Chương 781. Kỳ Hạn 76 Năm

Collected & Fixed: OilFish89

Thần hồn của Hắc Nguyệt, thần bí vượt quá sức tưởng tượng, không chừng liên quan đến nhân quả rất lớn.

Một đạo tử quang kia, không lẽ là tử quang được sinh ra từ Hỗn Độn sơ khai?

Bất kể ra sao, nguồn gốc của Hắc Nguyệt cũng không kém gì so với đám Cổ Thần Hỗn Độn.

Chính là được sinh ra từ một đoàn pháp tắc.

Một khi thần hồn của Hắc Nguyệt được tu bổ toàn bộ, thần hồn sẽ được phóng thích, có dẫn dắt pháp tắc siêu nhiên của Hỗn Độn hay không?

Sở Huyền nhìn về phía Thiên Đạo, cảm giác bản thân nên chuẩn bị trước cho chắc.

Nếu không ngoài dự tính, khi thần hồn Hắc Nguyệt tu bổ hoàn chỉnh, chỉ sợ sẽ phát sinh một ít biến cố không tưởng.

Thậm chí sẽ trực tiếp dẫn tới Đạo Kiếp Đại Đạo.

Hoặc là, kết thúc?

Chưa mở ra Đạo Kiếp, đã kết thúc?

Kế hoạch Thiên Đạo, Hắc Nguyệt bỏ ra không ít công sức, gánh chịu rất nhiều khí vận Thiên Đạo.

Hắc Nguyệt lột xác, sẽ giúp Thiên Đạo lột xác, nếu là thật sự kích phát pháp tắc siêu nhiên của Hỗn Độn, Thiên Đạo cũng vì vậy mà phát sinh biến hóa.

Thậm chí sẽ tạo ra cơ hội chiếm lấy Đại Đạo Cửu Vực.

Sở Huyền phải chuẩn bị sẵn sàng, thừa dịp Hắc Nguyệt lột xác, giúp cho Thiên Đạo tăng cấp, nhanh chóng chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực.

Nếu muốn chiếm toàn bộ Đại Đạo Cửu Vực, hiển nhiên là chuyện không thực tế, tối thiểu cũng chiếm được một phần mười, hoặc là khống chế một phần mười pháp tắc Đại Đạo.

Cho dù chỉ là 1%, cũng không phải là không được.

Cũng là một tiến bộ cực lớn.

Sở Huyền chuẩn bị trước cho biến cố, mà Hắc Nguyệt cũng đang chuẩn bị lấy.

Đó là một vị Sinh Linh Hỗn Độn, nàng không dám chủ quan chút nào.

Phần thần hồn bị thiếu, có ý nghĩa trọng đại đối với nàng.

Nàng có thể cảm giác được khát vọng của mình, chính là đến từ sâu thẳm trong thần hồn.

Vì qua mặt vị Sinh Linh Hỗn Độn kia, nàng đã vận dụng đến lực lượng Thiên Đạo, đã tiến hành mô phỏng ra quá trình tu luyện bí thuật, mô phỏng ra khí tức bí thuật.

Dụ đối phương mắc lừa.

Thời gian trôi qua rất nhanh, trong nháy mắt kỳ hạn 76 năm đã sắp đến.

Lúc này trước mắt hắn là Thiên Đạo phù, trầm ngâm một chút, lại thả vào trong một kiện chí bảo.

Lúc này Thiên Đạo phù đã trải qua lột xác, đã không còn là một kiện chí bảo, mà nó đã ngưng tụ thành một toà thế giới.

Bên trong rất giống một thế giới.

Kỳ thật đúng là thế giới, chỉ là ngưng luyện thành Phù Thiên Địa.

Sở Huyền cảm thấy còn chưa đủ chắc ăn, hắn lo lắng Thiên Đạo phù không thể chống đỡ được trùng kích, không thể nào thừa nhận được phát triển cực tốt, sẽ xuất hiện một vài tình huống.

Trong tay hắn xuất hiện một cây bút.

Chính là Khai Thiên Bút!

Kế tiếp lại lấy ra một quyển sách.

Lại là Tích Địa Thư!

Đây là một cặp chí bảo khai thiên tích địa, một bút một sách, có thể tạo ra thế giới, là chí bảo chân chính.

Đối với Khai Đạo Giả Thiên Địa, đây tuyệt đối được xem là chí bảo vô thượng.

Sở Huyền không phải Khai Đạo Giả Thiên Địa, bởi vì Đại Đạo của hắn không mở ra thế giới theo cách thường, bởi vậy nên Khai Thiên Bút cùng Tích Địa Thư, không có trợ giúp quá lớn đối với hắn.

Khẽ phất tay áo, Khai Thiên Bút tiến vào bên trong Thiên Đạo phù, lơ lửng ở trên không.

Tiếp theo, Tích Địa Thư cũng xuất hiện bên trong Thiên Đạo phù, quyển sách mở ra, nằm trên mặt đất.

Chí bảo khai thiên tích địa, chèo chống thế giới bên trong Thiên Đạo phù, thế thì không cần sợ gì nữa.

Sở Huyền khẽ gật đầu, xem như chuẩn bị ổn thoả, cho dù Hắc Nguyệt có lột xác, dẫn tới trùng kích cực lớn, cũng có thể chèo chống được.

Khoảng cách kỳ hạn 76 năm đã rất gần.

Sở Huyền quyết định, cứ để cho Hắc Nguyệt thong thả, chờ sau khi hắn nhận lấy phần thưởng kỳ hạn 76 năm, sẽ lừa gạt thần hồn trở về.

Một đạo Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu, vừa vặn có thể dùng tới khi Hắc Nguyệt lột xác, kích phát Thiên Đạo tăng cấp, cùng với khả năng gây ra pháp tắc siêu nhiên của Hỗn Độn.

Tăng cường khả năng Thiên Đạo chiếm lấy Đại Đạo.

Hắc Nguyệt nắm giữ thời gian rất chính xác, nàng cũng không vội, lại chờ thêm một chốc, càng có thể chuẩn bị vẹn toàn.

Kỳ thật, Hắc Nguyệt đã chuẩn bị sẵn một ít.

Nàng cũng ý thức được, một khi thần hồn được tu bổ hoàn chỉnh, có thể sẽ kích phát Thiên Đạo mở rộng cùng nâng cao.

Tuy nhiên, nàng còn chưa rõ ràng, rốt cuộc là hiện tại Thiên Đạo đã đạt tới cấp bậc nào.

Nàng có nghĩ cũng không dám, Thiên Đạo của Sở Huyền, cuối cùng là muốn chiếm lấy Đại Đạo Cửu Vực.

Cho dù là người nào cũng không dám có suy nghĩ này.

Nếu như có thể chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực, há có thể tồn tại cho đến bây giờ?

Đại Đạo mỗi lúc một mạnh thêm, thời điểm nó sinh ra cũng không ai chiếm được, huống chi là hiện giờ?

Chính bởi vì như thế, cho dù Cửu Vực xuất hiện biến cố gì, cũng sẽ không có người suy nghĩ theo phương diện này.

Bởi vì đây là tình huống không thể xảy ra!

Mạnh như Cổ Thần Hỗn Độn, cũng không thể rung chuyển Đại Đạo Cửu Vực, dù chỉ một chút.

Cho dù thế giới này có sụp đổ, chỉ cần Đại Đạo vẫn còn, thì thế giới này sẽ được tái sinh lại thêm lần nữa.

Kỳ hạn 76 năm, rất nhanh đã đến.

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, trạch đủ 76 năm, tạo ra Thiên Đạo, bồi dưỡng đệ tử thiên tư yêu nghiệt, mở rộng Phật Đạo, Yêu Đạo, ban thưởng Thiên Địa Nguyên Khí và Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu".

Chương 782. Hợp Nhất Thần Hồn (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Không ngoài dự đoán, phần thưởng kỳ hạn 76 năm, chính là một đoàn Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu.

Tuy là phần thưởng không khác gì lần trước, nhưng mà phẩm cấp của nó lại cao hơn.

Đây cũng phù hợp với quy tắc hệ thống, thời gian trạch càng dài, thì ban thưởng càng phong phú.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng, tất cả đều chuẩn bị thỏa đáng.

Dùng thực lực hiện giờ của hắn, cho dù có xuất hiện một vài biến cố, hắn cũng có thể ứng phó được.

Mọi sự đã sẵn sàng!

Hắc Nguyệt có thể bắt đầu hành động.

...

Bên trong Hỗn Độn, chỗ này cách Cổ Giới Hỗn Độn không xa, có một toà Hỗn Độn Sơn rất đặc biệt.

Núi này cao tới vạn trượng, nhưng mà hình dạng lại giống như một vị sinh linh, ba đầu bốn tay, lưng như núi.

Trong khu vực Hỗn Độn này, vẫn được xem là cấm địa.

Cho dù là Khai Đạo giả Cửu Cực, cũng không dám tùy tiện tới gần chỗ này.

Toà núi lớn cổ quái này, cực kỳ nguy hiểm.

Từng có một vị Khai Đạo giả Cửu Cực biến mất trong ngọn núi này, đi vào cũng không thấy trở ra, không có chút tin tức.

Ngay cả một chút động tĩnh cũng không truyền ra ngoài.

Cứ như vậy biến mất vô tung.

Đại khái là chết rồi.

Giờ phút này, ngọn núi lớn này hơi run rẩy, chỗ vị trí ba cái đầu, bỗng nhiên mở ra sáu con mắt.

Sáu con mắt này giống như sáu mặt trời nhỏ, giờ phút này nó đang nhìn về phía thế giới Cửu Vực.

Trên ngọn núi này phát ra một đạo ý niệm, sau đó lần theo lực lượng dẫn dắt nào đó, đi về phía thế giới Cửu Vực.

Bàn Sơn, là một vị Sinh Linh Hỗn Độn cực kỳ mạnh mẽ.

Lúc trước hắn núp ở một chỗ rất sâu trong Hỗn Độn, trong một lần tranh đoạt một mảnh thần hồn tàn khuyết không biết lai lịch, mà bị trọng thương.

Sau cùng hắn cũng đoạt được mảnh thần hồn kia.

Thần hồn trống rỗng này cực kỳ thần bí, lại có khí tức pháp tắc siêu nhiên, đây là loại bảo vật trân quý tới bực nào?

Thậm chí hắn từng muốn dung nhập thần hồn của mình vào bên trong, sau đó thông qua phương thức này để tìm hiểu, lĩnh ngộ ra pháp tắc siêu nhiên.

Nhưng mà, từ đầu đến cuối vẫn không có thu hoạch.

Có một đoạn thời gian, hắn phát hiện ra thần hồn này sinh ra một cỗ lực lượng dẫn dắt thần bí, vì vậy hắn lén lút tới khu vực Hỗn Độn gần thế giới Cửu Vực.

Một bên thì trị thương, một bên thì chờ đợi thời cơ.

Rốt cục hắn lại phát hiện, phần chủ hồn của thần hồn trống rỗng này, vậy mà ở tại Cửu Vực.

Hơn nữa, còn chuyển thế thành một nữ tử Nhân tộc.

Đây là một phát hiện cực lớn.

Hắn trở nên động tâm.

Vì vậy hắn bắt đầu mưu tính, làm thế nào để cướp trọn thần hồn siêu nhiên này.

Nữ tử Nhân tộc rất tín nhiệm hắn, mà hắn cũng chờ đến cơ hội.

Bên trên phần thần hồn bị thiếu này, hắn đã bố trí vô số thủ đoạn, cùng với một phần ý niệm của hắn đã dung hợp vào bên trong.

Hắn vốn muốn phân ra một đạo thần hồn vào Cửu Vực để bố trí thủ đoạn.

Chỉ là đáng tiếc, Đại Đạo Cửu Vực có lực bài xích quá mạnh, khiến cho thần hồn của hắn bị cản lại ở bên ngoài.

Bất quá chỉ cần một đạo ý niệm cũng đủ rồi.

Hắn là Sinh Linh Hỗn Độn, tồn tại cực kỳ mạnh mẽ

Chỉ một đạo ý niệm của hắn là đủ để phá hủy ý thức thần hồn nữ tử kia.

Đương nhiên, vì để tránh cho xuất hiện tình huống bất ngờ, dù sao đạo thần hồn này có lai lịch rất thần bí, chỉ sợ sẽ có một vài thứ thần bí, chống lại ý niệm của hắn.

Vì thế, hắn đã truyền thụ bí thuật cho nữ tử Nhân tộc, lại tặng thêm rất nhiều bảo vật.

Bên trên mảnh thần hồn hắn nắm giữ, đã tiến hành bố trí trùng trùng điệp điệp thủ đoạn, chính là muốn bảo đảm không chút sơ hở.

Thứ hắn muốn làm, chính là dùng ý niệm của bản thân chiếm lấy thần hồn siêu nhiên này.

Ý thức của nữ tử sẽ trực tiếp bị diệt, từ nay về sau, thần hồn này chính là của hắn.

Hắn sẽ có cơ hội, dung hợp bản thân và thần hồn này thành một thể.

Nếu mọi chuyện thành công, tất nhiên hắn sẽ trở thành tồn tại giống như những vị Cổ Thần Hỗn Độn kia!

Hơn nữa, tuyệt đối là cường giả trong đám Cổ Thần Hỗn Độn.

Nếu không, cho dù hắn có sở hữu huyết mạch Cổ Thần Hỗn Độn, thì muốn lột xác trở thành Cổ Thần Hỗn Độn, thì phải trải qua rất nhiều công đoạn! Quá khó khăn!

Thần hồn này chính là đại cơ duyên đối với hắn.

Thậm chí là cơ duyên giúp hắn vượt qua Cổ Thần Hỗn Độn.

Trên người Bàn Sơn xuất hiện một mảnh tàn hồn, khác mới những tàn hồn khác, mảnh tàn hồn này lại trống rỗng, không có bất kỳ ý thức gì, cũng không có tư duy.

Phảng phất như một trang giấy trắng.

Nhưng mà, bên trong mơ hồ tản mát ra một loại khí tức siêu nhiên.

Cùng với pháp tắc tối cao của Hỗn Độn, tạo thành một kết nối cộng minh thần bí.

Hắn vẫn muốn luyện hóa mảnh tàn hồn này, thậm chí đã từng rót ý thức của mình vào, để luyện hoá nó thành phân hồn.

Nhưng vẫn luôn thất bại, bị hạn chế bởi pháp tắc bên trong.

Nếu như cưỡng ép, chỉ sợ sẽ bị cắn trả.

Hắn nghiên cứu trong thời gian rất dài, mới phát hiện bản thân không thể nào rót ý thức vào, cũng không thể luyện hóa thành phân hồn, thậm chí là trở thành chủ hồn củamình.

Nguyên nhân mấu chốt, chính là mảnh tàn hồn này không hoàn chỉnh, đồng thời cũng không phải là chủ hồn.

Chương 783. Hợp Nhất Thần Hồn (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Nếu như hắn có thể đạt được chủ hồn, liền có thể rót ý thức vào, hoặc là luyện hóa thành phân hồn.

Phân hồn thì rất lãng phí.

Dựa theo ý tưởng của Bàn Sơn, nếu có thể ghép thành thần hồn hoàn chỉnh, hắn muốn biến thần hồn này trở thành chủ hồn của mình, còn thần hồn của bản thân sẽ trở thành phân hồn.

Chẳng những hắn muốn trở thành Cổ Thần Hỗn Độn, mà còn muốn vượt qua Cổ Thần Hỗn Độn.

Vì mưu đồ lần này, hắn vẫn luôn rất cẩn thận.

Một khi mất đi tàn hồn trong tay, xem như tất cả mưu đồ bấy lâu sẽ dã tràng xe cát.

Cho nên, hắn không đặt thực lực của Hắc Nguyệt vào mắt.

Hắn cẩn thận từng li từng tí, cẩn thận bày mưu bố trận, dù sao thì thần hồn này không hề tầm thường.

Dần dần, hắn ý thức được, mặc dù chủ hồn đã có ý thức, nhưng mà nó đang ở trạng thái chưa được kích hoạt.

Đây là một cơ hội trời ban.

Chuyện này cũng mang ý nghĩa, hắn có rất nhiều thủ đoạn khống chế, chiếm lấy phần chủ hồn này.

Hơn nữa, hắn cũng có chút lo lắng, chủ hồn đột nhiên bị kích hoạt.

Nếu thật sự đúng như thế, tất nhiên bên trong sẽ tồn tại một vài pháp tắc siêu nhiên, nếu muốn ăn mòn ý thức của chủ hồn, sẽ rất khó thực hiện.

Trong lòng hắn có chút gấp gáp.

Bất quá để bảo đảm không lộ sơ hở, hắn vẫn như cũ thúc đẩy kế hoạch.

Lại tặng không ít bảo vật, bí thuật.

Đúng là Hắc Nguyệt không khiến hắn thất vọng.

Trong khoảng thời gian ngắn, rốt cuộc nàng đã tu luyện bí thuật đến cảnh giới đại thành.

Hôm nay thời cơ đã chín muồi

Bí thuật đại thành, có nghĩa là ý thức của nàng đã bị ăn mòn, chỉ đợi hắn dùng ý niệm hàng lâm, là có thể chiếm lấy quyền khống chế chủ hồn.

Nếu như sau khi xoá bỏ ý thức chủ hồn, sẽ gây ra một vài hậu quả không tốt, hắn sẽ lựa chọn phương pháp thứ hai.

Đó là dung hợp với ý thức của chủ hồn.

Một đạo ý thức này được sinh ra bao lâu chứ?

Có bao nhiêu ký ức?

Dựa vào ý niệm cường đại cùng ký ức vô số năm tháng của hắn, sau khi dung hợp xong, bất quá chỉ tăng thêm một đoạn trí nhớ không đáng kể mà thôi.

Đương nhiên, vì để tránh cho sau khi dung hợp với chủ hồn, xuất hiện tình huống bị phản phệ, hắn vẫn lựa chọn cách thứ nhất, đó là trực tiếp xoá bỏ ý thức chủ hồn.

Trừ khi vạn bất đắc dĩ, nếu không hắn sẽ không lựa chọn dung hợp.

Cho dù khả năng rất nhỏ, hầu như không thể bị chủ hồn cắn trả, hắn cũng sẽ không đi mạo hiểm như vậy.

Nếu như bị ép phải dung hợp, hắn cũng có phương án dự phòng thứ hai.

Đó là hắn sẽ để chủ hồn rời khỏi thế giới Cửu Vực, sau đó hắn sẽ dung hợp ý thức với chủ hồn, chuyển dời đến thân thể của hắn.

Mà ý thức chủ đạo của hắn, sẽ tiến vào đạo thần hồn này, hóa thành chủ hồn của mình.

Kể từ đó, có thể bảo đảm không sơ hở chút nào.

Nếu gặp phải xui xẻo, bị giết ngược, thì ý thức của chủ hồn chỉ chiếm được một phân hồn của hắn mà thôi, vẫn không thể thoát khỏi bàn tay của mình.

Thậm chí Bàn Sơn còn có một phương án khác, chính là phương pháp tương đối hung ác, bị tổn thất hơi lớn.

Chỉ khi nào phát hiện ý thức chủ hồn có dấu hiệu cắn trả, hắn mới sử dụng.

Đó chính là dùng ý thức ẩn dấu trong phân hồn, liên thông với bản thể của hắn, trực tiếp xoá bỏ đối phương.

Có thể trở thành chí cường giả, há có thể không cất giữ một vài thủ đoạn?

Làm sao mà không có lòng kiên định dứt khoát?

Lúc cần quyết đoán, tất nhiên sẽ không hề do dự.

Bàn Sơn chờ đợi thời cơ, lực dẫn dắt càng ngày càng mạnh, đã có thể truyền tống tàn hồn vào bên trong Cửu Vực.

Đến giờ phút này, hắn vẫn không có buông lỏng cảnh giác.

Đương nhiên, lòng cảnh giới của hắn không đến từ thế giới Cửu Vực.

Dựa vào thông tin mà hắn nắm giữ, thì trong thế giới Cửu Vực không có tồn tại nào có thể làm hư kế hoạch của hắn.

Mặc dù bên trong có vài gia hoả thần bí đang ẩn núp.

Bọn hắn chỉ là dạng tàn phế, hoặc là đang ngủ say.

Hơn nữa, chưa hẳn có thể phát hiện kế hoạch của hắn, cho dù có nhận ra, cũng không dám quấy nhiễu.

Dù muốn cũng không có năng lực này.

Hắn là Sinh Linh Hỗn Độn, tồn tại cực kỳ mạnh mẽ, đám cường giả bình thường nào dám đắc tội hắn?

Về phần Khai Đạo giả bên trong Cửu Vực.

Trong mắt hắn, bất quá chỉ là giun dế, không đáng để đặt vào mắt.

Nếu không có lực bài xích của Đại Đạo Cửu Vực, hắn đã trực tiếp hàng lâm xuống Cửu Vực, dùng thực lực nghiền ép cướp lấy chủ hồn.

Không cần thiết phải mưu tính nhiều như thế?

Hiện tại hắn cảnh giác, là đến từ bên ngoài thế giới Cửu Vực, cũng chính là một mảnh khu vực Hỗn Độn.

Đạo Kiếp buông xuống, hơn nữa ở chỗ sâu trong Hỗn Độn, tựa hồ đã phát sinh biến cố, nói không chừng sẽ có một vài cường giả, đi tới mảnh khu vực Hỗn Độn này.

Ý đồ tiến vào thế giới Cửu Vực, tránh né biến cố Hỗn Độn.

Thứ hắn muốn đề phòng, chính là đám cường giả này, có lẽ bọn hắn đã nhận ra sự bất phàm của tàn hồn, ra tay cướp đoạt.

Vì thế, hắn trực tiếp vận dụng lực lượng, bày ra một lớp che giấu cùng phòng ngự ở bên ngoài tia lực dẫn dắt, một khi có người tới gần, hắn có thể phát giác ra đầu tiên, kịp thời xuất thủ chặn đánh đối phương.

Chương 784. Hợp Nhất Thần Hồn (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Bàn Sơn vừa cẩn thận khống chế tia lực lượng dẫn dắt, vừa quan sát lấy thế giới Cửu Vực, trước tiên cũng không truyền tàn hồn đi qua.

Mà hắn lựa chọn một kiện bảo vật có đẳng cấp không thấp, dựa theo lực dẫn dắt truyền tống tới Cửu Vực.

Mục đích là muốn thăm dò lực bài xích của Đại Đạo Cửu Vực.

Hắn lo lắng tàn hồn sẽ bị Đại Đạo bài xích.

Bảo vật men theo lực dẫn dắt, thuận lợi tiến vào Cửu Vực.

Quá trình này rất thuận lợi, không gặp phải bất trắc gì, một chút bài xích cũng không có.

Bàn Sơn thở dài một hơi, thì ra lực bài xích của Đại Đạo không nhằm vào bảo vật.

Lúc này hắn mới truyền tàn hồn đi qua.

Trên phần tàn hồn này được hắn bố trí vô số thủ đoạn, còn có một tia ý niệm ẩn núp ở bên trong, chỉ là đáng tiếc là, ý niệm không thể nào dung hợp vào trong tàn hồn.

Bàn Sơn có chút khẩn trương, hắn sợ ý niệm sẽ bị Đại Đạo gạt bỏ, dẫn đến quá trình truyền tống thất bại.

Đồng thời cũng cảnh giác bốn phía, phòng ngừa có cường giả đột nhiên giết ra quấy nhiễu.

Đại Đạo chi lực phóng ra, phong tỏa một mảnh khu vực này.

Bất luận cường giả nào tới gần, đều có thể phát giác ra sát cơ của hắn, cho nên có thể dọa người nào dám lại gần.

Khu vực hắn ở, chính là thuộc về cấm khu.

Từng có một vị Khai Đạo giả Cửu Cực đến đây tìm kiếm, bị hắn trực tiếp luyện hóa, trở thành lực lượng khôi phục thương thế.

Lúc này tàn hồn đã tới gần thế giới Cửu Vực.

Bàn Sơn có chút khẩn trương, gắt gao nhìn chằm chằm, trái tim như treo trên cổ họng.

Cho dù hắn tự tin nắm chắc mười phần, nhưng đến thời khắc mấu chốt, vẫn không nhịn được mà khẩn trương.

Rốt cục, tàn hồn theo lực dẫn dắt, tiến vào thế giới Cửu Vực, không có kích phát lực bài xích của Đại Đạo.

Bàn Sơn thở dài một hơi, lúc này mới chịu ngồi xuống, hai mắt hơi nhắm lại.

Hắn muốn kết nối với tia ý niệm kia, tự mình điều khiển, hoàn thành toàn bộ bố cục.

Hắn không hy vọng xuất hiện bất cứ sai lầm gì.

Thế giới Cửu Vực.

Giờ phút này Hắc Nguyệt đã về tới Bắc Vực, đang chờ trong một toà cổ địa.

Rốt cục, lực dẫn dắt thần bí kia, đã truyền tống đến một kiện chí bảo.

Sau đó không lâu, bên trong thần hồn Hắc Nguyệt xuất hiện một đạo lực lượng hấp dẫn đặc thù, khiến cho thần hồn của nàng tản mát ra khí tức đặc thù.

Phần thần hồn bị khuyết sắp trở về!

Sở Huyền ngẩng đầu quan sát, Thiên Đạo cũng bắt đầu xuất hiện một vài biến hóa.

Rất nhanh thôi, thần hồn bị thiếu của Hắc Nguyệt, sẽ xuất hiện ở thế giới Cửu Vực.

Quả nhiên, bên trên mảnh tàn hồn này bị người bố trí vô số thủ đoạn, hơn nữa còn cất giấu một tia ý niệm.

Sở Huyền thử cảm nhận bên trên tàn hồn này, cũng nhận ra một tia khí tức siêu nhiên.

Hắn nhịn không được mà nhớ lại, tình cảnh tử quang chiếu xạ trong mảnh không gian thần bí, sau đó sinh ra thần hồn trống rỗng.

Thần hồn của Hắc Nguyệt ẩn chứa pháp tắc siêu nhiên, cho dù chỉ là hình thức ban đầu, cũng tuyệt đối không kém những Cổ Thần Hỗn Độn kia.

Một khi thần hồn được tu bổ hoàn chỉnh, chắc chắn nó sẽ bị đánh thức, dẫn phát một vài biến cố.

Có khả năng rất lớn, sẽ xuất hiện pháp tắc tối cao của Hỗn Độn.

Thiên Đạo sẽ được tăng cấp cực lớn.

Dù sao, Hắc Nguyệt là người chấp hành Thiên Đạo, tự nhiên gánh chịu khí vận Thiên Đạo, nàng lột xác, sẽ kéo theo Thiên Đạo tăng cấp.

Hơn nữa, hiện ra pháp tắc tối cao Hỗn Độn, chính là thời cơ tốt nhất giúp Thiên Đạo chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực.

Sở Huyền hít sâu một hơi.

Hắn đã sớm chuẩn bị Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu, hơn nữa đã làm ra đủ loại an bài đề phòng tình huống bất ngờ.

Trong đó có dự phòng tình huống lực bài xích của Đại Đạo Cửu Vực biến mất!

Sẽ dẫn tới lực bài xích của Đại Đạo biến mất ư?

Khả năng này rất nhỏ, bất quá trong lúc Thiên Đạo chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực, vẫn có khả năng sẽ biến lực bài xích biến mất trong thời gian ngắn ngủi.

Bởi vậy nên hắn muốn ngăn địch ở ngoài Đại Đạo.

Hắn cùng vận sức chờ phát động Vô Giới Phá Diệt Kiếm.

Tàn hồn đã bắt đầu buông xuống, trên trán Hắc Nguyệt toả ra một vầng ánh sáng chói lọi, phảng phất có tồn tại siêu nhiên nào đó thức tỉnh.

Đại Đạo xuất hiện một vài biến hóa rất nhỏ.

Theo tàn hồn tới gần, thần hồn Hắc Nguyệt dần dần thức tỉnh, bắt đầu phát ra một đám khí tức siêu nhiên.

Cho dù Hắc Nguyệt cố hết sức muốn khống chế, cũng không thể ngăn cản khí tức siêu nhiên này.

Giờ khắc này, Thiên Đạo phát sinh biến hóa.

Luân Hồi Đại Đạo cũng xuất hiện biến hóa.

Nguyên Sơ Đại Đạo có chút dao động, chỉ một thoáng dường như nó đang ghi nhận khí tức siêu nhiên, lại giống như sao chép ra khí tức siêu nhiên.

Sở Huyền không có vội ra tay.

Thời cơ còn chưa tới.

Bên ngoài Hỗn Độn, Bàn Sơn kích động đến run rẩy.

Hắn thấy tận mắt Hắc Nguyệt, cũng nhận ra khí tức siêu nhiên kia từ trên chủ hồn của nàng.

Cái kia, sẽ trở thành thần hồn của hắn, hắn dựa vào nó để bước vào vị trí Cổ Thần Hỗn Độn, thậm chí có thể vượt qua Cổ Thần Hỗn Độn!

Khoảng cách tàn hồn ngày càng gần, lực dẫn dắt của chủ hồn cũng bắt đầu tăng mạnh, sẽ phải chiếm lấy tàn hồn, hoàn thành quá trình dung hợp.

Đúng vào lúc này, Bàn Sơn cảm thấy trước mắt xuất hiện tử quang.

Tử quang quét qua rồi hạ xuống tàn hồn, sau đó truyền ra một tiếng lôi đình, tia ý niệm của hắn gào thét dữ dội.

Đủ loại thủ đoạn, bố trí tầng tầng lớp lớp, tất cả đều biến thành hư vô.

Bàn Sơn thấy trước mắt tối sầm, một tia ý niệm của hắn trên tàn hồn đã tiêu tán.

Chương 785. Điên Cuồng

Collected & Fixed: OilFish89

Đến tột cùng là xảy ra chuyện gì?

Một đạo tử quang kia là thứ gì?

Còn có tiếng lôi đình, tại sao lại có thể phát ra uy lực lôi đình của thiên địa sơ khai?

Là chủ hồn nhận ra uy hiếp, cho nên phản kích?

Không, tuyệt đối không có khả năng!

Thần hồn là trống rỗng, như một tờ giấy trắng, làm sao có thể sinh ra cảm giác nguy hiểm?

Về phần Hắc Nguyệt, thực lực của nàng quá yếu, cho dù là ý thức do thần hồn sinh ra, vẫn không có khả năng kích phát lực lượng kinh khủng như vậy.

"Không!".

Bàn Sơn không thể nào tiếp nhận sự thực, mí mắt như muốn rách ra.

Hắn chờ đợi cùng mưu đồ vô số năm tháng, giờ khắc này lại biến thành bọt nước.

Cho dù là người nào cũng không thể tiếp nhận.

Rống!

Hắn gầm lên giận dữ, Bàn Sơn vốn là một toà núi khổng lồ, giờ khắc này lộ ra chân thân.

Ba đầu bốn tay, ánh mắt như liệt nhật, tản mát ra khí tức khủng bố.

Thân thể khổng lồ của hắn lao tới gần thế giới Cửu Vực.

Giờ khắc này, xem như hắn đã mất đi lý trí, thậm chí quên rằng Đại Đạo có lực bài xích.

Hỗn Độn bắt đầu rung chuyển.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, vô số cường giả đều ngóc đầu ngó xem.

Khai Đạo giả Cửu Cực đều tái mặt, người kia thật là đáng sợ.

Đó là hạng cường giả gì?

Ánh mắt nhìn về phía khu vực Bàn Sơn, đó là chỗ cấm khu kia sao?

Từng có một vị cường giả Cửu Cực, âm thầm biến mất ở chỗ này.

Bốn người Hách Tiên Tôn, Liệt Ma Tôn, Đô Thần Tôn, Côn Trấn đều biến sắc, thân hình khẽ động, đã lao về phía phát ra chấn động.

Đám cường giả còn lại, cũng nháo nhào bay theo sau.

Đứng từ rất xa, bọn hắn nhìn thấy một thân ảnh khổng lồ, đang trùng kích về thế giới Cửu Vực.

Bốn người Hách Tiên Tôn cuống quít dừng lại.

Người kia là một vị Sinh Linh Hỗn Độn!

Đây là tồn tại khủng bố, Đại Đạo vượt qua 100 vạn dặm!

Lại nhìn về thế giới Cửu Vực, sắc mặt bọn hắn lại đại biến.

Giờ phút này, vậy mà Đại Đạo Cửu Vực giống như một dòng sông đang bập bềnh.

Đến tột cùng là xảy ra biến cố gì?

Ầm ầm!

Bàn Sơn bị lực bài xích của Đại Đạo ngăn trở.

Cho dù hắn có gào thét cùng trùng kích như thế nào, vẫn không thể tiến vào thế giới Cửu Vực.

Mà giờ khắc này, bên trong Cửu Vực cũng xảy ra biến hóa kịch liệt.

Vô số tồn tại đang ngủ say đều bị kinh động đến.

Chủ hồn của Hắc Nguyệt hợp nhất cùng tàn hồn, rốt cục thần hồn đã dung hợp nguyên vẹn, khôi phục Thiên Sinh Thần Hồn.

Vốn là thần hồn đang ngủ say, giờ khắc này bị đánh thức.

Có thể nhìn thấy bằng mắt thường, thần hồn giống như một đoàn pháp tắc mới sinh, tản ra khí tức siêu nhiên.

Cùng lúc đó, Đại Đạo cũng hơi rung chuyển.

Pháp tắc tối cao của Hỗn Độn, phảng phất bị dẫn dắt xuất hiện, bắt đầu cộng minh với thần hồn.

Hắc Nguyệt tiến nhập vào một trạng thái kỳ diệu.

Cũng trong một khắc này, Thiên Đạo đã phát sinh biến hóa long trời lở đất.

Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu ở trong tay Sở Huyền, lập tức ném vào trong Thiên Đạo, giờ khắc này thế giới đang mở rộng.

Đang đồng hoá pháp tắc.

Dường như Thiên Đạo đang tiến hành một loại lột xác nào đó.

Pháp tắc tối cao trong Hỗn Độn bị phát động, hơn nữa sau khi thần hồn của Hắc Nguyệt hợp nhất, trong lúc xuất hiện pháp tắc, Thiên Đạo cũng tiến hành lột xác cùng mở rộng, đây là lần lột xác lớn nhất từ trước tới nay.

Ầm ầm!

Luân Hồi Đại Đạo cũng phát sinh biến hóa.

Dường như Nguyên Sơ Đại Đạo đang sao chép cùng diễn hoá thứ gì đó.

Sở Huyền không dám chủ quan chút nào, toàn bộ tinh thần đều đặt trên biến hoá của Đại Đạo, nhất là một vài tồn tại thần bí trong Cửu Vực.

Hắn còn đang phòng bị, tình huống lực bài xích của Đại Đạo sẽ biến mất trong thời gian ngắn ngủi.

Ầm ầm!

Hắn ngước mắt ra ngoài Hỗn Độn, nhìn thấy một vị tồn tại khủng bố, đang gầm thét trùng kích thế giới Cửu Vực.

Bất quá đã bị lực bài xích của Đại Đạo ngăn cản.

Thiên Đạo không ngừng chiếm đoạt lấy Đại Đạo Cửu Vực, lúc đầu chỉ giống như một thanh dao găm, theo quá trình lan rộng, đã giống như công thành nhổ trại.

Thiên Đạo cũng lan tràn vào chỗ Luân Hồi Đại Đạo nối tiếp.

Đúng vào lúc này, toàn bộ Hoang Cổ Sơ Địa đã sát nhập vào trong Thiên Đạo.

Sở Huyền thấy được càng nhiều tồn tại thần bí đang ẩn mình, thấy được đám đệ tử Đinh Việt, bất quá giờ phút này hắn không có tâm tư này.

Mà tiếp tục quan sát Thiên Đạo phát triển.

Cùng với đạo pháp tắc tối cao của Hỗn Độn kia.

Theo pháp tắc tối cao của Hỗn Độn bị kích phát, Sở Huyền đã hiểu ra nhiều hơn, tại sao Đại Đạo Cửu Vực lại mạnh như thế.

Bởi vì Đại Đạo Cửu Vực liên thông cùng pháp tắc tối cao trong Hỗn Độn, có thể xem nó là pháp tắc cấp thấp của pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Thiên Đạo đang lột xác, dưới sự khống chế của Sở Huyền, bắt đầu mượn cơ hội này, tiến hành liên thông cùng pháp tắc tối cao Hỗn Độn.

Tiếp xúc với pháp tắc tối cao Hỗn Độn.

Một khi quá trình này thành công, cũng có nghĩa là, Thiên Đạo cũng thuộc về một trong những pháp tắc cấp thấp của pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Sẽ giống như Đại Đạo Cửu Vực, như thế sẽ không kích phát bài xích cùng cắn trả.

Sở Huyền nhìn về phía Hắc Nguyệt, vậy mà thần hồn của nàng đã chạm đến pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Quả thực không thể tưởng tượng nổi!

Đương nhiên, pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, kì thực có cấp bậc cao hơn Đại Đạo, có thể xem là căn nguyên của toàn bộ Hỗn Độn.

Chương 786. Một Kiếm Diệt Sát (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền liên tục thao túng Thiên Đạo, tiến hành mở rộng cùng chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực, hơn nữa tiếp xúc cùng pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Luân Hồi Đại Đạo đang lột xác, Trật Tự Luân Hồi cũng trở nên hoàn thiện.

Trong một khắc này, toàn bộ Cửu Vực đều phát sinh biến hóa.

Thế giới vẫn không ngừng mở rộng.

Rốt cục pháp tắc Thiên Đạo đã kết nối với pháp tắc chi thượng Hỗn Độn, được pháp tắc chi thượng tiếp nhận.

Pháp tắc chi thượng sẽ không bài xích bất cứ pháp tắc gì trong Hỗn Độn.

Chỉ là, nếu muốn tiếp xúc với bên trên pháp tắc chi thượng Hỗn Độn, hầu như không thể mà thôi.

Lúc này Sở Huyền mới thở dài một hơi.

Thiên Đạo đã chính thức bước lên quỹ đạo.

Kế hoạch chiếm lấy Đại Đạo Cửu Vực, có thể nói đã thành công một nửa.

Thiên Chi Vực, không ngừng hiện ra trước mắt Thiên Đạo.

Thiên Đạo đã chính thức lan tràn đến Thiên Chi Vực, hơn nữa còn mở rộng rất nhanh.

Mà quá trình chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực cũng được tiến hành, tốc độ cực kỳ nhanh.

Đại Đạo xuất hiện chút dao động, cũng không kháng cự lại, để cho Thiên Đạo tùy ý đồng hóa, dường như đây chính là sứ mạng của nó.

Lực bài xích Đại Đạo vẫn còn tồn tại, cũng không có xuất hiện tình huống bị mất.

Trong lòng Sở Huyền đã buông lỏng.

Bàn Sơn vẫn đang trùng kích thế giới Cửu Vực.

Cho dù hắn là Sinh Linh Hỗn Độn, cực kỳ mạnh mẽ, cũng không thể nào tới gần Cửu Vực.

Thế giới Cửu Vực xảy ra biến hoá lớn như vậy, tất nhiên đám Khai Đạo giả đều bị kinh động.

Bọn hắn không biết, rốt cuộc là đã xảy ra chuyện gì.

Vậy mà Đại Đạo bị chấn động.

Ba vị sinh linh Đại Đạo là Long Quân, tựa hồ cũng không lo lắng, cũng không cảm thấy hiếu kỳ, trái lại thừa dịp Đại Đạo chấn động, bọn hắn đang lảng vãng xung quanh.

Mặc kệ phát sinh chuyện gì, cho dù Đại Đạo sụp đổ, bọn hắn cũng không quá để ý.

Dù sao, bọn hắn bị vây ở trong Đại Đạo, thủy chung không có cách nào rời đi, kỳ thật rất nhàm chán, cô độc.

Hơn nữa, chắc là Đại Đạo sẽ không sụp đổ, cho dù có hư hết, ba người Long Quân cũng sẽ không vì thế mà chết đi.

Thời gian bất diệt, Ngọc Long bất tử, cũng không phải chỉ nói ngoài miệng.

Đại Đạo sụp đổ, nhưng thời gian vẫn còn, hắn sẽ bất tử.

Cho dù có chết, cũng sẽ trùng sinh trong dòng thời gian.

Thậm chí, trong lòng bọn hắn còn hy vọng Đại Đạo sụp đổ, như vậy bọn hắn có thể thừa dịp trốn khỏi Đại Đạo, ngao du khắp nơi.

Thiên Chi Vực.

Bộ hài cốt kia lại mở mắt ra, lông mày đã khô quắt không thể nhận ra, giờ phút này trở nên nhăn nhó.

Đến tột cùng là Cửu Vực xảy ra biến cố gì?

Làm thế nào mới yên tĩnh chưa được bao lâu, thì lại xuất hiện biến cố?

Là Đạo Kiếp tiến đến?

Hình như không đúng, không có khí tức đại kiếp.

Không nhận ra phát sinh biến cố gì, dường như có một cỗ lực lượng siêu nhiên, cố tình che đậy tất cả.

Đầu khô lâu kia cũng tương tự.

Song, bọn hắn cũng không có nhúc nhích, cũng không có tiết lộ khí tức ra ngoài.

Cho dù trời long đất lở, chỉ cần chưa tới thời cơ, bọn hắn sẽ không bại lộ, cũng không làm gì hết.

Vượt qua phạm vi khống chế, tùy tiện xuất thế rất dễ gặp nạn.

Hơn nữa, những biến cố này, chưa chắc là không phải dụ dỗ bọn hắn xuất hiện?

Đã từng có một vài tồn tại, xuất thế vì nguyên nhân này, kết quả gặp nạn.

"Sở đạo huynh, Đại Đạo đã phát sinh rung chuyển, thế giới cũng xuất hiện một vài biến hóa thần bí, đến tột cùng đã xảy ra chuyện gì?".

Đám người Hồng Nguyên Sơ rất nghi hoặc, chỉ có thể hỏi Sở Huyền để tìm thấy đáp án.

Biến cố này quá đột ngột, hơn nữa bọn hắn không thể nhìn thấu, trong lòng cảm thấy rất bất an.

Sở Huyền vừa chú ý tới biến hóa bên ngoài, vừa điều khiển Thiên Đạo, tận hết khả năng thúc đẩy nó lan tràn, đồng hóa cùng chiếm đoạt pháp tắc Đại Đạo Cửu Vực.

Nhìn thấy đám người Hồng Nguyên Sơ hỏi thăm, hắn chỉ có thể bỏ chút thời gian giải thích.

"Xuất hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, chiếu rọi vào Đại Đạo, đây là cơ duyên vạn năm có một, chư vị cố gắng bế quan cảm ngộ, nếu có thể cảm ngộ một tia, hoặc là chạm tới một tia khí tức, chính là đại cơ duyên".

Đám người Hồng Nguyên Sơ sợ điếng người.

Pháp tắc chí thượng Hỗn Độn?

Đây là pháp tắc còn nằm trên pháp tắc Đại Đạo?

Không có hỏi tiếp, bọn hắn cuống quít bế quan, thần hồn hiện ra bên trên Đại Đạo, bắt đầu khai đạo cùng thử cảm ngộ pháp tắc chí thượng.

Sở Huyền cũng không có lừa gạt đám người Hồng Nguyên Sơ.

Nếu bọn hắn có thể chạm đến một tia pháp tắc chí thượng, đó chính là một loại đại cơ duyên.

Ở bên trong Hoang Cổ Sơ Địa.

Trên trán đám người Đinh Việt, lộ ra Thiên Đạo Phù Ấn.

Hơn nữa tư thế Cổ Thần Hỗn Độn, dường như bị kích phát, tiến vào trong trạng trái đặc thù.

Bọn hắn đều bắt đầu bế quan, cảm ngộ trạng thái huyền diệu.

Trong đầu tái hiện quá trình sinh ra cùng phát triển của Đại Đạo.

Đương nhiên, tình cảnh trong đầu bọn hắn, kỳ thật chính là Thiên Đạo.

Đây là một đại cơ duyên.

Sở Huyền đột nhiên nhìn về phía một chỗ.

Trong khu vực thế giới mở rộng, vậy mà lực bài xích của Đại Đạo xuất hiện một lỗ hổng.

Lỗ hổng này rất nhỏ, cho dù có người phát hiện, thì cũng không hể thông qua lỗ hồng này để tiến vào.

Nhưng mà, đúng một khắc này.

Trong Hỗn Độn xuất hiện một đạo bóng đen.

Thứ này như một đám khói đen, vậy mà men theo lỗ hổng này, ý đồ thừa cơ tiến vào thế giới Cửu Vực.

Đạo khói đen này chính là một cường giả thần bí.

Cho dù thực lực chưa đến 100 vạn dặm, nhưng cũng chỉ kém nửa bước.

Chương 787. Một Kiếm Diệt Sát (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Hơn nữa, đối phương giống như một đoàn khói đen, ẩn núp trong Hỗn Độn, gần như không thể cảm giác được.

Hai tròng mắt Sở Huyền chớp động, thấy được một tồn tại ngưng tụ thành khói, Đại Đạo của người này mở ra có dạng khói.

Đây là một dạng Đại Đạo rất đặc thù.

Một đạo khói đen, lột xác trở thành sinh linh?

Hơn nữa, trên người của đối phương, có một cỗ khí tức đặc thù.

Là khí tức đến từ vực sâu Hỗn Độn.

Chắc chắn đối phương sinh ra trong vực sâu.

Sở dĩ Sở Huyền có thể phân biệt, là do lúc hắn dò xét lai lịch thần hồn của Hắc Nguyệt, từng nhìn thấy một chỗ vực sâu Hỗn Độn, cho nên nhận biết được khí tức vực sâu.

Là đến vì Hắc Nguyệt?

Hay chỉ là thừa cơ lẻn vào thế giới Cửu Vực?

Hắn vung tay điểm nhẹ về trước.

Thi triển Vô Giới Phá Diệt Kiếm!

Tất nhiên Sở Huyền sẽ không để cho đối phương lẻn vào.

Yên Huyễn đến từ vực sâu Hỗn Độn, mục đích của hắn là muốn tiến vào thế giới Cửu Vực.

Nhưng mà, bởi vì lực bài xích Đại Đạo, cho nên hắn không có cách tiến vào.

Một loạt mưu đồ của Bàn Sơn, hắn âm thầm biết được, mặc dù không biết cụ thể, nhưng cũng nhận ra mảnh tàn hồn kia không đơn giản.

Đương nhiên, hắn không có ý định ra tay phá hư.

Thực lực Bàn Sơn quá mạnh mẽ, hắn đánh không lại.

Chỉ cần chưa đột phá 100 vạn dặm, hoàn thành công đoạn mở ra thế giới, thì đối mặt với cường giả như Bàn Sơn, chỉ là kẻ yếu.

Năng lực ẩn núp có mạnh thế nào, cũng không thể nào tránh khỏi bị phát hiện.

Thậm chí hắn cũng không dám tới quá gần.

Kết quả, Bàn Sơn đột nhiên giống như nổi điên, muốn xông vào Cửu Vực.

Hơn nữa ở ngay một khắc này, Cửu Vực cũng xảy ra biến hóa đặc thù.

Yên Huyễn đã ý thức được, biến hóa của Cửu Vực có liên quan tới Bàn Sơn.

Chỉ là không biết đã xảy ra biến cố gì, có lẽ mưu tính của Bàn Sơn xảy ra vấn đề, không thể toại nguyện.

Bởi vậy nên hắn mới mất trí, trở nên điên loạn.

Yên Huyễn một mực ở bên ngoài thế giới Cửu Vực, tìm kiếm cơ hội tiến vào.

Kết quả, rốt cục hắn phát lực bài xích Đại Đạo xuất hiện một lỗ hổng.

Nếu gặp những cường giả khác, cũng không thể nào chui vào lỗ hổng này để tiến vào Cửu Vực.

Nhưng mà, hắn lại có thể.

Bởi vì Đại Đạo của hắn rất đặc biệt.

Lo lắng lỗ hỗng kia sẽ khép lại, hắn không dám trì hoãn chút nào, lập tức hóa thành một đám khói đen, chui vào trong lỗ hổng để tiến vào Cửu Vực.

Đúng vào lúc này!

Hắn cảm ứng được nguy hiểm mãnh liệt.

Yên Huyễn còn chưa phát hiện nguy hiểm nằm ở chỗ nào, thì một đạo kiếm quang khủng bố đã lao tới trước mặt.

Giống như nó xuất hiện từ trong hư không.

Yên Huyễn sợ tới mức co giật, cái quái gì thế này?

Đám khói đen liền biến ảo, muốn tránh né công kích, nhưng là đã quá trễ.

Thực lực hai bên chênh lệch quá xa.

Hơn nữa, Vô Giới Phá Diệt Kiếm rất đặc biệt, công kích của nó giống như một đòn đánh lén của cường giả.

Mà vị cường giả này có thực lực vượt xa mình.

Tránh né thế nào được?

Đám khói đen bị tiêu diệt ngay tức thì.

Hầu như không tạo ra chút động tĩnh gì.

Đang quan sát Bàn Sơn trùng kích thế giới Cửu Vực, Hách Tiên Tôn đột nhiên nhíu mày, nhìn về một góc của thế giới.

Tựa hồ chỗ đó xuất hiện một tia ý chí kiếm đạo.

Hồng đã đến sao?

Nhưng lại không thấy người.

Đã xảy ra chuyện gì?

Là pháp tắc kiếm đạo của Đại Đạo Cửu Vực gây ra?

Quái lạ!

Sở Huyền thi triển một kiếm diệt sát Yên Huyễn, hoàn toàn không có chút gì bất ngờ.

Thực lực của hắn đã sớm vượt xa Yên Huyễn.

Mà Vô Giới Phá Diệt Kiếm, chính là một môn bí kỹ cực mạnh.

Cho dù khoảng cách có xa tới đâu, công kích cũng sẽ tới ngay lập tức, đối với Yên Huyễn mà nói, không khác gì bị chí cường giả đánh lén.

Hắn không chết mới là chuyện lạ.

Chỉ là, Sở Huyền có chút nhíu mày, tựa hồ Yên Huyễn vẫn chưa chết hẳn?

Hắn để lại một cỗ phân thân?

Chưa chết hẳn cũng không sao, không đủ uy hiếp mình là được.

Lỗ hổng kia rất nhanh đã được lấp kín, lực bài xích tràn tới rất kịp thời.

Thế giới Cửu Vực tiếp tục mở rộng, Thiên Đạo vẫn chưa thể chiếm toàn bộ Đại Đạo. Cửu Vực

Hắc Nguyệt vẫn chìm trong trạng thái huyền diệu đặc biệt.

Phạm vi Thiên Chi Vực bị sát nhập vào Thiên Đạo ngày càng nhiều, lúc này Sở Huyền mới giành chút thời gian, quan sát tình huống Thiên Chi Vực.

Ngoại trừ khu vực sinh sống của Khai Đạo giả, khu vực khác đều là một mảnh hỗn mông.

Không thiếu một vài lục địa bị tàn phá, trong khu vực hỗn mông, phảng phất như gặp phải đại chiến rất lớn.

Liếc mắt nhìn qua toàn bộ Thiên Chi Vực, khắp nơi đều là vết tích của đại chiến, hơn nữa còn lưu lại khí tức Đại Đạo bị sụp đổ.

Thậm chí còn lưu lại khí tức pháp tắc Đại Đạo tan tành.

Đây là do biến cố của kỷ nguyên Đại Đạo trước đó, thế mà vẫn còn lưu lại đến ngày nay.

Cho đến hiện tại, Sở Huyền cũng không biết rõ, cụ thể đã xảy ra biến cố gì, dẫn đến các tộc bị bài xích, cũng không thể nào trở về thế giới Cửu Vực.

Chỉ là suy đoán của hắn, tam tộc cùng các cường tộc khác, ý đồ khống chế Đại Đạo Cửu Vực, sau đó thất bại mới dẫn tới biến cố này.

Nhưng mà đến lúc này, Sở Huyền cảm thấy mọi chuyện không đơn giản như hắn nghĩ.

Nhất là, khi hắn thấy được rất nhiều tồn tại ẩn núp trong thế giới Cửu Vực, hoặc là vây khốn không thể thoát ra.

Hắn càng cho rằng, biến cố lúc trước không phải do đám cường tộc muốn khống chế Đại Đạo Cửu Vực mà dẫn tới.

Chương 788. Cùng Tiến Vào

Collected & Fixed: OilFish89

Càng hiểu thêm về Đại Đạo Cửu Vực, hắn càng ý thức được Đại Đạo Cửu Vực rất mạnh mẽ và đặc biệt, không phải thứ mà tam tộc Thần Tiên Ma có thể mưu đồ khống chế.

Nếu muốn khống chế Đại Đạo Cửu Vực, chính là trực tiếp tranh đoạt quyền chủ đạo cùng pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Rất hiển nhiên, lúc trước tất cả cường tộc không thể nào chạm đến, không cách nào chống cự pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Thiên Đạo của Sở Huyền, chính là nhờ cơ duyên xảo hợp, mới có thể đi được đến một bước này.

Hơn nữa, Thiên Đạo đã được pháp tắc chí thượng Hỗn Độn tán thành, nói một cách khác, đã thuộc về cấp dưới của pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Cũng không bị pháp tắc chi thượng trấn áp, cho dù có chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực, cũng không bị xem là tranh đoạt quyền chủ đạo.

Thiên Đạo của Sở Huyền, xem như chui qua lỗ hổng pháp tắc.

Thiên Đạo không ngừng mở rộng, liên tục chiếm lấy Đại Đạo Cửu Vực, đồng hóa pháp tắc Đại Đạo.

Ngay lúc này, Sở Huyền khẽ giật mình, hắn phát hiện ra một chỗ trong khu vực hỗn mông Thiên Chi Vực, tồn tại một tiểu không gian thần bí.

Trong không gian này có một cỗ thi hài đang ngồi xếp bằng.

Cỗ thi hài này vẫn chưa chết hẳn.

Đó là một vị cường giả Nhân tộc.

Có tu vi Cửu Cực.

Tại sao lại có chí cường giả Nhân tộc, ẩn núp bên trong Thiên Chi Vực?

Ầm ầm!

Đại Đạo đột nhiên truyền tới chấn động, Sở Huyền không có nhìn tiếp nữa, lại dời lực chú ý lên trên Đại Đạo.

Hắn sợ lực bài xích Đại Đạo xuất hiện lỗ hổng, sẽ tạo cơ hội cho đám cường giả Hỗn Độn tiến vào.

Đại Đạo rung chuyển, dần dần, tựa hồ chấn động đến từ một góc thế giới vừa mở ra, chỗ đó hiện ra vầng sáng nhàn nhạt.

Trong lòng Sở Huyền thoáng lộp bộp một cái.

Đừng nói là, Đại Đạo sẽ xuất hiện một lỗ hổng chứ?

Nếu đám cường giả Hỗn Độn thừa dịp tiến vào Cửu Vực, vậy thì kế hoạch của hắn sẽ nát bét.

Hơn nữa, còn ảnh hưởng đến sự yên ổn của hắn.

Một đạo ánh sáng xuất hiện rất đột ngột.

Bắt đầu lan tràn hướng về phía Hỗn Độn, phảng phất như đang trải ra một con đường.

Bàn Sơn vốn đang trùng kích thế giới Cửu Vực, thân hình khẽ động, bỗng nhiên phóng thẳng tới đạo ánh sáng kia.

Hắn muốn thừa dịp tiến vào Cửu Vực.

Trong lòng Sở Huyền căng như dây đàn, vận sức chuẩn bị thi triển Vô Giới Phá Diệt Kiếm lần nữa.

Nếu như Bàn Sơn xâm nhập, phải cường thế đánh chết hắn, chấn nhiếp đám cường giả trong Hỗn Độn.

Tuy là Bàn Sơn có tu vi Khai Đạo Giả Thiên Địa, nhưng mà hắn đang bị thương, chưa khôi phục lại trạng thái đỉnh phong.

Sở Huyền tự tin có thể dùng một kích giết chết hắn.

Ầm ầm!

Đúng lúc Bàn Sơn lao tới đạo ánh sáng kia, bỗng nhiên dẫn phát ra lực lượng pháp tắc, Bàn Sơn đang trên đà lao tới đạo ánh sáng, thân thể nổ tung toé, máu tươi vung vãi khắp Hỗn Độn.

Ầm ầm!

Bàn Sơn bị chấn bay ngược ra ngoài.

Rống!

Bàn Sơn không cam lòng, hắn tức giận bộc phát ra khí thế kinh khủng, lại tiếp tục trùng kích.

Nhưng mà lần này, lực phản chấn lại trở nên khủng bố.

Phốc!

Thân hình bên ngoài của Bàn Sơn nứt vỡ, máu huyết rơi vãi Hỗn Độn, thân thể tàn tạ lại bay ngược trở về.

Đại Đạo chi lực tuôn ra, Bàn Sơn khôi phục về nhân hình, đưa mắt nhìn về phía đạo ánh sáng kia, cuối cùng tỉnh lại từ trong tức giận.

Đám người Hách Tiên Tôn cũng dự tính chui theo đạo ánh sáng kia tiến vào Cửu Vực, lúc này cũng gấp rút dừng lại.

Mạnh mẽ như Bàn Sơn, còn bị đánh bay ngược trở ra, bọn hắn có thể tiến vào bằng cách nào đây?

Sở Huyền thở dài một hơi, một đạo ánh sáng kia, bên trong có pháp tắc che chở, có thể ngăn cản cường giả bên ngoài tiến vào.

Chỉ là đạo ánh sáng này, rốt cuộc là tại sao lại xuất hiện?

Còn muốn lan tràn tới đâu?

Lúc Bàn Sơn trùng kích đạo ánh sáng này, bạo phát ra lực lượng pháp tắc, mơ hồ có khí tức pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Đương nhiên, thực sự cũng không phải là pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, nhưng cũng không phải pháp tắc Đại Đạo Cửu Vực.

Nhưng mà lực lượng của đạo pháp tắc kia, không yếu hơn Đại Đạo Cửu Vực.

Ánh sáng không ngừng lan tràn, không biết muốn lan tràn tới chỗ nào trong Hỗn Độn, cũng không biết tại sao lại xuất hiện.

Sở Huyền tập trung tinh thần, chỉ sợ có tồn tại nào đó thừa cơ lẻn vào.

Thiên Đạo vẫn đang trong quá trình mở rộng.

Càng có nhiều khu vực trong Thiên Chi Vực được sát nhập vào Thiên Đạo.

Toàn bộ thế giới Cửu Vực, sắp bị Thiên Đạo bao quát.

Hắc Nguyệt vẫn chìm trong trạng thái kỳ diệu.

Bên trên thần hồn của nàng toả ra từng đạo lực lượng pháp tắc, khí tức cũng đang lột xác.

Cả người đang không ngừng thăng hoa.

Một đạo ánh sáng kia, dần dần muốn hóa thành một con đường.

Đại Đạo tiếp tục truyền tới chấn động, tựa hồ xuất hiện một đám khí tức đại kiếp.

Đạo Kiếp Đại Đạo bắt đầu hàng lâm?

Sắc mặt Sở Huyền thoáng trở nên ngưng trọng.

Nhưng mà, một đám khí tức đại kiếp này, tựa hồ đang suy yếu dần.

Hình như Đạo Kiếp Đại Đạo chưa bắt đầu, liền bày ra dáng vẻ muốn kết thúc.

Là vì xuất hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, khiến cho Đạo Kiếp không cách nào buông xuống?

Mà thông đạo ánh sáng này, chính là thay thế Đạo Kiếp?

"Đây là cửa vào thế giới Cửu Vực, mọi người mau chóng liên thủ!".

Sắc mặt Bàn Sơn âm trầm, nhìn về phía đám người Hách Tiên Tôn, mở miệng nói.

"Các hạ chính là Sinh Linh Hỗn Độn, thực lực siêu nhiên, còn không thể tiến vào, cho dù chúng ta có liên thủ, cũng không có biện pháp tiến vào".

Hách Tiên Tôn lắc đầu nói.

"Ta là Sinh Linh Hỗn Độn, bọn ngươi chính là sinh linh của thế giới này, tuy bị lực bài xích cản ở bên ngoài, nhưng mà vẫn có ưu thế được thế giới này công nhận.

Ta không thể tiến vào, nhưng mấy chủng tộc Cửu Vực bọn ngươi, chưa hẳn là không thể tiến vào".

Bàn Sơn trầm giọng nói.

Đám người Hách Tiên Tôn khẽ giật mình, Bàn Sơn nói rất có lý, đây là một cơ hội, nếu có thể tiến vào Cửu Vực, mặc kệ là cơ duyên gì, đều phải thuộc về mình.

Về phần Bàn Sơn, đơn giản là hắn muốn mượn nhờ thế của cường giả Cửu Vực để lẻn vào mà thôi.

Chương 789. Trật Tự Quyền Trượng (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Đám cường giả các tộc Cửu Vực, nhao nhao đáp xuống về phía đạo ánh sáng.

Sở Huyền khẽ nhíu mày, vận sức chuẩn bị Vô Giới Phá Diệt Kiếm, nếu như đám người này có thể tiến vào Cửu Vực.

Vậy thì hắn sẽ trực tiếp ra tay, ngăn chặn đối phương tiến vào.

Nếu để đám người này tiến vào, xem như thời gian an nhàn của hắn phải chấm dứt.

Ầm ầm!

Đám người Hách Tiên Tôn bị ngăn cản bên ngoài màn sáng.

Sở Huyền thở phào nhẹ nhõm.

Thế giới tiếp tục kéo dài, Sở Huyền chỉ có thể tập trung cảnh giác, đến nửa tháng sau, Hắc Nguyệt vẫn chưa tỉnh lại.

Pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, cũng không còn xuất hiện.

Một đạo ánh sáng kia cũng không có biến mất.

Nếu nhìn từ Hỗn Độn, có thể thấy trong thiên địa có một con đường tràn ngập ánh sáng, lan tràn tới một hướng không biết trong Hỗn Độn.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn trong, cũng có cường giả lần theo con đường ánh sáng kia, một đường tiến sâu vào trong Hỗn Độn, tìm kiếm phần cuối con đường.

Có lẽ, có thể dựa theo phần cuối con đường này, thuận đường tiến vào Cửu Vực.

Sở Huyền cũng nghĩ đến vấn đề này, lại mời ba vị Long Quân đi tới phía trước con đường ánh sáng kia.

Ba vị Long Quân đều rất hưng phấn, cho rằng có thể rời khỏi Đại Đạo.

Kết quả, bọn hắn không thể nào tiến vào con đường ánh sáng kia.

Lại trôi qua nửa tháng.

Ngoại trừ còn đường kia vẫn đang hướng ra ngoài Hỗn Độn, thì thế giới Cửu Vực đã khôi phục lại yên tĩnh.

Chuyện khiến Sở Huyền vui mừng chính là, Thiên Đạo đã đồng hóa được một phần mười pháp tắc Đại Đạo.

Hơn nữa vẫn không chịu ngừng lại, mà còn tiếp tục đồng hóa, chỉ là tốc độ giảm mạnh, đã chậm lại.

Có lẽ chiếm đoạt toàn bộ Đại Đạo Cửu Vực, hóa Đại Đạo thành Thiên Đạo, chỉ còn là vấn đề thời gian mà thôi.

Luân Hồi Đại Đạo cũng tăng cấp rất nhiều.

Phật Đạo, Quỷ đạo, Yêu Đạo cũng thu được lợi ích.

Tất nhiên Ma Đồ cũng được hưởng sái, thực lực được nâng cao, Đại Đạo do hắn mở ra càng rộng càng dài hơn.

"Thiên Đạo của ký chủ, nắm toàn bộ thế giới trong tay, pháp tắc tăng vọt, hoàn thành bước thứ hai của kế hoạch Thiên Đạo, ban thưởng khai đạo 100 vạn dặm".

Khi Thiên Đạo bao quát toàn bộ thế giới Cửu Vực, đồng thời cũng sát nhập Hoang Cổ Sơ Địa và Thiên Chi Vực, thì hệ thống cũng ban thưởng.

Phần thưởng là khai đạo 100 vạn dặm!

Quả nhiên, tự mình vất vả khai đạo, làm sao nhanh bằng bật hack kia chứ.

Sở Huyền cũng không lập tức nhận lấy phần thưởng, bây giờ còn chưa tới lúc, hắn đang đề phòng đám cường giả kia thừa dịp lẻn vào.

Lại nhìn về phía Hắc Nguyệt.

Giờ phút này, khí tức trên người Hắc Nguyệt đã trở nên siêu nhiên, thần hồn thức tỉnh, chính là mang đến lột xác thiên phú siêu nhiên.

Phảng phất như vừa sinh ra đã có năng lực khống chế pháp tắc.

Khi Hắc Nguyệt hoàn thành lột xác, có lẽ sẽ kích hoạt hệ thống thưởng thêm lần nữa.

Sở Huyền tràn đầy mong đợi, hệ thống thưởng tiếp cái gì?

Khai đạo 100 vạn dặm?

Ánh mắt lướt qua đám đệ tử Đinh Việt, bọn hắn đều có thu hoạch phi thường, hơn nữa còn sinh ra một chút cảm ngộ, biết được vài bí mật Hỗn Độn.

Lại nhìn về phía con đường đang lan tràn về Hỗn Độn, trong lòng Sở Huyền mơ hồ hiểu ra đây là thứ gì.

Đạo Kiếp Đại Đạo, đoán chừng thực sự là chết từ trong trứng nước.

Thay vào đó, tạo thành một con đường lan tràn về phía Hỗn Độn.

Rốt cuộc là nó muốn đi đâu?

Hắc Nguyệt hoàn thành lột xác, có lẽ sẽ biết được.

Thế giới Cửu Vực thật sự có quá nhiều bí mật.

Có quá nhiều tồn tại bí ẩn đang lẩn trốn, thật sự là chuyện vượt ngoài dự tính.

Kể cả vài tồn tại có thực lực khủng bố, vẫn chưa chết hẳn, bọn hắn âm thầm ẩn núp chờ đợi thời cơ thức tỉnh.

Có lẽ đang chờ Đạo Kiếp Đại Đạo buông xuống?

Chỉ sợ bọn hắn phải thất vọng rồi.

Đạo Kiếp Đại Đạo, đã chết từ trong trứng nước.

Về phần Đạo Kiếp có thật sự kết thúc hay chưa, Sở Huyền cần thêm thời gian để xác nhận.

Khi nào Hắc Nguyệt hoàn thành lột xác, kích hoạt hệ thống ban thưởng, thì hắn có thể thu được tin tức chuẩn xác.

Vài ngày sau.

Rốt cục Hắc Nguyệt đã hoàn thành lột xác.

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, bày mưu nghĩ kế, giúp cho đệ tử Hắc Nguyệt tu bổ Thiên Sinh Thần Hồn, kích phát Thiên Đạo tăng vọt, thâu tóm một phần Đại Đạo Cửu Vực, ban thưởng khai đạo 100 vạn dặm".

"Đệ tử Hắc Nguyệt của ký chủ kích hoạt thần hồn, khôi phục pháp tắc, lột xác thành Hỗn Độn trật tự pháp tắc chi hồn, ban thưởng Hỗn Độn Trật Tự Quyền Trượng".

"Một tay ký chủ thúc giục thế giới đại biến, dẫn phát pháp tắc chi thượng Hỗn Độn, khiến cho Đạo Kiếp Đại Đạo kết thúc, mở ra thông đạo Vực Sâu Hỗn Độn, mở ra Đại Kiếp Vực Sâu, ban thưởng pháp thuật tối cao của Hỗn Độn, Thâm Uyên Cổ Ngục!".

Ba lần nhắc nhở liên tiếp.

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, lại là khai đạo 100 vạn dặm.

Chỉ cần nhận lấy phần thưởng, hắn có thể khai đạo thêm 300 vạn!

Thế giới Đại Đạo 300 vạn dặm, tuyệt đối là cực kỳ cường đại, cho dù là Cổ Thần Hỗn Độn, chỉ sợ cũng không thể uy hiếp được hắn.

Thế giới Đại Đạo 300 vạn dặm, cho dù là Khai Đạo giả Thiên Địa 300 vạn cũng không thể so sánh.

Hắn đoán gì trúng nấy, Vậy mà Đạo Kiếp lại chết yểu.

Còn chưa bắt đầu cái gì, thế mà kết thúc.

Chương 790. Trật Tự Quyền Trượng (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Đám gia hoả chờ đợi mỏi mòn Đạo Kiếp, chỉ sợ phải thất vọng tràn trề.

Nhưng mà Đại Kiếp Vực Sâu là thứ gì?

Ngoại trừ phần thưởng khai đạo 100 vạn dặm ra, còn có một một kiện chí bảo, Hỗn Độn Trật Tự Quyền Trượng!

Sở Huyền đọc lướt qua giới thiệu.

"Hỗn Độn Trật Tự Quyền Trượng, có thể quyết định người vi phạm Trật Tự Hỗn Độn, thao túng pháp tắc Trật Tự Hỗn Độn để trừng phạt...".

Nhìn thấy giới thiệu về kiện chí bảo này, Sở Huyền rất hưng phấn, đây là một kiện đại sát khí...

Thao túng pháp tắc Trật Tự Hỗn Độn!

Nếu nhìn ai không vừa mắt, có thể quyết định đối phương làm trái Trật Tự Hỗn Độn, sau đó thao túng pháp tắc Trật Tự Hỗn Độn trừng phạt hắn.

Đương nhiên Hỗn Độn Trật Tự Quyền Trượng, cũng có vài hạn chế, không thể nào sử dụng một cách tuỳ tiện được.

Đầu tiên, người sử dụng phải có thực lực nhất định.

Thực lực tối thiểu cũng là khai đạo 100 vạn dặm.

Sở Huyền vừa đủ thỏa mãn điều kiện này.

Thứ hai, sử dụng quyền trượng này cũng không có gì hạn chế, nhưng nó chỉ là một kiện chí bảo mà thôi.

Mỗi một lần thao túng pháp tắc Trật Tự Hỗn Độn, đều cần chờ một khoảng thời gian khôi phục, sau đó mới có thể sử dụng tiếp.

Thời gian khôi phục nhanh hay chậm, đều phụ thuộc vào chuyện thao túng pháp tắc trật tự mạnh hay yếu.

Thao túng càng nhiều, thì thời gian chờ càng dài.

Ngược lại, nếu chỉ là thao túng một tia pháp tắc Trật Tự Hỗn Độn, thì thời gian chờ sẽ rất ngắn.

Mặc dù có hạn chế, Hỗn Độn Trật Tự Quyền Trượng vẫn là một kiện chí bảo khủng bố.

Sở Huyền xem qua phần thưởng cuối cùng.

Pháp thuật chí thượng Hỗn Độn, Thâm Uyên Cổ Ngục!

Đây là một môn bí thuật vượt xa Đại Đạo, liên quan đến pháp tắc tối cao thuộc về Hỗn Độn.

Thâm Uyên Cổ Ngục, trở tay biến một mảnh Hỗn Độn hoá thành Thâm Uyên Cổ Ngục, trấn áp, diệt sát, khống chế tất cả tồn tại!

Chỉ cần bị trấn áp trong Thâm Uyên Cổ Ngục, tựa như bị vây khốn trong lao ngục, toàn bộ sinh tử của đối phương chỉ trong một ý niệm.

Có thể trực tiếp biến một mảnh Hỗn Độn thành Thâm Uyên Cổ Ngục khủng bố.

Nhìn thấy giới thiệu của môn bí thuật này, Sở Huyền không khỏi nhớ tới vực sâu trong Hỗn Độn, không lẽ chỗ đó là do tồn tại nào tạo thành hay sao?

Vực sâu trong Hỗn Độn, cùng với vực sâu trong thế giới là hai nơi hoàn toàn khác biệt.

Vực sâu trong Hỗn Độn, là chỗ không gian phá toái, Đại Đạo sụp đổ, pháp tắc hỗn loạn, ở trong một loại hình thái kinh khủng, giống như vực sâu.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn về phía con đường ánh sáng đang lan tràn tới Hỗn Độn, nếu không có gì bất ngờ, đây là thông đạo đi tới vực sâu Hỗn Độn.

Cũng là chỗ bắt đầu Đại Kiếp Vực Sâu.

Đại kiếp vực sâu là thứ gì?

Sở Huyền cảm thấy nên tìm hiểu một chút, cũng không thể để Cửu Vực mất đi sự yên bình vốn có.

Tồn tại trong vực sau, sẽ đi theo con đường này, giết đến Cửu Vực?

Có hạn chế tu vi hay không?

Nếu xuất hiện cường giả cấp bậc trên Khai Đạo Cảnh, Sở Huyền chỉ có thể ra tay bảo vệ thế giới Cửu Vực, chuyện này rất phiền phức, đây cũng không phải là ước nguyện ban đầu của hắn.

Đám người Bàn Sơn không thể tiến vào con đường liên thông tới vực sâu, bọn hắn bị bài xích.

Sở Huyền dự đoán, muốn tiến vào con đường vực sâu, hẳn là có hạn chế tu vi.

Những tồn tại trong vực sâu, có thể thông qua con đường này đi đến thế giới Cửu Vực, sinh linh bên trong Cửu Vực, tương tự cũng có thể đi tới vực sâu?

Đó là cơ duyên...!

Nguy hiểm và cơ duyên luôn đi chung với nhau.

Vực sâu Hỗn Độn, làm thế nào mà thiếu cơ duyên?

Ở trong Hỗn Độn, khu vực nào càng nguy hiểm, thông thường sẽ ẩn chứa cơ duyên càng lớn, chỉ là có mạng hưởng hay không mà thôi.

Thế giới tiếp tục biến hoá, con đường vực sâu vẫn lan tràn về phía Hỗn Độn, cũng không biết đến tột cùng nó sẽ dẫn tới chỗ nào.

Hắc Nguyệt tỉnh táo lại, lúc này trong đầu nàng xuất hiện vô số cảm ngộ.

Dường như ngay lúc vừa tỉnh dậy, nàng đã biết được rất nhiều bí mật Đại Đạo, cùng với bí mật pháp tắc Hỗn Độn.

Chỉ cần tu vi của nàng đủ mạnh, thì sẽ có khả năng khống chế tất cả.

Thiên Đạo cũng vì nàng mà tăng trưởng một mảng lớn, không ngừng chiếm đoạt lấy Đại Đạo Cửu Vực.

"Sư tôn, đệ tử có một loại cảm ngộ, tựa hồ bên ngoài thế giới xuất hiện một con đường vực sâu, có thể đi thông tới vực sâu Hỗn Độn.

Tồn tại trong vực sâu, có thể thông qua con đường này tiến vào Cửu Vực, nhưng mà tạm thời chỉ có cường giả Đạo Cảnh mới có thể tiến vào.

Khai Đạo giả sẽ bị bài xích bên ngoài, bất quá Khai Đạo giả Cửu Vực cũng không thể tiến vào con đường vực sâu, thậm chí không thể tới gần cửa vào".

Chuyện đầu tiên khi Hắc Nguyệt tỉnh lại, chính là thông báo tình huống con đường vực sâu.

Nàng cũng không biết, tại sao mình lại biết được những thứ này, tại sao lại biết được những hạn chế cùng quy tắc của con đường vực sâu.

Trong lòng nàng có một loại dự cảm, có lẽ sự xuất hiện của con đường vực sâu liên quan đến nàng.

Sở Huyền có chút nghi ngờ, Khai Đạo giả Cửu Vực cũng không thể tới gần cửa vào con đường vực sâu.

Không lẽ cửa vào con đường vực sâu, cũng không nằm trên Đại Đạo, hay là ở bên trong Cửu Vực?

Khai Đạo giả Cửu Vực không thể tiến vào Cửu Vực, nếu như xuất hiện quy tắc hạn chế, tự nhiên là không thể tới gần cửa vào con đường vực sâu.

Nếu như đám sinh linh vực sâu men theo con đường vực sâu mà tiến vào, thì sẽ là mối hoạ cho các chủng tộc ở Cửu Vực.

Chương 791. Trật Tự Quyền Trượng (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Cũng may là tạm thời chỉ có cường giả Đạo Cảnh trở xuống, mới có thể tiến vào con đường vực sâu.

Nếu chỉ có vậy thì Sở Huyền cũng yên tâm, Đạo Cảnh mà thôi, chưa đủ tư cách quấy nhiễu đến hắn.

Huống chi, đợi đến lúc Thiên Đạo thay thế Đại Đạo Cửu Vực, vậy thì hắn có thể hạn chế con đường vực sâu.

"Đã là nguy hiểm cũng là cơ duyên, vừa khéo các tộc Cửu Vực có thể thừa dịp này ngưng nội chiến, đồng tâm hiệp lực đối ngoại, chống lại sự xâm lấn của sinh linh vực sâu".

Giọng nói Sở Huyền truyền vào trong đầu Hắc Nguyệt.

"Kỳ thật, các ngươi cũng có thể phản công tiến vào vực sâu, Vực Sâu Hỗn Độn ẩn chứa rất nhiều cơ duyên".

Sở Huyền lại nói tiếp.

"Đệ tử đã hiểu, thưa sư tôn".

Hắc Nguyệt cung kính đáp.

"Được rồi, ngươi củng cố cảnh giới một chút, sau này nên đi thế nào, trong lòng ngươi tự biết là được".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Đám đệ tử đã trưởng thành, trải qua lần lột xác này, khoảng cách khai đạo cũng không còn quá xa.

Con đường vực sâu, chính là cơ duyên của đám đệ tử.

Ầm ầm!

Một ngày này, rốt cục con đường vực sâu đã phát sinh biến hóa.

Ánh sáng trải dài, xuyên qua Thiên Chi Vực, hạ xuống Hoang Cổ Vực, lộ ra một cánh cổng khổng lồ.

Cảnh cổng này phát ra ánh sáng, bỗng nhiên xuất hiện, kinh động đến rất nhiều cường giả Đạo Cảnh bên trong Cửu Vực.

Bọn hắn cũng không biết những biến hoá trước đó.

Càng không biết, sự tồn tại của con đường vực sâu.

Bởi vậy, lúc xuất hiện con đường vực sâu, vô số cường giả Đạo Cảnh đều vọt tới đây nhìn xem.

Đại cơ duyên...!

Ý nghĩ đầu tiên xuất hiện trong đầu bọn hắn, chính là cơ duyên trời ban.

Sở Huyền liếc nhìn cảnh cổng khổng lồ kia, quả nhiên bên trong tồn tại vài hạn chế cùng quy tắc, Khai Đạo giả không thể nào tiến vào bên trong.

Cho dù hắn có điều khiển Thiên Đạo, cũng không thể cưỡng ép đóng kín cảnh cổng này.

Dù sao thì cấp bậc của Thiên Đạo vẫn còn thấp.

Biến hoá trong thiên địa chấm dứt, những người có cảm ngộ đều tỉnh táo lại.

Thiên Đạo trải qua lần cơ duyên này, chiếm đoạt một phần mười Đại Đạo Cửu Vực, là một lần thu hoạch cực kỳ khổng lồ.

Hơn nữa, toàn bộ thế giới Cửu Vực đều sáp nhập vào trong Thiên Đạo.

Ở bên dưới Thiên Đạo, tất cả tồn tại đang ẩn núp, đều hiện ra trước mắt Sở Huyền.

Ví dụ như bộ hài cốt bên trong Thiên Chi Vực.

Giờ phút này, bộ dạng của đối phương ngơ ngác, hai mắt mờ mịt, biến hoá lần này của Cửu Vực, Đạo Kiếp đã chết yểu, khiến cho đối phương không biết phải làm sao.

Thậm chí hắn còn không biết, nên tiếp tục ngủ say hay là xuất thế.

Nếu lúc này xuất thế, tựa hồ sẽ gặp phải nguy hiểm khó lường.

Còn có khoả đầu lâu khổng lồ kia, bộ dáng cũng rất mờ mịt, có một loại cảm giác mơ hồ, tựa hồ cơ hội thức tỉnh của mình đã không còn?

Đây là đầu lâu của một vị Sinh Linh Hỗn Độn, còn chưa chết hẳn.

Sở Huyền suy đoán, chủ nhân của khoả đầu lâu này, từng là một trong bá chủ Cửu Vực, đã từng thống lĩnh Sinh Linh Hỗn Độn, chỉ là sau này bị vây giết tại Cửu Vực.

May mắn là hắn chưa chết hẳn.

Vẫn chờ đợi cơ hội khôi phục.

Lúc này, tựa hồ cơ hội khôi phục lại bị trì hoãn.

Đến hiện tại, Sở Huyền mới có thời gian rảnh rỗi, quan sát toàn bộ thế giới Cửu Vực, quan sát những tồn tại đang ẩn núp.

Con đường vực sâu đã hạ xuống, chỉ là cửa vào vẫn chưa mở ra.

Hơn nữa, người có tu vi trên Khai Đạo Cảnh đều không thể tiến vào, cũng có nghĩa là, bọn hắn không thể tiến vào Cửu Vực.

Đại Đạo Cửu Vực vẫn tồn tại lực bài xích, Sở Huyền có thể tiếp tục yên ổn tu luyện, sẽ không có cường giả tiến vào quấy nhiễu hắn.

Về phần những tồn tại đang núp trong thế giới Cửu Vực, trừ phi bọn hắn chủ động ra ngoài gây sự, nếu không Sở Huyền cũng lười quản.

Nếu như trong thế giới không có vài tồn tại khủng bố ẩn núp, thì thế giới này cũng thật vô vị.

Sở Huyền cũng không hy vọng, thế giới Cửu Vực thuộc về mình, là một thế giới đơn giản, bình thường, không có ẩn tàng đại cơ duyên, đại bí mật.

Đến nước này, Sở Huyền cũng không muốn che giấu, thế giới Cửu Vực chính là của hắn.

Đương nhiên, một vài tồn tại trong thế giới Cửu Vực, nếu cần dùng tới, hắn vẫn sẽ lợi dụng.

Lại nhìn về một chỗ bên trong Hoang Cổ Sơ Địa, chỗ đó có một tiểu không gian đặc biệt, có một tồn tại đặc thù đang ẩn núp.

Trước kia hắn cực kỳ mạnh mẽ, chỉ là hiện tại chỉ còn một tia bản nguyên, kéo dài hơi tàn.

Dù vậy, thực lực của hắn cũng tiếp cận khai đạo vạn dặm.

Có thể thấy được, thực lực của hắn trong thời kỳ đỉnh phong, chắc chắn vượt qua Cửu Cực.

Vị trí cường giả trấn thủ Quỷ giới, cường giả thủ hộ Trật Tự Luân Hồi, Sở Huyền đang để mắt tới người này.

Vị này là một tồn tại đặc thù, có một ít hình thái Quỷ tộc, lại cùng loại với U tộc.

Sở Huyền hoài nghi, U tộc được sinh ra là do một tia bổn nguyên của vị này tản ra.

Cơ thể của nó giống như hồn thể, rất phù hợp với Quỷ Chi Đạo, cũng rất thích hợp thủ hộ Trật Tự Luân Hồi.

Đương nhiên, Trật Tự Luân Hồi rất quan trọng, Sở Huyền sẽ không sắp xếp một vị trấn giữ.

Chương 792. Con Đường Vực Sâu (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Trước tiên, Sở Huyền cũng không tìm đối phương, mà nhận lấy phần thưởng của hệ thống.

Phần thưởng là khai đạo 200 vạn dặm, khiến cho Đại Đạo của Sở Huyền dài ra hơn 300 vạn dặm.

Hắn đã từng xạo láo, khai đạo mấy trăm vạn dặm, rốt cục sắp thực hiện được.

Bên trên Đại Đạo lại xuất hiện thiên địa dị tượng, giống như vô số thế giới hiện ra trên Đại Đạo.

Sở Huyền lại tiến vào trạng thái khai đạo.

Trong Hỗn Độn.

Từ lúc thế giới Cửu Vực yên tĩnh trở lại, chỉ còn lại con đường vực sâu đang lan tràn về phía sâu trong Hỗn Độn.

Đám cường giả Hách Tiên Tôn, sắc mặt ai nấy đều lộ vẻ cực kỳ ngưng trọng.

Biến hóa Cửu Vực hoàn toàn vượt khỏi dự tính của bọn hắn, có thể xác định một chuyện, thế giới Cửu Vực mà bọn hắn từng biết, bây giờ đã trở nên lạ lẫm.

Các tộc bị bài xích ra ngoài, chỉ sợ không thể quay trở về Cửu Vực.

Đây cũng không phải là chuyện tốt.

Mà tâm tình của đám Khai Đạo giả Cửu Cực, càng trở nên tồi tệ.

Không cách nào tiến vào Cửu Vực, cũng có nghĩa là bọn hắn không thể chặt đứt căn nguyên Đại Đạo, không thể nào trở thành Khai Đạo giả Tự Tại, thực lực sẽ dặm chân tại chỗ.

Hơn nữa, bọn hắn đều bị Đại Đạo bài xích, một khi chết đi, thì không còn cơ hội phục sinh, không còn hy vọng khôi phục từ trong Đại Đạo.

Mong đợi duy nhất của bọn hắn, chính là con đường vực sâu.

Đã có người phái ra Khai Đạo giả, đi theo con đường vực sâu, tìm kiếm phần cuối của con đường.

Có thể dựa theo phần cuối của con đường để tiến vào Cửu Vực.

Sắc mặt Bàn Sơn lộ vẻ khó coi, âm trầm nhìn chằm chằm vào Cửu Vực, trong lòng tự hỏi, kế hoạch của hắn thất bại là do ngoài ý muốn, hay là bị người khác sắp đặt?

Hồi tưởng lại toàn bộ quá trình bố cục, không có bất kỳ sơ hở gì, Hắc Nguyệt cũng không có chỗ nào bất thường.

Thực lực của đối phương yếu như thế, làm sao phát hiện ra ý đồ của mình?

Còn có thể biết được thần hồn của nàng rất đặc thù?

Dù sao, thần hồn của nàng đang ở trong trạng thái ngủ say.

Đối phương cũng xác thực tu luyện môn bí thuật kia, hơn nữa còn đạt cảnh giới đại thành.

Tất cả bố trí của mình, đối phương đều ngoan ngoãn làm theo.

Là ngoài ý muốn ư?

Một đạo thần hồn này, còn muốn khủng bố hơn so với dự đoán của mình, chỉ hơi thức tỉnh một chút, liền làm hư bố cục của mình?

Bàn Sơn không tài nào hiểu được, dùng thực lực của hắn, cho dù thần hồn có thức tỉnh, thì có thể làm được gì, ý thức của Hắc Nguyệt lại quá yếu, làm sao có thể làm hư bố cục của hắn?

Trực giác nói cho hắn biết, có người cố tình làm hư mưu đồ của hắn.

Không lẽ là tồn tại trong Cửu Vực?

Bàn Sơn nghĩ nát óc cũng không rõ, từ lúc nào Cửu Vực lại xuất hiện tồn tại mạnh như vậy.

Những tên kia, hoặc là bị hạn chế, chỉ có thể hoạt động trong tiểu không gian của bọn hắn, hoặc là bị tàn phế, làm sao có dư giả năng lực làm hư mưu đồ của hắn?

Hiện giờ đạo thần hồn kia ra sao?

Bị người cướp lấy?

Trong lòng Bàn Sơn rất phẫn hận và bất lực.

Hắn nhìn về phía con đường vực sâu, đôi mày nhíu chặt, ánh sáng này lan tràn đến chỗ sâu trong Hỗn Độn, làm sao có cảm giác rất quen thuộc?

Tựa hồ lúc hắn còn nhỏ yếu, đã từng nhìn thấy một lần.

Chỉ là thời gian trôi qua rất lâu, hắn lại từng gặp phải trọng thương vài lần, đoạn trí nhớ lúc nhỏ cũng bị ảnh hưởng một chút.

Hách Tiên Tôn cũng nhìn chằm chằm về con đường vực sâu.

Lông mày dựng đứng, tựa hồ hắn nghĩ ra chuyện gì.

Lại nhìn về phía Bàn Sơn, vị Sinh Linh Hỗn Độn cường đại này.

Đương nhiên, hiện tại hắn cũng đã nhận ra, Bàn Sơn bị thương chưa lành.

Dù vậy, hắn cũng không thể địch nổi.

Thậm chí không có người nào ở đây có thể địch nổi.

Cho dù bọn hắn có liên thủ, cũng chưa chắc đánh thắng Bàn Sơn, Khai Đạo Giả Thiên Địa quá cường đại.

Sinh Linh Hỗn Độn không có mở ra thế giới, nhưng mà đạt tới một bước này, cũng không khác gì Khai Đạo Giả Thiên Địa, cũng ngang ngửa với cấp bậc Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Trong lòng Hách Tiên Tôn rất kiêng kị, nếu như Bàn Sơn lại nổi điên, chỉ sợ tất cả mọi người có liên thủ cũng không ngăn cản nổi.

Hiện nay, nhất định phải có Khai Đạo Giả Thiên Địa quay trở về tọa trấn thì mới ổn được.

Đương nhiên, trừ phi Bàn Sơn thật sự phát điên, nếu không sẽ không tùy tiện truy sát bọn họ.

Tam tộc Thần Tiên Ma đều có Khai Đạo Giả Thiên Địa, Hỗn Độn tộc cũng có cường giả cấp bậc này, trừ phi Bàn Sơn muốn bị một đám Khai Đạo Giả Thiên Địa đuổi giết.

Tuy là Sinh Linh Hỗn Độn rất cường đại, nhưng bên trong cũng có phân chia mạnh yếu.

Sinh Linh Hỗn Độn giai đoạn sau, cho dù mạnh cỡ nào cũng không phải vô địch.

Cũng không phải là nhóm sinh ra đầu tiên trong Hỗn Độn.

Cho dù là nhóm Sinh Linh Hỗn Độn đời đầu, thì trong tam tộc cũng có cường giả cấp bậc này.

Tam tộc đời thứ nhất, chính là tồn tại cấp bậc này.

Chỉ là không biết bọn hắn đã đi tới nơi nào trong Hỗn Độn.

"Có phải ngươi nhớ ra thứ gì không?".

Bàn Sơn nhìn về phía Hách Tiên Tôn, hỏi một câu.

"Ở trong ấn tượng của ta, tựa hồ từng xảy ra tình huống giống thế này, chẳng qua là khi đó thực lực của ta còn yếu, chưa từng khai đạo, cụ thể cũng không quá rõ ràng".

Hách Tiên Tôn trầm ngâm một chút, mới nói ra.

Chương 793. Con Đường Vực Sâu (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Kỳ thật lúc trước cũng không phải thực lực của hắn quá yếu, mà bởi vì nhận ra một ít nguy hiểm, cho nên lựa chọn bế quan tại cấm địa Tiên tộc.

Cho đến khi nguy hiểm biến mất, lúc này mới chịu xuất quan đột phá Khai Đạo Cảnh.

"Phế vật!".

Bàn Sơn trực tiếp xem thường, chửi một câu.

Đường đường là Tiên tộc đời thứ hai, sống biết bao nhiêu năm, thậm chí ngay cả một ít bí mật cũng không biết.

Hách Tiên Tôn không tức giận chút nào, nhìn chằm chằm vào đạo ánh sáng đang lan tràn về phía Hỗn Độn, thật lâu sau mới nói: "Lúc trước phát sinh tình huống tương tự, tựa hồ có quan hệ cùng người kia".

Đám người Liệt Ma Tôn khẽ giật mình.

Người kia?

Bàn Sơn nghe vậy, đột nhiên nhớ lại, sắc mặt biến đổi liên tục, bèn nói: "Tình huống tương tự lúc trước, là do người kia mà ra?".

"Đúng vậy." Hách Tiên Tôn gật đầu xác nhận.

Ba người Liệt Ma Tôn, Đô Thần Tôn, Côn Trấn yên lặng lắng nghe, bọn hắn ở trước mặt Hách Tiên Tôn cùng Bàn Sơn, chỉ là đám hậu bối.

Bất quá, bọn hắn lại biết "người kia" trong miệng Hách Tiên Tôn.

Mặc dù không biết tục danh, nhưng đã nghe nói truyền thuyết về hắn.

Vị này đã từng sáng tạo ra công pháp Nhân tộc!

"Thâm Uyên Cổ Lộ!".

Rốt cuộc Bàn Sơn đã nhớ lại đoạn ký ức kia, lạnh lùng thốt ra bốn chữ.

Hách Tiên Tôn sửng sốt một chút, kế tiếp sắc mặt biến đổi, bèn nói: "Đại Kiếp Vực Sâu?".

"Đúng vậy!".

Bàn Sơn nặng nề gật đầu.

Liệt Ma Tôn là người nóng tính, nhịn không được mở miệng hỏi: "Hách tiền bối, Thâm Uyên Cổ Lộ cùng Đại Kiếp Vực Sâu là thứ gì...?".

Hắn không dám trực tiếp hỏi Bàn Sơn, sợ chọc người tức giận, tát cho mình một phát chết tươi.

Hách Tiên Tôn rất dễ nói chuyện, tính tình rất ôn hoà, hơn nữa là Tiên tộc đời thứ hai, cho nên cũng không sợ bị đánh.

"Cửu Vực đã từng xảy ra một vài biến cố, ta cũng không biết tình huống cụ thể, thế nhưng người kia khiến cho Đạo Kiếp sớm kết thúc, sau đó dẫn phát ra Đại Kiếp Vực Sâu".

Sắc mặt Hách Tiên Tôn trầm trọng, nói ra.

"Thâm Uyên Cổ Lộ, chính là con đường kết nối giữa thế giới Cửu Vực và Vực Sâu Hỗn Độn, đại kiếp bắt nguồn từ vực sâu, đại kiếp lúc trước, khiến cho vô số sinh linh Cửu Vực bỏ mạng, thậm chí số lượng chủng tộc bị diệt vong cũng không ít".

"Tồn tại trong vực sâu, một khi chiếm lấy thế giới Cửu Vực, khí vận của các tộc sẽ bị cắt đứt triệt để, tương lai mịt mờ".

Đám người Liệt Ma Tôn biến sắc mặt.

Cửu Vực hiện tại, thực lực còn yếu hơn lúc trước, làm thế nào chống lại sự xâm lấn của sinh linh vực sâu?

Một khi thế giới Cửu Vực bị sinh linh vực sâu chiếm lấy, đây sẽ trở thành mối hoạ cực lớn đối với các tộc ngoài Hỗn Độn.

"Đại kiếp vực sâu lúc trước, kết thúc ra sao?".

Đô Thần Tôn không nhịn được, bèn hỏi.

Hách Tiên Tôn lắc đầu: "Không biết".

Đô Thần Tôn cùng Liệt Ma Tôn thầm chửi to, đường đường là Tiên tộc đời thứ hai, tồn tại cổ xưa, vậy mà không biết?

Đừng nói là lúc trước nhát chết trốn đi, cho nên chưa từng trải qua, mới không biết chút gì?

"Nói như thế, Đạo Kiếp đã chết yểu?".

Nguyên Sơn Lão Tổ không nhịn được, mở miệng nói.

Bọn hắn vẫn luôn phòng bị Đạo Kiếp buông xuống, kết quả còn chưa bắt đầu đã kết thúc rồi?

Không khỏi trêu đùa người khác.

Hách Tiên Tôn liếc nhìn Khai Đạo giả Cửu Cực ở đây, sau khi trầm mặc một chút, mới nói: "Đối với các ngươi mà nói, Đại Kiếp Vực Sâu còn khủng bố hơn Đạo Kiếp, đặc biệt là bọn ngươi không thể chặt đứt căn nguyên".

"Nghe đồn rằng, sinh linh vực sâu sẽ thôn phệ căn nguyên Đại Đạo của Khai Đạo giả, dùng thứ này để khiến Đại Đạo tán thành, chính thức trở thành sinh linh thế giới Cửu Vực".

Tất cả Khai Đạo giả Cửu Cực ở đây đều tái mặt.

Bọn hắn không có biện pháp tiến vào Cửu Vực, ngay cả cơ hội phản kháng cũng không có.

Một khi căn nguyên Đại Đạo bị cắn nuốt, hậu quả không tài nào tưởng tượng nổi.

Dựa vào tình cảnh trước mắt của bọn hắn, đang bị Đại Đạo bài xích, cho dù có muốn che dấu căn nguyên Đại Đạo cũng không làm được.

Về phần sinh linh vực sâu, làm thế nào tìm kiếm căn nguyên Khai Đạo giả, tự nhiên sẽ có biện pháp, đây là điểm đặc biệt của đại kiếp.

"Không lẽ, là người kia trở về, cho nên dẫn phát Đại Kiếp Vực Sâu?".

Sắc mặt Liệt Ma Tôn xám tro, liếc nhìn về phía Cửu Vực nói ra.

Nghe đồn là người kia đã chết rồi.

Dù sao trải qua biết bao nhiêu thời đại, người kia vẫn chưa từng xuất hiện.

Nhưng mà, chỉ có người kia đủ khả năng sớm kết thúc Đạo Kiếp, mở ra Đại Kiếp Vực Sâu.

Hôm nay, Cửu Vực lại mở ra con đường vực sâu, tự nhiên chỉ có thể nghĩ tới người kia.

"Không liên quan tới hắn, dù sao đã biến mất rất nhiều thời đại rồi".

Hách Tiên Tôn lắc đầu, đưa mắt nhìn về phía Bàn Sơn

Biến cố ở Cửu Vực, khả năng rất cao có liên quan tới Bàn Sơn, không biết rốt cuộc hắn đã làm ra chuyện gì.

Tất nhiên Bàn Sơn sẽ không giải thích, chỉ hừ lạnh một tiếng, thân hình bay về phía chỗ sâu trong Hỗn Độn, hắn muốn men theo con đường vực sâu, tìm kiếm phần cuối của con đường.

Tại sao một đạo thần hồn kia, lại dẫn phát Đại Kiếp Vực Sâu.

Tựa hồ là đối phương dẫn dắt lực lượng vực sâu đến đây.

Không lẽ một đạo thần hồn kia có liên quan tới vực sâu?

Hay là nó sinh ra từ vực sâu Hỗn Độn?

Ở đây không có ai dám truy hỏi Bàn Sơn, dù sao thực lực cũng không bằng người.

Chương 794. Con Đường Vực Sâu (3)

Collected & Fixed: OilFish89

"Nguy cơ chân chính đã đến, chư vị phải đồng tâm hiệp lực, nếu như bỏ mặc Đại Kiếp Vực Sâu, không chỉ ảnh hưởng tới thế giới Cửu Vực, mà ngay cả biến cố chỗ sâu trong Hỗn Độn, cũng có liên quan tới vực sâu, lúc nào cũng có thể lan đến chỗ chúng ta".

Hách Tiên Tôn trầm giọng nói ra.

Đám cường giả các tộc Cửu Vực, đều lo lắng quay về Cổ Giới Hỗn Độn, cùng nhau thương nghị đối sách.

...

Sở Huyền tỉnh lại từ trong cảm ngộ, nhìn về phía con đường vực sâu, chỉ sợ rất nhanh nó sẽ mở ra.

Phải sớm chuẩn bị một vài thứ, đám cường giả trong Cửu Vực, không thể bị động phòng thủ.

Sớm tiến vào con đường vực sâu, đi tập kích ngược vực sâu mới là vương đạo.

Về phần thế giới Cửu Vực có bị sinh linh vực sâu xâm chiến, Sở Huyền không hề lo lắng chút nào.

Chỉ cần hắn ở đây, tự nhiên có thể duy trì sự cân bằng ở Cửu Vực.

Sở Huyền nhìn về phía đám người Hồng Nguyên Sơ, sau khi Thiên Đạo bao quát thế giới, Cửu Vực có bao nhiêu Khai Đạo giả, hắn đều nhìn thấy tận mắt.

Cũng rõ ràng thực lực đám người này.

Cửu Vực bây giờ, chỉ sợ là thời kỳ yếu nhất từ trước tới nay.

Trong đám Khai Đạo giả, không có nổi một người khai đạo 5 ngàn dặm.

Đừng nói tới Khai Đạo giả Cửu Cực.

Cho dù tính cả những tồn tại đặc thù kia, cùng với lũ gia hoả tàn phế đang sống thoi thóp, thì thực lực tổng thể của Cửu Vực vẫn rất yếu ớt.

Những gia hỏa đang ẩn núp kia, sẽ không tùy tiện xuất thế, thậm chí bọn hắn còn bị hạn chế, không thể rời khỏi không gian thần bí.

Sở Huyền nhìn về phía Hồng Nguyên Sơ, vị chí cường giả Nhân tộc này, trước mắt chính là nhân vật đứng đầu bên trong Khai Đạo giả Nhân tộc.

Vậy mà trong lần cảm ngộ này, hắn lại chạm đến một tia pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, xem như đạt được đại cơ duyên.

Tốc độ khai đạo tăng vọt, Đại Đạo đã mở ra hơn bốn ngàn dặm.

Hồng Nguyên Sơ có cơ hội đột phá Cửu Cực!

Trong lần biến hoá của thiên địa này, thực lực Ma Đồ cũng được nâng cao.

Đám Khai Đạo giả Ma tộc còn lại, cũng nhờ vào biến cố lần này, hưởng được lợi ích từ Thiên Đạo, rất nhanh đã sát nhập vào trong Phật Đạo

Lột xác thành phật.

Đằng Giao Vương cũng thành công bước vào Yêu Chi Đạo.

Biến cố thiên địa chấm dứt, đám Khai Đạo giả cũng tỉnh lại từ trong cảm ngộ.

Sở Huyền lại phát ra tin tức trong Khai Đạo Hội: "Thế giới Cửu Vực đã phát sinh biến cố, Đạo Kiếp chết yểu, hiện giờ mở ra con đường vực sâu, Đại Kiếp Vực Sâu tiến đến...".

Đám người Hồng Nguyên Sơ nghe được Đạo Kiếp chết yểu, còn chưa kịp cao hứng, thì trong lòng đã căng cứng.

Con đường vực sâu?

Đại kiếp vực sâu?

Sở Huyền tiếp tục nói: "Hiện tại, thế giới Cửu Vực sẽ liên thông cùng Vực Sâu Hỗn Độn, rất nhanh sẽ có sinh linh vực sâu xâm lấn, các tộc ở Cửu Vực cần liên thủ kháng địch, đồng tâm hiệp lực chống lại sinh linh vực sâu...".

Sau đó hắn giảng giải sơ qua sự khủng bố của sinh linh vực sâu, cùng với ảnh hưởng của Đại Kiếp Vực Sâu mang đến, nếu như xâm lấn Cửu Vực, sẽ có hậu quả ra sao.

Nói một cách đơn giản, sinh linh vực sâu không được thiên địa công nhận, không được Đại Đạo tán thành, không thuộc loại "sinh linh bình thường".

Nếu bọn chúng muốn thiên địa công nhận, triệt để thoát khỏi vực sâu Hỗn Độn, nhận được công nhận từ Đại Đạo, phải cắn nuốt căn nguyên sinh linh Cửu Vực.

Dùng thứ này để che lấp khí tức sinh linh Hỗn Độn, nhận được Đại Đạo tán thành, mới có thể sinh tồn trong thiên địa.

Hoàn cảnh ở vực sâu Hỗn Độn cực kỳ ác liệt, bất kỳ sinh linh vực sâu nào đều có mơ ước thoát khỏi khí tức vực sâu, trở thành sinh linh thiên địa.

Bởi vậy, Đại Kiếp Vực Sâu tiến đến, chính là một trường hạo kiếp đối với sinh linh Cửu Vực.

Hoặc là giết chết sinh linh vực sâu, hoặc là bị diệt sát cùng thôn phệ.

Tuy vực sâu Hỗn Độn rất nguy hiểm, nhưng cũng ẩn chứa đại cơ duyên.

Nếu giết chết sinh linh vực sâu, có thể nhận được khí vận Đại Đạo.

Khí vận Đại Đạo càng mạnh, càng dễ dàng cảm ngộ Đại Đạo, tu luyện cũng nhanh hơn người khác.

Cho nên, Cửu Vực là cơ duyên của sinh linh vực sâu, mà vực sâu cũng là cơ duyên của sinh linh Cửu Vực.

Mấy người Hồng Nguyên Sơ cảm thấy rung động, ý thức được nguy cơ của Cửu Vực đã tiến đến.

Cho dù bọn hắn không biết vực sâu Hỗn Độn là gì, nhưng có thể thay thế Đạo Kiếp tiến đến, tất nhiên sẽ không đơn giản.

Khẳng định sinh linh vực sâu rất cường đại.

"Tại sao giết chết sinh linh vực sâu, sẽ thu được khí vận Đại Đạo?".

Côn Hà tò mò hỏi.

Không lẽ là do bố trí của đại kiếp?

Cho dù là bố trí của đại kiếp, cũng có nguyên nhân chứ?

Sở Huyền mỉm cười, bèn nói: "Vực sâu chính là một nhà tù, Đại Đạo xem sinh linh ở bên trong giống như nghiệp chướng, tự nhiên giết chết bọn chúng sẽ thu được khí vận Đại Đạo".

Vực Sâu Hỗn Độn xuất hiện như thế nào, trong lòng Sở Huyền đã có chút suy đoán, khả năng rất lớn là muốn trấn áp cường giả làm trái quy tắc.

Hoặc là do pháp tắc Hỗn Độn diễn hoá ra, cũng không loại trừ khả năng do chí cường giả làm ra.

Ví dụ như Sở Huyền, hắn cũng có thể làm được chuyện tương tự, chuyển một khu vực Hỗn Độn, đánh thành vực sâu Hỗn Độn, sau đó dùng nơi này trấn áp một vài tồn tại.

Chương 795. Hoá Thân Cực Đạo, Người Thủ Hộ Luân Hồi (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Trong Hỗn Độn tồn tại bao nhiêu loại vực sâu thế này, hắn cũng không biết, nhưng mà một số vực sâu tương đối nhỏ trong đó, khả năng rất cao là do cường giả tạo ra.

"Ta sẽ an bài cường giả Đạo Cảnh tiến vào con đường vực sâu".

Hồng Nguyên Sơ mở miệng nói.

Trong lòng đám Khai Đạo giả này thở dài một hơi, cũng may con đường vực sâu có hạn chế, chỉ có Đạo Cảnh mới bước vào được, đã ngăn trở cường giả Khai Đạo Cảnh tiến vào.

Nếu không, bọn hắn sẽ gặp áp lực rất lớn, lúc nào cũng có nguy hiểm rơi xuống trên đầu bọn hắn.

Tin tức về con đường vực sâu và Đại Kiếp Vực Sâu, giao cho đám người Hồng Nguyên Sơ truyền lại cho các tộc ở Cửu Vực.

Về phần mấy chủng tộc ở Cửu Vực liên thủ như thế nào để chống lại sinh linh vực sâu, Sở Huyền cũng mặc kệ, chỉ cần nhắc nhở mấy người Khai Đạo giả là được rồi.

Khai Đạo giả đã là tồn tại trong truyền thuyết ở Cửu Vực, mỗi Khai Đạo giả đều có thế lực riêng phần mình, có thể dựa vào sức mỗi người thúc đẩy mấy chủng tộc Cửu Vực hợp tác với nhau.

Hơn nữa, giết chết sinh linh vực sâu có thể thu được khí vận Đại Đạo, tự nhiên sẽ hấp dẫn rất nhiều cường giả Cửu Vực.

Nhất là đám gia hoả Đạo Cảnh bị dậm chân tại chỗ, không còn cơ hội đột phá.

Không thể nghi ngờ, Đại Kiếp Vực Sâu cấp cho bọn hắn một cơ hội.

Một khi chiếm được đủ khí vận Đại Đạo, tất nhiên có thể sinh ra cảm ngộ, đột phá gông xiềng bình cảnh, tu vi tiếp tục đề thăng.

Có vị Khai Đạo giả nào mà không muốn trở thành người cao cao tại thượng, ngồi một chỗ nhìn sóng gió Cửu Vực nổi lên?

Sở Huyền nhìn về phía Hoang Cổ Sơ Địa, đây là thời điểm tồn tại đặc thù kia ra sức cho Quỷ giới, cũng là an bài người thủ hộ Trật Tự Luân Hồi.

Đại kiếp đến, có nghĩa là rất nhiều sinh linh phải chết đi.

Luân Hồi Đại Đạo, sẽ nghênh đón thời kỳ bộc phát.

Luân Hồi Đại Đạo hiện tại đủ chèo chống cường giả Thần Cảnh tiến vào luân hồi.

Cường giả Đạo Cảnh cũng có thể tiến vào Luân Hồi, sẽ không đánh mất ký ức của kiếp trước, sau khi trải qua Luân Hồi sẽ có cơ hội thức tỉnh trí nhớ kiếp trước.

Nếu gặp phải cường giả đuổi giết, ngược lại có thể trốn vào Luân Hồi, tránh né nguy hiểm.

Sở Huyền quyết định, sẽ để Luân Hồi hiện thế, cho tất cả sinh linh Cửu Vực biết đến sự tồn tại của Luân Hồi.

Đạo Cảnh có thể dựa vào thủ đoạn, trốn tránh xoá đi ấn ký Luân Hồi, nhưng không phải người nào cũng có thể trốn tránh Luân Hồi, phá hoại Trật Tự Luân Hồi.

Bởi vậy nên cần có cường giả thủ hộ, tạo ra một vài quy tắc.

Cần điều kiện gì, mới có thể mượn Luân Hồi chuyển thế.

Đối với người có cảm ngộ Luân Hồi, thậm chí là người sáng tạo ra bí thuật tránh né, giai đoạn trước mắt có thể làm ngơ một chút.

Nếu là muốn dựa vào sức mạnh xông vào, sẽ bị trấn áp.

Dựa vào Trật Tự Luân Hồi hiện tại, nếu không có cường giả trấn thủ, thì không có biện pháp mạnh mẽ trấn áp Đạo Cảnh.

Dù sao Luân Hồi Đại Đạo liên quan đến rất nhiều sinh linh, không có khả năng tập trung toàn bộ lực lượng nhằm vào mấy Đạo Cảnh xông vào Luân Hồi.

Tên gia hoả kia bên trong Hoang Cổ Sơ Địa, cũng rất thích hợp làm người trấn thủ Luân Hồi.

Ngoại trừ đạo của đối phương khá đặc biệt, bên ngoài rất giống Quỷ tộc, thì thực lực và tiềm lực của bản thân hắn đều rất mạnh.

Nếu như có thể khôi phục thực lực về trạng thái đỉnh phong, thì cho dù Khai Đạo giả Cửu Cực cũng không thể xông vào Luân Hồi.

Ngoại trừ người này ra, Sở Huyền còn để mắt tới tia ý niệm cực đạo kia.

Nó đang ở trong một không gian hắc ám, một dạng giống như vực sâu, ý niệm tan rã, đang trôi phiêu phù trong mảnh không gian này.

Đang ở trong trạng thái ngủ say.

Tựa hồ, chỉ khi nào cực đạo ở Cửu Vực phát sinh biến hóa, hoặc là thời điểm nguy cơ truyền thừa bị đứt đoạn, thì một tia ý niệm này mới chịu ngưng tụ, tỉnh lại từ trong ngủ say.

Ánh mắt Sở Huyền nheo lại, một tia ý niệm này rất đặc thù.

Cực đạo vốn đặc thù, ý niệm của người kia để lại, không đặc thù thì mới là chuyện lạ.

Một tia ý niệm này, cũng không phải là có người cố tình chia tách ra, mà là sau khi chết đi mới lưu lại tia ý niệm.

Tồn tại một tia bản nguyên.

Chỉ là một tia bản nguyên này quá thưa thớt, có một tia như vậy, cũng chỉ có thể duy trì tia ý niệm này bất diệt, rất khó để khôi phục.

Đây cũng là nguyên nhân, ý niệm tan rả trong không gian, ở vào trạng thái ngủ say.

Vừa không phải tiêu hao bổn nguyên, cũng tận khả năng giúp cho tia ý niệm này lớn mạnh.

Chủ nhân tia ý niệm này là Cực sao?

Là Đệ Tam Tổ Nhân tộc, tổ tông của cực đạo?

Sau khi Sở Bình Phàm lột xác thành Cổ Thần Cực Đạo, kỳ thật nếu xét trên cấp bậc đã có thể sánh ngang với tổ tông cực đạo rồi.

Đây là Sở Bình Phàm chỉ đang ở giai đoạn sơ kỳ.

Đương nhiên, là tồn tại khai sáng cực đạo, bản thân đã rất đặc thù rồi, khai sáng ra một đạo, kỳ thật xét về cấp độ không thể nào bằng Cổ Thần Hỗn Độn.

Điều kiện tiên quyết là Đại Đạo của ngươi khai sáng có thể phát triển, tu vi tăng lên tới cấp bậc nào, chỉ có như thế mới có thể sánh ngang với Cổ Thần Hỗn Độn.

Ít nhất, Cực có tiềm lực này.

Chương 796. Hoá Thân Cực Đạo, Người Thủ Hộ Luân Hồi (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Đáng tiếc, bây giờ hắn chỉ còn lại một tia ý niệm, cho nên sẽ kém hơn Sở Bình Phàm.

Sau khi quan sát một tia ý niệm này, Sở Huyền nhận ra, cực đạo của Sở Bình Phàm, lại khác với cực đạo của Cực.

Cho dù đều là cực đạo, nhưng vẫn xuất hiện điểm khác biệt.

Cực đạo của ai mạnh hơn, Sở Huyền không đoán được.

Dù sao, hiện tại Cực chỉ còn lại một tia ý niệm.

Hơn nữa, một tia ý niệm này, có đúng là do Cực để lại hay không?

Ngoại trừ Cực ra, tựa hồ không có vị võ giả cực đạo nào có thực lực như thế này.

Ý niệm tan rã đang phiêu phù trong không gian, đột nhiên ngưng tụ lại, thức tỉnh từ trong giấc ngủ say.

"Là ai?".

"Ngươi là Cực sao?".

Giọng nói Sở Huyền truyền vào tia ý niệm kia.

Hắn kích thích ý niệm thức tỉnh.

Vị này, cũng là người dự bị cho Quỷ Chi Đạo.

Nếu đối phương tiến vào Quỷ Chi Đạo, thì có thể khôi phục, hơn nữa có thể giúp Quỷ đạo khai sáng ra một con đường tu luyện cho quỷ tu giống như cực đạo.

Tia ý niệm kia khiếp sợ, vậy mà hắn không thể nào dò xét ra, đến tột cùng là ai đang trò chuyện cùng hắn.

"Phải, nhưng cũng không phải!".

Sở Huyền nhíu lại, trả lời như vầy là sao.

Cực, tồn tại hung danh hiển hách, tổ tông cực đạo, quả nhiên là không đơn giản...

Cũng chưa chết hẳn?

Hắn lại không khỏi nhớ tới, vị đầu tiên sáng tạo ra công pháp Nhân tộc.

Nghe đồn là đã chết.

Người kia có thiên tư yêu nghiệt, có lẽ còn mạnh hơn Cực?

Cực tàn sát cường giả các tộc, gặp phải vây giết, cũng chưa chết hẳn, làm sao người kia có thể chết được?

Có lẽ đã trốn vào trong Hỗn Độn.

"Rốt cuộc là phải hay không? bên trong cực đạo, người có thực lực giống như vầy chỉ có một người là Cực thôi".

Giọng nói Sở Huyền trực tiếp truyền tới ý niệm kia.

Cực im lặng một lúc, mới nói: "Ngươi là ai?".

Hắn rất khiếp sợ, dù chỉ còn lại một tia ý niệm, thì không phải người nào cũng có khả năng nói chuyện với hắn.

Hắn không thể kháng cự, cũng không tìm được chỗ phát ra giọng nói.

Chuyện này quá kinh khủng.

Khai Đạo giả Cửu Cực, cũng không làm được tới bước này.

Sở Huyền không có trả lời hắn, mà tiếp tục nói: "Ngươi cũng không phải là phân thân, cũng không phải là phân hồn, lại càng không phải đoạt xá, cũng không có dấu vết dung hợp ý niệm".

"Đây là bản nguyên của ngươi, đúng là bản nguyên cực đạo, tại sao lại nói là phải, rồi cũng không phải?".

"Không lẽ các hạ không nhìn thấu?".

Cực trầm giọng nói.

"Đoán được một ít, chỉ là không dám xác định mà thôi".

Sở Huyền tỏ ra thờ ơ, tiếp tục nói: "Cực, nói một chút đi, đã xảy ra chuyện gì? Ta tìm tới ngươi, chính là cho ngươi cơ duyên".

Cực trầm mặc, đối phương có thể phát hiện ra hắn, chứng tỏ muốn tiêu diệt hắn thì rất dễ dàng.

"Ta là do một đoạn Đại Đạo biến thành".

Thấy suy đoán của mình không sai, Sở Huyền không khỏi líu lưỡi.

Cực, vậy mà chặt đứt một đoạn Đại Đạo hóa thành bản thân, không lẽ không sợ Đại Đạo bị tổn hại, mất đi khả năng tiếp tục khai đạo?

Đây giống như là chặt đứt gốc rễ...

"Lúc trước, chính ngươi dùng một đạo hoá thân này đi đồ sát cường giả các tộc?".

Nếu chỉ dùng một đạo hoá thân, đã có thể tàn sát cường giả các tộc, thì thực lực bản thể của hắn mạnh tới mức nào?

Mà Cực mạnh như thế, cũng không dám đối chọi trực tiếp với tam tộc, chỉ có thể dùng hoá thân ra tay, che dấu bản thể.

Có thể thấy được, trước đó thực lực của tam tộc mạnh cỡ nào.

"Cũng không phải vậy, ta chỉ biết rằng bản thân sẽ bị các tộc vây giết, thời điểm gặp phải nguy cơ, dùng một đạo hóa thân chết thay mà thôi".

Cực lạnh nhạt nói ra.

Quả nhiên người này đủ hung ác…

Có mấy người dám chặt đứt Đại Đạo của bản thân, biến thành phân thân chết thay?

Chỉ cần sơ sẩy một chút, chính là thân tử đạo tiêu.

Ngay cả cơ hội khôi phục cũng không có.

Hơn nữa, Cực lại thành công.

Chuyện đáng sợ hơn chính là, hoá thân của hắn còn chưa chết hẳn.

"Bản thể của ngươi ở nơi nào?".

"Đã trốn vào trong Hỗn Độn".

"Chặt đứt Đại Đạo, còn có thể khôi phục?".

"Các hạ hỏi nhiều quá rồi".

"Nói một chút thì có chết ai?".

"Cửu Vực bị ngăn cách, làm sao ta biết rõ tình huống bản tôn?".

Đại Đạo xuất hiện bài xích, dẫn đến ngăn cách, không thể biết tình huống bản tôn?

Trước đó không lâu, xuất hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, cho dù lực bài xích Đại Đạo không biến mất, nhưng mà Cực lại ở trạng thái đặc thù này, tất nhiên có thể biết được tình huống của bản thể.

"Các hạ là ai? Có ý đồ gì?".

Cực lạnh lùng hỏi ngược lại.

Dựa vào thái độ của Cực, hẳn là bản thể của hắn đã giải quyết xong di chứng chặt đứt Đại Đạo, thực lực cũng có thể tăng tiến.

Căn bản là không sợ một tia ý niệm này biến mất.

Đương nhiên, Cực cũng không phải loại người hiền lành gì.

Bên trong thập tổ Nhân tộc, thì hắn là người hung tàn nhất, giết cho các tộc Cửu Vực khiếp sợ, trực tiếp khiến cho cực đạo trở thành cấm kỵ, không được phép tồn tại.

"Ta mở ra một giới, sáng tạo ra một tộc, gọi là Quỷ tộc, quỷ có Quỷ Đạo, loại trạng thái ý niệm này của ngươi, hiện giờ rất thích hợp gia nhập Quỷ giới".

Sở Huyền cũng không giấu giếm, nói thẳng ra ý đồ của mình.

Đối với Cực mà nói, đây chỉ là một tia ý niệm của hắn, có thể gia nhập Quỷ giới, khôi phục lại thực lực cũng là một đại cơ duyên.

Chương 797. Hoá Thân Cực Đạo, Người Thủ Hộ Luân Hồi (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Bên trong ý niệm của hắn lưu lại bản nguyên cực đạo, không giống với phân thân bình thường, sau khi một tia ý niệm này gia nhập Quỷ giới, mặc dù thực lực bản thể của hắn cũng không mạnh lên, nhưng nói một cách nào đó, đây tương đương với chuyện hắn có sinh mệnh thứ hai.

Nếu bản thể có chết đi, thì hắn vẫn còn hóa thân bản nguyên, có thể tiếp thu lực lượng còn sót lại của bản thế, quật khởi thêm lần nữa.

"Ý niệm của ngươi gia nhập Quỷ đạo, có thể khai mở cực đạo tại Quỷ đạo, có thể khôi phục tu vi cỗ hóa thân này, tại sao lại không làm? Chuyện này đối với ngươi chính là một cọc cơ duyên".

Cực lộ ra vẻ khiếp sợ, "Ngươi mở ra thế giới? Ở tại Cửu Vực?".

"Đúng vậy, thế nào?".

Thế nhưng Cửu Vực là thế giới hoàn chỉnh, là thế giới đầu tiên do Hỗn Độn sinh ra, làm sao có thể mở ra một giới khác?

Người nào có thể mở ra một giới tại Cửu Vực?

Trong dòng chảy lịch sử trải qua biết bao thời đại, tồn tại vô số cường giả, cũng không phải là chưa có người nào mở ra một giới.

Ví dụ như bốn tộc Tiên Thần Ma Yêu, từng muốn mở ra một giới thuộc về bọn hắn, kết quả bị thất bại, thậm chí bị Đại Đạo bài xích.

Chỉ có thể mở ra một không gian nhỏ hẹp, chứ không thể nào mở ra một giới.

Bí cảnh không gian cùng với một giới, tuy là một không gian độc lập, nhưng xét về bản chất thì khác nhau một trời một vực.

Bất luận một giới nào, kỳ thật đều thuộc về một thế giới, chỉ là khác biệt so với thế giới Cửu Vực mà thôi, điểm khác biệt cụ thể chính là pháp tác Cửu Vực rất hoàn chỉnh.

Mọi người đều biết, tại thế giới Cửu Vực thì không thể mở ra thế giới thuộc về mình.

Cho dù có thành công mở ra thế giới, cũng sẽ trực tiếp trở thành một phần của thế giới Cửu Vực, trở thành lực lượng giúp Cửu Vực lớn mạnh.

Mà bây giờ, hắn lại nghe thấy có người mở ra một Quỷ giới tại Cửu Vực?

Còn sáng tạo ra chủng tộc mới.

Chuyện đáng sợ hơn chính là, Quỷ giới có Đại Đạo duy nhất thuộc về Quỷ giới.

Không bị Cửu Vực thôn phệ cùng đồng hóa, mà là tồn tại độc lập.

"Tại sao ngươi lại làm được? Đừng có gạt ta?".

Cực rất khiếp sợ.

Rốt cuộc người này mạnh cỡ nào, mới có thể làm được một bước này...?

Sở Huyền nghe thấy giọng nói hắn không đúng, không lẽ trong thế giới Cửu Vực, không thể nào mở ra một giới khác?

Kỳ thật Quỷ giới, phật giới, Yêu giới đều là một thế giới độc lập.

Ba giới này đều là phần thưởng của hệ thống, lúc trước Sở Huyền còn chưa nghĩ nhiều.

Hôm nay thử tưởng tượng, quả thực thế giới Cửu Vực không thể nào mở ra một giới độc lập.

Chỉ có thể mở ra một bí cảnh dạng không gian.

Nhưng mà Bí Cảnh không gian, cũng là thuộc về không gian trong thế giới, mà tam giới Phật, Quỷ, Yêu lại không phải không gian bên trong thế giới này, mà chỉ là không gian liên kết cùng thế giới Cửu Vực mà thôi.

Hơn nữa, tam giới cũng liên tục phát triển.

Đương nhiên, nếu như Đại Đạo Cửu Vực bị Thiên Đạo chiếm đoạt, như vậy tam giới sẽ trở thành thế giới phụ thuộc vào thế giới Cửu Vực.

Tam giới phát triển liên tục, cũng sẽ giúp cho thế giới Cửu Vực lớn mạnh.

Sau khi suy nghĩ cẩn thận, Sở Huyền vẫn bình tĩnh nói ra: "Thủ đoạn của ta, ngươi có thể suy đoán được sao?".

Cực lại trầm mặc.

Vị tồn tại thần bí này, khủng bố vượt quá sức tưởng tượng.

Hắn đang cân nhắc một vấn đề, nếu để hóa thân bản nguyên tiến vào trong Quỷ giới, dung nhập Quỷ Chi Đạo, tất nhiên sẽ bị đối phương khống chế.

Không biết bản thể có bị ảnh hưởng gì hay không?

Sở Huyền thấy hắn im lặng, đoán được hắn đang do dự, bèn nói: "Cũng không có ảnh hưởng gì đối với bản thể của ngươi, cũng không tồn tại hạn chế gì đối với hoá thân của ngươi, ta chỉ đang tìm người giúp trấn thủ Quỷ giới mà thôi".

"Quỷ Chi Đạo mới sinh, đang trong giai đoạn phát triển, cũng là một cọc đại cơ duyên đối với ngươi, sẽ hưởng lợi từ Quỷ Chi Đạo, miễn cho ngươi vất vả khai đạo, kỳ thật cũng không phải là không có khả năng phát triển đến cấp bậc của bản thể".

Sở Huyền dừng một chút, lại nói: "Ta tìm ngươi, không chỉ là Quỷ Chi Đạo, còn giao phó cho ngươi trấn thủ Luân Hồi, thủ hộ Trật Tự Luân Hồi".

"Luân Hồi?".

Cực ngơ ngác thốt ra.

Sở Huyền giảng giải một ít kiến thức về Luân Hồi.

Cực cảm thấy cả người choáng váng.

Hắn vẫn cho rằng thiên phú của mình đủ yêu nghiệt, cho dù là mấy vị Nhân tộc trong truyền thuyết, hắn cũng tự tin mình không hề thua kém đối phương.

Thử hỏi, ai dám chặt đứt một đoạn Đại Đạo, biến thành hoá thân bổn nguyên?

Hơn nữa, còn thành công, không có thân tử đạo tiêu.

Chỉ có hắn làm được.

Kết quả, bây giờ có người nói cho hắn biết, đang xây dựng một cái Luân Hồi ở Cửu Vực.

Sau khi sinh linh chết đi, ấn ký bản nguyên sẽ bị Luân Hồi thu lấy, sau khi tiến vào Luân Hồi, sẽ được đầu thai chuyển thế.

Mà không phải biến mất triệt để trong thiên địa.

Luân Hồi Đại Đạo, cơ hồ là giúp sinh linh ra đời, khai sáng ra một con đường tắt phục sinh.

Quả thực không tài nào tưởng tượng nổi.

Pháp tắc Đại Đạo của thế giới Cửu Vực đã rất hoàn thiện.

Dưới loại tình huống này, thậm chí có người tạo ra Luân Hồi, khai sáng Luân Hồi Đại Đạo, thành lập Trật Tự Luân Hồi, cũng không bị Đại Đạo bài xích.

Có thể thấy được thủ đoạn của người này cực kỳ khủng bố.

Tọa trấn Luân Hồi, thủ hộ Trật Tự Luân Hồi.

Đây tuyệt đối là một đại cơ duyên...

Chương 798. Tìm Kiếm Người Thủ Hộ Luân Hồi (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Hắn sẽ trở thành người thủ hộ Luân Hồi, quyền hành to lớn, vượt quá sức tưởng tượng.

Hơn nữa, nếu Luân Hồi không sụp đổ, thì người thủ hộ Luân Hồi bất diệt, không thể bị giết chết.

"Trật Tự Luân Hồi quan trọng như thế, ngươi muốn giao cho ta thủ hộ?".

Cực cảm thấy động tâm.

Dù sao đây chỉ là hóa thân bản nguyên, hiện tại chỉ còn lại một tia ý niệm, nếu hắn có thể khôi phục, cũng trở thành người thủ hộ Luân Hồi, tuyệt đối là đại cơ duyên.

"Luân Hồi rất quan trọng, đương nhiên không chỉ có một người, ngươi chỉ là một trong những người phù hợp điều kiện, huống hồ Trật Tự Luân Hồi đã hoàn thiện cơ bản, hơn nữa đang không ngừng lớn mạnh, không tới bao lâu, cho dù là Khai Đạo giả cũng không thể trốn thoát Luân Hồi".

Sở Huyền tiếp tục nói: "Ngươi thấy thế nào? Nên biết rõ một chuyện, người trấn thủ Luân Hồi, tự nhiên sẽ được trao cho lực lượng Đại Đạo Luân Hồi, nếu muốn bảo vệ ai luân hồi chuyển thế, cũng có thể".

Cực thoáng trầm mặc một lát, bèn nói: "Ta đồng ý".

Hắn cảm thấy bản thân không có lý do gì cự tuyệt.

Về phần thôn phệ Luân Hồi Đại Đạo, biến Luân Hồi trở thành của bản thân, hắn tự hỏi nếu đối phương dám tìm hắn, dĩ nhiên là không sợ.

Huống chi, muốn cướp lấy Đại Đạo của người khác, há dễ dàng như vậy?

Chưa nói tới Luân Hồi Đại Đạo, chỉ là Đại Đạo không thuộc về Đại Đạo Cửu Vực, mà là đối phương còn có thể tạo ra.

Nói như thế nào, cũng không thể cướp lấy.

Cho dù người sáng tạo có chết đi, nếu không có thực lực vượt qua người sáng tạo, hơn nữa phải hao phí rất nhiều thời gian xoá đi ấn ký của người sáng tạo, thì không thể nào cướp đoạt được.

Với lại, nếu người tạo ra ấn ký có chết đi, cũng sẽ phục sinh bên trên Đại Đạo.

"Quyết định rất sáng suốt, ngươi sẽ không hối hận vì lựa chọn hôm nay".

Sở Huyền cũng không thấy bất ngờ.

Bất luận là Quỷ giới hay Luân Hồi, đây đều là thứ mà không phải người nào cũng có thể từ chối.

Nhất là Luân Hồi, người tọa trấn Luân Hồi, hầu như bất tử bất diệt.

Hơn nữa, Luân Hồi vừa mới thành lập, có tiềm lực rất lớn, hiện tại tọa trấn Luân Hồi, là cơ duyên cực lớn.

Sẽ phát triển theo Luân Hồi, thực lực sẽ liên tục mạnh lên.

"Ngươi đã đồng ý, vậy thì tiến vào Quỷ giới, gia nhập Quỷ đạo, ngươi có thể tự mình khôi phục tại Quỷ đạo".

"Tốt".

Cực gật đầu đồng ý.

Xoát!

Ngay thời khắc hắn gật đầu, ngay lập tức ý niệm đã thoát khỏi tiểu không gian, đợi đến lúc hắn khôi phục lại tinh thần, đã ở bên trên một Đại Đạo.

Trong lòng Cực rất khiếp sợ.

Thực lực vị này quá khủng bố.

"Tự ngươi cảm ngộ đi, Quỷ tộc rất đặc thù, Quỷ giới cũng vậy, ngươi đang khôi phục trong Quỷ đạo, tự nhiên không có khả năng giống như nhục thân của bản thể".

Giọng nói Sở Huyền truyền tới ý niệm của hắn.

"Các hạ tên là gì?".

Cực mở miệng hỏi.

"Ngươi cứ gọi ta là Tôn Thượng, sau này ngươi sẽ biết được tục danh của ta".

Cực không nói gì.

Tôn thượng?

Hắn không dám gọi...

Cho dù đối phương mạnh đến đâu, hắn cũng không thể nói ra lời.

Hắn là loại người gì?

Chính là tồn tại đồ sát cường giả các tộc, giết đến mức khiến các tộc sợ vãi đái.

Cả đời này hắn không hề cúi đầu trước người nào.

Ngoại trừ lúc này... Không đúng, đây cũng không phải cúi đầu, chỉ là bắt lấy cơ duyên mà thôi.

Sở Huyền cũng lười quản hắn làm gì.

Sau khi thoả hiệp với Cực, ánh mắt của hắn nhìn về một người khác.

Người này có lai lịch không nhỏ, từng là Sinh Linh Hỗn Độn.

Đạo của hắn có điểm tương đồng với Quỷ đạo, trạng thái thân thể của hắn như linh hồn, lộ ra hư ảo như có như không, chỉ sợ U tộc chính là do bản nguyên vị này lan tràn mà tạo thành.

U tộc đã từng là một chủng tộc rất mạnh.

Dù hắn chỉ còn lại một điểm ý thức bổn nguyên, kỳ thật cũng có thực lực khai đạo trên vạn dặm.

Có thể thấy được lúc đối phương ở trạng thái đỉnh phong, thực lực tuyệt đối vượt qua Khai Đạo giả Cửu Cực.

Bất quá, hắn chưa đạt tới cấp bậc Khai Đạo Giả Thiên Địa, nếu không sẽ không tàn phế tới mức này.

Nếu có thể sống đến hiện tại, dựa vào thiên phú của Sinh Linh Hỗn Độn, sẽ không kém hơn Bàn Sơn.

Sở Huyền nhẩm tính một chút, lúc đối phương ở trạng thái đỉnh phong, khả năng rất cao là khai đạo 50~60 vạn dặm.

Giai đoạn tiền kỳ của thế giới Cửu Vực, có được thực lực khai đạo 50~60 vạn dặm, tuyệt đối là cường giả đứng đầu.

Nhóm cường giả lúc trước, nếu sống đến hôm nay, phần lớn đều trở thành tồn tại Khai Đạo Giả Thiên Địa, đột phá khai đạo 100 vạn dặm.

Hoang Cổ Sơ Địa, trên một ngọn núi bị tàn phá, lượn lờ một tầng sương mù màu xám.

Dường như có vô số oán niệm lượn lờ xung quanh, có thể ảnh hưởng đến thần trí con người.

Nếu có võ giả Đạo Cảnh tiến vào trong, sẽ bị nó ảnh hưởng đến.

Đây chính là một trong những cấm địa của Hoang Cổ Sơ Địa.

Bên trong ngọn núi bị tàn phá, có thể thấy được mơ hồ một ít thi hài bị tổn hại, tản mát ra sương mù màu xám.

Không biết hài cốt này đã tồn tại bao nhiêu năm tháng, vẫn tản mát ra lực lượng đặc thù, ảnh hưởng đến ngọn núi, biến một mảnh khu vực này trở thành cấm địa.

Có thể tưởng tượng ra lúc hài cốt còn sống, mạnh đến bực nào.

Dưới mặt đất ẩn núp một tiểu không gian u ám.

Trong tiểu không gian này có một đạo tàn hồn đang phiêu đãng, tựa hồ đang ngủ say.

Chương 799. Tìm Kiếm Người Thủ Hộ Luân Hồi (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Một đầu hư ảnh Đại Đạo lượn lờ xung quanh, tạo cho người ta một loại cảm giác âm trầm, tà ác.

Đầu tàn hồn này giống như một tòa núi nhỏ, vóc dáng khôi ngô cường tráng, nhưng trên thân lại mọc ra bốn cánh tay, cho dù đang ở trạng thái tàn hồn, cũng có thể thấy lờ mờ trên cánh tay, bám lấy một ít hoả diễm màu đen.

Hai mắt trợn trừng, tựa hồ không thể khép lại được.

Cái miệng đen ngòm lộ ra hai răng nanh nhọn hoắc.

Bộ dáng này, tạo cho người ta một loại cảm giác âm trầm dữ tợn, giống như là ác quỷ.

Đây là hình tượng ác quỷ trong lòng Sở Huyền, cũng là một trong những nguyên nhân Sở Huyền hắn tìm tới đây.

Hơn nữa, Đại Đạo của đối phương có cảm giác âm trầm khủng bố, tựa như quỷ đạo.

Có thể nói là rất phù hợp với Quỷ đạo.

"Ngươi đang chờ đợi cơ hội thức tỉnh ư?".

Một giọng nói đột ngột vang lên trong đầu Hồn U.

Giọng nói này quá đột ngột, hơn nữa không hề báo trước, chuyện càng đáng sợ hơn chính là, trực tiếp vang lên trong đầu, mà không phải là nghe được từ nơi nào.

Biến cố quá đột nhiên, doạ Hồn U run rẩy một phát, thân thể hư ảo suýt nữa bị nổ tung.

Trong lòng của hắn rất kinh hãi.

Hắn ẩn núp trong này đã không biết bao nhiêu năm tháng.

Ngay cả thời kỳ tam tộc cường thịnh, cũng không thể phát hiện ra sự tồn tại của hắn.

Hài cốt bên trong núi, chỉ là làm cho bên ngoài thấy, để mọi người biết hắn đã chết hẳn.

Cũng không biết đã trôi qua bao nhiêu năm tháng.

Thẳng đến Đại Đạo Cửu Vực phát sinh biến cố, những chủng tộc đã từng là bá chủ Cửu Vực đều bị Đại Đạo bài xích, trục xuất ra khỏi Cửu Vực.

Hắn liền biết được, cơ hội bản thân khôi phục đã đến.

Lần đạo kiếp tiếp theo, tất nhiên chính là thời điểm mình khôi phục.

Từ lúc thế giới Cửu Vực mở ra cho đến nay, đây là thời kỳ mà thực lực sinh linh Cửu Vực yếu nhất.

Cho dù hắn chỉ còn lại một tia ý thức bản nguyên, thì sinh linh Cửu Vực cũng không thể uy hiếp đến hắn.

Những Khai Đạo giả kia cũng không được.

Chính là bởi vì như thế, hắn mới bắt đầu hấp thu một ít đạo vận Đại Đạo, khôi phục một ít bổn nguyên của bản thân.

Bởi vì hắn là Sinh Linh Hỗn Độn, cho nên không bị đồng hoá bởi Đại Đạo Cửu Vực, cũng không biến thành sinh linh Cửu Vực, cho nên thiên phú bị hạn chế.

Hắn cũng không có trắng trợn hấp thu đạo vận để khôi phục.

Chỉ cần duy trì ý thức bổn nguyên không bị diệt là được.

Thời gian gần đây, hắn đã nhận ra cơ hội khôi phục đã sắp đến.

Trong lầy tràn trề hy vọng, thời điểm khôi phục đỉnh phong, tu vi sẽ tiến thêm một bước, có thể đại sát tứ phương, báo thù rửa hận.

Kết quả, lúc này hắn nghe được một giọng nói, khiến cho hắn sợ vỡ mật.

"Là ai?".

"Đừng hoảng sợ, ta không có ác ý, ta muốn tặng cơ duyên cho ngươi".

Sở Huyền có chút cạn lời, vị này quá nhát chết...

Vừa nãy hắn trò chuyện với Cực, cũng không thấy hắn sợ như vậy, trái lại còn rất tỉnh táo.

"Ta không cần cơ duyên".

Giọng nói Hồn U có chút kinh sợ.

Cũng không có cách nào, hắn đã chết quá lâu, cũng né tránh quá lâu rồi.

Cho nên lá gan cũng nhỏ hơn người khác.

"Chớ vội vã từ chối".

Sở Huyền có chút dở khóc dở cười.

Không lẽ người này trốn tránh đến nghiện rồi, ngay cả lá gan cũng teo nhỏ lại?

"Ngươi đang ở đây chờ đợi Đạo Kiếp tiến đến? Mượn cơ hội này khôi phục?".

Hồn U trầm mặc.

Hắn đã bình tĩnh lại, cảm thấy vừa rồi mình hơi làm quá.

Bản thân mình là Sinh Linh Hỗn Độn, đã từng rất cường đại, một trong những chúa tể Cửu Vực.

Bất quá, vẫn không nhịn được mở miệng nói: "Tại sao ngươi lại phát ra ta? Còn biết ta đang đợi Đạo Kiếp tiến đến?".

"Trong thế giới Cửu Vực này, không có người nào có thể tránh thoát ánh mắt của ta, cũng giống như ngươi vậy, người chờ đợi Đạo Kiếp tiến đến, không chỉ có mỗi mình người.

Bất quá, ngươi phải thất vọng rồi, Đạo Kiếp đã sớm kết thúc".

Sở Huyền quyết định kiên nhẫn một chút, giải thích cho vị này một hai.

Né tránh lâu như vậy, cho dù đã từng là Sinh Linh Hỗn Độn, dù sao chỉ còn lại một tia ý thức bổn nguyên ẩn núp, nhất định là trốn đến mức xảy ra vấn đề.

Tính cách thay đổi, thể hiện dễ nhận biết nhất, chính là trở nên nhát gan.

"Không có khả năng, tại sao Đạo Kiếp lại có thể kết thúc?".

Hồn U không tin.

Nhất định là người này cố ý lừa gạt.

"Thế giới phát sinh biến hoá, có lẽ ngươi cũng cảm ứng được, hôm nay Đạo Kiếp chết yểu, được thay thế bằng Đại Kiếp Vực Sâu".

Giọng nói Sở Huyền êm dịu, không mang theo chút ác ý nào.

Tránh cho hù người này sợ vỡ mật.

Hồn U đã trầm mặc, trong lòng có chút sợ hãi, đúng là dạo gần đây hắn cảm giác cơ hội khôi phục đã biến mất.

Hắn vốn tưởng rằng Đạo Kiếp sắp tới, cho nên hắn không thể cảm ứng được.

Trong lòng vốn đang cao hứng, khoảng cách hắn khôi phục ngày càng gần.

Kết quả, là Đạo Kiếp chết non?

Cũng không mở ra?

Thế thì mình phải chờ đợi đến bao giờ mới khôi phục được?

Muốn tiếp tục lẩn trốn tới khi nào?

"Ta mở ra một giới, gọi là Quỷ giới, sáng tạo ra một tộc, gọi là Quỷ tộc, còn tạo ra Quỷ đạo, nếu ngươi chịu gia nhập Quỷ đạo, giúp ta thủ hộ Luân Hồi, có thể khôi phục lại nhục thể".

Sở Huyền chậm rãi mở miệng nói ra.

"Ngươi mở ra một giới? Tại Cửu Vực này?".

Hồn U cực kỳ khiếp sợ.

Chương 800. Tìm Kiếm Người Thủ Hộ Luân Hồi (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Lúc trước, những Sinh Linh Hỗn Độn như bọn hắn, cũng từng có ý tưởng này.

Nhưng mà, bọn hắn không làm được!

Vào lúc vừa mới tạo ra thế giới Cửu Vực, tiềm lực vô tận, ở vào thời kỳ đại cơ duyên, bọn hắn cũng không thể tạo ra thế giới.

Hôm nay, thế giới Cửu Vực so với lúc trước đó càng thêm hoàn thiện, pháp tắc Đại Đạo càng hoàn chỉnh hơn, mạnh mẽ hơn, không gian càng vững chắc.

Cho nên càng khó mở ra một thế giới.

Kết quả, đối phương lại làm được?

"Tất nhiên, thủ đoạn của ta, ngươi có thể đoán được sao?".

"Không lẽ các hạ là Cổ Thần?".

Trong lòng Hồn U rất rung động, tiếp theo lại lắc đầu nói: "Không có khả năng, cho dù là Cổ Thần, cũng không thể làm được".

"Ta còn sáng tạo ra Luân Hồi".

Sở Huyền giới thiệu sơ qua về Luân Hồi, Hồn U trợn mắt há họng, cả buổi không thốt ra được câu nào.

Quá mạnh mẽ.

Cũng quá khó tin.

Không lẽ đối phương là tồn tại vượt qua Đại Đạo?

Là tồn tại đã từng vượt qua những Cổ Thần Hỗn Độn kia.

Hồn U là Sinh Linh Hỗn Độn, lúc thế giới Cửu Vực sơ khai, hắn chính là một trong nhóm chúa tể ở Cửu Vực.

Hắn càng ý thức được, mở ra Quỷ giới, xây dựng Luân Hồi có ý nghĩa như thế nào.

"Như thế nào, đây là đại cơ duyên của ngươi".

Sở Huyền lại hỏi thêm lần nữa.

Trong lòng Hồn U đang do dự cùng giằng co.

Hắn là Sinh Linh Hỗn Độn, cũng đã từng là chúa tể Cửu Vực.

Hôm nay, lại trở thành cấp dưới của kẻ khác, trấn thủ Luân Hồi, thủ hộ Trật Tự Luân Hồi.

Tuy nhiên, Luân Hồi này rất đặc biệt.

Nhưng mà... Nhưng mà...

"Bỏ qua cơ duyên lần này, sau này ngươi đừng mong có cơ hội khôi phục, chỉ sợ Đạo Kiếp sẽ không tái hiện".

Sở Huyền tiếp tục nói.

Một khi Thiên Đạo chiếm lấy Đại Đạo, dĩ nhiên là Đạo Kiếp sẽ không xuất hiện nữa.

Ở trong Thiên Đạo, không được Sở Huyền cho phép, Hồn U vĩnh viễn đừng mong khôi phục.

"Ta đồng ý".

Hồn U than nhẹ một tiếng.

Hắn cũng hiểu được, nếu bỏ qua cơ duyên lần này, chỉ sợ sẽ đánh mất cơ hội khôi phục.

Huống hồ, Luân Hồi vừa mới thành lập, Quỷ giới giai đoạn đầu, Quỷ đạo còn nhỏ yếu, có tiềm lực rất lớn.

Cũng chưa chắc là không có khả năng giúp hắn vượt qua thời kỳ đỉnh phong.

"Sau khi trở thành người thủ hộ Luân Hồi, sẽ bị hạn chế ở trong Luân Hồi, không thể nào rời khỏi hay sao?".

Hắn còn muốn chờ thực lực mạnh lên, sẽ tìm những người kia báo thù.

"Tự nhiên là được, nhưng không thể rời khỏi quá lâu, Trật Tự Luân Hồi không thể bị đảo loạn, lúc ngươi rời khỏi cần chuẩn bị sẵn sàng".

Sở Huyền trả lời.

"Chuyện này không thành vấn đề, ta liền trở thành người thủ hộ Luân Hồi".

Sau khi Hồn U đáp ứng, lại cảm thấy tâm tình trở nên nhẹ nhõm.

Không còn cảm giác khẩn trương.

"Lựa chọn chính xác".

Hồn U chỉ cảm thấy trước mắt tối sầm, lúc tinh thần khôi phục lại, đã đi tới bên trên một Đại Đạo.

Quỷ đạo!

Trong lòng hắn thầm rung động, Quỷ đạo này cùng Đại Đạo của mình, thậm chí có chỗ giống nhau.

Cực đã không còn là trạng thái ý niệm.

Hắn đã khôi phục về bộ dáng Nhân tộc, đương nhiên thân thể hiện tại của hắn, cũng không phải là thân thể huyết nhục, cũng có chỗ khác so với Quỷ tộc.

Thân thể này do Đại Đạo chi lực ngưng tụ thành.

Có chút tương tự với thân thể Hồn U.

Hồn U cũng nhìn thấy Cực, nhưng hắn không có nói gì, mà là dung nhập vào trong Quỷ đạo, hắn phóng thích Đại Đạo ra ngoài, cùng dung hợp với Quỷ đạo.

Nói một cách chính xác, là bị Quỷ đạo hấp thu vào trong.

Ầm ầm!

Quỷ đạo mở rộng và đề thăng rất nhanh, Quỷ Chi Đạo cũng trở nên hoàn thiện, pháp tắc Quỷ đạo ngày càng nhiều.

Quỷ giới cũng mở rộng và nâng cao.

Luân Hồi Đại Đạo, sông hoàng tuyền, cũng được tăng cấp.

Cực yên lặng quan sát một màn này.

Quỷ giới phát sinh biến hóa, Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi là người thu lợi nhiều nhất, thực lực hai người đều tăng lên rất nhanh.

Sở Huyền vẫn luôn yên lặng theo dõi.

Hồn U muốn khôi phục thì cần có thời gian, đương nhiên dựa vào nội tình hiện tại của Quỷ đạo, không đủ giúp hắn khôi phục lại thời điểm đỉnh phong.

Tối đa cũng khôi phục được cảnh giới khai đạo 3 vạn dặm

Cực đã khôi phục được tu vi khai đạo trên 2 vạn dặm

Đủ sức bảo vệ Trật Tự Luân Hồi, không bị người phá hư.

Huống hồ, dựa theo sự phát triển của Luân Hồi, Quỷ đạo nâng cao, thực lực hai người cũng sẽ liên tục tăng theo.

Đợi đến lúc Thiên Đạo hoàn toàn thâu tóm Đại Đạo, thực lực cùng địa vị của bọn hắn sẽ biến hóa cực lớn.

Trước đó, Sở Huyền cần thiết lập quyền hạn cho bọn hắn.

Khai Đạo giả ở thời tam tộc còn thống trị Cửu Vực, được gọi là Chí Thánh.

Có thể sắc phong cho Cực là Cực Đạo Chí Thánh, hoặc là Cực Chí Thánh.

Hồn U thì gọi là Hồn U Chí Thánh.

Hai vị Chí Thánh này sẽ gánh trách nhiệm trấn thủ Luân Hồi.

Hồn U vẫn đang trong quá trình khôi phục, Sở Huyền thông báo cho Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi, nói cho hai người biết về sự tồn tại của hai vị Chí Thánh.

Quỷ tộc chịu sự quản lý của Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi, Quỷ giới cũng do hai người thống trị.

Hồn U và Cực, nhiệm vụ chủ yếu là thủ hộ Trật Tự Luân Hồi.

Nhưng cũng không phải là không có thực quyền tại Quỷ giới, mà chỉ đơn giản là không can thiệp vào sự vụ của Quỷ giới cùng Quỷ tộc.

Một khi Quỷ giới hoặc Quỷ tộc gặp phải nguy hiểm, Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi có thể mời hai vị Chí Thánh này ra tay bảo vệ trật tự Quỷ giới.

Chương 801. Hồn U vs Cực (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Địa vị của Hồn U và Cực, cũng giống như thái thượng trưởng lão trong một môn phái, là người có thực lực mạnh nhất, cơ bản là không quản chuyện vặt, chỉ khi nào xuất hiện nguy cơ, hoặc là phát sinh chuyện không thể giải quyết, thì bọn hắn mới ra mặt.

Sở Huyền đang chờ đợi Hồn U khôi phục, hắn tiếp tục quan sát thế giới Cửu Vực, tìm kiếm thêm người thích hợp.

Gốc Ban Điểm Cổ Thụ kia, chính là sinh linh ban đầu của thế giới Cửu Vực, chỉ là nó rất đặc thù, vậy mà không thể nào hoá hình.

Nếu như không cách nào hoá hình, cũng chỉ có thể ở hình dáng gốc cây.

Di chuyển thôi cũng thấy quá khó khăn.

Bị pháp tắc Đại Đạo hạn chế, cho nên nó không thể thoát ra ngoài.

Cho dù thực lực có mạnh hơn nữa, cũng chỉ có thể ở một chỗ.

Vì tránh bị cường giả để mắt tới, nó tự mở ra một tiểu không gian đặc thù, ẩn núp ở bên trong.

Nếu như là đại khí vận giả, ngược lại sẽ có cơ hội tiến vào bên trong, đạt được một ít cơ duyên.

Cái gốc cổ thụ này khá đặc biệt, bên trong ẩn chứa một ít pháp tắc Đại Đạo.

Những vết đốm đủ màu sắc kia, chính là do đạo vận biến thành, có năng lực đặc biệt giúp người khác cảm ngộ bí thuật, thần thông.

Sở Huyền hơi do dự, có nên lừa gạt gốc cây này ra ngoài.

Dụ nó tiến vào Yêu giới?

Trở thành cổ yêu trấn giới của Yêu giới?

Cây thành tinh, cũng là một loại yêu.

Ban Điểm Cổ Thụ này có thể hoá ra khuôn mặt, chứng tỏ nó đã vượt qua một phần nhỏ pháp tắc hạn chế.

Chỉ là nếu muốn hoá hình, thì rất khó khăn.

Trừ phi có thể đột phá gông xiềng cảnh giới, đột phá Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Nhưng mà, nếu Ban Điểm Cổ Thụ muốn tiếp tục mạnh lên, cần phải tích lũy trong thời gian rất dài, hơn nữa phải còn sống sau kiếp nạn, mới có thể đột phá bình cảnh.

Nếu như nó tiến vào Yêu giới, có thể tách ra một đạo hóa thân có thể di chuyển, có lẽ đối phương sẽ đồng ý?

Trong lòng Sở Huyền suy nghĩ, trước tiên hắn cũng không tìm tới đối phương.

Yêu giới đã có Đằng Giao Vương, chưa hẳn cần gốc cổ thụ này.

Sở Huyền nhìn về phía Tiểu Thế Giới của mình, nếu lừa gạt gốc cổ thụ này tiến vào Tiểu Thế Giới, có được hay không?

Ở bên trong Khai Đạo Hội.

Đằng Giao Vương đang tìm Sở Huyền.

Sau khi hắn mang Đại Đạo tiến vào Yêu Chi Đạo, thu được rất nhiều lợi ích, chính thức hiểu ra, Yêu tộc là gì.

Đám Khai Đạo giả Yêu tộc còn lại, cũng muốn tiến vào Yêu Chi Đạo.

Cho nên, lúc này Đằng Giao Vương mới tìm đến Sở Huyền.

Sở Huyền rất vui mừng, tiện tay truyền qua mấy miếng đạo tinh, giúp đỡ những Khai Đạo giả Yêu tộc khác gia nhập Yêu Chi Đạo.

Hôm nay, Phật Chi Đạo đã có một đám Khai Đạo giả Ma tộc như Ma Đồ, Phật giới cùng Phật Đạo đã tăng trưởng cực lớn, cho thấy tiềm lực lớn vô cùng.

Yêu giới thì có những Khai Đạo giả như Đằng Giao Vương, cũng nâng cao cực lớn, có tiềm lực như nhau.

Quỷ giới liên quan đến Luân Hồi, Cực cùng Hồn U trấn thủ, khiến cho Quỷ Chi Đạo nâng cao vượt xa Phật Đạo cùng Yêu Đạo.

Trong tam giới, trước mắt Quỷ giới là giới mạnh nhất.

Dù sao Luân Hồi mang ý nghĩa trọng đại, tự nhiên Sở Huyền càng chú ý nhiều hơn.

Ma tộc ở Cửu Vực, trước mắt chỉ còn lại đại trưởng lão Ma tộc, dẫn đầu một nhóm người Ma tộc.

Hơn nữa đang trốn đông trốn tây, trở thành loại người không ai biết đến.

Mấy lần gần như sắp bị diệt tộc.

So với một ít tiểu tộc còn kém hơn.

Từng là một trong những chủng tộc bá chủ ở Cửu Vực, thế mà bây giờ luân lạc đến mức này, khiến cho vô số cường giả phải thổn thức cảm thán.

Phật Môn đã thay thế Ma tộc.

Mà ngay cả Đạo Cảnh, Khai Đạo Cảnh Ma tộc đều nguyện ý gia nhập Phật môn, theo một ý nghĩa nào đó, Ma tộc đã bị tuyệt diệt tại Cửu Vực.

Lưu lại những người kia, cũng không thể xưng là "Tộc", chỉ có thể gọi là Ma nghiệt.

Bên trên Quỷ Chi Đại Đạo, thân hình Hồn U hiện ra.

Bộ dáng dữ tợn khủng bố, dáng người cao lớn, trên thân mọc ra bốn cánh tay tráng kiện, rất có hình tượng của ác quỷ.

"Hồn U?".

Cực nhíu mày lại, ngoài ý muốn nói ra.

Vị Sinh Linh Hỗn Độn này, trong truyền thuyết là người tàn bạo thích giết chóc, cực kỳ khủng bố, là một trong những chúa tể Cửu Vực thời viễn cổ.

Vậy mà còn chưa chết?

Lúc trước vây giết Sinh Linh Hỗn Độn ở Cửu Vực, rất nhiều cường tộc đều biến mất.

Chỉ còn lại tam tộc Tiên Thần Ma và mấy cường tộc, là có thể cười đến sau cùng.

Nên biết rõ, phe dẫn đầu nghịch phạt mấy vị chúa tể này, cũng không phải do tam tộc lãnh đạo, mà chính là một vài tồn tại ở trong truyền thuyết.

Trong đám cường giả đó, phần lớn đều là sinh linh ban đầu của thế giới Cửu Vực.

Tiên Thiên Sinh Linh lúc đầu, cũng không phải là loại Tiên Thiên Sinh Linh giai đoạn sau như Hỏa Huyền.

Bọn hắn vô cùng mạnh mẽ, dám nghịch phạt Sinh Linh Hỗn Độn, đại chiến diễn ra cực kỳ tàn khốc.

Đám người này đều đã từng là cường tộc ở Cửu Vực, nhưng đều chết đi trong quá trình nghịch phạt Sinh Linh Hỗn Độn.

Trải qua đại chiến thời gian dài, cuối cùng Sinh Linh Hỗn Độn nửa chết nửa chạy trốn, sau đó thế giới Cửu Vực mới trở về tay sinh linh Cửu Vực.

Tam tộc Tiên Thần Ma cũng là quật khởi trong giai đoạn này, trở thành tồn tại đỉnh cao ở Cửu Vực.

Chương 802. Hồn U vs Cực (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Nghe đồn Cửu Vực ở thời đại viễn cổ, diện tích Man Hoang rất rộng lớn, vượt xa so với hiện tại, thậm chí có thể sánh ngang với Đại Đạo, chính là trải qua rất nhiều trận đại chiến, địa giới bị đánh sụp đổ, trời đất rạn nứt, cuối cùng chỉ còn lại một mảnh gọi là Hoang Cổ Sơ Địa.

Cửu Vực hôm nay, đều là địa giới xuất hiện ở giai đoạn sau này, không thể nào so sánh với Hoang Cổ Sơ Địa lúc đầu.

Thế giới Cửu Vực hiện tại, giống như là một hạt cát, được Đại Đạo khổng lồ bao bọc ở bên trong, so với Đại Đạo thì cực kỳ bé nhỏ.

Mà thế giới Cửu Vực lúc đầu, lại có diện tích lớn ngang bằng Đại Đạo.

Thiên Chi Vực, chính là bầu trời của thế giới này, hiện tại cũng rút còn một chút xíu.

Hồn U, chính là một trong những vị chúa tể lúc trước.

Trong ba vị chúa tể hung danh hiển hách, thực lực vô cùng mạnh mẽ, hơn nữa Đại Đạo chi lực của bọn hắn rất khủng bố, khiến cho đối thủ cảm thấy sợ hãi, tâm lý xuất hiện vấn đề.

Người có thực lực kém hơn hắn, tự nhiên lúc đối mặt sẽ xuất hiện tâm lý sợ hãi, giống như bị dọa đến không dám nhúc nhích.

Chính bởi vì như thế, lúc nghịch phạt chúa tể Hồn U, tử thương vô số, cường giả vẫn lạc như mưa, số lượng chủng tộc bị diệt đếm không hết.

Lúc trước những Sinh Linh Hỗn Độn này bị nghịch phạt, nguyên nhân cũng do những vị chúa tể này có đủ thù hận, nội bộ không đoàn kết.

Thậm chí khi thấy một vị chúa tể bị nghịch phạt giết chết, còn có thể cười trên nỗi đau của kẻ khác, thậm chí ban thưởng cho người nghịch phạt.

Đến lúc đại thế của sinh linh Cửu Vực đã thành, thì bọn hắn có liên thủ cũng đã trễ màng.

"Là ta đây, tiểu bối ngươi là ai?".

Sau khi Hồn U khôi phục lại bộ dáng, đã không còn nhát gan như trước, phong thái bạo ngược hung hãn, lộ ra một cách tự nhiên.

Hung ác khủng bố, chính là hình tượng của hắn.

"Già cũng không phải là ưu thế, không có tư cách vượt trội hơn người khác".

Cực khẽ cười một tiếng.

"Nếu là trước kia, loại người tiểu bối như ngươi, dám trực tiếp nhìn thẳng ta, thì sẽ bị phun một hơi mà bạo thể!".

Hồn U ngạo nghễ nói ra.

"Nếu như ngươi cùng thời đại với ta, loại phế vật như ngươi, cũng không đáng để ta nhìn".

Cực lạnh lùng đáp trả.

"Tiểu bối, ngươi không phục sao?".

"Trường giang sóng sau xô sóng trước, lão già như ngươi còn cảm thấy ưu việt hơn ta sao".

"Xem bộ dáng ngươi là không phục, vậy thì nói chuyện bằng thực lực đi, vừa vặn thử sức một chút xem khôi phục được bao nhiêu".

Hồn U dang rộng bốn cánh tay, lộ ra lực lượng âm trầm khủng bố.

Cực vẫn đứng yên, không hề nhúc nhích, nhưng mà trong lúc vô hình, phảng phất như trên cơ thể hắn xuất hiện một cỗ lực lượng cực kỳ âm trầm cùng khủng bố.

Cho dù gia nhập Quỷ đạo, hắn vẫn là Quỷ Chi Cực Đạo!

Sở Huyền yên lặng quan sát hai người đối chọi gay gắt, không có ra tay ngăn cản.

Một người là Sinh Linh Hỗn Độn, đã từng là chúa tể Cửu Vực.

Một người là Đệ Tam Tổ Nhân tộc, tồn tại khai sáng ra cực đạo, giết người như ngoé, khiến cho đám cường giả các tộc sợ vỡ mật.

Cũng không phải là nhân vật đơn giản.

Hai người đối chọi gay gắt, tự nhiên là có nguyên nhân.

Đều là người thủ hộ Luân Hồi, nhìn thì giống như có địa vị ngang nhau, nhưng mà lời nói của người nào nặng hơn, thì cần nói chuyện bằng vào thực lực.

Trận giao phong này, cũng là quyết định địa vị cao thấp của hai người trong Luân Hồi.

Kẻ yếu, tự nhiên phải nhường kẻ mạnh ba phần.

Sở Huyền không sợ bọn hắn có mâu thuẫn, càng không sợ bọn hắn đồng tâm hiệp lực.

Chỉ cần thủ hộ Trật Tự Luân Hồi là được.

Về phần tranh đấu giữa bọn hắn, đó là chuyện nội bộ, chỉ cần không quấy nhiễu Luân Hồi vận chuyển, Sở Huyền sẽ không can thiệp.

Huống chi trong tương lai, người thủ hộ Luân Hồi sẽ không chỉ có hai.

Chỉ là, người thủ hộ Luân Hồi đầu tiên, thì có quyền lực càng lớn, địa vị càng kính trọng, thực lực cũng mạnh hơn.

Sở Huyền cũng mượn cơ hội lần này, quan sát cực đạo của Cực, rốt cuộc là mạnh đến mức nào.

Cực đạo của Sở Bình Phàm, cũng giống như Cực khai sáng ra cực đạo, xuất hiện một vài điểm khác biệt, trở thành một loại cực đạo thuộc về mình.

Hồn U giống như ác quỷ, lực lượng âm trầm khủng bố càn quét, lộ ra quỷ trảo đen ngòm, trực tiếp đánh tới.

Cực vẫn đứng tại chỗ, ánh mắt bình tĩnh dị thường, đợi cho công kích sắp đến trước mặt, hắn giơ tay lên điểm về trước.

Dường như lực lượng ngưng tụ thành một điểm, chớp mắt đã xuyên thủng quỷ trảo.

Đây là sức mạnh cực hạn, công kích bằng một điểm, phá vỡ tất cả.

Cực đã di chuyển.

Cả người hắn, như hoá thành một đòn công kích, công kích cực hạn.

Ầm ầm!

Ánh mắt Sở Huyền hơi nheo lại, loại cực đạo này quả nhiên không hề tầm thường, sức mạnh đạt đến cực hạn, lột xác thành cực hạn.

Khiến cho cấp độ của sức mạnh lập tức tăng vọt thêm một mảng lớn.

Ví dụ như người có tu vi Đế Cảnh, nếu là võ giả bình thường, cho dù có bộc phát như thế nào, đó cũng là lực lượng Đế Cảnh.

Mặc dù ngươi có thể khiêu chiến vượt cấp, về bản chất lực lượng của ngươi vẫn là cấp độ Đế Cảnh, chỉ là lực lượng càng hùng hậu, chất lượng sẽ cao hơn, vận dụng cũng tinh diệu hơn.

Mà năng lực của Cực, thì có thể trong nháy mắt, vận dụng lực lượng Đế Cảnh đến cực hạn, lột xác trở thành cực hạn, khiến cho lực lượng vượt qua cấp độ Đế Cảnh, đạt tới cấp độ Tôn Cảnh.

Thậm chí là Thiên Cảnh!

Sở Huyền nghi ngờ, lúc Cực còn là Tôn Cảnh, chỉ sợ có thể vượt cấp khiêu chiến võ giả Thiên Cảnh.

Bởi vì hắn có thể vận dụng lực lượng đến cực hạn, hơn nữa còn biến chất đến cực hạn, khiến cho lực lượng tăng một cấp bậc.

Công kích do hắn đánh ra, chính là lực lượng Thiên Cảnh!

Chương 803. Hồn U vs Cực (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Đồ Vương Đạo là võ giả cực đạo, hơn nữa gần như là vô địch cùng cảnh giới, lực lượng của hắn cũng bộc phát đến cực hạn.

Nhưng mà, cũng không khiến cho lực lượng lột xác đến cực hạn.

Sở Bình Phàm cũng không được.

Hắn là Đao Chi Cực Đạo, bộc phát ra công kích của đao đến cực hạn, cũng không thể khiến cho lực lượng nhảy lên một cấp độ.

Sau khi lột xác thành Cổ Thần Cực Đạo, thì cực đạo của hắn đã xuất hiện một ít biến chất.

Lực lượng cực đạo bộc phát ra, cũng không có phát huy tới mức tận cùng, lại không phải là một loại lột xác khiến lực lượng nhảy vọt.

Nhưng lại có khả năng giúp cho lực lượng lột xác, tuy là phương pháp khác nhau nhưng lại có cùng hiệu quả.

Lực lượng vô cùng vô tận, có thể không ngừng mạnh lên, đạt tới một loại cực hạn chân chính.

Cực đạo của Cực, là lực lượng lột xác đến cực hạn, chứ không phải cực hạn tới mức tận cùng.

Đương nhiên, Sở Huyền cũng không biết, bản thể của Cực lại có cảm ngộ ra sao, phải chăng còn mạnh hơn so với cỗ hoá thân này.

Cực đạo của cỗ hoá thân này, bày ra lực lượng cực đạo, vừa là một loại cực hạn, lại vừa lột xác đến cực hạn.

Khiến cho lực công kích nhảy vọt lên ít nhất cũng là hai bậc.

Sau khi Hồn U khôi phục tu vi, cảnh giới còn cao hơn Cực, đã tiếp cận khai đạo 3 vạn dặm.

Mà Cực, bất quá cũng chỉ đạt khoảng khai đạo 2 vạn dặm.

Nhưng mà, chỉ vừa giao thủ, trong nháy mắt Cực đã áp chế Hồn U.

Mỗi một đòn công kích, cơ hồ đều ngang với lực lượng khai đạo 3 vạn dặm.

Hồn U là người đầu tiên khiêu khích, nguyên nhân cũng là do cậy già lên mặt.

Kết quả, lại bị Cực áp chế.

Hắn càng đánh càng kinh ngạc, đây là loại Bí Kỹ Đại Đạo gì, vậy mà có thể khiến cho lực lượng lột xác vài cấp bậc?

Lúc này Hồn U mới áp dụng chiến thuật phòng thủ.

Càng là loại Bí Kỹ Đại Đạo mạnh mẽ, thì tiêu hao lại càng lớn, chỉ cần hắn có thể kiên trì, người thắng lợi cuối cùng sẽ là hắn.

Chỉ có điều, Hồn U đã đoán trật lất.

Thứ mà Cực thi triển, cũng không phải Bí Kỹ Đại Đạo, mà là đạo của hắn.

Nếu đánh càng lâu, thì Cực càng mạnh hơn nữa!

"Hồn U, đã từng là chúa tể Cửu Vực, giết chết vô số cường giả, từng khiến cho rất nhiều cường giả sợ hãi tới mức đứng yên tại chỗ.

Hôm nay xem ra, cũng không có gì lợi hại.

Có lẽ, cũng không phải do Hồn U quá yếu, mà nguyên nhân do lúc trước cường giả các tộc đều quá phế vật".

Cực vừa công kích vừa hời hợt nói ra.

"Hừ, nếu là năm đó, tiểu bối ngươi sớm đã bị đánh thành tro bụi!".

Hồn U lạnh lùng hừ một tiếng.

Trong lòng của hắn cũng nghi ngờ, tại sao Đại Đạo của mình không ảnh hưởng đến Cực?

Phàm là người có thực lực kém hơn hắn, tự nhiên khi đối mặt với hắn đều sinh ra cảm giác sợ hãi.

Có thể không bị ảnh hưởng bởi Đại Đạo của hắn, tất nhiên đều là thế hệ có tâm chí cường đại, ý chí cực kỳ chắc chắn, tuyệt đối chính là yêu nghiệt.

Nhìn chung trong lịch sử toàn bộ Hỗn Độn, cũng không có mấy người.

Nhưng mà, mặc dù trong lòng không cảm thấy sợ hãi, cũng sẽ là bộ dáng nghiêm túc, nghiêm túc kháng cự lại ảnh hưởng Đại Đạo của hắn.

Cực, quá không đơn giản.

Bộ dáng của hắn nhẹ như mây trời, tựa hồ chưa bao giờ biết sợ hãi là gì.

"Nếu ta ở trong thời đại của ngươi, một mình ta là đủ tru diệt ngươi, không cần phải chết đi vô số cường giả, vô số chủng tộc bị diệt vong?".

Cực nói ra một cách khinh miệt.

"Vậy thì cho ngươi mở mắt, xem lực lượng của chúa tể Hồn U".

Thân hình Hồn U nổ tung, hóa thành ngàn vạn cái bóng, giống như là quỷ ảnh. Tiếng quỷ khóc sói tru truyền ra, Đại Đạo chi lực không ngừng phát tán ra, khu vực giao chiến giống như trở thành một cái sâm la quỷ vực.

Thái độ của Cực cũng trở nên thận trọng.

Khẽ phất tay một cái, trong tay đã xuất hiện một thanh đao.

"Giết!".

Đao quang như tia chớp, chớp mắt đã chém vào trong sâm la quỷ vực.

Nhưng mà, bên trong xuất hiện vô số sương mù màu xám, giống như vũng sình, một kích này đi qua, phảng phất như đánh vào trong vũng sình, không thể phá tan sâm la quỷ vực.

Lực lượng bị tiêu hao không còn chút gì.

Đại chiến vẫn tiếp diễn, sâm la chi khí bao trùm lấy Cực ở bên trong, Đại Đạo chi lực vô tận, truyền tới tiếng quỷ khóc sói tru chấn động thần hồn, ăn mòn Đại Đạo chi lực.

Trong tay Cực xuất hiện đủ loại vũ khí, khi thì đao, lúc thì kiếm, sau cùng còn biến ra trường thương.

Hắn không ngừng công kích vào sâm la quỷ vực, nhưng mà lực lượng đánh vào như rơi vào hư không, bất luận công kích ra sao, cũng không thể phá vỡ sâm la quỷ vực.

Sở Huyền yên lặng quan sát trận chiến này, hai vị này không hổ danh là tồn tại nổi danh một đời.

Hồn U thì từng là chúa tể Cửu Vực, hơn nữa còn là một vị hung tàn hiếu sát, Sở Huyền đột nhiên lộ vẻ hiếu kỳ đối với đoạn lịch sử sơ khai của Cửu Vực.

Sinh Linh Hỗn Độn đã từng là chúa tể Cửu Vực, là bị đánh bại như thế nào?

Những cường giả đánh bại Sinh Linh Hỗn Độn, sau đó lại đi nơi nào?

"Tiểu bối, nhận thua đi, lực lượng của ngươi có mạnh hơn nữa thì thế nào?

Từ đầu tới cuối vẫn không thương tổn được ta.

Đã thứ vô sĩ kia từng vây giết ta, cũng không phá được Hồn U Chi Vực của ta.

Nếu không phải... hừ".

Dường như Hồn U nhớ ra chuyện gì đó, lại hừ lạnh một tiếng.

Cực không ngừng công kích, liên tục đánh lên màn sương mù kia.

"Bất quá bọn hắn chỉ là phế vật mà thôi, làm sao có thể so với ta?".

Cực rất kiêu ngạo.

"Hôm nay, ta sẽ mở mang kiến thức cho ngươi một chút, hiểu biết cực đạo là gì!".

Chương 804. Đây Là Luân Hồi?

Collected & Fixed: OilFish89.

Khí thế trên người Cực biến đổi.

Trong chốc lát, xuất hiện một cỗ khí tức cực hạn dường như có thể phá tan mọi thứ.

Mà Cực, đã biến thành một đầu Đại Đạo.

Dường như tất cả mọi vật trên thế gian đều không thoát khỏi phạm vi tấn công của nó.

"Đây là loại đạo gì?".

Sắc mặt Hồn U biến đổi.

Ầm ầm!

Sương mù xám mãnh cuộn trào mãnh liệt, hơn nữa bên trong sương mù còn bắn ra ánh sáng đỏ tươi.

Lần lượt từng bóng người hiện ra bên trong sương mù xám, hai mắt có màu đỏ tươi, Đại Đạo chi lực càng thêm khủng bố.

Hồn U đã cảm ứng được nguy hiểm.

Ầm ầm! Một cỗ lực lượng bộc phát trong nháy mắt.

Làn sương màu xám liền sụp đổ, ánh sáng đỏ tươi cũng ảm đạm.

Mà khí tức cực hạn vẫn đang bốc lên, còn chưa đạt tới đỉnh điểm.

Sắc mặt Sở Huyền thoáng chốc nặng nề, đây mới là thực lực chân chính của Cực, đây mới là hạch tâm cực đạo của hắn.

Cực, tất cả đều cực điểm, biến mọi thứ đến cực hạn, tổn thương đạt tới cực hạn, cho dù là sinh mệnh cũng đạt tới cực hạn.

Hoặc là thăng hoa đến cực hạn, hoặc là tiêu vong đến cực hạn!

Cực, lúc trước có thể lưu lại một tia ý niệm bổn nguyên, thuộc về dạng sinh mạng đạt tới cực hạn, ý niệm đạt tới cực hạn, tiến tới thăng hoa, cho nên khi bị vây giết cũng không có chết hẳn.

Cuối cùng lưu lại một tia ý thức bổn nguyên.

Bởi vì sinh mạng tăng lên tới cực hạn, cho nên không gì chết hẳn.

Hồn U đã thất bại.

Hắn không có cách nào ngăn cản Cực bạo phát lực lượng, chỉ có thể trơ mắt đứng nhìn, Cực bộc phát ra lực lượng ngày càng mạnh.

Lúc trước vây giết Cực, chỉ sợ số lượng cường giả chết dưới tay hắn cũng không ít.

Đây cũng là nguyên nhân các tộc muốn diệt sạch truyền thừa cực đạo, khiến cho cực đạo trở thành cấm kỵ, bị chèn ép nhằm vào.

Bởi vì nó quá kinh khủng!

Thân hình Hồn U hiện ra, lảo đảo lui về phía sau, Đại Đạo chi lực hỗn loạn, thậm chí mơ hồ có dấu hiệu sụp đổ.

Cực vẫn đang bùng nổ, lực lượng đang thăng hoa, tất cả đều thăng hoa.

Đây là hắn bộc phát cực hạn.

Sau khi bộc phát, thực lực của hắn sẽ rơi vào giai đoạn suy yếu ngắn ngủi.

Tựu như thân thể bộc phát hết tiềm lực, móc rỗng nên bị suy yếu.

Hồn U không thể ngăn cản.

Tất nhiên là bị Cực đánh trọng thương.

Vừa khôi phục thân hình, đã gặp trọng thương, đối với hắn mà nói, đây là tổn thương rất nặng.

Tổn thương cực hạn, càng khó khôi phục lại đỉnh phong.

Sau khi Cực bộc phát, mặc dù sẽ rơi vào suy yếu, nhưng mà cũng không phải là loại không có chút sức chiến đấu kia.

Vẫn có đủ sức chiến đấu siêu cường, cũng có thể giết địch, hơn nữa khôi phục lại rất nhanh sẽ lại.

Sau khi thăng hoa cực hạn, lại có thể nhanh chóng quay trở về trạng thái đỉnh phong.

Đây là một quá trình tuần hoàn.

Cũng là chỗ đáng sợ của Cực.

Lúc trước, hắn dùng năng lực này để giết chóc vô số cường giả các tộc.

Nếu như Sở Huyền không ra tay, chỉ sợ Hồn U sẽ rất thảm, cần khá nhiều thời gian hắn mới có thể khôi phục lại nhục thân.

Kể từ đó, nguời thủ hộ Luân Hồi sẽ xuất hiện ghế trống.

Cực đang bạo phát ra cực hạn, không có khả năng dừng lại.

Đương nhiên, Sở Huyền cũng không bắt hắn ngưng lại.

Bên trên Quỷ đạo xuất hiện một vách tường, ngăn cản giữa Cực và Hồn U.

Đồng thời cũng hấp thu tất cả công kích.

Lúc Cực gia nhập Quỷ đạo, Quỷ đạo cũng sẽ tồn tại cực đạo.

Đồng dạng, cũng có Đại Đạo của Hồn U.

Lực lượng do Cực bộc phát ra, sẽ không cách nào siêu thoát Quỷ đạo.

Ầm ầm!

Tất cả công kích đều bị bứt tường ngăn cản.

Giọng nói Sở Huyền đồng thời vang lên: "Sau này đều là người thủ hộ Trật Tự Luân Hồi, luận bàn đến thắng thua là được".

Thân hình của Cực hiển lộ ra, khí tức suy yếu, bất quá vẫn còn cường đại, cũng không phải là không thể đánh thêm một trận.

Hơn nữa sau khi thực lực thăng hoa đến cực hạn, lại sẽ quay trở về đỉnh phong, cũng chỉ suy yếu trong ngắn ngủi.

Ánh mắt Hồn U lộ vẻ chán nản, cuối cùng thở dài một hơi.

Hắn đã từng rất mạnh, từng là chúa tể Cửu Vực, trôi qua thời gian dài như thế, cuối cùng thực lực đã không còn như trước.

Cực không nói gì.

Hắn thắng một bậc, sau này trấn thủ Luân Hồi, tự nhiên Hồn U sẽ nể mặt hắn ba phần.

Nếu như hắn thua, cũng sẽ làm tương tự.

"Hai vị, kể từ hôm nay các ngươi sẽ tọa trấn Luân Hồi, thủ hộ Trật Tự Luân Hồi, cũng có thể mượn dịp này để cảm ngộ Luân Hồi, lĩnh hội Thiên Đạo".

Giọng nói Sở Huyền lại vang lên.

"Luân Hồi tự có trật tự cùng pháp tắc, chỉ cần hai vị ra tay ngăn cản người muốn phá hư Trật Tự Luân Hồi là được".

"Nếu có người muốn cảm ngộ pháp tắc Luân Hồi, mượn nhờ Luân Hồi để tránh tai nạn hoặc chuyển thế trùng tu, nếu được pháp tắc Luân Hồi cho phép, cũng không cần can thiệp...".

Sở Huyền nói ra tình huống nào, mới cần hai người ra tay can thiệp.

Bình thường chỉ cần trấn thủ ở Luân Hồi.

"Bắt đầu từ hôm nay, ta trao cho hai vị quyền quản lý Luân Hồi".

Giọng nói Sở Huyền rất nghiêm túc.

"Cực, được phong là Cực Chi Chí Thánh, Hồn U chính là Hồn U Chí Thánh, đây là chức vị của hai vị khi thủ hộ Luân Hồi".

Giọng nói Sở Huyền vừa phát ra, Luân Hồi chiếu rọi, khí vận Luân Hồi rơi xuống trên thân thể hai người.

Đồng thời trao cho hai người quyền hạn sử dụng lực lượng Luân Hồi, có thể sử dụng ở mức độ nhất định.

Hồn U và Cực đều bị rung động sâu sắc.

Đây là Luân Hồi?

Chương 805. Thế Giới Có Luân Hồi (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nghe nói là một chuyện, tự mình trải qua lại là một chuyện khác.

Theo khí vận Luân Hồi buông xuống, có thể chấp chưởng một phần pháp tắc Luân Hồi, hai người mới hiểu ra, Luân Hồi rất huyền ảo và không tài nào tưởng tượng nổi.

Đích thật là một cọc đại cơ duyên...

Theo một ý nghĩa nào đó, bọn hắn có thể bất tử bất diệt!

Đương nhiên, điều kiện tiên quyết là Luân Hồi Đại Đạo sẽ không sụp đổ.

Luân Hồi Đại Đạo một mực phát triển, theo thời gian lâu dần, nó sẽ càng ngày càng mạnh, cấp độ cũng ngày càng cao.

Thậm chí cũng chưa chắc không có khả năng đạt tới cấp bậc Đại Đạo Cửu Vực.

"Đây là Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi, bọn hắn chính là người chấp chưởng Quỷ giới, trông nom, bốn người các ngươi quản lý hai loại hệ thống, đương nhiên Hồn U cùng Cực, chính là người thủ hộ, cũng có trách nhiệm bảo vệ toàn bộ Quỷ giới".

Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi, lúc này đã xuất hiện trước mặt Hồn U và Cực.

"Bái kiến Hồn U Chí Thánh cùng Cực Chí Thánh".

Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi kính cẩn hành lễ.

"Hôm nay, ta sẽ đổi tên Quỷ giới thành địa phủ giới".

Giọng nói Sở Huyền vang lên.

Hắn đã suy nghĩ rất kỹ, Luân Hồi đặt ở Quỷ giới, đây là lúc đổi tên.

Đổi Quỷ giới thành Địa phủ giới, trở thành vùng đất Luân Hồi.

"Địa Phủ giới, vẫn do Quỷ tộc làm chủ, có chức trách bảo vệ sông hoàng tuyền, quản lý việc đầu thai Luân Hồi".

Sở Huyền tiến hành sắp xếp thêm lần nữa cho Địa Phủ giới.

Địa vị Quỷ tộc không thay đổi.

Đương nhiên, trong tương lai Địa Phủ giới sẽ không chỉ có mỗi Quỷ tộc.

Bất quá, có thể sinh tồn tại Địa Phủ giới, cũng không thể là chủng tộc bình thường, phần lớn sẽ là chủng tộc tương tự như Quỷ tộc.

Tạm thời Quỷ đạo không thay đổi.

Sở Huyền an bài xong xuôi, lại để cho Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi tiếp tục chấp chưởng Phong Đô, tiếp tục bảo vệ Địa Phủ giới hoạt động.

Mà Hồn U cùng Cực, mỗi người sẽ ngồi ở hai bên Luân Hồi Đại Đạo, thân hình biến mất ở bên trong, vừa cảm ngộ Luân Hồi, vừa quan sát trật tự đầu thai của Luân Hồi.

Vô số sinh linh sau khi chết đi, thần hồn đều bị hút vào Địa Phủ giới, bước qua Tam Sinh Luân Hồi Kiều, tiến vào trong Luân Hồi để đầu thai.

Tất cả những gì của kiếp trước sẽ trở thành mây khói, như trí nhớ, sinh mạng ấn ký đều biến mất, biến thành trống rỗng, lại tiếp tục đầu thai đến Cửu Vực.

Sau khi đầu thai, sẽ sinh ra sinh mệnh ấn ký mới, ý thức mới.

Ngay trong lúc này, hai người chỉ cảm thấy Luân Hồi rất huyền ảo khó lường, Đại Đạo quá mênh mông, không thể nào thấy được rõ ràng.

Đây là Sinh Tử Luân Hồi?

Nếu có người ngộ ra đạo của Luân Hồi, sau đó dùng bí thuật Luân Hồi bảo vệ ý thức bản thân, có thể đầu thai vào Luân Hồi, lại tích luỹ kinh nghiệm của kiếp trước, có thể quật khởi rất nhanh.

Thứ nhất có thể né tránh kẻ thù, thứ hai nếu đầu thai lầm thiên phú kém cỏi, có thể Luân Hồi chuyển thế lại, đền bù một ít chênh lệch ở mặt này.

Đương nhiên, cũng có khả năng, sau khi đầu thai thiên phú sẽ kém hơn trước đó.

Nếu như có thể khống chế bản thân, đầu thai đến trên một người thân có huyết mạch đặc thù, hoặc là trở thành hậu duệ của cường giả, thế thì đời sau có thể quật khởi, nghịch thiên cải mệnh.

Trước khi xuất hiện Luân Hồi, cũng có cường giả chuyển thế, nhưng đó là dùng bí pháp chuyển thế.

Có khác biệt rất lớn với đầu thai Luân Hồi.

Hơn nữa, đó là con đường dành riêng cho cường giả.

Trọng yếu hơn là, chuyển thế ở trước kia, kỳ thật cũng xem như một loại cách thức trùng sinh, về bản chất cũng không có thay đổi.

Đương nhiên là không thể so sánh với Luân Hồi.

Nếu có thể mang theo trí nhớ, thậm chí là thiên phú đi vào Luân Hồi, xem như chính thức nghịch thiên cải mệnh.

Sinh mạng ấn ký, ý thức thần hồn đổi mới, bước vào một con đường mới, thậm chí là thăng hoa.

Thân hình hai người biến mất trong Luân Hồi, yên lặng thể ngộ, yên lặng quan sát quá trình một đám sinh linh chết đi rồi tiến vào Luân Hồi.

Sinh linh nhỏ yếu, không có ngưng tụ thần hồn, sau khi chết chỉ còn lại ý thức, bị hút vào Địa Phủ giới, tiến vào trong sông hoàng tuyền.

Sau khi được hoàng tuyền cọ rửa, ý thức sẽ mất hết, hoặc là hóa thành Quỷ tộc sơ sinh, hoặc là tiến vào Luân Hồi.

Thành viên Quỷ tộc mới gia nhập, phần lớn đều được sinh ra từ sông hoàng tuyền.

Sinh linh sau khi chết ngưng tụ ra thần hồn, bị hút vào Địa Phủ giới, một phần nhỏ sẽ tiến vào sông hoàng tuyền, miễn cưỡng giữ lại ý thức, hóa thành Quỷ tộc, trở thành một thành viên Quỷ tộc.

Còn có một phần tiến vào Tam Sinh Luân Hồi Kiều, ý thức và trí nhớ đều bị xoá sạch, thần hồn biến thành một tia sinh mạng ấn ký, hoặc là trở thành năng lượng sinh mệnh, tiến vào trong Luân Hồi đầu thai thêm lần nữa.

Sở Huyền vì Trật Tự Luân Hồi mà tìm kiếm người thủ hộ, bắt đầu để Luân Hồi hiện ra chính thức, toàn bộ Cửu Vực, phàm là người sau khi chết, đều tiến vào Luân Hồi trong Địa Phủ giới.

Sau khi chết cũng không biến mất triệt để, tan thành mây khói.

Cũng trong giờ khắc này, trong đầu sinh linh Đạo Cảnh đột nhiên xuất hiện một thứ.

Đó là Luân Hồi!

Thế giới Cửu Vực đã có Luân Hồi!

Địa Phủ giới, Tam Sinh Luân Hồi Kiều, đầu thai thêm lần nữa?

Nếu kiếp này là người, kiếp theo có thể đầu thai thành thú.

Mà, thú vật cũng có xác suất, đầu thai thành người?

Chương 806. Thế Giới Có Luân Hồi (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Đầu thai là trở thành sinh mệnh mới, sẽ không còn liên quan tới kiếp này.

Là sinh mạng mới độc nhất vô nhị.

Tất cả sinh linh Đạo Cảnh ở Cửu Vực đều hoảng sợ biến sắc.

Tại sao lại xuất hiện Luân Hồi?

Không lẽ có liên quan tới Đại Kiếp Vực Sâu?

Hoặc là có liên quan tới thiên địa đại biến trước đó?

Địa Phủ giới, Quỷ tộc?

Quỷ tộc xuất hiện, liền mang ý nghĩa tạo ra Luân Hồi?

Trong đó có một ít sinh linh Đạo Cảnh, ánh mắt dường như loé sáng.

Nếu có Luân Hồi, như vậy có thể mượn nhờ Luân Hồi, tránh né thù địch hay không?

Hoặc là, chuyển thế trùng tu?

Ví dụ như, tuổi thọ gần cạn sạch, thậm chí rất lâu không thể đột phá, tu vi đạt đến cực hạn, có thể nhờ Luân Hồi chuyển thế trùng tu, đột phá cực hạn?

Một kiếp không được, vậy hai kiếp, ba kiếp...

Lúc này đã có sinh linh Đạo Cảnh, bắt đầu cảm ngộ Luân Hồi chi đạo.

Từ nơi sâu xa, tựa hồ tồn tại Luân Hồi chi đạo huyền ảo khó lường, khó mà cảm ngộ, cũng rất khó dò xét.

Luân Hồi chi đạo, quá mức huyền bí!

Không ít Đạo Cảnh đều chắt lưỡi hít hà.

Hiện tại, Cửu Vực có không ít Đạo Cảnh.

Dù sao cũng tích lũy từ 9 kỳ đạo nguyên.

Mỗi một đạo nguyên, đều có Đạo Cảnh sống sót sau đại kiếp.

Hơn nữa, người có thể sống tiếp, đều là hạng người nổi bật xuất sắc, hoặc là đại khí vận giả.

Trong đó cũng không thiếu Đạo Cảnh 36 quan, vẫn luôn không thể đột phá, sờ không thấy con đường phía trước.

Có thể bước vào Khai Đạo Cảnh, dù sao chỉ là số ít.

Một vạn võ giả Đạo Cảnh 36 quan, cũng chưa chắc có một người đột phá Khai Đạo Cảnh.

Đạo Cảnh, cũng không phải là bất tử.

Tuy nhiên tuổi thọ thường rất dài, nhưng mà dù sao cũng có giới hạn.

Huống chi, có vài Đạo Cảnh bởi vì đủ loại nguyên nhân, dẫn đến trọng thương không thể khôi phục, ảnh hưởng tới tuổi thọ.

Hôm nay, Cửu Vực không thiếu Đạo Cảnh già hết xí quách, những người này đều là bởi vì đủ loại nguyên do, thậm chí là gặp phải đạo tắc cắn trả, khiến cho tuổi thọ giảm nhiều.

Bọn hắn vốn nghĩ là xông vào con đường vực sâu, tìm kiếm cơ hội đột phá, thậm chí nếu gặp may sẽ tìm được chí bảo.

Luân Hồi vừa xuất hiện, khiến cho bọn hắn sinh ra hy vọng.

Lúc này, đã có người muốn tiến vào Luân Hồi.

Những chuyện này đều nằm trong dự đoán của Sở Huyền.

Trật Tự Luân Hồi trước mắt, không thể nào chống cự những cường giả Đạo Cảnh này cố gắng xông tới, cho nên trước tiên hắn mới tìm người trấn giữ Luân Hồi.

Một khi mạnh mẽ xông vào phá rối Trật Tự Luân Hồi, sẽ khiến cho Trật Tự Luân Hồi bị đảo lộn, thậm chí là xuất hiện lỗ thủng.

Ngay tại thời điểm Sở Huyền cho Luân Hồi hiện ra trong thiên địa, Đại Đạo Cửu Vực cũng xuất hiện biến hóa, tựa hồ công nhận sự tồn tại của Luân Hồi.

Thậm chí pháp tắc chí thượng Hỗn Độn cũng hiện ra, tựa hồ sao chép lại trật tự cùng huyền ảo Luân Hồi.

Dù sao thì Luân Hồi cũng lấp vào chỗ trống của Hỗn Độn.

Khiến cho Hỗn Độn ngày càng hoàn thiện hơn.

"Ký chủ không bước ra khỏi nhà, tạo ra Luân Hồi, là Luân Hồi đầu tiên trong thế giới, Hỗn Độn định nghĩa lại thế giới, không có luân hồi thì không phải thế giới, ban thưởng Bí Thuật Chí Thượng Hỗn Độn, Định Sinh Tử".

Thế giới xuất hiện Luân Hồi, tất cả sinh linh Cửu Vực đều biết được sự tồn tại của Luân Hồi.

Kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền rất vui mừng, đây đúng là phần thưởng bất ngờ…

Mình tạo ra Luân Hồi, cũng là Luân Hồi đầu tiên trong thế giới Cửu Vực, hơn nữa xuất hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, định nghĩa lại thế giới?

Từ nay về sau, bên trong Hỗn Độn, thế giới không có Luân Hồi, sẽ không được Hỗn Độn công nhận là thế giới, chỉ có thể xem là một không gian giới vực?

Thế giới và không gian giới vực, là hai khái niệm hoàn toàn khác biệt.

Thế giới có Đại Đạo, pháp tắc cũng không ngừng hoàn thiện, Đại Đạo sẽ liên tục tăng trưởng.

Mà không gian giới vực, chỉ có mở ra một giới vực, pháp tắc sẽ không tự động hoàn thiện, thiên địa chi đạo của không gian này cũng không tự phát triển và nâng cao.

Hỗn Độn định nghĩa lại thế giới, Sở Huyền không khỏi nhớ tới những Khai Đạo giả mở ra thế giới kia.

Thế giới của bọn hắn, Hỗn Độn sẽ không công nhận là một giới, như vậy thực lực của bọn hắn sẽ dậm chân tại chỗ.

Cần phải tự mình không ngừng hoàn thiện cùng bổ sung pháp tắc.

Khai Đạo Giả Thiên Địa, chính là dùng thế giới gánh chịu Đại Đạo, thế giới càng mạnh, càng vững chắc, càng lớn, có nghĩa là thực lực cũng càng mạnh.

Hiện tại thế giới của bọn hắn mở ra, lại bị Hỗn Độn định nghĩa là giới vực, tương đương với cấp bậc bị hạ thấp.

Tuy là thực lực không ảnh hưởng, nhưng mà con đường phía trước lại trở nên khó khăn trắc trở, tiềm lực bị giảm mạnh.

Đối với Khai Đạo Giả Thiên Địa mà nói, đây là ảnh hưởng không nhỏ.

Có lẽ bởi vì thế, mà bọn hắn sẽ tìm kiếm một con đường phát triển khác, chứ không phải tiếp tục khai đạo cùng mở rộng thế giới.

Trừ phi, bọn hắn cũng tạo ra Luân Hồi.

Nhưng mà, đây là chuyện không thể.

Đúng một khắc này, Cửu Vực lại phát sinh biến hóa.

Thiên Đạo mở rộng rất nhanh, không ngừng thôn tính cùng đồng hóa Đại Đạo Cửu Vực.

Hơn nữa, thế giới Cửu Vực cũng nhanh chóng mở rộng, giống như Hỗn Độn lại mở ra thế giới.

Nếu nhìn từ Hỗn Độn, sẽ thấy thế giới Cửu Vực bị bao phủ bởi ánh sáng, Đại Đạo mênh mông bát ngát, không ngừng nâng cao cùng mở rộng.

Chương 807. Trong Luân Hồi Có...(1)

Collected & Fixed: OilFish89

Ngay cả Đại Đạo Cửu Vực cũng hiện ra, dùng mắt thường cũng có thể thấy được, Đại Đạo chi lực đang tăng lên, tựa hồ lại diễn sinh ra pháp tắc Đại Đạo mới.

Mà Luân Hồi Đại Đạo liên kết với Thiên Đạo, cho nên Thiên Đạo cũng nhờ đó mà nhanh chóng tăng tốc, chiếm đoạt cùng đồng hóa Đại Đạo Cửu Vực.

Hơn nữa dùng tốc độ rất nhanh, càng ngày có càng nhiều pháp tắc Đại Đạo bị đồng hóa trở thành pháp tắc Thiên Đạo.

Từ nơi sâu xa, tựa hồ pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, cho rằng thế giới Cửu Vực nên thuộc về Thiên Đạo.

Biến cố lần này của Cửu Vực, đã đánh thức vô số tồn tại đang ngủ say.

Bên trong Thiên Chi Vực.

Thi hài cùng đầu lâu khổng lồ lại thức tỉnh từ trong giấc ngủ.

"Đã xảy ra chuyện gì? Tại sao Cửu Vực lại xuất hiện biến hóa lớn như vậy?".

"Tại sao mình có cảm giác, thế giới đã trở nên mạnh hơn?".

"Hơn nữa, tựa hồ trong Hỗn Độn chỉ có một thế giới như vậy".

Thi hài hình người nhíu mày, rơi vào trong trầm tư.

Lần trước mình tỉnh lại, tựa hồ cách đây không lâu?

Thật giống như chưa tới thời gian một năm?

Tại sao lại phát sinh biến cố?

Không đúng!

Nhất định là ảo giác, tại sao giấc ngủ của mình chưa đến thời gian một năm?

Có lẽ ít nhất cũng phải trên trăm năm?

Tại sao Cửu Vực chưa đến một năm lại phát sinh biến hóa?

Tuy là hắn cảm giác thời gian vừa trôi qua không lâu, bất quá có thể khẳng định một chuyện, đây là ảo giác, lần trước mình ngủ say thì ít nhất phải trôi qua vạn năm.

Thi hài nghĩ như vậy, sau đó lại nhắm mắt ngủ say.

Thời cơ chưa tới...

Đầu lâu khổng lồ cũng tương tự, chỉ nghi ngờ thoáng qua, kế tiếp không thèm chú ý nữa, lần trước hắn tỉnh lại, ít nhất cũng trôi qua hơn vạn năm.

Cũng tiếp tục ngủ say.

Cửu Vực xuất hiện biến hóa liên tiếp, mang ý nghĩa đại cơ duyên, đại khí vận sắp tiến đến.

Chuyện tốt!

Trong Hỗn Độn.

Cường giả các tộc lại tập trung bàn bạc.

Bọn hắn nhìn thấy Cửu Vực biến hoá liên tục, ai nấy đều rất khiếp sợ.

Lúc này mới trôi qua bao lâu..., Cửu Vực lại phát sinh biến cố?

Vậy mà không ngừng biến lớn, thế giới cũng không ngừng mở rộng thêm.

Chuyện càng kinh khủng hơn chính là, tựa hồ Đại Đạo đang mở rộng, không ngừng lan tràn về phía Hỗn Độn.

Phảng phất như Hỗn Độn lại mở ra thế giới.

Thời khắc này, chắc chắn là thế giới Cửu Vực ẩn chứa đại cơ duyên.

Cường giả các tộc đều đỏ mắt.

Nhưng mà, bọn hắn không có biện pháp tiến vào Cửu Vực, trực tiếp cắt đứt cơ duyên...

Ánh mắt Hách Tiên Tôn loé lên.

Biến hoá ở Cửu Vực, không lẽ có liên quan tới biến cố Hỗn Độn?

Hỗn Độn lại mở ra thế giới, Cửu Vực gia tăng thêm diện tích, không lẽ là muốn ứng phó với biến cố Hỗn Độn?

Phải mau chóng nghĩ cách tiến vào Cửu Vực.

Con đường vực sâu sắp mở ra.

Cửu Vực cũng nghênh đón thời kỳ bùng nổ, thời kì đại cơ duyên.

Cũng như lúc thế giới vừa được mở ra.

Tiên thiên sinh linh cùng chủng tộc tiên thiên, có người nào không phải thế hệ cường đại?

Mặc dù trải qua thời kỳ sát phạt Sinh Linh Hỗn Độn, đoạt lại Cửu Vực thuộc về mình, đã chết đi không ít, cũng có nhiều chủng tộc bị tận diệt.

Nhưng phàm là tồn tại có thể sống sót, ai nấy đều có thực lực khủng bố.

Hiện tại, đại cơ duyên bực này đang xuất hiện ở Cửu Vực.

Có lẽ nên tự mình tìm Hồng bàn bạc một phen.

Thân hình Hách Tiên Tôn khẽ động, đã biến mất ngay tại chỗ.

Bên trong Cửu Vực.

Đám người Hồng Nguyên Sơ lại bế quan cảm ngộ biến hóa của thiên địa.

Đây là đại cơ duyên...

Lần này thì không cần Sở Huyền nhắc nhở, bọn hắn đã chủ động bế quan.

Sở Huyền nhìn về phần thế giới vừa mở rộng ra, khu vực này đang ở trạng thái không có sinh linh nào cư ngụ.

Ở trong trạng thái thiên địa sơ khai.

Thiên địa sơ khai, đại cơ duyên, đại tạo hóa ẩn núp trong đó.

Tâm niệm vừa động, tạm thời Sở Huyền che giấu khu vực mới mở này, không cho sinh linh Cửu Vực đặt chân.

Hắn đang muốn chờ đợi phần thế giới sơ khai này sinh ra tiên thiên sinh linh.

Đây là đối tượng sau này có thể giúp Cửu Vực phát triển mạnh mẽ.

Hơn nữa, cũng không phải là sinh linh trung chuyển từ Đại Đạo giao cho Thiên Đạo, mà là sinh linh chính thức do Thiên Đạo sinh ra, mang ý nghĩa không hề tầm thường.

Hiện giờ Thiên Đạo đã chiếm đoạt, đồng hoá hai phần mười Đại Đạo.

Luân Hồi Đại Đạo cũng nghênh đón thời kỳ bùng nổ.

Theo một vài cường giả muốn cảm ngộ Luân Hồi, tiến thêm một bước giúp cho Luân Hồi trưởng thành cùng nâng cao.

Cực và Hồn U đang ẩn mình trong Luân Hồi Đại Đạo, cảm ngộ Luân Hồi đề thăng, cảm ngộ biến hóa trong thiên địa.

Hai người cảm thấy rất may mắn, lựa chọn của bọn hắn không có sai.

Quả thật đây là đại cơ duyên, đại tạo hóa!

Sở Huyền nhìn về phía con đường vực sâu, cánh cửa khổng lồ kia đã sắp mở ra.

Đám người Hồng Nguyên Sơ đã lan truyền tin tức con đường vực sâu và Đại Kiếp Vực Sâu cho cường giả Đạo Cảnh ở trong Cửu Vực.

Hơn nữa còn ra mặt thúc đẩy mấy chủng tộc Cửu Vực liên thủ, chống cự sự xâm lấn từ sinh linh vực sâu, tranh đoạt cơ duyên vực sâu.

Sở Huyền ngó qua phần thưởng hệ thống.

Lại là một môn bí thuật chí thượng Hỗn Độn.

Định Sinh Tử, tên như ý nghĩa, sinh tử do ta định!

Có thể nắm giữ tử vong, cũng có thể phục sinh.

Rất là mạnh mẽ, môn bí thuật này liên quan đến pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Chương 808. Trong Luân Hồi Có...(2)

Collected & Fixed: OilFish89

Thậm chí nếu như thực lực đủ mạnh mẽ, còn có khả năng siêu thoát Hỗn Độn.

Sau khi nhận lấy phần thưởng, Sở Huyền liền tiến vào trạng thái lĩnh ngộ.

Luân Hồi xuất hiện, khiến cho không ít cường giả Cửu Vực đều mong ước cảm ngộ Luân Hồi.

Thậm chí còn có người chuyển hóa thành Quỷ tộc, cho rằng như vậy là có thể chiếm được ưu thế.

Kết quả, chỉ có thể là thất vọng.

Người có thể cảm ngộ Luân Hồi, tất nhiên là đều là thế hệ có thiên phú yêu nghiệt.

Có một ít tồn tại cổ xưa, cũng bắt đầu mưu tính Luân Hồi.

Ví dụ như một ít tồn tại cổ xưa, bởi vì đủ loại nguyên nhân, khiến cho tuổi thọ suy kiệt, trở thành Đạo Cảnh già khọm.

Cũng có một ít người, bị kẹt tại Đạo Cảnh vô số năm tháng, thủy chung không thể nào đột phá.

Luân Hồi vừa xuất hiện, khiến cho bọn hắn thấy được một con đường khác, một cơ hội đột phá.

Đó là chuyển thế trùng tu!

Đời này không được, vậy thì chuyển sang đời tiếp theo.

Chỉ cần làm tốt một ít hậu thủ cùng chuẩn bị, chuyển thế trùng tu, hoàn toàn không là vấn đề.

Trước khi xuất hiện Luân Hồi, bọn hắn chỉ có thể dựa vào các loại bí thuật chuyển thế, cũng không thể thoát khỏi ràng buộc, bởi vì vẫn chưa loại bỏ Đại Đạo ấn ký của bản thân.

Không thể xem là một sinh mạng hoàn toàn mới.

Luân Hồi, ban cho bọn hắn hy vọng.

Chỉ cần an bài thỏa đáng, thì sau khi chuyển thế, tất nhiên có thể đạt được thiên phú mạnh hơn đời trước, cùng với thân phận và bối cảnh.

Một tông môn nào đó trong Hoang Cổ Sơ Địa.

Có một lão già bộ dáng lưng còng, đang nhìn về phía nam tử trung niên, người này chính là đệ tử của hắn.

"Vi sư đã bàn bạc cùng mấy vị hão hữu, chuẩn bị mượn nhờ Luân Hồi chuyển thế".

"Sư tôn muốn chuyển thế tới đâu?".

Ánh mắt nam tử trung niên lộ vẻ phức tạp.

Sư tôn có ý muốn chuyển thế, hắn cũng không thấy bất ngờ.

Đã từng gặp phải bất trắc, tu vi đình trệ không tiến, chuyển thế trùng tu cũng không kỳ lạ gì.

"Ở ngay tông môn này đi".

Lão già trầm ngâm nói ra.

"Sư tôn yên tâm, đệ tử sẽ bảo vệ đời sau của ngài trưởng thành".

Trung niên gật đầu.

"Chỉ mong có thể thành công".

Kế tiếp thân hình lão già lưng còng liền biến mất.

Luân Hồi chuyển thế, mang theo trí nhớ cùng ý thức, trở thành một sinh mạng mới, làm lại từ đầu, dựa vào kinh nghiệm của kiếp trước, có lẽ sẽ đột phá được gông xiềng kiếp trước?

Có thể tránh đi đường vòng.

Kỳ thật số lượng cường giả ôm loại suy nghĩ này cũng không ít.

Ví dụ như Đạo Cảnh một bộ tộc nào đó, đến hiện tại chỉ còn mỗi mình hắn kéo dài hơi tàn, hắn chết thì bộ tộc cũng tiêu vong.

Thực lực lại trì trệ không tiến.

Hắn cũng không có ý tưởng khôi phục lại bộ tộc, dù sao bộ tộc này sinh ra từ tinh huyết của hắn, cho nên tư chất cùng thiên phú cũng không quá mạnh.

Trở thành một bộ tộc tầng chót, không có bất kỳ ý nghĩa gì.

Hắn chuẩn bị chuyển thế đầu thai, đời sau sẽ làm Nhân tộc.

Hiện giờ Nhân tộc là bá chủ Cửu Vực, hơn nữa làm Nhân tộc sẽ có tiền đồ vô lượng.

Chỉ cần chuyển thế vào trong gia tộc một vị chí cường giả, tất nhiên có thể quật khởi rất nhanh, cũng đạt được địa vị cao thượng trong Nhân tộc.

Trong Cửu Vực, có không ít Đạo Cảnh cổ xưa, đều mơ tưởng bắt lấy nhược điểm của Luân Hồi, vì chính mình tìm một con đường sáng.

Ngày hôm nay, bên trong Địa Phủ giới xuất hiện vài bóng người.

Từ lúc Luân Hồi xuất hiện, cường giả bên ngoài đã có thể thông qua Quỷ tộc để tiến vào Địa Phủ giới.

Phong Đô Quỷ Vương cùng U Nhi và một đám cường giả Quỷ tộc, sắc mặt tất cả đều biến đổi, nhưng cũng không tiến ra ngăn cản.

Địa Phủ giới có Chí Thánh trấn thủ, cho dù Đạo Cảnh có tiến vào nhiều hơn nữa cũng không uy hiếp được Địa Phủ giới cùng Luân Hồi.

Mấy vị lão giả lưng còng, nhìn về phía sông hoàng tuyền chảy cuồn cuộn, nhìn về phía Tam Sinh Luân Hồi Kiều, cũng không khỏi cảm thán.

Tạo hoá thiên địa quá thần kỳ.

Bọn hắn không có tiến vào Tam Sinh Luân Hồi Kiều.

Theo trực giác nói cho bọn hắn biết, một khi đạp vào Tam Sinh Luân Hồi Kiều, như vậy sẽ không thể nào thoát khỏi Luân Hồi, trí nhớ cùng ý thức đều bị xoá sạch.

Đó là một cây cầu ẩn chứa pháp tắc rất mạnh.

Tránh được Tam Sinh Luân Hồi Kiều, trực tiếp tiến vào Luân Hồi chi đạo, ý đồ né tránh Trật Tự Luân Hồi, dựa theo ý nghĩ của mình có thể chuyển thế đầu thai.

Nhưng mà, khi bọn hắn vừa tới gần Luân Hồi, thì trước mặt xuất hiện một cỗ uy áp kinh khủng buông xuống.

Ép tới mấy vị cường giả Đạo Cảnh đều đứng yên tại chỗ, không thể nhúc nhích.

Trong lòng bọn hắn cực kỳ hoảng sợ.

Làm sao có thể!

Không lẽ có Khai Đạo giả trấn thủ Luân Hồi?

Nên biết rằng, trong đám người xông vào Luân Hồi, tu vi yếu nhất cũng là tồn tại Đạo Cảnh 30 quan.

Bọn hắn đã sống không biết bao nhiêu thời đại rồi.

Lúc này bên trong Địa Phủ giới xuất hiện mấy nhóm người, bọn người này đều có ý đồ xông vào Luân Hồi.

Giờ khắc này, tất cả đều đứng nhìn từ xa, trong lúc nhất thời cũng không dám tới gần.

Một giọng nói uy nghiêm không kém phần khủng bố vang lên.

Tất nhiên là mang theo khí tức kinh khủng.

Khiến cho tất cả Đạo Cảnh có mặt ở đây đều cảm thấy rét lạnh trong lòng.

"Không thể tuỳ ý xông vào Luân Hồi, Địa Phủ giới là nơi có quy tắc, người tự tiện xông vào Địa Phủ, tự tiện xông vào Luân Hồi, sẽ chết!".

Chương 809. Doạ Sợ Vãi Đái (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Mấy vị Đạo Cảnh đang đứng yên tại chỗ, đột nhiên biến thành tro bụi.

Thần hồn bị hút vào bên trong Tam Sinh Luân Hồi Kiều, ý thức và trí nhớ bị xoá sạch, trở thành một đoàn sinh mệnh ấn ký trống rỗng.

Sau đó tiến vào Trật Tự Luân Hồi rồi biến mất.

Từ đầu đến cuối, Hồn U chưa từng hiện thân.

Giờ khắc này, mấy nhóm cường giả Đạo Cảnh tiến vào Địa Phủ giới, cả người đều phát lạnh, trong lòng ngập tràn sợ hãi.

Phảng phất như bị ác quỷ để mắt tới.

Nỗi sợ hãi chiếm lấy tâm thần, ngay cả đạo tắc cũng có dấu hiệu rung chuyển, kém chút vì sợ hãi mà sụp đổ.

Giọng nói đã biến mất.

Nhưng mà tất cả Đạo Cảnh tiến vào Địa Phủ đều đứng yên tại chỗ, sau một lúc lâu vẫn không thể khôi phục lại bình tĩnh.

Một lúc sau, lại có một ít Đạo Cảnh cổ xưa tiến vào Địa Phủ giới, nhìn thấy một đám cường giả đứng yên ở đây, sắc mặt tất cả đều tái xanh.

Cho dù bọn hắn không biết nguyên nhân, nhưng cũng hiểu ra chắc chắn ở đây có biến.

Trong lúc nhất thời, tất cả đều dừng chân ở ngoài Luân Hồi, không dám tùy tiện xông vào Luân Hồi.

Xoát!

Một bóng người xuất hiện ở Địa Phủ giới.

Tay chống quải trượng, lưng còng, gương mặt đầy nếp nhăn, bộ dáng già khọm.

Đạo tắc ẩn hiện, giống như một đầu Đại Đạo nho nhỏ.

Không ít Đạo Cảnh biến sắc mặt.

Đã có người nhận ra kẻ này.

"Là Tề Nhân Vương!".

"Là vị đó sao? Ngay cả hắn cũng không thể Khai Đạo?".

"Là hắn, nghe đồn hắn đã Đạo Cảnh viên mãn".

"Nếu ta nhớ không lầm, hắn cùng với vị nào đó của Nhân tộc, là người cùng thời đại?".

"Là vị đã Khai Đạo kia? Sư phụ của Lạc Tân Bạch, Nhân Vương hiện nay?".

"Đúng vậy, vị kia đã Khai Đạo, thế mà Tề Nhân Vương vẫn chưa đột phá Khai Đạo Cảnh".

"Khai Đạo cũng không dễ đột phá như vậy".

Một đám Đạo Cảnh cổ xưa bàn tán sôi nổi, ánh mắt đều lộ ra tia phức tạp.

Đến cấp bậc như bọn hắn, sớm đã bị thời gian mài bớt đi nhuệ khí.

Bên trong đám Đạo Cảnh ở đây, cũng có cường giả Đạo Cảnh Nhân tộc.

Một người trong số đó, hiển nhiên là biết Tề Nhân Vương.

Nhìn thấy Tề Nhân Vương đi từng bước về phía Luân Hồi, hắn cố nén sợ hãi, mở miệng nói: "Tề Nhân Vương mau dừng lại, bên trong Luân Hồi có cường giả khủng bố, không thể xông loạn!".

Tề Nhân Vương hơi dừng lại, quay đầu nhìn về phía người nọ.

Kế tiếp lại bước về phía trước.

Đi tới trước Luân Hồi, Tề Nhân Vương cũng không có xông vào Luân Hồi, mà là khoanh chân ngồi xếp bằng.

Đạo tắc hiện ra, bao phủ xung quanh hắn.

Cảm ngộ Luân Hồi!

Sau khi Tề Nhân Vương tiến vào, lại có một cỗ khí tức kinh khủng hàng lâm Địa Phủ giới, người này khá ngông cuồng.

Thân thể cao lớn, tư thế ngông nghênh bá đạo, dường như muốn uy hiếp Địa Phủ giới.

Tất cả Đạo Cảnh có mặt ở đây đều biến sắc.

Lại là một vị Đạo Cảnh viên mãn.

Ầm ầm!

Người này vừa tiến vào Địa Phủ giới, chỉ liếc nhìn Phong Đô Quỷ thành một cái, hơi do dự một chút, cũng không có tiến vào Phong Đô Quỷ thành, mà là trực tiếp đi về phía Luân Hồi.

"Hừ, nhát như chuột, Nhân tộc cũng chỉ như vậy".

Kẻ này vừa thấy Tề Nhân Vương, chỉ miệt thị hừ một tiếng.

Trên người lộ ra đạo tắc, trực tiếp xông vào Luân Hồi.

Oanh!

Uy áp kinh khủng lại buông xuống, trong nháy mắt liền trấn trụ đối phương.

Trong một khắc này, tất cả Đạo Cảnh ở đây đều lộ ra thần sắc kinh hãi.

Trong tim tràn ngập sợ hãi đến tột cùng.

Thậm chí có Đạo Cảnh trực tiếp sợ đến mức tè ra quần.

Hồn U rất hài lòng biểu hiện của đám Đạo Cảnh ở đây.

Giờ phút này, hắn như tìm lại uy phong của chúa tể Cửu Vực trước kia.

Nhớ năm đó, khi hắn vừa hiện thân, thì có vô số sinh linh bị doạ đến vãi ra quần, bị nỗi sợ hãi bám theo cả đời.

Chính mình đã trở thành tâm ma của đám sinh linh kia, nỗi sợ hãi mãi mãi không thể xoá được.

Hiện tại, loại cảm giác này đã trở về.

Ánh mắt hắn lướt qua Tề Nhân Vương.

Người này đang cảm ngộ Luân Hồi, hơn nữa đã có đi một ít thu hoạch.

Hồn U cũng không có cắt ngang hắn.

Dù sao, người có thể cảm ngộ Luân Hồi, thì đều có thiên phú Luân Hồi Đại Đạo.

Toàn bộ Cửu Vực, sau khi Luân Hồi xuất hiện, có thể cảm ngộ Luân Hồi trong lúc này, hơn nữa còn có thu hoạch, tạm thời chỉ có một người mà thôi.

Huống chi, tên Cực kia đang để mắt tới Tề Nhân Vương.

Cũng không cho phép Hồn U ảnh hưởng đến hắn.

Dù sao, đối phương cũng từng là Nhân Vương

Cho nên vị Đệ Tam Tổ Nhân tộc này vẫn cho một ít ưu đãi.

Địa vị Nhân Vương rất đặc thù, mỗi một đời Nhân Vương đều có truyền thừa đặc biệt, cũng là do đám tổ tiên Nhân tộc như bọn hắn làm ra.

Hồn U nhìn về phía gia hỏa liều lĩnh xông vào Luân Hồi, uy áp lại tăng thêm, chuyên môn nhằm vào hắn.

Bây giờ, vị này đã run sợ như cầy sấy, trong lòng kinh hãi đến tột độ.

Đạo tắc đang run rẩy, bộ dáng lúc nào cũng có thể sụp đổ.

Từ nhỏ đến lớn, từ lúc sinh ra cho tới nay, hắn chưa bao giờ sợ hãi đến vậy.

Đúng vào lúc này, có một dòng nước chảy tí tách.

Là bị dọa sợ đến mức đái ra quần.

Uy áp liền tản đi, giọng nói khủng bố kia lại vang lên trong đầu đám người ở đây.

"Cho các ngươi một khắc đồng hồ, mau chóng cút khỏi Địa Phủ giới, nếu tuỳ tiện xông vào Luân Hồi, nhất định sẽ gặp tai kiếp!".

Chương 810. Doạ Sợ Vãi Đái (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Tạch!

Người có thân thể cao lớn kia, nằm té dưới mặt đất, tay chân run lẩy bẩy, nước tiểu ướt ngập người.

Một lúc sau, trong đám Đạo Cảnh ở đây, mới có người áp chế được sợ hãi trong lòng, hai chân run lẩy bẩy, trốn chạy ra ngoài.

Sau đó, lần lượt có người chạy trối chết.

Quá kinh khủng.

Ngay cả tồn tại Đạo Cảnh viên mãn, dám xông vào Luân Hồi đều bị doạ đến vãi đái.

Bên trong Luân Hồi, có đại khủng bố, không thể xông loạn!

Người có ý đồ mượn nhờ Luân Hồi chuyển thế, xem như hết hy vọng.

Ngay khi vừa sắp hết thời gian hạn định, vị thân thể cao lớn kia mới kịp trấn tỉnh lại trốn chạy khỏi Địa Phủ giới.

Tin tức Luân Hồi ẩn tàng đại khủng bố, lập tức truyền khắp Cửu Vực.

Tồn tại Đạo Cảnh viên mãn khủng bố, dám xông loạn Luân Hồi, đều bị trực tiếp doạ đến vãi đái.

Thật sự là quá đáng sợ.

Trong lúc nhất thời, những người có ý đồ mượn nhờ Luân Hồi chuyển thế trùng tu, đều đánh mất hy vọng.

Đành đặt hy vọng trên con đường vực sâu.

Hơn nữa, tin đồn càng truyền đi càng thái quá.

Theo lúc đầu, Đạo Cảnh viên mãn bị doạ đến vãi đái, sau này lại truyền ra, một vị khai đạo thần bí cũng bị doạ vãi đái trước Luân Hồi.

Thậm chí còn có tin đồn, một lão tổ khai đạo một tộc, bị tiêu diệt trong Luân Hồi.

Ngay cả Khai Đạo giả trong truyền thuyết, ở trước mặt Luân Hồi đều bị dọa sợ vãi đái, vậy thì Đạo Cảnh được xem là thứ gì?

Đương nhiên, cũng không phải tất cả mọi người đều hết hy vọng.

Cũng có cường giả cảm thấy không thể mạnh mẽ xông vào Luân Hồi, nhưng nếu chiếm lấy Phong Đô Thành của Địa Phủ giới thì sao?

Trở thành người nắm quyền Phong Đô, có thu được một ít quyền hành Luân Hồi hay không?

Có người hành động.

Kết quả, tất nhiên là bị đánh tan thành tro bụi.

Tuy rằng thực lực Phong Đô Quỷ Vương không phải là mạnh nhất trong hàng ngũ Đạo Cảnh, không đối phó được cường giả Đạo Cảnh.

Nhưng mà, có Hồn U cùng Cực trấn thủ, đám người dám tự tiện quấy nhiễu Địa Phủ giới, tự nhiên sẽ bị trừng trị thích đáng.

Cũng không cần Hồn U hiện thân, trực tiếp dùng một đạo ý niệm, đã dư sức tru diệt đám người xâm nhập.

Thời gian dần qua, cường giả Cửu Vực cũng biết, thực lực của Phong Đô Quỷ thành rất mạnh.

Bất luận là người nào có ý đồ quấy nhiễu Địa Phủ giới, công kích Phong Đô Quỷ thành, đều bị chết rất thảm.

Ở trước Luân Hồi, chỉ có Tề Nhân Vương ngồi xếp bằng.

Hồn U muốn trục xuất hắn ra ngoài.

Nhưng Cực không cho, hắn cũng chỉ có thể chấp nhận.

Ai bảo hắn đánh không lại đối phương.

Thời gian trôi qua rất nhanh, kỳ hạn 77 năm đã sắp đến.

Sở Huyền nhìn về phía con đường vực sâu.

Cánh cổng khổng lồ kia rung động với biên độ lớn hơn, có lẽ thời gian mở ra đã rất gần.

Dĩ nhiên là khí tức khủng bố của vực sâu tràn ngập trong con đường này.

Sở Huyền lại nhìn về phía Địa Phủ giới.

Tề Nhân Vương vẫn đang cảm ngộ Luân Hồi.

Sở Huyền không khỏi cảm thán, mỗi vị Nhân Vương đều là hạng người có thiên tư yêu nghiệt...

Đừng thấy Phượng Không bị đánh thê thảm, sẽ cảm thấy tư chất của hắn bình thường.

Nên biết rằng, ở thời đại của Phượng Không, toàn bộ Cửu Vực cũng chỉ có cái tên điên Đồ Vương Đạo này có thể đè hắn một đầu mà thôi.

Phượng Không cũng là một vị thiên kiêu tuyệt thế.

Nếu không, Ngọc Tinh Cung cũng không chọn hắn làm chủ.

Tư chất cùng khí vận, thiếu một thứ cũng không được.

Mỗi một vị Nhân Vương đều là người có đại khí vận, thiên phú yêu nghiệt.

Cho dù lúc đầu chỉ có tư chất tầm thường, sau này nghịch thế quật khởi thành Nhân Vương, kỳ thật bon hắn cũng là đại trí giả ngu, không phải là vật trong ao.

Nếu không, làm thế nào nghịch thế quật khởi?

Tề Nhân Vương đang cảm ngộ Luân Hồi, trước mắt trong Cửu Vực, là người có cảm ngộ sâu nhất.

Địa phủ giới, vẫn là thực lực không đủ.

Toàn bộ đều nhờ Hồn U cùng Cực, cuối cùng vẫn còn thiếu một ít lực lượng tầm trung.

Tề Nhân Vương, xem như là cơ duyên của hắn.

Người bảo vệ bên ngoài Trật Tự Luân Hồi, cũng nên lập ra vị trí này, xem như vị Tề Nhân Vương này là người được chọn.

Tu vi Đạo Cảnh 36 quan, hôm nay lại cảm ngộ Luân Hồi, Tề Nhân Vương sẽ trở thành người đầu tiên Khai Đạo tại Luân Hồi.

Trong Luân Hồi xuất hiện Khai Đạo giả, cũng mang ý nghĩa trọng đại đối với Luân Hồi.

Cũng có ý nghĩa quan trọng với sự phát triển của Luân Hồi.

Tâm niệm vừa động, Sở Huyền hỗ trợ Tề Nhân Vương một chút, giúp hắn sớm ngày Khai Đạo tại Luân Hồi.

Sở Huyền chỉ giúp Tề Nhân Vương một chút, về phần sau này hắn có thể khai đạo trong Luân Hồi hay không, thì phải dựa vào chính hắn.

Nếu như thất bại, cũng là do mệnh số của hắn.

Ánh mắt Sở Huyền lướt qua một mảnh không gian thần bí bên trong Hoang Cổ Sơ Địa.

Trong không gian này là một mảnh sương mù, lạnh lẽo đến cực độ, ở bên trong là một vật thể trắng như tuyết giống như bị đông lạnh.

Một đoàn băng nguyên Hỗn Độn.

Ở bên trong Hoang Cổ Sơ Địa, vậy mà ẩn giấu bản nguyên của Hỗn Độn Ngũ Hành, cùng với một ít Hỗn Độn chi nguyên khác.

(hỗn độn chi nguyên: bản nguyên của hỗn độn)

Lúc Hỗn Độn diễn sinh ra thế giới, thì mấy thứ này cũng xuất hiện.

Từ đầu đến cuối vẫn không có ai phát hiện.

Cho dù có người phát hiện, kết quả không thể thừa nhận Hỗn Độn chi nguyên, trực tiếp bỏ mạng.

Đương nhiên, cũng không loại trừ khả năng từng có người thành công dung hợp một phần Hỗn Độn chi nguyên.

Chương 811. Hỗn Độn Bản Nguyên

Collected & Fixed: OilFish89

Đám đệ tử đều lột xác thành tư chất Cổ Thần Hỗn Độn, còn Tô Tiên Nhi vẫn luôn ở bên cạnh hắn làm thị nữ, tự nhiên không thể bạc đãi nàng.

Hơn nữa, hắn đã đồng ý ban cho nàng một phần đại cơ duyên.

Sở Huyền trực tiếp thu lấy một đạo Hỗn Độn Băng Nguyên tới tay.

Lại nhìn về phía trong Hoang Cổ Sơ Địa, một tiểu không gian thần bí khác.

Bên trong một mảnh xanh rì, tràn ngập sức sống.

Ở trung tâm mảnh không gian này, chính là một đoàn Hỗn Độn Mộc Nguyên.

Hắn cũng thu lấy một đạo Hỗn Độn Mộc Nguyên này.

Những thứ bản nguyên Hỗn Độn này, chính là được giữ lại từ lúc thiên địa sơ khai, chính là báu vật quý giá trong thiên địa, trân quý không gì sánh kịp.

Sở Huyền chỉ thu lấy một phần nhỏ trong đó mà thôi.

Phần Hỗn Độn chi nguyên còn lại, tiếp tục để lại trong không gian, theo thế giới mở rộng, cũng sẽ dần biến nhiều thêm.

Thậm chí không loại trừ khả năng chúng nó sẽ sinh ra tánh mạng, trở thành tiên thiên sinh linh.

Một đám tiên thiên sinh linh cùng tiên thiên chủng tộc ban đầu của Cửu Vực, có lẽ bắt nguồn từ chính những Hỗn Độn chi nguyên này.

Chính là quà tặng của tạo hoá trong thế giới này.

Sau này Cửu Vực là thế giới của mình, tự nhiên phải giữ lại những thứ bảo vật quý giá này.

Sở Huyền gọi Tô Tiên Nhi tới trước mặt.

"Tiên sinh, ngài tìm nô tỳ".

Tô Tiên Nhi đáng yêu đứng ở bên cạnh.

Sở Huyền đưa tay vuốt nhẹ mái tóc của nàng, rồi nói: "Ta từng nói, sẽ tặng ngươi một phần cơ duyên, sẽ không để ngươi tụt lại đằng sau, hiện tại đã đến lúc".

Tô Tiên Nhi lập tức vui mừng hớn hở.

"Là cơ duyên gì?".

Nàng nắm lấy cánh tay Sở Huyền, bộ dạng nhảy nhót tung tăng như chim sẻ.

"Hỗn Độn Băng Nguyên".

Sở Huyền khẽ phất ống tay áo, lòng bàn tay xuất hiện một khối đồ vật nhỏ bé, óng ánh trong suốt, ẩn chứa pháp tắc băng hàn kinh khủng.

"Thứ này quá đẹp, nô tỳ rất thích".

Tô Tiên Nhi vui vẻ không thôi.

Sở Huyền đánh Hỗn Độn Băng Nguyên vào trong cơ thể Tô Tiên Nhi, sau đó mang nàng đưa vào Tiểu Thế Giới, rồi nói: "Tốt nhất là ngươi tự thể ngộ, dung hợp băng nguyên, quá trình này có chút khó chịu, hãy cố gắng vượt qua".

"Nô... tỳ... biết... rồi...".

Trong nháy mắt, cả người Tô Tiên Nhi như bị đông cứng, miệng nói không rõ được.

Sở Huyền quan sát trong chốc lát, Tô Tiên Nhi dung hợp một đạo Hỗn Độn Băng Nguyên này không khó, chỉ là quá trình có chút khó chịu.

Sau khi nàng dung hợp xong, sẽ lột xác thành tư chất Cổ Thần Hỗn Độn.

Chuyện này có chút đáng tiếc, Tô Tiên Nhi không phải dựa vào tự thân đạt được cơ duyên, bởi vậy nhất định sẽ không kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền cũng gọi Sở Vân tới trước mặt, sau đó đánh Hỗn Độn Mộc Nguyên vào trong cơ thể nàng.

So sánh với Tô Tiên Nhi, quá trình Sở Vân dung hợp Hỗn Độn Mộc Nguyên cũng không thống khổ như vậy.

Chỉ là quá trình dung hợp thì cần có thời gian.

Sau khi an bài thỏa đáng, Sở Huyền liền bắt tay vào khai đạo.

Khai đạo 300 vạn dặm, nhìn thì rất cường đại, nhưng vẫn chưa thể vô địch trong Hỗn Độn.

Cho nên, hắn không thể ngừng khai đạo.

Tranh thủ sớm ngày khai đạo 999 vạn dặm, thậm chí là đột phá 1.000 vạn dặm.

Kỳ hạn 77 năm đã sắp đến.

Sở Huyền cảm thấy rất háo hức.

Mới nháy mắt, bản thân đã trạch 77 năm.

Bên trong Sở gia, ngoại trừ Sở Vân ra, chỉ sợ đã không còn ai nhớ tới mình?

Không đúng, lão gia gia Sở Thiên Minh vẫn còn nhớ rõ chính mình.

Chính là gần đây tu vi của lão bị kẹt tại Tôn Cảnh đỉnh phong, thủy chung không thể đột phá đến Thiên Cảnh, bị một vị đối thủ cũ áp chế mười mấy năm, tâm tình không tốt lắm.

Hôm qua vừa gào thét inh õi bên trong tổ trạch.

Sở gia đã sớm nghe thành thói quen rồi.

Vừa nghe thấy tiếng gầm thét của Sở Thiên Minh, là bọn họ có thể đoán được, khẳng định lão già này lại bị người ta đánh cho tức giận.

Đa số võ giả Bắc Vực đã đi sang vực khác, nhất là võ giả trên Thiên Cảnh, dẫn đến tình cảnh hôm nay, ở Bắc Vực rất hiếm thấy võ giả Thiên Cảnh.

Đạo Cảnh thì càng không có một người.

Phàm là võ giả rời khỏi Bắc Vực, tựa hồ cũng quên sự tồn tại của Bắc Vực.

Toàn bộ Cửu Vực, ngoại trừ sinh linh bên trong Bắc Vực ra, thì sinh linh mấy vực khác cũng quên sự tồn tại của Bắc Vực.

Bắc Vực đã thống nhất, cho dù Tần Khả Vận đã rời đi, thì Đại Tần vẫn thống trị Nam Châu.

Sở gia dần dà trở thành một gia tộc đặc biệt.

Những năm này mơ hồ đã có danh hiệu gia tộc đệ nhất Nam Châu.

Chủ yếu là địa vị Sở gia rất đặc thù ở Tần quốc, Sở Vân mấy lần hiển lộ ra thực lực, chấn nhiếp một vài cường giả xung quanh.

Khiến cho toàn bộ thế lực Bắc Vực đều biết đến danh tiếng Sở gia, có một vị thiên chi kiều nữ thực lực khủng bố.

Được xưng người mạnh nhất Bắc Vực.

Trong lòng Sở Huyền có suy nghĩ, Sở gia hiện tại đã rất tốt, yên bình vô lo, không có quá nhiều ân oán.

Lão già Sở Thiên Minh này, nín nhịn một đoạn thời gian khá dài, vẫn nên giúp hắn một chút, đột phá Thiên Cảnh.

Lại nói tiếp, Sở Huyền đột nhiên nhớ tới cha mẹ của mình.

Hắn đã dò xét toàn bộ Cửu Vực, nhưng đều không có dấu vết.

Khả năng rất lớn là đã chết.

Có lẽ đúng như lời đồn thổi, cha mẹ của hắn đi thăm dò một chỗ di tích cổ, sau đó di tích này sụp đổ mà hai người bỏ mạng.

Sở Huyền thở dài một hơi, không có nghĩ nhiều, tiếp tục chìm đắm trong khai đạo.

Chương 812. Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính

Collected & Fixed: OilFish89

Khoảng cách kỳ hạn mười năm tiếp theo đã rất gần, Sở Huyền đang mong đợi phần thưởng kỳ hạn 80 năm.

Phần thưởng 77 năm, khả năng rất cao sẽ là Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu.

Vật phẩm không khác, nhưng đẳng cấp lại bất đồng.

"Ký chủ không bước ra khỏi cửa, trạch 77 năm, sáng tạo ra Thiên Đạo, định ra Luân Hồi, chạm vào tạo hóa thiên địa, ban thưởng Thiên Địa Nguyên Khí, Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu và thăng cấp Hỗn Độn Diễn Đạo Kính".

Phần thưởng kỳ hạn 77 năm, ngoại trừ Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu trong dự liệu, còn có một phần thưởng khác.

Xem như niềm vui bất ngờ.

Hỗn Độn Diễn Đạo Kính được thăng cấp.

Hiện tại Sở Huyền đã không còn dùng tới Hỗn Độn Diễn Đạo Kính, xem như vứt kho đóng rêu bụi.

Dù sao thì khả năng tìm kiếm Đạo Cảnh, Khai Đạo giả cũng có giới hạn.

Hơn nữa, Nguyên Sơ Đại Đạo đã lột xác, cũng không cần tới Đạo Cảnh cùng Khai Đạo giả trợ giúp uẩn dưỡng.

Dựa vào thực lực hiện tại của Sở Huyền, Khai Đạo giả bình thường cũng không lọt vào mắt của hắn.

Năng lực thôi diễn của Hỗn Độn Diễn Đạo Kính cũng có giới hạn, Sở Huyền rất ít khi dùng tới.

Kể cả Khuy Thiên Kính, Vạn Thiên Kính cũng tương tự.

Đều thuộc dạng chí bảo hết giá trị sử dụng.

Nhưng mà hiện tại có chút bất ngờ, hệ thống lại thăng cấp Hỗn Độn Diễn Đạo Kính.

Cũng không biết, sau khi thăng cấp sẽ có thêm công năng gì.

Sở Huyền nhận lấy Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu.

Thiên Địa Nguyên Khí thì hắn đưa vào trong Thiên Đạo, trợ giúp Thiên Đạo phát triển, giúp thế giới mở rộng thêm.

Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu cũng vứt vào trong Thiên Đạo, tăng tốc chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực.

Thiên Đạo vẫn trong giai đoạn chiếm đoạt cùng đồng hóa Đại Đạo, chỉ là dựa theo tốc độ hiện tại, phải cần rất nhiều thời gian thì mới có thể chiếm toàn bộ Đại Đạo.

Trừ phi, lại kích phát Thiên Đạo đại nhảy vọt.

Muốn phát động Thiên Đạo đại nhảy vọt, độ khó không nhỏ, lần trước là do thần hồn của Hắc Nguyệt được tu bổ hoàn chỉnh, mới xuất hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Thiên Đạo mới thừa dịp đại nhảy vọt, hơn nữa mới có thể liên thông với pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Có thể trong thời gian cực ngắn, chiếm lấy một phần mười Đại Đạo Cửu Vực.

Lần thứ hai, chính là Luân Hồi hiện ra trước mặt sinh linh Cửu Vực.

Mới kích phát pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Lại thêm một lần đại nhảy vọt.

Thiên Đạo đã đồng hoá hai phần mười Đại Đạo Cửu Vực, đây là một bước tiến nhảy vọt.

Đến hiện tại, tốc độ thôn tính cùng đồng hóa đã giảm mạnh.

Chỉ có thể dựa vào thời gian mài từ từ.

Chuyện đáng được ăn mừng, chính là Đại Đạo không có cắn trả.

Có thể Đại Đạo cũng xem Thiên Đạo là một phần của mình, xem như một loại chuyển hoá?

Bây giờ có thêm Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu, sẽ cấp cho Thiên Đạo sức mạnh, tốc độ chiếm đoạt lại tăng vọt.

Cũng chỉ tăng lên tốc độ, khoảng cách chiếm được ba phần mười Đại Đạo, vẫn còn rất xa.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng thăng cấp Hỗn Độn Diễn Đạo Kính.

"Hỗn Độn Diễn Đạo Kính thăng cấp thành công, tăng cấp thành Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính".

Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính!

Sở Huyền vội vàng xem qua phần giới thiệu.

"Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, có thể chiếu rọi Hỗn Độn, dò xét Hỗn Độn...".

Ánh Chiếu Hỗn Độn kính, có công năng chiếu rọi Hỗn Độn, dò xét toàn bộ Hỗn Độn, nếu như có thể ghi nhớ khí tức cùng hình dạng một người, chỉ cần đối phương vẫn ở trong Hỗn Độn, bất luận trốn đến đâu, đều có thể tìm ra.

Hơn nữa có thể phản chiếu ra hình ảnh bất kỳ chỗ nào trong Hỗn Độn, truyền hình ảnh ra ngoài.

Cũng có thể nhờ vào đó, mà hiển linh ở bất luận chỗ nào trong Hỗn Độn.

(hiển linh: hiện ra giống như một vị thần linh)

Đây là một kiện bảo bối hữu dụng!

Sở Huyền rất vui mừng, đã có Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, bản thân hắn núp một chỗ cũng sẽ không bị nhàm chán.

Hỗn Độn lớn bao nhiêu, không có người nào biết.

Bên trong ẩn giấu quá nhiều tồn tại, cũng có quá nhiều bí mật.

Hơn nữa, trong Hỗn Độn có vô số địa điểm bí ẩn.

Ví dụ như, Vực Sâu Hỗn Độn, chính là ở trong Hỗn Độn, đây tương đương với một chỗ cấm địa.

Có thể chiếu rọi Hỗn Độn, dò xét Hỗn Độn, đây chính là bảo bối thần kỳ.

Tuy nhiên, nếu muốn tìm kiếm toàn bộ Hỗn Độn thì rất khó, cần phải hao tốn thời gian rất dài.

Cùng với tiêu hao rất lớn, không thể nào trong một lần mà có thể tìm kiếm toàn bộ Hỗn Độn.

Nhưng mà, nếu chỉ dò xét một chỗ trong Hỗn Độn, dựa vào tu vi hiện tại của Sở Huyền vẫn có thể làm được.

Huống chi, có thể dựa vào Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính để hiển linh.

Đây tuyệt đối là vũ khí lợi hại để gạt người...

Lại có thể trang bức qua mặt một vài cường giả.

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn kính, sau khi thăng cấp thì bộ dáng của nó cũng không khác trước quá nhiều.

Điểm khác biệt duy nhất, chính là lúc sử dụng, bên trên mặt kính sẽ không có kim xoay tròn.

Trong lòng cực kỳ kích động, Sở Huyền bắt đầu sử dụng Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Tuỳ tiện lựa chọn một vị trí, sau đó truyền Đại Đạo chi lực vào trong mặt kính.

Bên trên mặt kính hiện ra hình ảnh một mảnh Hỗn Độn.

Hình ảnh liên tục thay đổi, Sở Huyền dựa theo vị trí trước đây lúc ba người Côn Trấn xông vào biên giới Cửu Vực, mà kết nối tới.

Mục đích đầu tiên của hắn, chính là Cổ Giới Hỗn Độn.

Xuất hiện một toà Hỗn Độn Sơn.

Toà núi này khác với Hỗn Độn Cổ Sơn mà hệ thống ban thưởng cho hắn, dò xét tới ngọn núi này, chỉ là Hỗn Độn Sơn bình thường mà thôi.

Hình ảnh lướt qua không gian, thời gian dần trôi, trong gương xuất hiện một hình dáng khổng lồ.

Có lẽ đây là Cổ Giới Hỗn Độn.

Chương 813. Dò Xét Hỗn Độn

Collected & Fixed: OilFish89

Xoát!

Cổ Giới Hỗn Độn là một chỗ rất rộng lớn, núi non trùng trùng điệp điệp, các tộc bị trục xuất khỏi Cửu Vực, hiện tại đều sống ở chỗ này.

Cùng với một ít chủng tộc nguyên thủy trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Bọn hắn được gọi là chủng tộc Hỗn Độn.

Cổ Giới Hỗn Độn được chia làm cổ giới nguyên thủy, cùng với cổ giới tân kiến.

Cổ giới nguyên thủy là mảnh khu vực lúc đầu.

Cổ giới tân kiến, đây là một mảnh khu vực mà đám cường giả sau này tạo dựng nên, nó bao gồm một ít hỗn độn sơn cùng một vài tiểu lục địa trôi nổi trong Hỗn Độn.

Sở Huyền thấy được một mảnh hải dương trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Ở trên đảo có một đầu Long tộc đang nằm.

Cùng với một vài Yêu tộc khác sống cạnh bên.

Đây là địa bàn của Long tộc.

Lại thấy được bên trong một vùng núi non, có một đầu cự điểu giống như hoả diễm thiêu đốt.

Hỏa Phượng tộc!

Cũng là một trong những chủng tộc bá chủ thuộc Yêu tộc, thực lực cũng không yếu hơn Long tộc bao nhiêu.

Kế tiếp, Sở Huyền lại nhìn thấy, bên trong một ngọn núi khổng lồ, có vài con cự hổ đang nằm rải rác.

Đây là Hỗn Độn Thiên Hổ tộc!

Nhìn thấy địa bàn Thần tộc, cũng thấy được địa bàn Ma tộc.

Cuối cùng, lại thấy địa bàn Tiên tộc.

Địa bàn của tam tộc Thần Tiên Ma, vậy mà nằm theo vị trí tam giác, bọn hắn đối địch lẫn nhau, nhưng cũng đồng tâm đối ngoại.

Sở Huyền dựa theo khí tức của Phi Hà Lão Tổ bên trong Nguyên Sơ Đại Đạo, sau đó dùng Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính bắt đầu dò xét.

Phi Hà Lão Tổ đang bế quan tu luyện.

Thực lực không được tính là quá mạnh.

Ngay cả Cửu Cực cũng không lọt vào mắt của Sở Huyền, huống chi Phi Hà Lão Tổ này còn chưa bước vào Cửu Cực.

Chỉ có điều, đối phương được mình ghi nhớ khí tức, cũng đã từng liên hệ với mình, xem như là gặp được đại khí vận.

Địa vị Phi Hà ở trong Tiên tộc cũng không thấp, chỉ sợ là hắn có bối cảnh không tầm thường, hoặc là có chí cường giả làm chỗ dựa.

Hình ảnh lại biến đổi, đây là một toà cung điện nào đó trong địa bàn Tiên tộc.

Sở Huyền thấy được hình ảnh quen thuộc.

Lúc này mới dời hình ảnh sang một góc khác.

Trong đại điện, Hách Tiên Tôn đang ngồi ở vị trí đầu.

Trước mặt hắn là một vị nam tử trung niên nho nhã.

Ánh mắt Sở Huyền dời đến trên người nam tử này, dựa vào tướng mạo cùng khí chất, vậy mà lại giống đến năm sáu phần so với Hồng Nguyên Sơ.

Không lẽ là thế hệ trước của Hồng Nguyên Sơ?

Hoặc là Hồng Nguyên Sơ chính là phân thân của vị này.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn về phía Thiên Chi Vực, Hồng Nguyên Sơ đang ở trong đạo tràng.

Hắn liền thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật.

Hồng Nguyên Sơ là Hồng Nguyên Sơ, cũng không phải phân thân của người khác, cũng không phải là một tia thần hồn chuyển thế.

Nói cách khác, vị nam tử trong địa bàn Tiên tộc, là tổ tiên của Hồng Nguyên Sơ?

Nhưng mà đối phương là Tiên tộc?

Nhân tộc đã từng có thiên kiêu tu luyện công pháp Tiên tộc, phi thăng thành tiên, sau đó trở thành người của Tiên tộc.

Tổ tiên của Hồng Nguyên Sơ, có lẽ là người đầu tiên?

Ánh mắt Sở Huyền nhìn về phía Hách Tiên Tôn.

Vị Tiên tộc này, hiện tại hẳn là người mạnh nhất trong Tiên tộc.

Đại Đạo đã ngưng tụ, có chút thiên địa chi tượng, khoảng cách đột phá khai đạo 100 vạn dặm, mở ra thế giới, tấn chức Khai Đạo Giả Thiên Địa, chỉ kém một bước nhỏ mà thôi.

Nhưng mà một bước này, cũng không dễ đột phá như vậy.

Hẳn là vị này bị kẹt tại cảnh giới này rất lâu rồi.

Có thể đột phá hay không, vẫn là một ẩn số khó giải.

Có thể gọi là nửa bước Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Dù sao cũng đã chạm vào nửa bước.

Ánh mắt lại dời sang người trung niên nho nhã, hắn có chút ngạc nhiên.

Người này che giấu cũng đủ sâu...

Trên người hắn mang một kiện chí bảo, có tác dụng che giấu tu vi bản thân, cũng đã che đi thiên địa. (cấp bậc khai đạo 100 vạn dặm)

Phàm là người che giấu đủ sâu, bình thường đều là hạng âm hiểm.

Không lẽ hắn không phải là Tiên tộc?

Là một trong thập tổ Nhân tộc?

Sở Huyền cảm thấy rất thú vị.

Đây là lần đầu tiên hắn nhìn thấy Khai Đạo Giả Thiên Địa, mặc dù người này chỉ mới bước vào hàng ngũ Khai Đạo Giả Thiên Địa, mở ra thế giới cũng chưa lâu.

Mặc dù Bàn Sơn có thực lực Khai Đạo Giả Thiên Địa, nhưng mà hắn là Sinh Linh Hỗn Độn, cũng không có mở ra thế giới.

Cho nên vị trung niên nho nhã này là vị Khai Đạo Giả Thiên Địa đầu tiên mà Sở Huyền nhìn thấy.

Có thể bước vào cảnh giới này, không thể là hạng tầm thường, có thể được liệt vào hàng ngũ đứng đầu trong Hỗn Độn.

Hắn lại thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật.

Thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật thông qua Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, độ khó dò xét sẽ tăng lên gấp bội, dù sao đây là hình ảnh dùng gương phản chiếu ra, có khác biệt rất lớn với nhìn tận mắt.

"Hồng, Đệ Tứ Tổ Nhân tộc, Khai Đạo Giả Thiên Địa...".

Quả nhiên, hắn là một vị trong Thập Tổ Nhân tộc.

Có thể xem là lão tổ tông của Hồng Nguyên Sơ.

Sau khi Cực biến mất, vị này có thể quật khởi trong thời kỳ Nhân tộc suy tàn, gần như diệt vong, chắc chắn không phải là hạng người tầm thường.

Nhất định là một người âm hiểm.

Hồng, Đệ Tứ Tổ Nhân tộc, ba vị phía trước, không tính Cực vào, thì Đệ Nhất Tổ cùng Đệ Nhị Tổ, có lẽ cũng là Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Tất nhiên thực lực của Cực cũng đạt tới Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Sở Huyền rất chắc chắn điểm này.

Nếu tính như vậy, hắn đã biết trong nhân có bốn vị Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Mặc dù như thế, vẫn bị các tộc Cửu Vực áp chế, tình cảnh rất khó khăn.

Có thể thấy được nội tình của các tộc Cửu Vực rất cường đại.

Nhất là tam tộc Tiên Thần Ma.

Chỉ sợ bên trong tam tộc, có chí cường giả Thiên Địa mở ra 100 vạn dặm.

Chương 814. Nhân Tiên Hợp Tác (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Hách Tiên Tôn liếc nhìn Hồng, trên mặt nở một nụ cười của lão tiền bối.

"Hồng, ngươi đã tự mình đến đây, có thể thấy được rất coi trọng lần hợp tác này, đã như vậy, ta cũng không nói lời khách sáo, hai bên cứ thẳng thắn trao đổi ý kiến".

Hồng tự mình đến đây, đã khiến Hách Tiên Tôn khá bất ngờ.

Trong tưởng tượng của hắn, hẳn là tìm một chỗ trong Hỗn Độn, sau đó hai bên sẽ lén lút bàn bạc.

Thậm chí cũng không cần chạm mặt.

Mà là giao cho hậu bối truyền đạt tin tức.

Khiến cho hắn bất ngờ, là chẳng những Hồng tự mình gặp mặt nói chuyện, còn tiến thẳng tới Cổ Giới Hỗn Độn, đi vào địa bàn Tiên tộc nói chuyện với hắn.

Chuyện này đại biểu cho ý gì?

Đó là lực lượng!

Hồng có đủ lực lượng, có thể bảo đảm bản thân rút lui an toàn.

Dám một mình đến đây, hắn lấy sức mạnh ở đâu?

Tuy là Tiên tộc sẽ không ra tay, bởi đây không phải là phong cách trước nay của Tiên tộc.

Có lẽ Thần tộc cũng không ra tay, nhưng nếu Ma tộc biết được, tất nhiên sẽ ra tay truy sát.

Đám người Ma tộc này, trong lòng rất căm hận Nhân tộc, trong đầu lúc nào cũng nghĩ cách nhằm vào Nhân tộc.

Đây cũng là nguyên nhân Ma tộc luôn là người đầu tiên nhảy ra công kích Nhân tộc.

Đương nhiên, cũng có quan hệ với tính cách hiếu sát, tàn bạo của Ma tộc.

Chuyện càng quan trọng hơn, chính là Ma tộc từng bị Nhân tộc đánh thảm bại!

Trước kia, thủ lĩnh của Ma tộc từng bị Cực giết chết!

Đây chính là một vị đại ma rất cường đại...

Tồn tại khiến cho vô số cường giả kiêng kị, không dám nhìn thẳng.

Kết quả, lại bị gã hung nhân Cực đồ sát.

Một vị thủ lĩnh tối cao của Ma tộc, vậy mà lại chết trên tay của một kẻ Nhân tộc hèn mòn, quả thực là chuyện cực kỳ nhục nhã.

Đây cũng là một trong những nguyên nhân khiến Ma tộc căm thù Nhân tộc.

Trong lòng Hách Tiên Tôn thầm tính toán, Hồng dám đến đây một mình, tại sao hắn lại tự tin như vậy?

Có lẽ hắn đã đoán được, ở thời điểm này các tộc sẽ không dám trở mặt cùng Nhân tộc?

Nhưng hắn là Đệ Tứ Tổ Nhân tộc, nếu như có thể đánh chết, thì một vài tồn tại sẽ không hề kiêng nể gì, cũng sẽ không bỏ qua cơ hội này.

Tự tin của Hồng đến từ đâu?

Đoán chừng Tiên tộc sẽ không tiết lộ tin tức của hắn?

Điều kiện tiên quyết chính là Hồng có lòng tin, bản thân mình sẽ không tiết lộ tung tích của hắn...

Hắn dám đánh cược như vậy sao?

Hoặc là, Nhân tộc đã thành lập hợp tác với Hỗn Độn tộc, một khi hắn gặp nạn, sẽ có cường giả Hỗn Độn tộc xuất thủ tương trợ?

Hay là, hắn muốn mượn dịp này, để công khai tin tức Nhân tộc hợp tác cùng Hỗn Độn tộc?

Chấn nhiếp những thế lực muốn nhằm vào Nhân tộc?

Hoặc là, hắn rất tự tin đối với thực lực của mình?

Hách Tiên Tôn tự hỏi, thực lực Hồng hơn hẳn Liệt Ma Tôn, nhưng nếu so với hắn thì kém hơn không ít.

Hắn chưa mở ra thế giới, không thể hoàn thành lột xác Đại Đạo, Đại Đạo cũng chưa đột phá đến 100 vạn dặm.

Cuối cùng chỉ là nửa bước, vượt qua Khai Đạo giả Tự Tại.

Hồng, chắc chắn không phải là Khai Đạo giả Thiên Địa.

Hách Tiên Tôn tự tin, nếu như Hồng đã mở ra thế giới, thì không có lý do nào mình không phát hiện ra.

(thế giới ở đây chính là thiên địa)

Khai Đạo Giả Thiên Địa, trên người sẽ có thêm khí tức Đại Đạo rất đặc biệt.

Nếu như tự tin của hắn không đến từ thực lực bản thân, thì chỉ còn lại hai loại tình huống, một là đã đạt thành hợp tác với Hỗn Độn tộc, đôi bên có chút ăn ý.

Thậm chí chuyện hắn công khai đến này, chính là muốn truyền tin tức này ra ngoài.

Tình huống còn lại, chính là trong Thập Tổ Nhân tộc, có Đệ Nhất hoặc Đệ Nhị Tổ trở về, đang ở bên ngoài tiếp ứng giúp hắn.

Hai người kia, khả năng rất lớn là Đại Đạo đã đột phá 100 vạn dặm, hoàn thành công đoạn mở ra thế giới.

"Nếu như Hách tiền bối nói như thế, vậy thì chúng ta cứ sòng phẳng".

Hồng mỉm cười nói.

Hách Tiên Tôn, Tiên tộc đời thứ hai.

Tuy là thực lực không mạnh, hơn nữa xét trong hàng ngũ Tiên tộc đời thứ hai, thuộc về một người khá phế.

Nhưng Hồng cũng không dám khinh thường đối phương.

Tuy rằng thực lực người này không mạnh, nhưng mà đám thiên kiêu cùng thời đại với hắn, tư chất yêu nghiệt hơn hắn không biết bao nhiêu lần, hiện tại đã chết sạch.

Tồn tại cùng thời đại với Hách Tiên Tôn, chỉ sợ đã chết hết, mà hắn vẫn còn sống nhăn.

Hơn nữa bộ dáng của hắn còn rất tiêu sái.

Tất nhiên là có chỗ bất phàm.

"Ngoại trừ những điều kiện trước đó, hai tộc chúng ta cần ký thêm một phần khế ước, dưới sự chứng kiến của Đại Đạo, người vi phạm sẽ bị Đại Đạo trừng phạt".

"Trừ chuyện này ra, Nhân tộc cần thêm mười món Hỗn Độn Thần Binh, tài liệu có thể luyện chế ra mười món Hỗn Độn Thần Binh".

Hách Tiên Tôn khẽ nhíu mày.

Mười món Hỗn Độn Thần Binh này không đáng là bao, nội tình Tiên tộc có thể lấy ra được.

Nhưng mà khế ước ký kết, dưới sự chứng kiến của Đại Đạo, người vi phạm bị Đại Đạo trừng phạt, thì có chút khó chấp nhận.

Nếu như chịu ký kết một phần khế ước như vậy, dưới một vài tình huống, Tiên tộc sẽ có chút bị động.

Một khi vi phạm, sẽ bị Đại Đạo trừng phạt.

Khí vận Đại Đạo của Tiên tộc, cũng vì vậy mà chịu suy yếu.

"Thần binh thì dễ nói, chỉ là khế ước Đại Đạo này, cần phải trao đổi thêm, có vài điều kiện không thể nào đặt vào trong khế ước này".

Hách Tiên Tôn suy nghĩ một chút, bèn nói ra.

Chương 815. Nhân Tiên Hợp Tác (2)

Collected & Fixed: OilFish89

"Hách tiền bối, cũng không phải là ta không tín nhiệm Tiên tộc, kì thực biến cố trong Hỗn Độn rất khó lường, tương lai sau này của Nhân tộc không thể đoán trước, cho nên cần Tiên tộc tăng mạnh ủng hộ bên trên khế ước, có thể đảm bảo Nhân tộc không bị đứt đoạn truyền thừa".

Hồng thở dài nói ra.

"Hồng, ngươi thật biết nói đùa, truyền thừa Nhân tộc có thể cắt đứt dễ như vậy sao, ngươi nên biết là Cửu Vực hiện tại, chính là do Nhân tộc làm chủ".

Hách Tiên Tôn nói ra một câu mang ý nghĩa sâu xa.

"Cửu Vực phát sinh quá nhiều biến cố, rất khó đoán, Nhân tộc vẫn luôn yếu đuối, cái gọi là bá chủ Cửu Vực, kì thực không chịu nổi một đòn, tương lai rất đáng lo...".

Hồng lắc đầu thở dài, trên mặt lộ vẻ sầu lo.

"Có thể ký kết khế ước Đại Đạo, bất quá có vài điều kiện không thể ghi vào bên trong".

Sau khi trầm ngâm nửa ngày, Hách Tiên Tôn mới nói.

"Có một chuyện, chắc chắn phải thêm vào bên trong, đó là Tiên tộc phải bảo vệ truyền thừa Nhân tộc bất diệt!".

Điều khoản này cũng không tính hà khắc, cho dù Nhân tộc còn sót lại vài trăm người, cũng không tính diệt sạch, cũng không phải là không thể tiếp nhận.

Hách Tiên Tôn nghĩ như vậy.

"Hơn nữa, số lượng Nhân tộc không thể ít hơn trăm vạn người, đây là điểm mấu chốt".

Hồng lại bổ sung.

Nhân khẩu trăm vạn, hẳn là giới hạn Tiên tộc có thể chấp nhận, nếu muốn nhiều hơn thì Tiên tộc sẽ không đồng ý.

"Trăm vạn thì quá nhiều rồi, chỉ sợ Tiên tộc bảo vệ không được, như vậy đi, vạn người là được rồi".

Hách Tiên Tôn lắc đầu nói.

Nhưng Hồng lại nói: "Dựa vào nội tình của Tiên tộc, hơn nữa trong tay Tiên tộc sở hữu Động Thiên chi bảo, che chở trăm vạn người cũng không tính là khó".

Trăm vạn người bình thường, cũng không phải là không thể.

Hách Tiên Tôn nhẹ gật đầu, bèn nói: "Có thể, bất quá, cần thêm một điều kiện, nếu như Tiên tộc thật sự không đủ năng lực bảo vệ, thì sẽ không cố gắng che chở".

"Tiền bối nói đùa, Tiên tộc cực kỳ mạnh mẽ, làm sao mà không có năng lực che chở? Nếu như có một ngày Tiên tộc không đủ năng lực này, Tiên tộc cũng phải bỏ mình, vi phạm khế ước, có tính là gì?".

Nhưng Hồng lại lắc đầu cười nói.

Hách Tiên Tôn nghĩ lại, tựa hồ đúng là như vậy.

Nếu Tiên tộc không thể bảo vệ trăm vạn người bình thường, chỉ có thể nói rõ Tiên tộc đã suy sụp đến bờ diệt vong.

Vi phạm khế ước Đại Đạo, có tính là gì?

"Vậy thì như thế đi." Hách Tiên Tôn gật đầu đồng ý.

Hợp tác cùng Nhân tộc, càng ngày càng cấp thiết.

Nhất là Cửu Vực thường xuyên phát sinh biến cố, ẩn chứa đại tạo hóa, phải mau chóng nghĩ cách thăm dò tình huống Cửu Vực.

Hiện tại các tộc cũng không có biện pháp dùng ý niệm hàng lâm xuống Cửu Vực.

Duy chỉ có Nhân tộc có thể làm được.

Thậm chí, có thể mạnh mẽ tiến vào Cửu Vực, cái giá phải trả là tu vi bị áp chế đến khai đạo dưới ngàn dặm.

Thật sự hết cách, cũng chỉ có thể cho phép Nhân tộc phái người tiến vào Cửu Vực dò xét tình huống.

Bởi vậy hợp tác với Nhân tộc là chuyện phải làm.

Ân oán giữa Tiên tộc cùng Nhân tộc cũng không quá lớn, quá trình hợp tác tương đối thuận lợi, không có xung đột quá nhiều.

Dù sao ở thời kỳ viễn cổ, Nhân tộc từng cung phụng hai tộc Thần Tiên, cũng được bảo vệ bởi Tiên tộc.

"Nhân tộc cần phái Dương hàng lâm xuống Cửu Vực, dò xét tình huống cụ thể, Tiên tộc chúng ta có một bảo vật, có thể dựa vào ý niệm hàng lâm, ghi chép lại tình huống hắn quan sát được".

Sau khi xác định hợp tác, Hách Tiên Tôn bắt đầu triển khai kế hoạch dò xét Cửu Vực.

Nếu ý niệm của Dương hàng lâm xuống Cửu Vực, sau khi hắn trở về, cho dù có kể lại mọi chuyện thì không ai kiểm định được tính thật giả.

Bởi vậy, Dương phải mang theo bảo vật hàng lâm, đến lúc đó tình huống hắn nhìn thấy sẽ được ghi chép vào bảo vật, lúc ý niệm trở về, có thể giao lại bảo vật này cho Tiên tộc.

Như thế, mới xem như cùng hưởng tình báo, cũng là điều kiện cơ bản để hai bên hợp tác.

"Không hổ danh là Tiên tộc, ngay cả loại bảo vật này cũng có, có thể mang theo ý niệm hàng lâm, lại có thể dùng ý niệm thu hồi lại".

Hồng cảm thán, thốt ra một câu.

Nên biết rằng, truyền tống bảo vật vào Cửu Vực rất dễ, nhưng muốn thu hồi lại thì rất khó khăn, hầu như không thể.

Dù sao lực bài xích của Đại Đạo còn đó, một khi tiến vào Cửu Vực, nếu muốn thu hồi, sẽ bị Đại Đạo xem là cướp đoạt bảo vật bên trong Cửu Vực, gặp phải pháp tắc Đại Đạo ngăn cản, thậm chí là phản phệ.

"Bảo vật bình thường mà thôi, cũng không có quá nhiều tác dụng".

Hách Tiên Tôn lắc đầu cười nói.

Hắn cũng không tin, Nhân tộc sẽ không có bảo vật cùng loại.

"Nếu như hợp tác, chuyện này cũng không phải là không thể, chỉ là sắp tới Dương không thể hàng lâm xuống Cửu Vực".

Hồng nhíu mày, nói ra.

"Tại sao?".

Hách Tiên Tôn nhíu mày, lộ ra thần sắc bất mãn.

Nếu như đã bàn xong điều kiện, thì trong thời gian hợp tác, đôi bên phải bày ra thành ý.

Nên biết rằng, Cửu Vực thường xuyên phát sinh biến hóa, càng sớm nắm giữ tình huống, thì mới có thể kịp thời làm ra đối sách.

Nếu chờ đợi càng lâu, chỉ sợ Cửu Vực lại phát sinh ra biến cố.

"Dương đã bị thương, vết thương không nhẹ, Liệt Ma Tôn ra tay rất hung ác..., nếu lúc này Dương vận dụng ý niệm hàng lâm, sẽ bị tổn thương đến thần hồn".

Hồng bất đắc dĩ nói ra.

"Có đúng là nghiêm trọng như vậy?".

Sắc mặt Hách Tiên Tôn lộ vẻ khó tin.

Cho dù Dương bị thương nghiêm trọng, làm sao mà Nhân tộc không lấy ra chí bảo giúp hắn khôi phục?

Đơn giản, là muốn mượn việc này, chiếm lấy một chút lợi ích mà thôi.

Trong lòng hắn thầm chửi tổ tông của Hồng, đã trôi qua biết bao năm tháng, đám gia hoả Nhân tộc, bản tính vẫn không thay đổi, bắt được cơ hội thì đều muốn thu lấy lợi ích.

Chương 816. Nhân Tiên Hợp Tác (3)

Collected & Fixed: OilFish89

"Đây là sự thật, chúng ta đã dùng hết thủ đoạn cùng bảo vật, cũng phải mất vài năm thì hắn mới có thể khôi phục lại".

Hồng thở dài nói ra.

"Hách tiền bối, ta cũng không có gạt ngươi, hai tộc chúng ta đã đạt thành hiệp ước, lúc này ta cần gì phải vẽ thêm nhiều chuyện làm gì?".

Suy nghĩ Hách Tiên Tôn có chút dao động, không lẽ không phải Hồng muốn mượn dịp này để bòn rút chút lợi lộc sao?

Hao tốn vài năm mới khôi phục, kỳ thật thời gian bấy nhiêu cũng không hề dài đối với Khai Đạo giả.

Đạt tới cảnh giới Khai Đạo Cửu Cực, một khi gặp trọng thương, nếu như không có chí bảo trị thương, tiêu tốn vài ngàn năm, thậm chí hơn mười vạn năm để trị thương cũng không kỳ lạ.

Nếu là trước kia thì cũng thôi đi.

Nhưng hiện tại thì không được, tình huống lúc này đã gấp đến bỏng tay.

Nếu đợi thêm vài năm, cũng không biết Cửu Vực sẽ thay đổi đến mức nào.

Thời gian Cửu Vực phát sinh biến cố quá nhanh...

"Không có cách nào rút ngắn thời gian khôi phục sao?".

"Cũng không phải là không có biện pháp, tổn thương của Dương đến từ Đại Đạo chi lực của Ma tộc, nếu như Ma tộc nguyện ý cung cấp một ít bảo vật giúp trị thương, có lẽ sẽ khôi phục trong vòng vài ngày".

Hồng trầm ngâm một lát, mới nói ra yêu cầu.

Trong lòng Hách Tiên Tôn thầm chửi, thương thế nghiêm trọng cái quái gì, đơn giản là tìm cớ, muốn gõ Ma tộc mà thôi.

"Chuyện này dễ xử lý, ta sẽ nói lại cho Ma tộc, tạo áp lực cho bọn hắn".

"Nếu được như vậy, thì xin tạ ơn tiền bối".

Hồng chắp tay nói.

Sở Huyền nhìn thấy toàn bộ một màn này, trong lòng thầm ngạc nhiên, vậy mà Nhân tộc đã hợp tác với Tiên tộc?

Ý niệm cường giả các tộc không thể hàng lâm xuống Cửu Vực, ngược lại tạo ra cơ hội cho Nhân tộc.

Thúc đẩy hai tộc Nhân Tiên hợp tác, chỉ sợ cũng có liên quan tới biến cố trong Hỗn Độn.

Đến tột cùng là biến cố gì?

Trong lòng Sở Huyền rất tò mò.

Sau khi Hồng bàn bạc cùng Hách Tiên Tôn, liền rời khỏi địa bàn Tiên tộc.

Hắn đang đi tới địa bàn Hỗn Độn tộc.

Biến cố Hỗn Độn, cùng với biến hóa liên tiếp ở Cửu Vực, trái lại khiến cho Nhân tộc trở thành miếng mồi ngon, các tộc đều nhằm vào, mong muốn hợp tác.

Mục đích, đơn giản là muốn mượn tay Nhân tộc dò xét biến cố trong Cửu Vực.

Cửu Vực, chính là đại cơ duyên...

Các tộc bên ngoài Hỗn Độn cũng không muốn bỏ qua.

Chắc là một đoạn thời gian ngắn nữa, Dương sẽ dùng ý niệm hàng lâm đến trên người Dương Thiên.

Sở Huyền suy nghĩ, tình huống cụ thể ở Cửu Vực, tất nhiên không thể cho bọn hắn dò xét được.

Cần sớm chuẩn bị trước.

Sở Huyền cũng không theo dõi Hồng nữa, mà là dò xét qua Cổ Giới Hỗn Độn một lần, tìm hiểu tình huống cụ thể mấy thế lực ở đây.

Sau đó Sở Huyền liền cất Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Ánh mắt lại dời đến trên người Dương Thiên trong Hoang Cổ Sơ Địa.

Chỉ trong một ý niệm, Dương Thiên đã tiến vào một bảo địa.

Mà tiếp theo, tình cảnh bên ngoài bảo địa, là một thế giới mô phỏng theo Cửu Vực.

Đây là Sở Huyền cố ý làm giả thế giới Cửu Vực, cho nên hắn tự tạo ra một không gian hư ảo.

Khi Dương Thiên thoát ra ngoài bảo địa, hắn sẽ ở trong thế giới Cửu Vực giả tạo này.

Sau khi bố trí xong xuôi, Sở Huyền lại chờ đợi ý niệm Dương phủ xuống.

Hắn chỉ thấy những gì Sở Huyền muốn hắn thấy.

Dựa vào ý niệm của Dương, không có khả năng khám phá ra đây là ảo cảnh.Sở Huyền đang chờ đợi, Dương sẽ truyền đi tin tức Cửu Vực giả này trở về.

Đang muốn tiếp tục khai đạo, Sở Huyền lại nhìn về phía Thiên Chi Vực.

Bên trong đạo tràng Ma Đồ.

Giờ phút này, trong tay Ma Đồ là một đoàn tinh huyết.

Đây là tinh huyết hắn lưu lại trước khi gia nhập Phật tộc.

Giờ phút này, vốn là Ma Đồ La Hán trang nghiêm túc mục, khóe miệng lại nở một nụ cười âm hiểm.

Hắn đang muốn thông qua huyết mạch, tiến hành liên hệ cùng Thiên Ma Liệt.

Sắc mặt Sở Huyền tràn đầy cổ quái, gia hoả lỗ mãng này, vậy mà lại biết động não?

Còn muốn lừa người khác?

Người trước mặt này so với trong ấn tượng của Sở Huyền, có thể nói là một trời một vực.

Trong ấn tượng của hắn, Ma Đồ là người thô lỗ, bá đạo, liều lĩnh, tuyệt không phải là gia hỏa vụng trộm gạt người.

Không lẽ sau khi nhập phật, tính tình của hắn lại biến đổi?

Vậy mà Ma Đồ muốn lừa gạt bảo vật từ tay Thiên Ma Liệt.

Hơn nữa, bộ dáng còn sắp thành công.

Sở Huyền cũng hiểu ra, đám gia hỏa Ma tộc, rất nôn nóng dò xét tình huống ở Cửu Vực, chiếm cứ tiên cơ.

Mắc lừa là chuyện khó tránh khỏi.

Bọn hắn cũng không biết, Ma Đồ đã nhập phật.

Khi thấy lực lượng huyết mạch vẫn còn, bọn hắn vẫn nghĩ Ma Đồ là Ma tộc tạp huyết.

Mặc dù đã nhận ra một ít dị thường, cũng chỉ cho rằng Ma Đồ vận dụng một ít bí thuật, tiến hành quấy nhiễu huyết mạch mà thôi.

Huyết mạch chi lực vẫn còn, cho nên có thể liên hệ với bọn hắn.

Bất luận ra sao, Thiên Ma Liệt cũng không nghĩ ra, Ma Đồ đã thoát khỏi thân phận Ma tộc tạp huyết.

Trước khi gia nhập Phật môn, hắn đã để lại một tia tinh huyết để sau này liên hệ với Cổ Ma tộc.

Sở Huyền không để ý lắm, Ma Đồ cũng không ngốc, làm sao có thể thuật lại cho Thiên Ma Liệt tình huống chi tiết ở Cửu Vực?

Có thể lừa gạt bao nhiêu bảo vật, thì phải dựa vào thủ đoạn Ma Đồ.

Chương 817. Thiên Kiêu Tề Tụ (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Đang muốn thu hồi ánh mắt, đột nhiên ngước nhìn qua phía đạo tràng Ma Trảm, thần sắc trên mặt có chút cổ quái.

Không lẽ đám Khai Đạo giả Ma tộc này đã thông đồng từ trước, vậy mà cùng lúc dùng huyết mạch lừa bảo vật từ tay Cổ Ma tộc?

Cũng không sợ đắc tội Cổ Ma tộc đến chết!

Không lẽ bọn hắn không nghĩ tới, vạn nhất lực bài xích của Đại Đạo biến mất, bọn hắn sẽ đối mặt với sự trả thù từ Cổ Ma tộc thế nào?

Sở Huyền nghĩ đến, không khỏi cảm thấy tức cười.

Bọn người Ma Đồ nhập phật, cũng xem như thuộc hạ của mình, nếu Cổ Ma tộc đột kích, mình có thể khoanh tay đứng nhìn sao?

Chỉ sợ đám người Ma Đồ, cũng biết được điểm này, mới hành động không thèm cố kỵ.

Thu lại ánh mắt, Sở Huyền quyết định tiếp tục khai đạo.

Tranh thủ sớm ngày khai đạo 999 vạn dặm, chính thức thực hiện lời nói khoác lúc trước.

…

Hoang Cổ vực.

Trước cổng vực sâu, tụ tập khá nhiều cường giả Đạo Cảnh Cửu Vực.

Trong đó không thiếu Đạo Cảnh già lọm khọm, sống rất lâu rồi.

Bọn hắn không đi thông con đường Luân Hồi.

Nếu muốn đột phá, tiến thêm một bước, thậm chí khôi phục vết thương trong người, chỉ còn cách xông vào con đường vực sâu.

Săn giết sinh linh vực sâu, thu lấy khí vận Đại Đạo, chính là biện pháp cuối cùng để đột phá.

Thử hỏi có vị Đạo Cảnh nào, không phải trưởng thành từ chém giết?

Tuy là con đường vực sâu rất nguy hiểm, nhưng mà có người nào chưa từng trải qua nguy hiểm?

Nguy hiểm thường đi cùng với cơ duyên.

Ầm ầm!

Cánh cổng vực sâu truyền đến một đợt chấn động.

Từng sợi khí tức vực sâu truyền ra ngoài.

Đa số cường giả Đạo Cảnh đều cảm thấy tinh thần phấn chấn.

Cảm ứng được khí tức vực sâu, chứng tỏ cánh cổng vực sâu sắp mở ra.

Hơn nữa, dựa vào khí tức vực sâu, bọn hắn cũng cảm ứng được mùi vị của cơ duyên.

Vực Sâu Hỗn Độn, chính là vùng đất bị Đại Đạo giục bỏ.

Thậm chí còn được gọi là vực sâu tội ác.

Chính bởi vì như thế, mới có thuyết pháp săn giết sinh linh vực sâu, sẽ đạt được khí vận Đại Đạo.

Trước cánh cổng vực sâu, có mấy vị lão giả còng lưng đang ngồi xếp bằng.

Tựa hồ đạo tắc trên người cũng không thể nào thu liễm.

Khí tức mơ hồ bộc phát, dũng mãnh đến kinh người.

Xung quanh mấy vị lão giả này, chính là một khu vực không người.

Không có ai dám tới gần.

Mấy vị này, rõ ràng đã tu luyện đến mức xảy ra vấn đề.

Tùy tiện tới gần, một khi mấy lão giả này không thể khống chế, tiết ra lực lượng, không phải cực kỳ nguy hiểm hay sao?

Đều là cường giả Đạo Cảnh 36 quan.

Phía xa, đã có người cất bước đi tới.

Không nhanh không chậm, tốc độ vừa phải.

Đạo Cảnh ở đây đều lần lượt biến sắc.

Mà ngay cả mấy vị lão giả đang ngồi cũng mở mắt ra.

Người đến là một gã nam tử thanh niên.

Chỉ liếc nhìn một cái, dường như trong mắt xuất hiện một thanh tuyệt thế hung kiếm, đang tại chậm rãi tới gần.

Thanh niên này là Đinh Việt!

Tu vi hiện tại là Đạo Cảnh 23 quan!

Trong đám Đạo Cảnh, có người nhận ra hắn.

"Là Đinh Việt, tuyệt thế thiên kiêu hiện giờ của Nhân tộc!".

"Hít hà, vậy mà ta không thể nhìn thấu cảnh giới của hắn!".

"Tuyệt đối là trên Đạo Cảnh 20 quan, đây là hạng người yêu nghiệt gì, hắn mới bao nhiêu tuổi chứ...".

Một đám cường giả Đạo Cảnh đều lộ ra vẻ mặt khiếp sợ.

Hồi tưởng lại quá trình tu luyện của mình, đột nhiên cảm thấy mình đang sống kiếp chó.

Lúc trước bọn hắn muốn đột phá Đạo Cảnh, phải hao tốn thời gian bao lâu?

Sau khi Đột phá Đạo Cảnh, mỗi lần đột phá một quan, lại tốn thời gian bao lâu?

Phải dùng đơn vị vạn năm để tính toán!

Mà Đinh Việt thì sao?

Chưa tròn trăm tuổi!

Thiên tư quá khủng bố...!

Cửu Vực hiện giờ, không hổ danh là thời đại tràn ngập cơ duyên!

Mới có thể xuất hiện thiên kiêu yêu nghiệt như thế.

Cũng có cường giả Đạo Cảnh không thuộc Nhân tộc, ánh mắt lóe lên một cái, cuối cùng đều không dám ra tay.

Khai Đạo giả các tộc đã định ra quy củ, bọn hắn không dám làm trái, cái mạng nhỏ của mình vẫn quan trọng hơn.

Từ lúc Đinh Việt bước ra, sau một lát, bên kia lại xuất hiện một gã nam tử thanh niên.

Không khí xung quanh dường như sắp bị dung luyện.

Vương Lạc!

Lại là một vị thiên kiêu Nhân tộc.

Không ít cường giả thầm cảm thán, Nhân tộc không hổ danh là chủng tộc được Đại Đạo chiếu cố.

Một khi mất đi áp chế, yêu nghiệt sẽ xuất hiện như nấm sau mưa, thực lực tăng trưởng cực nhanh.

Vương Lạc đi tới.

Thực lực Đạo Cảnh 22 quan, hắn sắp đột phá Đạo Cảnh 23 quan.

Đinh Việt nở một nụ cười.

Dù sao mình cũng là Đại sư huynh!

Nếu như cảnh giới thấp hơn sư đệ, làm thế nào bảo trì uy nghiêm của Đại sư huynh?

Trong thiên địa, tựa như xuất hiện khí tức cực nóng.

Giống như có hỏa diễm lướt qua.

Hạng Tinh đã tới.

Tu vi của hắn cũng ngang với Vương Lạc.

Trừ thế lực Nhân tộc ra, tất cả cường giả Đạo Cảnh của mấy tộc còn lại, đều lộ ra sắc mặt ngưng trọng.

Nhân tộc xuất hiện quá nhiều yêu nghiệt.

Một khi để bọn hắn trưởng thành, Cửu Vực tuyệt đối sẽ do Nhân tộc làm chủ.

Tuy là các tộc đều xuất hiện thiên kiêu, cũng có người trong khoảng thời gian ngắn đột phá Đạo Cảnh, thậm chí là yêu nghiệt Đạo Cảnh 10 quan.

Nhưng mà, nếu đặt lên bàn cân so với mấy vị thiên kiêu Nhân tộc này, thì đúng là không đáng nhắc tới.

Chuyện càng kinh khủng hơn, chính là khí thế trên người mấy vị này rất khủng bố, chỉ sợ bọn hắn có thực lực khiêu chiến vượt cấp!

Nên biết rằng, một quan của Đạo Cảnh chính là một tầng trời, nếu có người vượt cấp giết địch, cho dù chỉ là vượt một quan giết địch, thì đều là tồn tại cực kỳ khủng bố.

Một khi trưởng thành, thậm chí có thể sánh vai cùng mấy vị chúa tể cực mạnh trong truyền thuyết.

Chương 818. Thiên Kiêu Tề Tụ (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Đó là những tồn tại khủng bố thống trị Cửu Vực vô số năm tháng!

Không thiếu sinh linh chủng tộc khác thở dài ngao ngán, xu thế quật khởi của Nhân tộc đã định sẵn, không thể kháng cự!

Về phần ra tay bóp chết thiên kiêu Nhân tộc?

Đây là chuyện rất khó...

Cũng không phải là bên phía Nhân tộc không có cường giả Đạo Cảnh viên mãn.

Huống chi, trên người thiên kiêu bực này đều có đại khí vận, nếu muốn bóp chết, hầu như không có khả năng.

Chỉ có thể bị đánh chết bởi người cùng là đại khí vận giả, yêu nghiệt tuyệt thế, trở thành hòn đá kê chân trên con đường quật khởi của bọn hắn.

Không phải thiên kiêu tuyệt thế, đại khí vận giả, cho dù có thực lực mạnh hơn, cũng sẽ gặp chuyện ngoài ý muốn, mà không thể nào bóp chết những yêu nghiệt bực này.

Thậm chí cuối cùng sẽ bị giết ngược, trở thành đá kê chân cho bọn hắn.

Đám cường giả Đạo Cảnh ở đây, có mấy ai không phải là thiên kiêu tuyệt thế trong thời đại của bọn hắn?

Phản sát địch nhân, đạp trên thi thể của đối phương để quật khởi, có mấy người chưa từng trải qua?

Chỉ là thời gian trôi qua tình thế đã đổi thay, hôm nay đến lượt bọn hắn đối mặt với thiên kiêu tuyệt thế mà thôi.

Đinh Việt, Vương Lạc, Hạng Tinh đều hiện thân, khiến cho tất cả Đạo Cảnh ở đây cảm thấy rung động.

Nhất là mấy Đạo Cảnh không thuộc Nhân tộc, chỉ có cảm giác bị ép tới mức không thở nổi.

Áp lực của bọn hắn không đến từ thực lực của mấy thiên kiêu này.

Mà là thiên phú mấy vị này, quá là kinh khủng!

Những thế lực từng phái ra cường giả đuổi giết đám người Đinh Việt, lúc này sắc mặt cả đám đều tái xám, bọn hắn cảm thấy nên tìm cơ hội, bắt mấy người từng đắc tội với những thiên kiêu yêu nghiệt này, lôi ra tính sổ mới được.

Phải mau chóng xoá bỏ thù hận với những vị thiên kiêu này...

Về phần tiếp tục nhằm vào đám người Đinh Việt, bọn hắn có nghĩ cũng không dám nghĩ.

Đám Khai Đạo giả như Hồng tổ đã lên tiếng, ai dám trái lời?

Ngại sống quá dai hay sao?

Huống chi, trong đám Đạo Cảnh Nhân tộc không thiếu người đã từng là Nhân Vương.

Những vị từng là Nhân Vương này đều rất xem trọng thiên kiêu Nhân tộc.

Có thể trở thành Nhân Vương, đều phải đáp ứng đủ điều kiện cực kỳ hà khắc, trong dòng chảy lịch sử dài đằng đẵng của Nhân tộc, có mấy người được gọi là Nhân Vương?

Có đôi khi trăm vạn năm, cũng chưa hẳn xuất hiện một vị Nhân Vương!

Đột nhiên xuất hiện một cỗ chiến ý ngút trời, từ đằng xa lao đến.

Lại là một thanh niên đi tới.

Chiến ý giống như thực chất, khiến cho những Đạo Cảnh yếu kém ở đây cảm thấy nhiệt huyết sôi trào, hận không thể tìm người đại chiến năm trăm hiệp.

Lại là một vị thiên kiêu yêu nghiệt khủng bố.

Cũng là Nhân tộc!

Người tới là Tiêu Lương!

Tu vi Đạo Cảnh 23 quan, ngang ngửa với Đinh Việt.

Đinh Việt híp mắt một cái, vị sư đệ này rất mạnh..., vẫn luôn đuổi theo phía sau mình, cũng không chịu rớt lại dù chỉ một chút.

Chiến lực cũng rất mạnh.

Bây giờ không phải thời điểm tỷ thí, chỉ có thể xem ở bên trong con đường vực sâu, người nào giết được sinh linh vực sâu nhiều hơn.

Ngay sau đó, xuất hiện một cỗ khí tức an lành, hòa tan chiến ý ngút trời.

Một vị tăng nhân tuấn tú áo trắng như tuyết, chậm rãi đi tới, sau lưng dường như có phật quang lượn lờ.

Khí tức an lành tràn ngập ra xung quanh.

Khiến cho mọi người không nhịn được mà cảm thấy tâm tình trở nên bình thản.

Những người tính khí nóng nảy, cũng phải bình tĩnh lại.

Vị kia chính là Ma Phật! Được gọi là Đại Uy Thượng Phật!

Nghe đồn vị này từng là thiên kiêu Ma tộc, sau này mới quy y Phật Môn.

Còn nghe một tin đồn, Phật Môn chính là do hắn khởi xướng, cũng là người đầu tiên truyền bá phật môn.

Cũng là một vị yêu nghiệt.

Từng là Ma tộc, hôm nay trở thành lực lượng trung kiên của Phật Môn.

Còn có lời đồn, mấy vị lão tổ Khai Đạo Cảnh Ma tộc đều đã gia nhập Phật Môn.

Có thể nói vị yêu nghiệt này có bối cảnh rất thâm hậu, không trêu chọc nổi.

Không ít người đều thở dài một hơi.

Cuối cùng đã xuất hiện một vị yêu nghiệt không phải Nhân tộc.

Ma Phật, Đạo Cảnh 23 quan.

Vương Lạc cùng Hạng Tinh đều buồn bực.

Tính đến hiện tại, trong đám sư huynh đệ, thực lực của hai người là yếu nhất.

Lại có một tên thanh niên đi tới.

Vị này là Càn Minh, đã từng là tuyệt thế thiên kiêu của Càn Châu Trung Vực.

Vậy mà hắn lại quật khởi vượt qua Cơ Thần Tâm.

Tu vi Đạo Cảnh 21 quan.

Vương Lạc cùng Hạng Tinh thở phào nhẹ nhõm, cũng may vị sư đệ này không có vượt qua bọn hắn.

Có lẽ trong đám sư huynh đệ, Càn Minh là người có thực lực yếu nhất.

Hắn là tiểu sư đệ, yếu hơn mọi người cũng chuyện bình thường.

Cơ Thần Tâm cũng ở trong đám người, nhìn thấy mấy người Đinh Việt, tâm tình lộ ra phức tạp.

Hắn được xem là tuyệt thế thiên kiêu, cũng từng được vinh dự trở thành thiên kiêu đệ nhất Nhân tộc.

Thế mà đến hôm nay, rõ ràng lại bị rớt phía sau.

Tu vi Đạo Cảnh 17 quan mà thôi.

Kỳ thực nếu so sánh với mấy vị thiên kiêu khác, thực lực của hắn vẫn áp đảo một đầu, khó có người vượt qua được.

Chỉ là đã không còn là thiên kiêu đệ nhất Nhân tộc.

Trong lòng có chút thổn thức, thời đại Cửu Vực hiện nay, quả nhiên là đặc biệt...

Yêu nghiệt xuất hiện tầng tầng lớp lớp.

Bản thân mình mưu đồ chuyển thế đến kiếp này cũng không sai.

Nhất định phải khai đạo trong kiếp này!

Chương 819. Thiên Kiêu Tề Tụ (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Sau khi Càn Minh bước ra, một lúc lâu cũng không xuất hiện thêm thiên kiêu cấp bậc này, có không ít người đều thở dài một hơi.

Dù sao thì yêu nghiệt cũng có hạn.

Tính đến hiện tại, trong đám yêu nghiệt này, ngoại trừ Ma Phật ra, thì tất cả đều là Nhân tộc!

Nhân tộc trong thời đại hiện nay, thật sự là quá đáng sợ.

Hoàn toàn xứng đáng là chủng tộc bá chủ Cửu Vực.

Lại trôi qua thêm một ngày.

Ầm ầm!

Cảnh cổng vực sâu lại truyền tới từng hồi chấn động, hơn nữa lần này còn mãnh liệt hơn trước.

Đột nhiên!

Một cỗ uy áp kinh khủng cùng ý chí sát phạt ập tới.

Không ít cường giả đều sợ tái xám mặt mày.

Nhất là cường giả Đạo Cảnh Yêu tộc, bọn hắn chỉ cảm thấy thần hồn của mình đang run rẩy, phảng phất như bị một toà núi lớn đè ép.

Mấy vị Yêu tộc cao tuổi, ánh mắt chớp động, nhớ tới một ít tin đồn trong Yêu tộc.

Bởi vì bọn hắn vẫn luôn bế quan trong Hoang Cổ Sơ Địa, thuộc về Yêu tộc cổ xưa, cũng không có tiến vào Yêu giới, vì vậy cũng không biết nhiều về Yêu giới.

Một con Bạch Hổ oai hùng lẫm liệt, bước từng bước nặng nề đi tới, mỗi một bước chạm đất đều truyền tới chấn động ầm ầm.

Trên người phát ra một cỗ uy áp kinh khủng cùng khí tức sát phạt.

Không hề yếu hơn so với mấy vị yêu nghiệt Nhân tộc.

Hắn là Hổ Thiên Nhai! Tu vi Đạo Cảnh 23 quan.

Nhìn thấy Hổ Thiên Nhai lộ diện, mấy người Đinh Việt cũng không có chào hỏi.

Vị sư đệ này xuất thân từ Yêu tộc, tựa hồ lại lột xác thêm một bước, đã thoát khỏi thân phận Yêu tộc.

Hơn nữa sở thích cũng không thay đổi, bình thường xuất hiện đều dùng chân thân, cũng không hóa thành dáng người.

Nhìn thấy Hổ Thiên Nhai xuất hiện, không ít cường giả Đạo Cảnh, nhất là mấy vị Đạo Cảnh Yêu tộc, không khỏi nhớ tới, một ít truyền thuyết về thiên địa sơ khai.

Vốn là những truyền thuyết này đã biến mất tại Cửu Vực.

Theo một vài bảo địa hiện thế, những thứ truyền thuyết này lại tái hiện nhân gian.

Truyền thuyết kể rằng, vào lúc thiên địa sơ khai có Tứ Linh Thần Thú, nghịch phạt chúa tể bốn phương trước đây, sau đó chiếm lấy bốn phương thiên địa.

Trong đó có thần thú Bạch Hổ chiếm lấy Tây Phương!

Tứ Linh Thần Thú rất mạnh mẽ, nghịch phạt Sinh Linh Hỗn Độn, củng cố bốn phương thiên địa, bảo vệ rất nhiều chủng tộc sinh linh lúc thiên địa sơ khai.

(thiên địa sơ khai: lúc đất trời vừa được tạo ra)

Vị Yêu tộc này, đã lột xác trở thành thần thú Bạch Hổ?

Đó là tồn tại có thực lực sánh ngang với Sinh Linh Hỗn Độn...

Tứ Linh Thần Thú trong truyền thuyết, hôm nay thần thú Bạch Hổ đã hiện thế, ba vị thần thú khác, có lưu lại truyền thừa hay không?

Chỉ là, Cửu Vực hiện tại, cũng không có dấu hiệu truyền thừa của ba vị thần thú này.

Nếu như thật sự tồn tại, tất nhiên là tuyệt thế thiên kiêu.

Thân hình Hổ Thiên Nhai khẽ động, hóa thành một tên nam tử uy nghiêm lẫm liệt.

Mấy người Đinh Việt đều trao đổi qua ánh mắt, nhưng không có nói gì, thân phận sư huynh đệ của bọn hắn vẫn không nên bại lộ.

Nếu không, không phải là doạ chết mấy lão gia hỏa này?

Trước mắt, chỉ còn lại sư muội Hắc Nguyệt là chưa lộ diện.

Mấy người Đinh Việt đều đang chờ đợi vị sư muội này xuất hiện.

Chắc chắn là không yếu hơn bọn họ.

Ít nhất cũng phải mạnh hơn Càn Minh?

Dù sao vai vế của nàng cũng là sư tỷ Càn Minh.

Đám đệ tử của Sở Huyền lần lượt có thu hoạch, khiến cho mọi người chấn động thật lớn, vô số cường giả Đạo Cảnh đều cảm thấy xấu hổ.

Bọn hắn sống biết bao nhiêu năm, đều sống trên kiếp chó rồi...

Ầm ầm!

Cảnh cổng vực sâu truyền tới chấn động càng mãnh liệt, hơn nữa mỗi đợt chấn động đều mạnh hơn trước.

Khoảng cách nó chính thức mở ra, càng ngày càng gần.

Khí tức vực sâu đã tràn ngập xung quanh.

Cường giả Đạo Cảnh tập trung ở đây cũng càng nhiều.

Trong đó không thiếu thành viên Đạo Cảnh bên trong Đại Đạo Hội.

Lúc bọn hắn nhìn thấy mấy người Đinh Việt, sắc mặt đều trở nên ngưng trọng.

Những vị thiên kiêu này, đều là người của tiền bối, quả một đám đều có tư chất yêu nghiệt...

Nhậm Trường Hà cũng tới.

Tuy là số tuổi của hắn không nhỏ, nhưng nếu so với mấy vị Đạo Cảnh ở đây, thì cũng chỉ là một vãn bối mà thôi.

Tu vi Đạo Cảnh 12 quan.

Không tính là yếu, tốc độ tu luyện bực này, cũng thuộc dạng tuyệt thế thiên kiêu cấp một.

Lúc Nhậm Trường Hà nhìn thấy mấy người Đinh Việt, trong lòng rất cảm thán, có thể trở thành đệ tử nhập môn, quả nhiên đều là hạng người có tư chất vượt xa mình.

Thiên phú quá yêu nghiệt đi.

Không phục cũng không được.

Đỗ Nguyên và tiểu Tà Vương cũng hiện thân.

Thực lực hai người xê xích nhau không nhiều, nhục thân rất cường hãn, khó khăn lắm mới đột phá Đạo Cảnh 10 quan.

Tần Doanh cùng Tần Khả Vận cũng hiện thân cùng lúc.

Hai vị giai nhân phong hoa tuyệt đại, một người tư thế oai hùng, một người yêu mị vô song.

Nhìn thấy Tần Doanh hiện thân, khóe miệng mấy người Đinh Việt đều co quắp một trận, vị sư đệ này, mỗi lần nhìn thấy đều có cảm giác khác lạ.

Tu vi của Tần Doanh là Đạo Cảnh 13 quan.

Tần Khả Vận thì là Đạo Cảnh 15 quan.

Hơn nữa, so với lúc làm Nữ Vương Đại Tần trước kia, đã có thêm vài phần yêu mị cùng khí phách.

Hai người vừa xuất hiện, đã thu hút rất nhiều ánh mắt Đạo Cảnh trẻ tuổi.

Không ít người rục rịch, muốn làm quen với giai nhân.

Chỉ là sắc mặt hai người đều lạnh như băng, bộ dáng người lạ chớ gần, tu vi không đủ thì đừng tiến lên.

Tu vi đủ mạnh, đều là dạng già khọm sắp xuống lỗ.

Chương 820. Đồ Vương Đạo Mặt Dày (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Hai người Tần Doanh tổ đội cùng với Nhậm Trường Hà.

Cảnh này khiến cho ánh mắt của mọi người đều đổ dồn về Nhậm Trường Hà, ai nấy đều lộ ra tia khó hiểu.

Tựa hồ mọi người đều nghi hoặc, người này có tài đức gì, vậy mà có thể được hai vị giai nhân ưu ái như thế?

Hắn có chỗ nào vượt trội hơn mấy vị tuyệt thế thiên kiêu Nhân tộc kia?

Khóe miệng Nhậm Trường Hà có chút co quắp, nhìn vẻ mặt lạnh lùng của Tần Doanh, hắn đã nhiều lần muốn tránh xa.

Cuối cùng đều phải nín nhịn.

Bởi vì bọn hắn là đồng môn!

Đều có chung sư tôn, đồng dạng là đệ tử ký danh.

Lại xuất hiện thêm một bóng người.

Đồ Vương Đạo!

Bộ dáng tóc tai luộm thuộm, lôi thôi lếch thếch, bên hông vắt ngang một thanh đao.

Tùy tiện bước tới, không thèm để ý chút nào tới những ánh mắt căm thù ở xung quanh.

Đạo Cảnh 20 quan!

Cực đạo của hắn lại có đột phá!

Dưới sự chỉ điểm của Sở Huyền, đã lấy được truyền thừa cực đạo, cảm ngộ rất nhiều.

Tiến vào con đường vực sâu để chém giết, tuyệt đối là kỳ ngộ đối với người tu cực đạo như hắn.

Đạo Cảnh chết dưới tay Đồ Vương Đạo cũng không ít, trong đám Đạo Cảnh ở đây, có đệ tử, người thân chết ở dưới đao của Đồ Vương Đạo.

Chỉ là thực lực Đồ Vương Đạo tăng lên quá nhanh.

Hiện tại đã là Đạo Cảnh 20 quan.

Những người mạnh hơn hắn, tựa hồ cũng không có thù hận gì.

Người có cảnh giới ngang hắn, thì tự nhủ thầm không đánh lại Đồ Vương Đạo.

Bởi vậy, cho dù có không ít ánh mắt căm hờn, nhưng lại không có người nào dám ra tay.

Về phần liên thủ vây giết?

Tạm thời chưa tới lúc.

Ở Cửu Vực chém giết lẫn nhau là trái với quy củ của mấy lão tổ, bọn hắn còn chưa có lá gan này.

Đồ Vương Đạo rất tùy tiện, tựa hồ không biết có người chuẩn bị vây giết hắn trong con đường vực sâu.

Lại liếc nhìn Đinh Việt, người trẻ tuổi này không dễ chọc.

Là người của sư tôn, đều là một phe, nếu thực lực tương đương thì có thể luận bàn một chút.

Đối phương còn mạnh hơn mình, hắn cũng không muốn bị hành hạ.

Đồ Vương Đạo rất ỷ lại Sở Huyền, chỉ cần Sở Huyền không phủ nhận, hắn liền trực tiếp xem Sở Huyền như sư tôn.

Đây chính là bắp đùi lớn, phải ôm thật chặt.

Da mặt gì đó, không quan trọng.

Trong lòng Đồ Vương Đạo rất hiểu rõ một chuyện.

Nếu không ôm bắp đùi sư tôn, làm sao hắn có được ngày hôm nay?

Đồ Vương Đạo bước đến, cũng khiến không ít cường giả ở đây chú ý.

Nhất là mấy cường giả không phải Nhân tộc.

Cực đạo, chính là cấm kỵ!

Trong đám cường giả Đạo Cảnh này, không thiếu người từng bóp chết võ giả cực đạo trong trứng nước.

Bọn hắn đều cực kỳ chán ghét đối với cực đạo, khi gặp được là phải bóp chết.

Nhưng mà, cực đạo cũng không phải tầm thường.

Đồ Vương Đạo, hẳn là võ giả cực đạo đầu tiên trưởng thành.

Không ít người nhớ tới Sở Bình Phàm.

Hiện nay ở Cửu Vực, xuất hiện hai vị võ giả cực đạo.

Đều bước chân vào Đạo Cảnh.

Tựa hồ, cực đạo sắp quật khởi.

Tuy là thực lực người kia không bằng Đồ Vương Đạo, nhưng mà tư chất lại mạnh hơn Đồ Vương Đạo gấp mấy lần.

"Đã lâu rồi không có tin tức của tiểu Bình Phàm".

Mấy người Đinh Việt truyền âm với nhau.

Ngoại trừ lúc đầu Sở Bình Phàm bị rất nhiều người nhằm vào, cho đến khi Đồ Vương Đạo cường thế xuất hiện, cũng dần không thấy tung tích.

Tựa hồ trở nên điệu thấp.

"Không lẽ đã quay trở về chỗ sư tôn?".

"Làm sao có thể, tiểu Bình Phàm không phải loại người gặp khó là lui".

Đám người Đinh Việt cũng biết giai đoạn lúc nhỏ của Sở Bình Phàm.

"Sẽ không xảy ra chuyện gì chứ?".

"Có sư tôn ở đây, có thể xảy ra chuyện gì?".

Cường giả tụ tập trước cổng vào vực sâu càng ngày càng nhiều, có một vài cường giả đang thăm dò trong bảo địa, cũng tranh thủ chạy tới góp vui.

Có lẽ con đường vực sâu mới đúng là đại cơ duyên.

Khí vận Đại Đạo càng dày, thì càng dễ dàng cảm ngộ Đại Đạo, đột phá bình cảnh cũng nhanh hơn.

Hơn nữa, khí vận hùng hậu, tự nhiên cơ duyên sẽ nhiều hơn.

Cũng có thể gặp dữ hóa lành.

Cho đến sau cùng, ngay cả một ít cường giả Thần Cảnh đều chạy tới.

Chỉ là bọn hắn không dám tới gần, chỉ có thể đợi ở bên mép ngoài.

Một gã thanh niên chất phác, bên hông treo một thanh đao gỗ, đang chậm rãi bước tới.

Nhìn bộ dáng người này có chút khờ khạo, tựa hồ là một người trung thực.

Thấy thế nào, cũng không giống người thông minh.

Sở Bình Phàm!

Đồ Vương Đạo đứng bật dậy, hơi nghi ngờ liếc nhìn Sở Bình Phàm.

Từ lúc Sở Bình Phàm xuất hiện, hắn phát hiện ra lực lượng cực đạo của mình, tựa hồ xuất hiện một vài biến hóa.

Giống như Sở Bình Phàm chính là cực đạo chi thần.

Hơn nữa, tựa hồ cực đạo của Sở Bình Phàm không giống với hắn.

Dường như thế gian đã sinh ra loại cực đạo thứ hai.

Sắc mặt hắn đại biến, không lẽ thiếu niên này đã khai sáng ra loại cực đạo khác?

Làm sao có thể!

Không phải cực đạo là duy nhất sao?

Nếu không phải duy nhất, tại sao lại gọi là cực đạo?

Đồ Vương Đạo suy nghĩ mãi mà không thông.

Chuyện khiến cho hắn càng thêm khó chịu chính là, tựa hồ cảnh giới của Sở Bình Phàm còn mạnh hơn hắn.

Đạo Cảnh 21 quan?

Hay là Đạo Cảnh 22 quan?

Vậy mà người đến sau lại vượt lên đầu, thậm chí bỏ xa mình?

Có vẻ như hắn đã khai sáng ra cực đạo duy nhất thuộc về mình?

Chương 821. Đồ Vương Đạo Mặt Dày (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Bình Phàm đi tới từng bước một.

Ánh mắt đảo qua rất nhiều Đạo Cảnh ngoại tộc, sắc mặt không có biến hóa chút gì.

Hắn đã không còn là Sở Bình Phàm nhỏ yếu lúc trước.

Lúc nhìn thấy Đồ Vương Đạo, trên mặt nở nụ cười chất phác.

Xem ra chính là một nam tử hiền lành mộc mạc.

Chỉ là vừa mở miệng, đã khiến Đồ Vương Đạo mắc nghẹn.

"Lão Đồ..., đã lâu không gặp!".

Trước kia gọi mình là Đồ tiền bối, bây giờ lại gọi lão Đồ!

Ánh mắt Đồ Vương Đạo cũng không khỏi u oán.

Tiểu tử này, bộ dáng bên ngoài thì rất thuần phác, kì thực cũng là hạng người lòng dạ đen tối.

"Không ngờ ngươi lại vượt qua ta".

Đồ Vương Đạo chua xót nói ra.

"Đây không phải chuyện bình thường sao".

Sở Bình Phàm cười nói ngây ngô.

Quả thực là bình thường.

Dù sao thì hắn cũng có liên quan tới sư tôn, lợi hại hơn mình cũng không phải là chuyện hiếm lạ.

Đồ Vương Đạo thầm suy nghĩ, bản thân nên tìm cơ hội, ra sức ôm chặt bắp đùi sư tôn mới được.

Hai vị võ giả cực đạo đều có mặt chung một chỗ.

Một ít thế lực cùng chủng tộc nhằm vào cực đạo, trong lòng không khỏi xuất hiện một tầng bóng ma.

Cực đạo quật khởi!

May mắn chính là, dù sao cực đạo quá đặc thù, người có thể tu luyện cực đạo cũng không nhiều.

Nếu như mọi người đều có thể tu luyện cực đạo, vậy thì thật là đáng sợ.

Sở Bình Phàm ôn chuyện cùng mấy người Đinh Việt.

Bọn hắn cũng không có biểu hiện ra mặt là quen nhau.

Lỡ như có người bị để mắt tới, sẽ không đề phòng đến những người khác.

Thời khắc mấu chốt, có thể thừa dịp đánh lén địch nhân một kích trí mạng.

Nếu như hiện tại bọn hắn biểu hiện quen nhau, hơn nữa còn là đồng môn, sẽ khiến cho địch nhân trong bóng tối cảnh giác cùng cẩn thận, bố trí càng thêm bí mật.

Ầm ầm!

Cánh cổng vực sâu xuất hiện một khe hở.

Tất cả mọi người đều lên dây cót tinh thần, bộ dáng lúc nào cũng có thể tiến vào đại chiến.

Nhưng vào lúc này lại có một người tới.

Khí chất xuất trần, giống như người thế ngoại.

Phượng Không!

Đồ Vương Đạo bĩu môi, gia hoả Phượng Không này thật đúng là biết làm màu. Tốc độ tu luyện của Phượng Không cũng không chậm, dù sao Ngọc Tinh Cung đã nhận hắn làm chủ, đây chính là mật thất tu luyện của Khai Đạo giả Cửu Cực, bản thân nó cũng là một kiện chí bảo.

Tu vi Đạo Cảnh 17 quan.

So với Đồ Vương Đạo thì vẫn kém một ít.

Bất quá tốc độ tu luyện thế này, cũng rất kinh người.

Như vậy có thể thấy được, người có thể trở thành Nhân Vương, không có ai là loại đơn giản.

Trong đám người, có một vị Đạo Cảnh Nhân tộc, đột nhiên mở miệng nói: "Phượng Không, Đồ Vương Đạo là kẻ ngang ngược quen thói, nếu như ngươi muốn báo thù, ta có thể ra tay áp chế thực lực của hắn".

Người lên tiếng là một gã Đạo Cảnh 27 quan.

Đồ Vương Đạo có mạnh tới đâu, đối mặt với người này, cũng không hề có lực chống cự.

Chênh lệch giữa hai bên quá lớn.

Vị này cũng từng là Nhân Vương, thuộc về một mạch Nhân Vương.

Mỗi vị Nhân Vương đều có xuất thân khác nhau, trong đó phần lớn đều là người có địa vị thấp kém mạnh mẽ quật khởi.

Nhân Vương mỗi đời đều không sợ bất luận thế lực cổ xưa nào, mấy thế lực cổ xưa cũng không dám ỷ thế hiếp người, lại không dám ỷ vào tu vi cao để áp bách Nhân Vương.

Phía sau mỗi vị Nhân Vương đều có Nhân Vương đời trước ủng hộ.

Đây là quy củ một mạch Nhân Vương, bất luận Nhân Vương có xuất thân thế nào, đều sẽ trở thành chỗ dựa cho Nhân Vương đời sau, bảo vệ uy nghiêm của Nhân Vương dòng chính.

Phượng Không suýt bị Đồ Vương Đạo giết chết.

Đồ Vương Đạo thuộc dạng người ngỗ nghịch.

Đương nhiên, bởi vì Đồ Vương Đạo cùng Phượng Không là người cùng thời đại, hơn nữa lại giao chiến công bằng, cho nên cuối cùng có muốn tru sát Đồ Vương Đạo hay không, vẫn do Phượng Không lên tiếng.

Lạc Tân Bạch vẫn muốn giáo huấn Đồ Vương Đạo, chỉ là Đồ Vương Đạo trốn tránh như cá trạch mà thôi.

Lúc này Đồ Vương Đạo có chút khẩn trương.

Nếu là so đấu cùng cấp, tự nhiên hắn không sợ Phượng Không.

Nhưng mà, nếu vị kia ra tay, vì bảo vệ uy nghiêm Nhân Vương, tất nhiên sẽ hạ độc thủ đối với hắn.

"Đa tạ ý tốt của sư huynh, chuyện lúc trước chỉ là hiểu lầm mà thôi".

Phượng Không chắp tay nói lời cảm tạ.

Nhân Vương đời sau, bình thường đều gọi Nhân Vương đời trước là sư huynh, dùng tên gọi này để biểu đạt bọn hắn cùng chung một mạch.

Đồ Vương Đạo thở phào nhẹ nhõm, ánh mắt nhìn về Phượng Không có chút tốt hơn.

"Nếu ngươi không so đo, vậy thì kết thúc tại đây, nhưng Đồ Vương Đạo quá láo xược, mạo phạm uy quyền Nhân Vương, phải giáo huấn một trận".

Vừa dứt lời, liền đưa ngưng tụ ra một quyền, muốn đánh tới Đồ Vương Đạo.

"Hồng tổ đã tha thứ cho ta, lão già khọm như ngươi còn dám ra tay với ta? Ta rất thân với Hồng tổ đó nha".

Đồ Vương Đạo cuống quít mở miệng nói.

Hắn còn chưa muốn bị hành hạ trước mặt mọi người.

Lúc này đành lôi Hồng Nguyên Sơ ra làm bia đỡ đạn.

Vị Nhân Vương kia khẽ giật mình, cũng không đánh ra quyền ấn.

"Ngươi dám ăn nói bậy bạ?".

Hồng tổ, đó là nhân vật cấp bậc nào?

Chính là chỗ dựa lớn nhất của một mạch Nhân Vương.

Dẫn dắt Nhân tộc quật khởi, trấn áp Ma tộc, Yêu tộc, đây chính là vị Nhân Vương truyền kỳ...

Chương 822. Đồ Vương Đạo Mặt Dày (3)

Collected & Fixed: OilFish89

"Đồ Vương Đạo ta, xưa nay ăn ngay nói thẳng, làm sao có thể nói bậy bạ? Hừ, nếu ngươi không tin thì có thể hỏi Lạc Tân Bạch".

"Mặt khác, sư tôn của ta chính là siêu cấp đại lão, ngay cả Hồng tổ cũng phải cung kính, đừng tưởng rằng chỉ có ngươi mới có chỗ dựa!".

Đồ Vương Đạo nói xong, ngực đã ưởn thẳng lên.

Giỡn mặt sao, mình cũng có chỗ dựa vậy.

Cho dù là Hồng tổ, cũng không thể tuỳ tiện trừng phạt mình!

Sắc mặt vị Nhân Vương kia đen lại, tay cũng hạ xuống, tên Đồ Vương Đạo này, cũng không dám bịa chuyện.

Phượng Không liếc nhìn Đồ Vương Đạo, trong lòng như có điều suy nghĩ, sư tôn trong miệng hắn, không lẽ là tiên sinh?

Chỉ là, tựa hồ tiên sinh cũng không nói thu hắn làm đệ tử...?

Gia hoả này, đúng là da mặt thật dày?

Trong thoáng chốc, ký ức thuở còn trẻ ùa về trong đầu, lúc xưa hành quân trên chiến trường, Đồ Vương Đạo cũng là thiên kiêu nổi danh, hai người từng là chiến hữu kề vai tác chiến.

Ngày trước, Đồ Vương Đạo đã là người có da mặt dày hơn tường thành.

Phượng Không vẫn còn nhớ rõ hắn chơi dơ, đi bợ đít một vị cường giả Thiên Cảnh, chiếm không ít chỗ tốt.

Chỉ là sau này, hắn tu luyện cực đạo mới trở nên sát phạt quyết đoán, đã không còn mặt dày như thuở thiếu niên.

"Đồ Vương Đạo, vị kia thật sự là sư tôn của ngươi?".

Nhìn thấy ánh mắt ranh mãnh của Phượng Không, trong lòng Đồ Vương Đạo có chút chột dạ, kế tiếp lại vỗ ngực nói ra: "Đương nhiên, vị kia chính là sư tôn của ta!".

"Ngươi hiện tại rất giống với thuở còn trẻ, đó là da mặt rất dày".

Phượng Không thở dài một hơi.

"Nếu so với mấy lão già khọm ở đây, ta chính là người trẻ tuổi".

Đồ Vương Đạo xem thường liếc nhìn một đám Đạo Cảnh già khọm.

Khiến cho không ít ánh mắt nhìn về phía hắn hơi bất thiện.

Có vài cường giả nhìn về phía Đồ Vương Đạo, ánh mắt cũng trở nên thận trọng.

Sau lưng kẻ này có Khai Đạo giả làm chỗ dựa?

Khó trách hắn có thể quật khởi.

Xem ra sau lưng cực đạo, chính là có Khai Đạo giả giúp đỡ...

Ầm ầm!

Ba ngày sau.

Cánh cổng vực sâu mở ra một khe hở.

Nhìn xuyên qua khe hở này, có thể nhìn thấy con đường vực sâu này sâu thẳm không biết đi tới đâu.

Con đường vực sâu rất bao la, không biết đi thông tới chỗ nào.

Trong lúc mơ hồ, có thể nghe thấy tiếng gào thét kinh khủng từ xa truyền tới.

Đầu bên kia của con đường, đã có sinh linh vực sâu tiến vào, đang tiến đến Cửu Vực.

Tiếng gào rú kinh khủng kia, dường như ẩn chứa đầy hung tàn cùng tội ác.

Không ít cường giả đều lộ ra sắc mặt ngưng trọng.

Chuyến này, nguy cơ trùng trùng, kỳ ngộ cũng nhiều vô số kể.

Ai có thể giết tới vực sâu?

Ai dám tiến vào vực sâu?

Trong Vực Sâu Hỗn Độn, tất nhiên không thiếu cường giả có thực lực khủng bố.

Một bóng người âm thầm xuất hiện trước cánh cổng.

Trên người khoác một bộ hắc y, dung nhan tuyệt mỹ, ánh mắt lạnh lẽo không chút cảm xúc.

Trong hai tròng mắt, dường như ẩn chứa Đại Đạo chi vận huyền ảo cùng thần bí.

Nữ tử này là Hắc Nguyệt!

Đinh Việt há hốc miệng, cả người như phát mộng.

Tu vi của nàng là Đạo Cảnh 26 quan!

Trong đám đệ tử bọn họ, Hắc Nguyệt lại là người có thực lực mạnh nhất.

Nhìn về phía tròng mắt của nàng, phảng phất thấy được trật tự pháp tắc.

"Sư muội, tại sao ngươi lại mạnh như vậy...?".

Cả người Đinh Việt cảm thấy không ổn.

Chính mình là Đại sư huynh...

Lại bị sư muội vượt qua.

Tuy là Sở Huyền không có sắp xếp vai vế cho bọn hắn, bất quá nếu dựa theo lệ cũ, hắn là người đầu tiên bái sự, tự nhiên chính là Đại sư huynh...

Đinh Việt vẫn tự cho mình là Đại sư huynh.

Vì để cho danh xưng Đại sư huynh này xứng với thực tế, hắn đã cố gắng hết sức, không ngừng tu luyện nâng cao cảnh giới, muốn trở thành đại sư huynh có tu vi mạnh nhất.

Như thế mới xứng với chức vị Đại sư huynh.

"Thần hồn của ta đã tu bổ hoàn chỉnh".

Hắc Nguyệt nhẹ giọng trả lời.

Tuy là thần hồn của nàng đã tu bổ hoàn chỉnh, nhưng mà tâm tình Hắc Nguyệt cũng không khác trước.

Đã dưỡng thành thói quen.

Hỉ nộ cũng không lộ ra ngoài, tâm tình luôn duy trì được sự bình tĩnh.

"Thần hồn của ngươi...".

Đinh Việt đột nhiên ngây người.

Chuyện Hắc Nguyệt là Thiên Sinh Thần Hồn, tự nhiên bọn hắn đều biết rõ.

Cũng biết nàng có mối thù với Thiên Nguyệt Lâu.

Trước khi bái Sở Huyền làm sư phụ, thần hồn của nàng đã bổ tu rồi mà.

Hôm nay Hắc Nguyệt lại nhắc tới.

Hiển nhiên là đã tìm được mảnh ghép thần hồn bị thiếu kia, chứ không phải là giai đoạn sau được tu bổ.

Chính bởi vì như thế, mới phát sinh lột xác lớn như vậy.

"Chúc mừng sư muội".

Thiên Sinh Thần Hồn, quả nhiên không hề tầm thường.

Đinh Việt nhìn về phía con đường vực sâu, ánh mắt bắt đầu trở nên kiên định, chỉ có sư muội vượt qua mình mà thôi.

Những người khác đều thua mình.

Thực lực của mình vẫn xứng danh Đại sư huynh.

Lần này, nhất định phải quật khởi, tu vi phải đuổi kịp sư muội!

Đám sư huynh sư muội bọn họ truyền âm ôn chuyện, đề cập tới chuyện bản thân lột xác, nhất là mấy người Đinh Việt, nói về thời điểm phác hoạ Đại Đạo chi văn, ngoài ý muốn là mọi người đều có thể làm được.

Quá trình lột xác cũng khá giống nhau.

Bọn hắn bắt đầu trao đổi tâm đắc.

Tiếp đến Sở Bình Phàm cũng tham dự vào.

Hắc Nguyệt không có phác hoạ Đại Đạo chi văn, nhưng mà nàng là Thiên Sinh Thần Hồn, tự bản thân đã nắm giữ pháp tắc siêu nhiên.

Bởi vậy cũng chia sẽ cảm ngộ một ít trật tự pháp tắc.

Chương 823. Dò Xét Vực Sâu Hỗn Độn (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Khi Cơ Thần Tâm nhìn thấy Hắc Nguyệt, trong lòng hắn rất chấn động, lựa chọn lúc trước của mình, quả nhiên là không sai.

Muội muội này, không giống với bình thường...

"Thiên Nguyệt Lâu đã bị diệt, tiểu muội ngươi có muốn quay về Cơ gia?".

Cơ Thần Tâm thổn thức mở miệng nói.

"Ý ngươi thì sao?".

Kỳ thật Hắc Nguyệt cũng không chán ghét vị huynh trưởng này.

Dù sao hắn cũng từng ra tay bảo vệ mình.

Về phần tình cảm quá sâu, đương nhiên sẽ không có.

Rồi lại không phải là một chút cảm tình cũng không có.

Nói như thế nào, cũng là huynh trưởng của nàng, hơn nữa đã từng bảo vệ nàng vài lần.

Nếu như lúc trước Cơ Thần Tâm không đứng ra ngăn cản, thì cho dù nàng có chạy thoát khỏi đuổi giết Thiên Nguyệt Lâu, cũng phải trả một cái giá cực kỳ nghiêm trọng.

Cơ Thần Tâm khẽ gật đầu, cũng không có nói cái gì.

Chỉ cần để Hắc Nguyệt biết rõ nàng vẫn còn một vị huynh trưởng là đủ rồi.

Hắc Nguyệt do dự một chút, vẫn truyền âm cho Cơ Thần Tâm nói: "Con đường vực sâu, thông tới một chỗ vực sâu, tuy là có cơ duyên, nhưng cũng ẩn chứa nguy hiểm không nhỏ, tự ngươi phải cẩn thận ứng phó".

"Ta biết rồi, đa tạ".

Trong lòng Cơ Thần Tâm rất thoải mái, lúc trước không uổng công hắn giúp đỡ tiểu muội muội này, đúng là nàng vẫn còn vài phần cảm tình đối với chính mình.

Hắc Nguyệt nhớ tới lời của Sở Huyền, Cơ Thần Tâm chính là bán thánh Thần tộc chuyển thế, do dự một chút, cuối cùng không có mở miệng hỏi thăm ý đồ của hắn.

Thân phận Cơ Thần Tâm là gì không trọng yếu, chỉ cần biết hắn từng ra tay bảo vệ mình, sau này tuỳ tiện cứu hắn là được.

Về phần Cơ Thần Tâm có mục đích gì, cũng không quan trọng.

"Con đường vực sâu, có lẽ là bắt nguồn từ lúc ta bổ tu thần hồn, các ngươi đều phải cẩn thận một chút".

Hắc Nguyệt tiếp tục truyền âm trao đổi cùng mấy người Đinh Việt.

"Là thật sao?".

Trong lòng đám người Đinh Việt cực kỳ chấn động.

Nếu như con đường vực sâu này bắt nguồn từ Hắc Nguyệt, thế thì Thiên Sinh Thần Hồn của nàng quá kinh khủng.

"Hẳn là vậy, về phần tại sao lại dẫn phát, ta cũng không rõ lắm, sư tôn không hề nhắc tới".

Hắc Nguyệt gật đầu nói.

"Sư muội cẩn thận một ít, chỉ sợ sẽ có cường giả để mắt tới ngươi".

Thần sắc Đinh Việt ngưng trọng nói ra.

"Không sao, chỉ cần không rời khỏi con đường vức sâu, thì những cường giả kia không thể làm gì".

Hắc Nguyệt cũng không quá lo lắng về chuyện này.

Huống hồ, cho dù có cường giả để mắt tới mình, không phải vẫn còn sư tôn bên cạnh sao?

Lúc này Sở Huyền đã tỉnh lại, nhìn về phía cảnh cổng vực sau, tựa hồ nó sắp mở ra.

Đạo Cảnh ở Cửu Vực, ngoại trừ bị mắc kẹt trong hiểm địa, hầu như tất cả đều tập trung trước cánh cổng vực sâu.

Đám đệ tử Đinh Việt cũng ở đây.

Trong mấy vị đệ tử này, thì thực lực của Hắc Nguyệt là mạnh nhất.

Nếu như xét về niên kỷ, thì Hắc Nguyệt lại là người lớn nhất.

Kỳ thật, nàng càng giống như Đại sư tỷ.

Bất quá, gia hoả Đinh Việt này vẫn muốn làm Đại sư huynh, cũng không ngừng nỗ lực, trở thành một vị Đại sư huynh hợp cách.

Sở Huyền liền mặc kệ hắn.

Dù sao hắn là người đầu tiên bái sư, dựa theo lẽ thường, kỳ thật hắn chính là Đại sư huynh.

Dù sao Tô Tiên Nhi chỉ là thị nữ, cũng không phải đệ tử.

Nhìn về phía Tiểu Thế Giới, Tô Tiên Nhi đã hoàn thành dung hợp Hỗn Độn Băng Nguyên, lột xác thành tư chất Cổ Thần Hỗn Độn.

Sở Vân cũng dung hợp xong.

Hai nữ nhân này đều quen thuộc với chuyện bế quan bên trong Tiểu Thế Giới.

Ánh mắt Sở Huyền nhìn về phía Thiên Chi Vực, có lẽ lúc pháp tắc chí thượng Hỗn Độn xuất hiện, đám người Khai Đạo giả như Hồng Nguyên Sơ, ít nhiều gì cũng được lợi từ đó.

Nhất là Hồng Nguyên Sơ, không hổ danh là tồn tại từng dẫn dắt Nhân tộc quật khởi.

Hắn là người duy nhất cảm ngộ được khí tức pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Bởi vậy cũng thu được lợi ích lớn nhất.

Cả người đều trải qua một lần thăng hoa.

Trong khoảng thời gian ngắn, vậy mà đã khai đạo 7 ngàn dặm.

Tốc độ thế này, có thể nói cực kỳ nhanh.

Ma Đồ cũng không chậm, sau khi nhập Phật, tiến triển của hắn cũng không kém cạnh.

Hơn nữa Phật Đạo không ngừng nâng cao, hắn khai đạo cũng dễ dàng hơn, với lại hắn là Khai Đạo giả đầu tiên gia nhập Phật Đạo, thu được đại khí vận Phật Môn, cũng được Phật Đạo chiếu cố ở mức độ nhất định.

Hôm nay đã khai đao hơn 6 ngàn dặm.

Đằng Giao Vương nhập Yêu Chi Đạo, trở thành người đầu tiên gia nhập Yêu Chi Đạo, hiện tại cũng miễn cưỡng khai đạo 6 ngàn dặm.

Những Khai Đạo giả còn lại đều có tiến bộ nhảy vọt.

Thực lực tổng thể của Cửu Vực đã được nâng cao.

Nhược Tiên thì khai đạo 3 ngàn dặm.

Bất quá đã chậm lại.

Dù sao khai đạo càng về sau thì càng khó, cần tiêu hao nhiều thời gian để cảm ngộ Đại Đạo, sắp xếp và củng cố Đại Đạo.

Côn Hà cũng tiếp cận 3 ngàn dặm.

Khai Đạo giả Cửu Vực đều đắm chìm trong khai đạo, cảm thụ được niềm vui khi thực lực gia tăng.

Bọn hắn càng ý thức được, quả thật Cửu Vực chính là bảo địa tu luyện.

Tâm trí của bọn hắn càng thêm kiên định, không thể để cường giả ngoại giới tiến vào xâm chiếm Cửu Vực.

Đây chính là địa bàn của bọn hắn!

Ma Đồ cũng lừa được bảo vật từ tay Thiên Ma Liệt.

Khiến cho Thiên Ma Liệt tức gần chết.

Mấy vị Khai Đạo giả Ma tộc, đều lừa bảo vật từ tay Cổ Ma tộc.

Chương 824. Dò Xét Vực Sâu Hỗn Độn (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Xem như đắc tội triệt để Cổ Ma tộc.

Chính thức chặt đứt đường lui sau này.

Kỳ thật cũng bình thường, dù sao sau khi nhập Phật, sẽ nhận ra Phật Ma là đối kháng tự nhiên, tất nhiên giữa hai bên sẽ trở thành thù địch.

Cửu Vực là một mảnh vui vẻ phồn vinh, có vài người thích an phận, trốn ở trong tiểu không gian, cũng không ra ngoài gây chuyện.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn về con đường vực sâu, trong ánh mắt đã thấy được một vài sinh linh xuất hiện ở bên trong.

Những sinh linh này có khí tức dữ tợn khủng bố, tràn đầy hung bạo.

Tựa hồ linh trí của sinh linh vực sâu cũng không cao, nhưng cũng không phải là loại không não.

Tựu như bọn hắn đã bị trấn áp vô số năm tháng, đã bị lực lượng trong vực sâu ăn mòn, dẫn đến ý thức có chút hỗn loạn, tư duy tương đối chậm chạp, chính là trạng thái như vậy.

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, quyết định dò xét Vực Sâu Hỗn Độn.

Đến tột cùng là do Hỗn Độn hình thành, hay là do tồn tại cường đại nào tạo ra.

Khoảng cách kỳ hạn 78 năm, chỉ kém nửa tháng.

Sở Huyền đang mong đợi, phần thưởng lần này có xuất hiện bảo vật cùng loại với Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính hay không.

Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu rọi dọc theo con đường vực sâu, Sở Huyền thấy được ở bên trong con đường vực sâu có rất nhiều sinh linh.

Phần lớn đều có thực lực Đạo Cảnh.

Trong đó không thiếu sinh linh có thực lực Đạo Cảnh 36 quan.

Những thứ sinh linh vực sâu này, linh trí đã biến dạng, dường như từng bị tra tấn dã man, trở nên điên dại, hoặc là mất đi ý thức vốn có.

Đám sinh linh vực sâu này, tựa hồ từ sâu trong tiềm thức của bọn chúng biết được một chuyện, đánh vào Cửu Vực, cướp lấy bổn nguyên sinh linh, cướp lấy sinh mạng ấn ký, là có thể thoát khỏi vực sâu, trở thành một sinh linh bình thường.

Có thể đây là do quy tắc đại kiếp ảnh hưởng đến.

Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, không ngừng chiếu rọi dọc theo con đường vực sâu, không biết đã đi qua khoảng cách bao xa.

Có thể thấy được chỗ tiếp nối con đường vực sâu chính là Vực Sâu Hỗn Độn, khoảng cách tới Cửu Vực rất xa xôi.

Ở giữa con đường vực sâu, Sở Huyền thấy được một ít sinh linh đang muốn xông vào con đường vực sâu.

Phần lớn đều là Hỗn Độn tộc đang ngao du trong Hỗn Độn.

Thỉnh thoảng có thể nhìn thấy cường giả của Cửu Vực tộc.

Đều không ngoại lệ, tất cả đều có thực lực Khai Đạo Cảnh.

Không vào Khai Đạo Cảnh, hành tẩu trong Hỗn Độn rất dễ bị lạc đường, hơn nữa nguy cơ trùng trùng.

Thậm chí thấy được mấy vị Khai Đạo Cảnh Cửu Cực, ý đồ đánh vào con đường vực sâu, chỉ là lực lượng pháp tắc ở bên trong quá mạnh mẽ.

Cho dù là Khai Đạo giả Cửu Cực, cũng không cách nào xâm nhập vào được.

Khoảng cách chiếu rọi càng ngày càng xa, thế mà vẫn chưa nhìn thấy phần cuối, Sở Huyền có hơi nhíu mày.

Nếu như khoảng cách quá xa, thì cho dù hắn dùng Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính xác định vị trí, chỉ sợ dù thi triển Vô Giới Phá Diệt Kiếm cũng không thể nào đánh tới mục tiêu.

Vô Giới Phá Diệt Kiếm, mặc dù có thể công kích vượt không gian, hơn nữa không bị trì hoãng, vừa đánh là tới trước mặt, nhưng cũng không phải là không có hạn chế.

Bí pháp này liên quan trực tiếp tới cảnh giới người thi triển, trước mắt cảnh giới của Sở Huyền còn chưa đủ thi triển Vô Giới Phá Diệt Kiếm, công kích được bất cứ chỗ nào trong Hỗn Độn.

Đúng vào lúc này.

Ầm ầm!

Trên mặt kính xuất hiện một cái hố khổng lồ cực sâu, tối đen như hũ nút, giống như một cái miệng dữ tợn khổng lồ.

Nhìn không thấy biên giới của cái hố này.

Khí tức khủng bố, hắc ám, bạo ngược bập bềnh.

Vực Sâu Hỗn Độn.

Chỉ chiếu rọi được một góc vực sâu, đã có lực trùng kích rất lớn.

Sở Huyền điều chỉnh Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, bắt đầu chiếu rọi toàn bộ Vực Sâu Hỗn Độn, theo góc xoay, toàn cảnh vực sâu bắt đầu hiển lộ ra trước mắt.

Dần dà, Sở Huyền thấy được một màn kinh khủng.

Vực sâu này giống như một cái miệng khổng lồ đang gào rú, tựa như có thể cắn nuốt tất cả, lại giống như tràn ngập không cam lòng cùng phẫn nộ.

Phạm vi chiếu rọi tiếp tục mở rộng, kế tiếp Sở Huyền đã thấy được bên trong vực sâu, phảng phất có một đôi mắt đỏ tươi, không cam lòng liếc nhìn Hỗn Độn.

Vực sâu hắc ám cực lớn, có luồng không khí khủng bố đang xoay tròn, đó là khí tức bạo ngược của Hỗn Độn.

Từ xa nhìn lại, Vực Sâu Hỗn Độn giống như một nhà tù tội ác.

Tạm thời thì Sở Huyền không thể phân biệt, Vực Sâu này là do Hỗn Độn tự hình thành, hay là do cường giả tạo ra.

Hắn lại điều chỉnh Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, bắt đầu chiếu rọi một phần bên trong Vực Sâu Hỗn Độn.

Trong vực sâu dần lộ diện một sinh linh.

Thoạt nhìn giống như hình thành từ oán niệm, tràn đầy oán niệm, đã mất đi khả năng tư duy.

Thực lực không mạnh, chỉ có khoảng Thiên Cảnh.

Thâm nhập càng sâu, phạm vi chiếu rọi cũng bắt đầu mở rộng.

Thấy được sinh linh vực sâu cấp Thần Cảnh, tiếp theo là Đạo Cảnh, Khai Đạo Cảnh.

Lông mày Sở Huyền dần nhíu lại.

Trong Vực Sâu Hỗn Độn, tại sao lại có nhiều sinh linh như vậy?

Ngay cả Thiên Cảnh cũng có.

Mặc dù giống như loại không có linh trí.

Thân thể có chút cùng loại với oán niệm.

Nhưng mà số lượng quá mức khổng lồ.

Hỗn Độn trong vực sâu, vẫn lạc vô số sinh linh.

Sinh linh trong vực sâu, đều từng là sinh linh vẫn lạc, dưới tác dụng của pháp tắc vực sâu, dần dần sinh sản ra.

Đây là một vùng đất đầy tuyệt vọng.

Chương 825. Dò Xét Vực Sâu Hỗn Độn (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền nhìn thấy sinh linh Khai Đạo Cảnh, trong ánh mắt của bọn chúng tràn đầy tuyệt vọng, thậm chí dẫn đến tính cách trở nên vặn vẹo cùng bạo ngược.

Sinh linh vực sâu có thực lực Khai Đạo Cảnh, là loại có linh trí, thuộc về sinh mạng thể hoàn chỉnh.

Thời gian trôi qua, Sở Huyền thấy được sinh linh vực sâu đạt cấp độ khai đạo vạn dặm.

Bỗng nhiên, bên trong gương xuất hiện một bóng dáng kinh khủng.

Đó là một vị sinh linh vực sâu cao tới vạn mét, thực lực tương đương khai đạo 20 vạn dặm.

Đây là chuẩn thực lực Khai Đạo Cảnh Tự Tại.

Đối phương đang gầm thét, cuốn theo lực lượng kinh khủng, lộ ra một đầu Đại Đạo Thâm Uyên, phóng thẳng về phía vực sâu.

Sở Huyền chiếu rọi theo dấu sinh linh này, nên hình ảnh cũng di động theo.

Mắt thấy sắp rời khỏi vực sâu.

Đúng vào lúc này, tựa hồ dưới đáy vực sâu truyền đến một cỗ lực hút khủng bố.

Hấp!

Trực tiếp kéo thân ảnh khổng lồ kia xuống vực sâu, dù đối phương có gào thét thế nào, giãy dụa ra sao, thậm chí cuối cùng là tự bạo Đại Đạo.

Cho dù thân thể nổ tung toé, chỉ lưu lại một đoàn khí tức vực sâu, cũng không thể đào thoát.

Ầm!

Lực hút bỗng nhiên biến mất, một đoàn khí tức vực sâu kia, dưới tác dụng của pháp tắc vực sâu, vậy mà đã khôi phục như cũ.

Ngay cả thực lực cũng không bị hao tổn.

Sở Huyền nhìn ra được, trong mắt vị sinh linh này càng lộ ra sự tuyệt vọng.

Không thể nào rời khỏi vực sâu!

Một lát sau, vị sinh linh này lại vọt lên, kết quả không khác gì, bị lực hút kéo trở về, kế tiếp lại khôi phục thêm lần nữa.

Dần dà Sở Huyền phát hiện, những sinh linh vực sâu này, tựa hồ mỗi giờ mỗi khắc đều bị một loại ăn mòn nào đó, thừa nhận một loại thống khổ nào đó.

Không có biện pháp thoát khỏi, cũng không thể loại trừ, luôn bị gánh chịu.

Rồi lại không thể thoát khỏi vực sâu.

Sở Huyền đã hiểu tại sao những sinh linh này lại bạo ngược như thế, tại sao tư duy lại chậm chạp, tại sao ý thức lại hỗn loạn, tại sao lại tràn ngập tuyệt vọng.

Đây chính là lao ngục vực sâu!

Trong lao ngục, tự nhiên là tội đồ!

Cho dù không phải, chỉ cần tiến vào vực sâu, thì chính là tội đồ, không thể nào thoát khỏi, sẽ bị sinh linh bình thường giết chết, dâng lên khí vận Đại Đạo!

Vực Sâu Hỗn Độn, nói đúng hơn chính là lao ngục trong Hỗn Độn.

Do Hỗn Độn tự hình thành, cũng do cường giả tạo ra.

Vực Sâu Hỗn Độn khổng lồ này, chính là thuộc về loại nào?

Trong lòng Sở Huyền thầm nghĩ, tiếp tục chiếu rọi vào sâu bên trong.

Tựa như vực sâu này không có điểm tận cùng.

Trong lúc Sở Huyền dò xét, thậm chí phát hiện ra một vị sinh linh vực sâu có thực lực Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Đối phương đứng yên trong một góc vực sâu, gánh chịu ăn mòn cùng thống khổ, thần sắc tương đối bình tĩnh, không có quá nhiều bạo ngược.

Tồn tại khủng bố trong vực sâu, số lượng cũng không ít...

Theo dò xét càng sâu, cùng với phạm vi càng mở rộng, Sở Huyền thấy được không ít sinh linh cường đại, nhẫn nhịn chịu đựng tra tấn, mong muốn thoát khỏi vực sâu.

Kết quả không khác gì, bị hút trở về, lại bắt đầu phục sinh.

Thậm chí còn có sinh linh tự sát, nhưng lại không làm được.

Những tồn tại trong vực sâu này, tất cả đều phát điên rồi.

Bị tra tấn quá dã man.

Bỗng nhiên, trong gương xuất hiện chấn động mãnh liệt, cùng với âm thanh gào rú kinh khủng.

Chỗ này xuất hiện một thông đạo cực lớn, giống như sinh lộ trong vực sâu.

Tựa hồ điểm tận cùng của con đường vực sâu là ở đây.

Có vô số sinh linh vực sâu, gào thét muốn tiến vào trong.

Trong đó số lượng Khai Đạo Cảnh cũng không ít.

Cũng có vài sinh linh vực sâu có thực lực Khai đạo hơn 10 vạn dặm.

Bởi vì bọn chúng bị hạn chế, không thể nào tiến vào con đường vực sâu, bị pháp tắc ngăn cản ở bên ngoài.

Dường như bọn chúng bị kích thích, đang điên cuồng công kích những sinh linh vực sâu khác.

Một nhóm lại một nhóm sinh linh vực sâu bị tàn sát.

Thời gian dần qua Sở Huyền phát hiện, những sinh linh vực sâu bị tàn sát kia, tựa hồ bị pháp tắc vực sâu giữ lại một ít bản nguyên, đang tiến hành khôi phục.

Tiến vào vực sâu, sống không bằng chết!

Ngay cả chết cũng không thể!

Sở Huyền yên lặng quan sát thật lâu, cũng quan sát đến lực lượng pháp tắc vực sâu, nếu dựa vào thực lực hiện tại của hắn tiến vào, có thể đột phá pháp tắc vực sâu, giết ra ngoài hay không?

Khả năng thoát khỏi vẫn là có thể.

Hiện giờ hắn đã khai đạo hơn 300 vạn dặm, cũng không mở ra thế giới, mà là mở ra thế giới Đại Đạo, thực lực chân thật không yếu hơn Khai Đạo Giả Thiên Địa 600 vạn dặm.

Thậm chí còn mạnh hơn.

Đại Đạo do Sở Huyền mở ra là loại hoàn chỉnh, giống như Đại Đạo Cửu Vực, quy tắc hoàn thiện, bao gồm tất cả pháp tắc Đại Đạo.

Giới hạn của vực sâu không cao.

Có thể vây khốn Khai Đạo Giả Thiên Địa, nhưng không thể vây khốn Khai Đạo Giả Thiên Địa đỉnh phong.

Sở Huyền thao túng Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, tiếp tục dò xét vực sâu, lại phát hiện một sinh linh cấp Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Một đường dò xét, lần lượt phát hiện ba tồn tại cấp Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Phàm là đạt đến cấp độ này, đều có lực lượng nhất định chống lại lực ăn mòn của vực sâu.

Tính cách không bị vặn vẹo, ý thức rõ ràng, không giống những sinh linh khác tràn ngập tuyệt vọng.

Cũng có thể là do tồn tại Khai Đạo Giả Thiên Địa che dấu đủ sâu, cho dù nội tâm rất tuyệt vọng, nhưng mặt ngoài sẽ không biểu hiện ra.

Chương 826. Cự Nhân tộc (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền phát hiện ra một vị mạnh nhất, thực lực tương đương với Khai Đạo giả mở ra thiên địa khoảng 10 vạn dặm.

Muốn chống đỡ thiên địa 10 vạn dặm, phải khai đạo trên 200 vạn dặm.

Thậm chí là nhiều hơn.

Liên tục xâm nhập vào Vực Sâu Hỗn Độn, Sở Huyền lại thấy được một đoàn hắc ám mơ hồ, dày đặc ở dưới đáy vực sâu.

Tựa như một chùm bông gòn hắc ám.

Lực lượng pháp tắc tràn ngập, xoay tròn, kéo dài xuống dưới đáy.

Sở Huyền mở rộng phạm vi chiếu rọi, dưới đáy Vực Sâu Hỗn Độn, dần dần lộ ra, đây là một đầm lầy, đầm lầy pháp tắc vực sâu.

Ở bên trong tràn ngập Đại Đạo chi lực.

Pháp tắc hỗn loạn, nhưng lại giống như lồng giam, lắng đọng trong Vực Sâu Hỗn Độn, tựa như một vùng đất đầm lầy trút hết rác thải.

Trút hết rác thải ở đây không hiểu theo nghĩa thông thường.

Mà là những thứ bị giục bỏ, chính xác hơn là lực lượng pháp tắc bị thay thế!

Sở Huyền nghĩ tới bí thuật chí thượng Hỗn Độn, Thâm Uyên Cổ Ngục, đồng dạng có thể đánh ra thâm uyên cổ ngục, ví dụ như có thể trấn áp Đại Đạo của mục tiêu, hóa thành thứ bỏ đi của Hỗn Độn.

Bởi vậy, cũng không thể xem xét trên phương diện này, mà suy đoán Vực Sâu Hỗn Độn có phải được tạo ra từ Hỗn Độn hay không.

Dưới đáy vực sâu, tạm thời không phát hiện có người bị trấn áp.

Đương nhiên, có khả năng người bị trấn áp đang ở dưới đầm lầy hỗn loạn kia.

Nếu muốn chiếu rọi xuyên qua, cần phải đột phá một đoàn pháp tắc hỗn loạn này, hơn nữa sẽ kinh động tới người bị trấn áp.

Thậm chí, sẽ kinh động người tạo ra mảnh vực sâu này.

Sở Huyền cân nhắc một hồi, không có tiếp tục chiếu rọi, mà là bắt đầu tìm tòi ở dưới vực sâu.

Trong vực sâu có không ít bảo vật, ví dụ như bảo vật của vị cường giả nào đó rơi mất...

Trong mảnh vực sâu này cũng có đồ vật đặc thù, trải qua thời gian dài như vậy chắc chắn sẽ sinh ra.

Ví dụ như chí bảo hội tụ lực lượng vực sâu.

Đối với Khai Đạo giả mà nói, đây đều là bảo vật hiếm có.

Bỗng nhiên, trong gương xuất hiện một điểm ánh sáng màu đỏ, vừa lóe lên lại biến mất.

Điểm sáng màu đỏ kia vừa loé lên đã không thấy, lúc này Sở Huyền mới điều chỉnh Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, mong muốn dò xét điểm sáng kia.

Quả nhiên là dưới đáy vực sâu ẩn chứa tồn tại đặc thù.

Một điểm sáng đỏ kia, tựa hồ đã nhận ra bị người dò xét, cho nên mới lướt qua, tránh né.

Tốc độ cực kỳ nhanh.

Hình ảnh trong gương không ngừng di động, dần dà trong gương xuất hiện một điểm ánh sáng đỏ nhàn nhạt, nhưng mà vừa thấy lại biến mất.

Đối phương lại có thể phát hiện mình bị dò xét.

Chắc chắn người này có thực lực rất khủng bố.

Sở Huyền tiếp tục truy lùng, hình ảnh trong gương dần mở rộng, chiếu rọi phạm vi càng lớn.

Đến cuối cùng, tại một góc dưới đáy vực sâu, hiện ra một điểm sáng đỏ như máu, tồn tại này có hình dạng người, kích thước 3 đến 4 mét.

Hiển nhiên là đối phương biết rõ không thể tránh thoát, dứt khoát hiện thân.

"Là người nào nhìn trộm?".

Một đạo ý niệm truyền khắp xung quanh.

Sở Huyền không có trả lời.

Hắn nhìn chằm chằm vào tồn tại dạng người này, trực tiếp thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật.

"Tàn niệm huyết đạo, pháp tắc ô uế chi linh...".

Sở Huyền khẽ nhíu mày, khoảng cách quá xa, dựa vào gương phản chiếu, cũng không thể dò xét toàn bộ nguồn gốc của đối phương.

Bí thuật bị hạn chế nhất định.

Có thể khẳng định một chuyện, đây là một tia tàn niệm còn sót lại của tồn tại nào đó, đã trở thành pháp tắc ô uế chi linh.

Chỗ Vực Sâu Hỗn Độn này, ngược lại là có khả năng từng trấn áp một vị tồn tại cực mạnh.

"Không thể nhìn trộm vực sâu!".

Tàn niệm huyết đạo không thấy người đáp lại, tựa hồ có chút tức giận.

Huyết quang nở rộ, pháp tắc ô uế dưới đáy vực sâu bắt đầu chấn động.

Khí tức ô uế trong đầm lầy bắt đầu lan tràn ra ngoài.

Lập tức xuất hiện hắc ám chi khí dơ dái, che lấp đạo tàn niệm huyết đạo kia.

Sở Huyền dời Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, tiếp tục thăm dò.

Phạm vi dưới đáy vực sâu không nhỏ, chỉ sợ không chỉ có mỗi đạo tàn niệm huyết đạo kia.

Hình ảnh trong gương liên tục lướt qua, bỗng nhiên Sở Huyền cảm nhận được một cỗ lực lượng bài xích, tựa hồ muốn ngăn cản hắn dò xét.

Hắn vận dụng lực lượng Đại Đạo dũng mãnh truyền vào trong Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu qua chỗ xuất hiện lực bài xích.

Lại thấy một con mắt khổng lồ.

Chỉ có một con mắt, một nửa được chôn trong pháp tắc rác rưởi ở đáy vực sâu, một nửa nhô ra, giống như một tòa núi lớn.

Giờ phút này con mắt đang mở ra, tựa hồ tràn đầy phẫn nộ.

Con mắt khổng lồ phát ra lực lượng kinh khủng, khuấy động pháp tắc dưới đáy vực sâu.

Lực bài xích dần dần được tăng thêm.

Sở Huyền lại thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật, vậy mà lần này lại nhận phải lực cản cực lớn, phảng phất từ nơi sâu xa, có một cỗ lực lượng siêu nhiên, ngăn cản hắn tiếp tục dò xét.

"Cổ Thần Chi Nhãn..." (con mắt của cổ thần)

Lần này chỉ dò xét được một dòng tin tức.

Trong lòng Sở Huyền chấn động, đây là con mắt của một vị Cổ Thần Hỗn Độn?

Hẳn là trong vực sâu này, trấn áp một vị Cổ Thần Hỗn Độn?

Thậm chí không chỉ có một vị?

"Cút!".

Con mắt phát ra tiếng gầm thét khủng bố.

Lực bài xích lập tức tăng vọt, Sở Huyền không dám dò xét nữa, mà dời đi Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Tiếp tục dò xét dưới đáy vực sâu.

Chương 827. Cự Nhân tộc (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Đúng lúc này, Sở Huyền cảm ứng được trong cõi hư vô, tựa hồ có người muốn tìm kiếm tung tích của hắn!

Hắn liền đình chỉ Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Phòng ngừa tồn tại nào đó do thám tung tích của hắn.

Đây là chọc tới vị chí cường giả nào đó hay sao?

Cho nên, chỗ Vực Sâu Hỗn Độn này, khả năng rất lớn là do cường giả nào đó tạo ra?

Sở Huyền thở ra một hơi, có thể tạo ra Vực Sâu Hỗn Độn khủng bố như vậy, chắn chắn là một tồn tại có thực lực siêu cấp.

Cất Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính vào, loại cảm giác bị dò xét kia đã biến mất, đối phương không thể truy ra vị trí của mình.

Sở Huyền nhìn về phía cánh cổng vực sâu, nó sắp mở ra.

Kỳ thật, trước mắt đã có thể chứa đủ một người tiến vào.

Chỉ là không có người nào to gan nhảy ra.

Một giọng nói truyền vào trong đầu mấy người Đinh Việt.

"Con đường vực sâu, không tầm thường, sinh linh vực sâu đều bị điên cuồng, mọi chuyện phải cẩn thận, không thể trực tiếp tiến vào vực sâu".

Sở Huyền vừa nói xong, bắt đầu tái hiện lại hình ảnh cuối con đường vực sâu trong đầu mấy người Đinh Việt.

"Dạ, thưa sư tôn!".

Mấy người Đinh Việt đều cảm thấy rùng mình.

Lập tức cung kính đáp lời.

Nhìn thấy hình ảnh phần cuối con đường vực sâu, cả đám đều bị rung động thật sâu.

Sinh linh trong vực sâu đều điên cuồng như thế, trong ánh mắt tràn đầy tuyệt vọng.

Tựa hồ đã sớm mất đi lý trí.

Hơn nữa, có rất nhiều tồn tại mạnh mẽ.

Sau khi Sở Huyền nói rõ, liền mặc kệ đám đệ tử.

Mà tiếp tục vận dụng Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu rọi Cổ Giới Hỗn Độn, xem xét tình huống Cổ Giới Hỗn Độn.

Ở bên trong Cổ Giới Hỗn Độn, Sở Huyền nhìn thấy mấy vị Khai Đạo giả cường đại.

Tiên tộc lại xuất hiện một vị chí cường giả.

Tồn tại này vượt qua Hách Tiên Tôn.

Khai đạo vượt qua 100 vạn dặm, hoàn thành công đoạn mở ra thế giới.

Sở Huyền đánh giá sơ bộ, thế giới do vị này mở ra dài khoảng 2 vạn, xem như người yếu trong Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Đại Đạo do hắn mở ra, có lẽ cũng không quá mạnh.

Cũng chỉ mới bước vào hàng ngũ Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Xét tới thực lực, còn không bằng Hồng.

Bên phía Thần tộc, cũng xuất hiện một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa, thực lực cũng ngang ngửa vị Tiên tộc kia.

Trái lại là bên phía Ma tộc xuất hiện thêm một vị khá cường đại.

Cũng không yếu hơn Hồng bao nhiêu.

Ngoại trừ tam tộc Tiên Thần Ma ra, trong Long tộc lòi ra thêm một hoàng kim cự long, đây là một tồn tại rất mạnh.

Trong Hỏa Phượng tộc cũng giống như thế.

Ngoại trừ Cửu Vực tộc mới xuất hiện thêm cường giả ra.

Trong Hỗn Độn tộc cũng xuất hiện tồn tại Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Sở Huyền không nhìn thấy Bàn Sơn, có lẽ hắn đã rời khỏi khu vực Hỗn Độn này.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, có một chỗ mọc đầy đại thụ che trời, san sát như rừng, tràn đầy khí tức hoang dã.

Trong mảnh rừng rậm này xây dựng rất nhiều gian phòng khổng lồ.

Đây là tộc địa của Cự Nhân tộc.

Sở Huyền dò xét Cự Nhân tộc, phát hiện số lượng cự nhân không nhiều lắm, nhưng mà người nào cũng là Khai Đạo Cảnh.

Yếu nhất trong đó, cũng có thực lực khai đạo ngàn dặm.

Trong đó có đến mười vị cường giả Khai Đạo giả Cửu Cực.

Cự Nhân tộc ngoại trừ thân thể khổng lồ, nhục thân cường hãn, thì những mặt khác rất giống với Nhân tộc.

Hắn không biết ở hiện tại, rốt cuộc là quan hệ giữa Cự Nhân tộc cùng Nhân tộc là ra sao.

Cự Nhân tộc đã từng giúp đỡ Nhân tộc ở Cửu Vực, cũng truyền thụ phương pháp luyện thể.

Cho đến ngày nay, có rất nhiều Nhân tộc luyện thể, nhưng mà nguồn gốc của mấy phương pháp này, đều bắt nguồn từ Cự Nhân tộc.

Cửu Vực ở hiện tại, rất ít cường giả nào chịu tu luyện nhục thân.

Đỗ Nguyên cùng tiểu Tà Vương, miễn cưỡng được xem là cường giả một đạo nhục thân.

Cự Nhân tộc khác với Hỗn Độn tộc, đều có chỗ bất đồng, tựa hồ bọn hắn cũng không phải là chủng tộc nguyên thuỷ trong Hỗn Độn, nhưng cũng không phải là chủng tộc Cửu Vực.

Lập trường thì tương đối trung lập.

Dựa vào thế cục Hỗn Độn trước mắt, có thể bảo trì trung lập, hơn nữa hai phe kia đều không nguyện ý gây sự với bọn hắn, không có thực lực cường đại thì không làm được chuyện này.

Trước đó lần đầu hắn dò xét Cổ Giới Hỗn Độn, chỉ là nhìn lướt qua một lần.

Lần này, là Sở Huyền quan sát Cự Nhân tộc ở cự ly gần.

Thân thể khủng bố kia, giống như do Đại Đạo ngưng tụ thành, rất cường đại.

Cùng là thực lực khai đạo ngàn dặm, nếu người khác muốn phá vỡ nhục thân của Cự Nhân tộc, gần như khó có thể làm được.

Phải dựa vào chí bảo công kích sắc bén.

Trong tộc địa của Cự Nhân tộc, có vài toà thạch ốc khổng lồ.

Mà ở trung tâm tộc địa, thì có đặt một một pho tượng rất lớn.

Trong thạch ốc khổng lồ kia, tựa hồ có mãnh thú khủng bố đang núp, khí tức dũng mãnh dị thường.

Dò xét bên trong.

Sở Huyền nhìn thấy một cự nhân, dáng người cũng không phải khổng lồ như trong tưởng tượng.

Rõ ràng đối phương đã thu nhỏ cơ thể.

Mặc dù có thu nhỏ thế nào, thì thân thể Cự Nhân tộc đều rất khổng lồ.

Khí tức cả người hắn, tựa hồ không kém gì Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Sở Huyền quan sát một chốc, vị cường giả Cự Nhân tộc này, nếu cũng có được chí bảo, sẽ không yếu hơn Khai Đạo Giả Thiên Địa hai tộc Thần Tiên.

Đạo của Cự Nhân tộc, tương đối đặc thù.

Tựa hồ bên trong Hỗn Độn, có một đạo duy nhất thuộc về Cự Nhân tộc.

Bọn hắn không thể nào mở ra thế giới để gánh chịu Đại Đạo.

Bởi vì, thân thể của bọn hắn rất cường đại, đủ để chịu tải Đại Đạo, nhục thể của bọn hắn chính là Đại Đạo!

Chương 828. Cự Nhân tộc (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Sở Huyền dò xét thêm mấy toà thạch ốc khác, hắn phát hiện trong mỗi toà thạch ốc đều chứa một vị cự nhân có thực lực Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Trong đó có một vị thực lực ngang với Khai Đạo Giả mở ra thế giới khoảng 20 vạn dặm.

Hiện tại chỉ tính bên trong tộc địa Cự Nhân tộc, đã có nhiều cường giả sánh ngang với Khai Đạo Giả Thiên Địa, cũng khó trách Cự Nhân tộc bảo trì vị trí trung lập, hai phe kia cũng không dám tuỳ tiện trêu trọc.

Chỉ là hắn không biết, mấy vị cường giả Cự Nhân tộc này, vẫn luôn ở tại Cổ Giới Hỗn Độn, hay là vừa mới trở về từ chỗ sâu trong Hỗn Độn.

Nếu như Cự Nhân tộc chỉ có mấy vị cường giả thế này, thì thực lực sẽ không bằng mấy cường tộc Tiên Thần Ma.

Sở Huyền biết rất rõ, hiện tại mấy cường giả trở về các tộc, đều chỉ là những người có thực lực yếu.

Phần lớn chí cường giả, nhất là tồn tại cấp lão tổ đứng đầu một tộc, đều ở chỗ sâu trong Hỗn Độn, cũng không có trở về.

Cự Nhân tộc có thực lực bảo trì trung lập, không nghiên về bên nào, thậm chí dám khiêu chiến cùng các tộc, chắc chắn cường giả sẽ không chỉ có bấy nhiêu.

Hoặc là bên trong Cự Nhân tộc, có một vị cực kỳ mạnh mẽ, có thực lực chấn nhiếp các tộc.

Hỗn Độn vô biên bát ngát, có bao nhiêu cường giả khủng bố, thì cũng không có ai biết.

Nhất là đám Cổ Thần Hỗn Độn, hiện tại đang ở nơi đâu?

Không có khả năng tất cả đều chết sạch.

Có thể sống đến hiện tại, thì những Cổ Thần Hỗn Độn này, tất nhiên là có thực lực gánh vác Hỗn Độn.

Sở Huyền dời Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, đang muốn rời khỏi tộc địa Cự Nhân tộc, đột nhiên phát hiện pho tượng kia dựng ở trung tâm, tựa hồ có chút khác thường.

Lúc này hình ảnh chuyển sang bên trên pho tượng.

Pho tượng này là một cự nhân, bắp thịt cuồn cuộn, gương mặt cương nghị, trong tay nắm một thanh búa lớn, nâng quá đỉnh đầu, ánh mắt nhìn về phía trước, tựa hồ đang khoá chặt địch nhân.

Không biết tại sao, Sở Huyền có cảm giác pho tượng Cự Nhân tộc này có chút bất thường.

Tựa như một đầu Đại Đạo, ngưng tụ thành một chỗ.

Tài liệu chế tác pho tượng này cũng không tầm thường, Khai Đạo Giả Thiên Địa thông thường cũng không thể phá hư.

Không lẽ đây là chỗ bí mật của Cự Nhân tộc?

Là pho tượng lão tổ nào đó của Cự Nhân tộc?

Hay chỉ đơn thuần là một pho tượng?

Sở Huyền càng quan sát thì càng cảm thấy bất thường, hắn lia mặt kính qua từng bộ phận của pho tượng này.

Cho dù tài liệu chế tác pho tượng này rất đặc thù, cũng không thể nào ngăn cản Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính dò xét.

Nhưng mà, đúng lúc này bên trong pho tượng, bỗng nhiên phát ra một cỗ lực lượng dũng mãnh khủng bố, vậy mà đã ngăn cản sự dò xét của Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Sở Huyền còn phát hiện, trong nháy mắt khi cỗ lực lượng này bộc phát, thanh búa lớn trong tay pho tượng khẽ nhúc nhích.

Đây là vật sống?

Sở Huyền không có dò xét tiếp, mà trực tiếp thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật.

"Thái, một trong Thập Bát Tổ của Cự Nhân tộc, bản thân bị trọng thương, đang trong trạng thái ngủ say để khôi phục...".

Pho tượng này dĩ nhiên là một trong những lão tổ của Cự Nhân tộc.

Hóa thành một pho tượng, lặng lẽ ngủ say trị thương.

Trong đám cường giả Cự Nhân tộc, có người nào biết pho tượng này là lão tổ của bọn hắn không?

Thái lão tổ này, tại sao lại lén lút trị thương?

Là tránh né cường địch à?

Sở Huyền tiến thêm một bước dò xét nguồn gốc, hắn muốn biết thực lực cụ thể của vị này.

Dò xét ngọn nguồn bị nhận lấy lực cản.

Ngược lại hắn đã có phán đoán cơ bản về thực lực của vị này.

Không kém gì Khai Đạo giả mở ra thế giới 100 vạn dặm!

Đương nhiên, trước mắt đang ở trạng thái bị thương, thực lực sẽ giảm một ít, có lẽ không cách nào phát huy thực lực Khai Đạo giả mở ra thế giới 100 vặn dặm.

Mở ra thế giới 100 vạn dặm, bình thường mà nói, ít nhất thì Đại Đạo kia cũng phải dài hơn 600 vạn dặm.

Đại Đạo không mở ra 600 vạn dặm, thì không thể nào gánh chịu thế giới 100 vạn dặm.

Vị Thái lão tổ này, thực lực lúc đỉnh phong còn mạnh hơn so với Sở Huyền hiện tại.

Đương nhiên, nếu như giao chiến thật sự, Sở Huyền tự hỏi dựa vào muôn vàn thủ đoạn của hắn, có thể chiến thắng tuyệt đối.

Nếu như vận dụng lực lượng Thiên Đạo, thì có thể chiến thắng một cách đơn giản.

Nên biết rằng, Thiên Đạo hiện tại, đã ngang ngửa ba phần mười Đại Đạo Cửu Vực.

Mặc dù tạm thời không thể nào phát huy lực lượng ngang với ba phần mười Đại Đạo Cửu Vực.

Nhưng ít nhất cũng là một phần mười.

Một phần mười lực lượng Đại Đạo Cửu Vực, chỉ sợ có khai đạo 1.000 vạn dặm cũng không thể bằng.

Huống chi, Sở Huyền còn có Nguyên Sơ Đại Đạo, đủ loại Đại Đạo.

Sở Huyền đang muốn dời mặt kính, đột nhiên bên trong pho tượng truyền đến ý niệm.

Dựa vào thực lực của vị Thái lão tổ này, phát hiện mình bị nhìn trộm cũng không kỳ lạ.

Cho dù Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính là chí bảo đặc biệt, khi dò xét cường giả vẫn có khả năng bị phát hiện.

Đối phương không thể nào dựa vào cảm ứng mà tìm ra vị trí của Sở Huyền.

"Là ai nhìn trộm ta?".

Sở Huyền cân nhắc một phen, quyết định thử trò chuyện cùng đối phương.

"Thái?".

Ý niệm của Sở Huyền thông qua Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính truyền tới pho tượng.

Ngay một khắc Sở Huyền đáp lại, tựa hồ trong cõi hư vô, có một cỗ lực lượng muốn truy tìm tới.

Chỉ là, cỗ lực lượng này còn chưa đủ vượt qua công năng của Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, huống chi bản thân Sở Huyền có thể miễn dịch với mọi thủ đoạn truy tung, cho nên không thể nào tìm tới chỗ hắn.

Tuy thực lực Thái lão tổ rất mạnh, nhưng mà vẫn chưa thể vượt qua công năng dò xét của Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Chương 829. Thật Giả Lẫn Lộn (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Trái lại người tạo ra Vực Sâu Hỗn Độn kia thì có thể làm được, có thể lần theo Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, ước chừng tìm kiếm tới đây.

Nhưng chỉ có thể tìm kiếm đến bên ngoài Cửu Vực.

Mặc dù chỉ như vậy, người kia cũng sẽ biết được, khả năng rất cao là hắn ở trong Cửu Vực, hoặc là trong mảnh Hỗn Độn gần Cửu Vực.

Kể từ đó, tất nhiên vị cường giả cấp độ khủng bố kia sẽ chú ý tới Cửu Vực.

Đây cũng là nguyên nhân tại sao Sở Huyền lại cắt đứt Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, không cho đối phương cơ hội truy tìm đến chỗ hắn.

"Là ta".

Thái không thể nào dò xét được nơi phát ra luồng ý niệm kia, bèn trầm giọng hỏi thêm.

"Các hạ là người phương nào, tại sao lại nhìn trộm ta?".

Ý niệm Sở Huyền lại truyền qua.

"Tại hạ không có ác ý, chỉ là có chút tò mò, người nào có thể đánh ngươi bị thương thành dạng này?".

Thái im lặng.

"Có gì cố kỵ ư?".

Sở Huyền tiếp tục hỏi.

"Các hạ quá tò mò rồi".

Giọng nói Thái trở nên lạnh lùng.

"Thái, ngươi trị thương ở chỗ này bao lâu rồi?".

"Nếu các hạ muốn lợi dụng lúc người gặp khó khăn, thì cứ tới thử xem!".

"Ta là người tốt, sẽ không làm loại chuyện hèn hạ này".

"Ngươi là Nhân tộc sao? Sở?".

Giọng nói của Thái đột nhiên biến đổi.

Sở Huyền tự xưng là người tốt, bình thường chỉ có đám gia hỏa Nhân tộc mới nói như vậy.

Người có thực lực bực này, toàn bộ Nhân tộc cũng chỉ có một hai vị.

Sở?

Là một vị trong thập tổ Nhân tộc?

Trong lòng Sở Huyền thầm suy đoán, cũng không phải là người đầu tiên sáng tạo ra công pháp kia chứ?

Nghe đồn rằng vị kia có chút ân oán cùng Cự Nhân tộc, tựa hồ từng trở mặt.

Sở Huyền không trực tiếp trả lời, mà chỉ nói: "Thái, có cần giúp đỡ hay không? Ta có một kiện chí bảo, có thể giúp ngươi khôi phục".

"Ân tình của Nhân tộc, ta chịu không nổi!".

Thái hừ lạnh một tiếng.

Hiển nhiên là trong lòng có oán giận với Nhân tộc.

Cũng không biết, cụ thể là lúc trước đã xảy ra chuyện gì, dẫn đến mối quan hệ giữa Cự Nhân tộc cùng Nhân tộc lại chuyển biến xấu.

"Thái, Hỗn Độn phát sinh biến cố, nếu như ngươi không thể khôi phục về trạng thái đỉnh phong, thì làm sao ứng phó với biến cố tiếp theo?".

Sở Huyền thở dài nói ra.

Rốt cuộc biến cố Hỗn Độn là thứ gì, hắn cũng không biết.

Vừa khéo mượn dịp này, hỏi xem Thái có biết biến cố Hỗn Độn là gì hay không.

"Sở, ta không cần ngươi quan tâm, thứ mà ngươi nên quan tâm chính là tương lai của Nhân tộc".

"Vậy thì thôi".

Sở Huyền dời Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, rời khỏi tộc địa Cự Nhân tộc, kế tiếp lại dò xét tới địa bàn Long tộc.

Đây là mảnh hải dương duy nhất trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Hiện tại là địa bàn của Long tộc.

Bên trên một hòn đảo giữa biển, có không ít Yêu tộc đang nghỉ ngơi.

Đều là Yêu tộc phụ thuộc một mạch Long tộc.

Dưới mặt biển, là một tòa long cung khổng lồ.

Bên trong có vô số cung diện, mỗi một tòa cung điện, đều là một không gian thật lớn, giống như một cái bí cảnh.

Khu vực trung tâm long cung, là một toà cung điện khá bắt mắt, có một cự long đang nằm.

Đây là hoàng kim cự long, hình thể dài đến mười vạn dặm.

Hai mắt nó đang nhắm nghiền, tựa hồ đang nghỉ ngơi.

Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính chiếu rọi đến trước mặt, đối phương cũng không phản ứng gì.

Không biết thực lực của nó so với Thái thì thế nào.

Sở Huyền do dự một chút, không liên hệ cùng cự long, vẫn nên điệu thấp một chút.

Hắn lại dời Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chuyển đến địa bàn Hỏa Phượng tộc.

Kế tiếp lại lướt qua Hỗn Độn tộc, sau đó hắn đã có phán đoán sơ bộ về thực lực các tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Sau khi chiếu rọi toàn bộ Cổ Giới Hỗn Độn, Sở Huyền cũng không tiếp tục chiếu rọi Vực Sâu Hỗn Độn, mà bắt đầu chiếu rọi bốn phía trong Hỗn Độn.

Hỗn Độn bao la rộng lớn, có không ít chỗ thần bí.

Số lượng núi đá Hỗn Độn cũng không ít, chỉ là không có mấy sinh linh sống ở bên trong.

Sau khi dời phạm vi chiếu rọi ra ngoài Cổ Giới Hỗn Độn, hầu như không tìm được sinh linh nào.

Sở Huyền chiếu rọi thêm một lát, liền cất đi Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chờ đợi kỳ hạn 78 năm.

Ầm ầm.

Cánh cổng vực sâu tiếp tục mở rộng.

Hiện giờ, đã có thể chứa hai người tiến vào cùng lúc.

Nhưng vẫn không có người mạo hiểm tiến vào bên trong.

Dù sao thì không có ai biết, rốt cuộc tình huống bên trong con đường vực sâu là như thế nào.

Vạn nhất tiến vào trong đó, gặp phải vô số sinh linh vực sâu, ngươi chỉ có một mình, rất dễ dàng bị vây giết.

Theo cảnh cổng vực sâu mở ra từng chút một, khí tức vực sâu cũng tràn ngập tới đây.

Một đám cường giả Đạo Cảnh đều rất hứng khởi, chờ đợi cánh cổng vực sâu mở ra hoàn toàn.

Sở Huyền đột nhiên nhìn về phía Dương Thiên.

Giờ phút này, Dương Thiên cũng không ở tại trước cánh cổng vực sâu, mà là đang trong thế giới ảo cảnh do Sở Huyền tạo ra.

Đúng lúc này, rốt cục Dương lại dùng ý niệm hàng lâm xuống thân thể Dương Thiên.

Một tia ý niệm này của hắn, mang theo một kiện bảo vật hơi mỏng, giống như ngọc bích.

Mặt ngoài nổi lên phù văn huyền ảo.

Dường như có thể ghi chép lại tất cả những gì ý nhìn thấy.

Hẳn đây là bảo vật theo lời Hách Tiên Tôn yêu cầu.

Giờ phút này Dương khống chế thân thể Dương Thiên, hành tẩu trong ảo cảnh do Sở Huyền tạo ra, trong lòng rất nghi hoặc.

Một thời gian ngắn không quay lại, Cửu Vực thay đổi quá chóng mặt.

Chương 830. Thật Giả Lẫn Lộn (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Trở nên có chút lạ lẫm.

Tựa hồ chủng tộc trên Cửu Vực trở nên nhiều hơn.

Quỷ tộc thì hắn biết rõ.

Nhưng hiện tại, lại xuất hiện thêm rất nhiều chủng tộc kỳ quái.

Cửu Vực cũng có chút kỳ lạ, vậy mà hắn không thể nhìn thấu.

Dương vội vàng hỏi thăm Dương Thiên, về biến hóa ở Cửu Vực.

Dương Thiên cũng không nói ra cụ thể, chỉ biết Cửu Vực xuất hiện Địa Phủ, hoàng tuyền, Luân Hồi, về phần tại sao lại xuất hiện, xuất hiện lúc nào thì hắn không biết.

Địa phủ ở nơi nào?

Dương Thiên chưa có tiến vào, cũng không đáp được.

Luân Hồi là thứ gì, Dương Thiên cũng không hiểu, chỉ biết mỗi cái tên mà thôi.

Dương càng thêm lú lẫn.

Lần này hành tẩu tại Cửu Vực, hắn bỏ ra thời gian khá dài, muốn thăm dò toàn bộ Cửu Vực.

Bắt đầu từ Hoang Cổ vực đến Trung Vực, rồi lần lượt đến mấy vực còn lại, sau đó thăm dò đến đại dương.

Càng đi lại trên Cửu Vực, trong lòng Dương lại càng mê mang.

Phảng phất đi tới một thế giới lạ lẫm.

Lần trước đó hắn dùng ý niệm hàng lâm, mới trôi qua bao lâu...

Làm thế nào mà trong khoảng thời gian ngắn, lại thay đổi đến chóng mặt như vậy?

Chuyện khiến hắn vui mừng nhất là, Nhân tộc vẫn là chủng tộc mạnh nhất.

Hiện tại hoàn toàn xứng đáng với vị trí bá chủ Cửu Vực.

Hắn muốn thử cảm ngộ Đại Đạo một chút, kết quả lại phát hiện, vậy mà không thể nào cảm nhận ra sự tồn tại của Đại Đạo.

Chuyện này quá quái lạ...!

Cho dù hắn chỉ là một tia ý niệm, nhưng nguồn gốc hắn khai đạo là ở bên trong Cửu Vực.

Bất luận như thế nào, cũng không đến mức không cảm nhận được Đại Đạo.

Nếu nguyên nhân là do Đại Đạo bài xích, thì cũng không chính xác.

Nếu như ý niệm của hắn có thể thuận lợi hàng lâm, chứng tỏ một tia ý niệm này cũng không bị Đại Đạo bài xích.

Nên có thể cảm nhận được sự tồn tại của Đại Đạo mới đúng.

Chắc chắn Cửu Vực đã xảy ra biến cố gì đó.

Chỉ là hắn không thể nhận ra.

Cũng không thể nào khám phá được.

Tiếp tục khống chế thân thể Dương Thiên, tiến về Hoang Cổ Sơ Địa.

Sau khi đi vào Hoang Cổ Sơ Địa, hắn nhìn thấy một mảnh địa giới hoang vu.

Tựa như lúc thiên địa sơ khai.

Trong lòng rất rung động, vậy mà Hoang Cổ Sơ Địa lại trở nên hoang dã như thế?

Ngọn núi đứng sừng sững giữa Hoang Cổ Sơ Địa, đâm thẳng tới tận mây xanh là thứ gì?

Vừa nhìn đã cảm thấy bất phàm.

Vài ngày sau, rốt cục hắn gặp được một người.

Hỏi thăm một lúc mới biết được, ngọn núi kia gọi là Bất Chu Sơn!

Trong truyền thuyết, chính là trụ chống trời!

Cả người Dương đều choáng váng.

Bất Chu Sơn?

Từ lúc nào Cửu Vực có Bất Chu Sơn vậy.

Cho dù ở thời kỳ thiên địa sơ khai, cũng không nghe thấy tồn tại một ngọn núi như vậy.

Càng không nói đến là trụ chống trời!

Hơn nữa, trao đổi càng nhiều với người nọ, Dương càng nghe được nhiều truyền thuyết mới lạ.

Gì mà mười hai Tổ Vu, Tam Thanh...

Nguyên mớ truyền thuyết, khiến cho Dương cảm thấy bối rối.

Đây không phải là Cửu Vực mà hắn biết...!

Mười hai Tổ Vu là cái quỷ gì?

Từ lúc Cửu Vực được tạo ra đến nay, chưa từng có truyền thuyết Tổ Vu.

Hơn nữa, trong Hỗn Độn cũng không có truyền lưu về Tổ Vu.

Cái gì mà Vu tộc, chính là mới nghe lần đầu!

Tam Thanh cũng như thế, gì mà Nguyên Thủy Thiên Tôn, Thông Thiên giáo chủ...

Không đúng!

Cả người Dương đều choáng váng.

Hắn vội vàng hỏi thăm những truyền thuyết này, đến tột cùng đã lưu truyền bao lâu?

Nhưng người nọ lại nói, từ lúc thiên địa sơ khai, đã lưu truyền đến nay, đó là đại kiếp lúc thiên địa sơ khai!

Về phần Dương Thiên, căn bản là hắn chưa từng tới Hoang Cổ Sơ Địa, cho nên không biết những truyền thuyết này cũng rất bình thường.

Dương cảm thấy không chịu nổi nữa.

Lần trước hắn cũng không tiến vào Hoang Cổ Sơ Địa để nhìn.

Không lẽ, do mình còn quá trẻ tuổi, cho nên không biết những truyền thuyết này đã từng tồn tại?

Hắn quyết định, sẽ quay trở về hỏi những gia hoả sống lâu kia.

Ý niệm của Dương rời khỏi thân thể Dương Thiên, tiếp theo đó cuốn lấy kiện bảo vật kia cùng trở về.

Sở Huyền nhìn thấy Dương trở về, trong lòng cười thầm, chắc hắn sắp ngáo đến ngu người?

Cũng không biết, sau khi Dương mang những truyền thuyết này trở về, cường giả các tộc Cửu Vực sẽ có bộ mặt như thế nào.

Dương Thiên tiếp tục thăm dò bên trong Hoang Cổ Sơ Địa, chỉ một lát sau, hắn tìm được một chỗ bảo địa rồi tiến vào trong đó.

Sở Huyền chờ đợi Dương hàng lâm thêm lần nữa.

Bởi vậy cũng không có thu hồi ảo cảnh thế giới.

Sau khi Dương rời khỏi, Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu rọi tới địa bàn Tiên tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Hắn không nhìn thấy bóng dáng Hách Tiên Tôn.

Không biết đối phương đã đi đâu.

Địa phương ước định gặp mặt Hồng, hẳn là không phải trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Vị Khai Đạo Giả Thiên Địa kia của Tiên tộc, ngược lại vẫn toạ trấn bên trong tộc địa.

Sở Huyền chiếu rọi một lượt khu vực Hỗn Độn xung quanh Cổ Giới, nhưng không phát hiện dấu vết Hách Tiên Tôn cùng Hồng, đành phải bỏ cuộc.

Một chỗ Hỗn Độn.

Trong một toà Hỗn Độn sơn, ở đây có rất nhiều cường giả tụ tập, bên phía Nhân tộc ngoại trừ Dương cùng Hồng ra, còn có một vị cường giả Nhân tộc lạ mặt.

Đối diện bên kia chính là Hách Tiên Tôn cùng Nguyên Sơn Lão Tổ.

Cũng có cường giả Hỗn Độn tộc ở đây, ngay bên cạnh Nhân tộc, người đến là Côn Trấn, cùng một vị cường giả khác.

Liệt Ma Tôn cũng tới đây.

Chỉ là sắc mặt của hắn có chút khó coi.

Chương 831. Thật Giả Lẫn Lộn (3)

Collected & Fixed: OilFish89

Vì hành động lần này, mà Nhân tộc mượn lý do hắn đánh Dương trọng thương, hung hăng cắn lấy một số tài nguyên của Ma tộc.

Cửu Vực liên tục phát sinh biến cố, tựa hồ xuất hiện đại tạo hóa.

Dưới áp lực hai tộc Thần Tiên, cùng với Long tộc, Hoả Phượng tộc các loại, bên phía Ma tộc chỉ có thể cắn răng chấp nhận.

Nếu không, Ma tộc sẽ bị loại trừ ra ngoài.

Ma tộc là phe có hậu thủ lớn nhất ở Cửu Vực, đó là những Ma tộc tạp huyết kia, thế mà tất cả đều phản bội!

Chuyện càng ghê tởm hơn, chính là đám tạp huyết này còn lừa gạt rất nhiều bảo vật từ tay Thiên Ma Liệt và những cường giả Ma tộc.

Bên phía Long tộc phái tới Ngao Ba cùng một vị cường giả Long tộc khác, thực lực không kém Liệt Ma Tôn, đều là chí cường giả trong hàng ngũ Khai Đạo giả Tự Tại.

Hỏa Phượng tộc chỉ phái tới một người.

Các tộc tham gia hành động lần này, đều phái ra cường giả trong tộc, ít nhất cũng có thực lực Khai Đạo giả Cửu Cực.

Chí cường giả trong hàng ngũ Khai Đạo giả Tự Tại, mới là người chủ đạo.

Dương đang ngồi xếp bằng, đột nhiên mở mắt ra.

Ánh mắt lộ ra vẻ kinh ngạc cùng mờ mịt.

Hồng khẽ giật mình.

Tại sao lại trở về nhanh như vậy?

Hẳn là ý niệm bị bài xích?

Dù ít hay nhiều, thì Nhân tộc đều được Đại Đạo Cửu Vực chiếu cố, lực bài xích yếu hơn các chủng tộc khác nhiều lắm.

Không lẽ là Cửu Vực xảy ra biến cố gì, dẫn đến bị đá ra ngoài?

Nếu không, dựa theo kế hoạch của bọn hắn, sẽ không thu hồi ý niệm nhanh như vậy.

"Dương, tại sao ngươi lại thu hồi ý niệm nhanh như vậy? Hẳn là bị bài xích? Nếu đúng như vậy, đồ vật đã ăn hết, cần phải nhổ ra một ít!".

Liệt Ma Tôn là người đầu tiên chất vấn.

Dương hít sâu một hơi, nhìn về phía Hách Tiên Tôn.

Trong đám cường giả có mặt ở đây, Hách Tiên Tôn là người có uy vọng nhất, chân chính là tồn tại cổ xưa.

Tiên tộc đời thứ hai!

"Hách tiền bối, Cửu Vực từng có chủng tộc nào gọi là Vu tộc?".

Hách Tiên Tôn thoáng sững sờ.

"Vu tộc sao? Ta chưa từng nghe qua?".

Dừng lại một chút, Hách Tiên Tôn bèn nói: "Không lẽ là một chủng tộc rất thưa thớt? Nếu đúng là vậy, ta chưa từng nghe qua cũng là chuyện bình thường".

Từ lúc Cửu Vực sinh ra cho đến nay, đã xuất hiện quá nhiều chủng tộc, không có một ai biết tất tần tật.

Luôn luôn có một vài chủng tộc, số lượng ít, thực lực lại yếu kém, hơn nữa giống như phù dung sớm nở tối tàn, biến mất rất nhanh.

Cho dù hắn là Tiên tộc đời thứ hai, thì chưa từng nghe thấy cũng là chuyện bình thường.

Trong truyền thuyết, mười hai Tổ Vu cực kỳ mạnh mẽ, đó là trong truyền thuyết, cho dù Sinh Linh Hỗn Độn cũng chỉ mạnh ngang bọn hắn.

Vu tộc há có thể yếu hay sao?

"Hách tiền bối, Cửu Vực từng có ngọn núi nào gọi là Bất Chu Sơn hay không, nghe đồn chính là trụ chống trời".

Kế tiếp Dương lại hỏi.

Đám người ở chỗ này đều nhíu mày.

Dương vừa trở về, liền hỏi một tràng, đến tột cùng là hắn nhìn thấy gì?

Thậm chí bộ dạng có chút thất thố.

Hồng cùng vị cường giả Nhân tộc kia, đều nhíu mày.

Dương chính là Đệ Thập Tổ Nhân tộc, tuy nhiên thực lực của hắn lại yếu nhất.

Nhưng mà, có thể trở Đệ Thập Tổ, há có thể là nhân vật đơn giản?

Vậy mà lại thất thố.

Tất nhiên Cửu Vực xảy ra biến cố gì đó cực kỳ khủng khiếp.

"Cửu Vực, chưa từng tồn tại Bất Chu Sơn, cũng không có ngọn núi đó, gì mà trụ chống trời".

Thần sắc Hách Tiên Tôn trở nên nặng nề.

Liệt Ma Tôn hung hăng chửi kháy: "Dương, tiểu tử ngươi cứ nói thẳng ra đi, ngươi nhìn thấy gì, Cửu Vực xảy ra tình huống gì, còn bày đặt hỏi đông hỏi tây, ngươi tính toán thơm bơ vậy sao?".

Bị mất một số tài nguyên, trong lòng hắn vốn cực kỳ khó chịu.

Huống hồ, chí cường giả của Ma tộc đã trở về, cho dù là Bàn Sơn, hắn cũng không sợ chút nào.

"Hừ, nếu như Liệt Ma ngươi không phục, ta có thể phụng bồi".

Người đứng bên cạnh Hồng hừ lạnh một tiếng.

"Đệ Bát Tổ Nhân tộc, Chu? Ngươi chưa đủ tư cách!".

Liệt Ma Tôn khinh miệt nói ra.

"Bớt ồn ào, chính sự quan trọng hơn!".

Đô Thần Tôn mở miệng nói.

Trong Thập Tổ Nhân tộc, ngoại trừ người đã chết, thì vị đứng trước Dương cũng không phải hạng người bình thường.

Chu, thực lực cụ thể như thế nào, mặc dù không có người nào biết rõ, nhưng nếu như hắn dám khiêu chiến Liệt Ma Tôn, chắc hẳn thực lực sẽ không kém.

Dương thở dài một hơi.

Sau đó bèn nói: "Chư vị, tự mình xem đi".

Ngọc phù trên tay hắn bay ra, lơ lửng ở giữa không trung, ánh sáng chiếu rọi, bắt đầu tái hiện ra hình ảnh.

Đúng là kiện bảo vật đi theo ý niệm Dương, cùng tiến vào Cửu Vực.

Giờ phút này, lại tái hiện hình ảnh Dương tiến vào Cửu Vực.

Tất cả mọi người ở đây đều đờ đẫn.

Thần sắc trên mặt lộ vẻ không dám tin.

Cửu Vực là vậy sao?

Những truyền thuyết kia tồn tại từ lúc nào?

Mười hai Tổ Vu? Man Hoang đại địa? Tam Thanh là dạng tồn tại gì?

Ngay cả Hách Tiên Tôn cũng choáng váng.

Hắn là Tiên tộc đời thứ hai, xem như tồn tại cổ xưa nhất ở đây.

Cửu Vực tồn tại rất nhiều truyền thuyết, hầu như không có thứ gì hắn không biết.

Cho dù những vị chúa tể kia từng thống trị Cửu Vực, hắn đều biết danh tự của phần lớn bọn họ.

Cùng với những cường giả từng nghịch phạt Sinh Linh Hỗn Độn, có rất nhiều người hắn đều biết tên.

Trận chiến cuối cùng nghịch phạt chúa tể, ngay cả chí cường giả của Tiên tộc đời đầu cũng tham dự vào trong.

Chương 832. Suy Nghĩ Sai Lệch

Collected & Fixed: OilFish89

Trong trận chiến nghịch phạt Sinh Linh Hỗn Độn, hắn còn nhớ rõ mấy tiên thiên chủng tộc bị tiêu vong.

Duy chỉ có mười hai Tổ Vu là hắn không biết!

Không biết tồn tại Tam Thanh.

Những thứ truyền thuyết này, không có thứ nào là hắn từng nghe thấy.

Tất cả mọi người ở đây, rốt cuộc đều nhìn về phía Hách Tiên Tôn.

Vị này, là tồn tại xưa nhất.

Tuy nhiên, trong lòng mọi người đều khinh bỉ hắn, đường đường là Tiên tộc đời thứ hai, vậy mà thực lực lại yếu như thế, chỉ có vai vế.

Ngay cả một ít hậu bối Tiên tộc còn mạnh hơn hắn.

Nhưng mà, dù sao hắn cũng là người sống dai nhất.

Thực lực không được, nhưng bản sự giữ mạng thì mạnh hơn bất kỳ ai ở đây.

Biết được những chuyện bí mất, tuyệt đối rất nhiều.

"Ta, ta cũng chưa từng nghe thấy những truyền thuyết này".

Hách Tiên Tôn ngơ ngác nói ra.

"Hách lão đầu, thật sự là ngươi không biết?".

Sắc mặt Liệt Ma Tôn lộ vẻ hoài nghi.

Có cường giả Ma tộc trở về, hắn cũng không sợ ai.

Trực tiếp mở miệng gọi hách lão đầu.

Hách Tiên Tôn cũng lười so đo với hắn, tên nhóc con Ma tộc này, thấy thế nào cũng không sống thọ được.

Hách Tiên Tôn hắn, nhìn người vẫn rất chính xác.

"Đúng là không biết".

Hách Tiên Tôn trầm giọng nói: "Giai đoạn thiên địa sơ khai, chúa tể Cửu Vực là một đám Sinh Linh Hỗn Độn, chinh phạt tranh đấu lẫn nhau, một phần thì đã chết, một phần thì trốn khỏi Cửu Vực.

Lúc trước tiên thiên sinh linh ở Cửu Vực, đều bị những vị chúa tể này thống trị, trong đó không ít người bị cắn nuốt hoặc luyện hóa thành bảo vật.

Về sau Tứ Linh Thần Thú quật khởi, nghịch phạt chúa tể bốn phương, chiếm lấy một khu vực tại mỗi góc trời, bảo vệ một ít tiên thiên sinh linh.

Từ đó trở về sau, những tiên thiên sinh linh này trở thành cường giả quật khởi trong Cửu Vực, mở ra trận chiến nghịch phạt chúa tể.

Chưa từng có thứ gì gọi là Tổ Vu cùng Tam Thanh".

Tất cả mọi người ở đây đều im lặng.

Ngay cả Hách Tiên Tôn cũng chưa từng nghe thấy những truyền thuyết này, không lẽ đây là giả?

Nhưng mà, ý niệm Dương hàng lâm xuống Cửu Vực, tận mắt hắn nhìn thấy nghe được, há có thể là giả?

Không lẽ, thân là Hách đại tiên đời thứ hai, cũng quá trẻ tuổi, những thứ truyền thuyết này, đã có trước khi Sinh Linh Hỗn Độn trở thành chúa tể Cửu Vực?

Thế nhưng, thời điểm Sinh Linh Hỗn Độn trở thành chúa tể Cửu Vực, Cửu Vực chỉ vừa mới được sinh ra...

Trước giai đoạn Cửu Vực, căn bản cũng chưa có Cửu Vực, tại sao lại có truyền thuyết này?

Giờ khắc này, đầu của tất cả mọi người đều muốn phình to ra.

"Những truyền thuyết này, có phải là xuất hiện sau Đạo Kiếp Đại Đạo trước đó hay không?".

Nguyên Sơn Lão Tổ là người phá vỡ bầu không khí yên ắng.

"Không, đây là truyền thuyết thời kỳ thiên địa sơ khai, nên biết rằng, Sau khi Đạo Kiếp Đại Đạo phát sinh biến cố, các tộc bị bài xích khỏi Cửu Vực, cũng không xuất hiện cường giả bực này".

Hồng lắc đầu nói.

"Huống chi, sau khi bị trục xuất khỏi Cửu Vực, các vị có nắm giữ được tin tức gì không?".

Nguyên Sơn Lão Tổ im lặng.

Sau khi bị trục xuất, bọn hắn đều sắp xếp hậu chiêu ở Cửu Vực, làm sao mà không biết tình huống đại khái ở Cửu Vực?

Căn bản là không có những truyền thuyết này.

Càng không có ngọn núi nào gọi là Bất Chu Sơn!

Những truyền thuyết này, cùng Bất Chu Sơn, đều mới xuất hiện trong một đạo nguyên này.

Hơn nữa, chính là xuất hiện ở giai đoạn cuối ở kỳ đạo nguyên này.

Tất nhiên biến cố ở Cửu Vực có liên quan tới thứ này.

"Trước lúc Thế giới Cửu Vực được sinh ra, thật sự không có thế giới nào khác ư?".

Chu trầm giọng mở miệng nói.

Đám cường giả ở đây đều giật thót mình.

Cửu Vực, chính là thế giới đầu tiên do Hỗn Độn tạo ra.

Đã là nhận thức chung của mỗi người.

Trước giai đoạn Cửu Vực, có tồn tại thế giới nào hay không?

Không có ai nghĩ tới.

Bởi vì, thời điểm Cửu Vực được tạo ra, nghe đồn cũng là thời kỳ Hỗn Độn vừa được sinh ra.

Sắc mặt Hách Tiên Tôn biến đổi liên tục, hắn đột nhiên nhớ tới một chuyện, lúc trước đám Sinh Linh Hỗn Độn ở Cửu Vực, cũng không phải là Cổ Thần Hỗn Độn do Hỗn Độn tạo ra.

Xem như nhóm Sinh Linh Hỗn Độn đời thứ hai.

Tuy là thực lực bọn hắn rất cường đại, nhưng mà nếu so với Cổ Thần Hỗn Độn trong truyền thuyết, cuối cùng vẫn kém hơn một bậc.

"Không lẽ, đây là truyền thuyết của thế giới trước đó?".

Côn Trấn tò mò hỏi.

Chủng tộc nguyên thuỷ trong Hỗn Độn, cũng không phải sinh ra ở Cửu Vực, bởi vậy bọn hắn cũng không biết tình huống cụ thể ở Cửu Vực.

Đương nhiên, bọn hắn vẫn nghe thấy một ít truyền thuyết ở Cửu Vực.

Đám người Hách Tiên Tôn im lặng.

Truyền thuyết của thế giới trước đó?

Trước khi Cửu Vực được sinh ra, thật sự có một thế giới khác?

Thế giới kia bị sụp đổ, sau đó ngay tại vị trí của nó, lại diễn sinh ra thế giới Cửu Vực hôm nay?

Nếu như phía trước Cửu Vực, còn có một thế giới, thì dường như thế giới đó còn mạnh hơn Cửu Vực bây giờ.

Thế giới mạnh như vậy, tại sao lại sụp đổ biến mất?

Những truyền thuyết này, là do thế giới Cửu Vực gần đây phát sinh vô số biến cố, mới xuất hiện trở lại.

Truyền thuyết về thế giới trước đó, mới bắt đầu lưu truyền ra ngoài?

Thế giới giữ lại trí nhớ, bắt đầu tái hiện lại cho sinh linh Cửu Vực thấy?

Thế giới Cửu Vực đang mở rộng, kỳ thật cũng không phải là phát triển thêm, mà thế giới đang khôi phục lại?

Các vị cường giả ở đây, càng nghĩ càng bay xa, càng nghĩ càng sai lệch.

Kỳ thật là biến cố của Đạo Kiếp trước đó rất kỳ lạ.

Cho dù các tộc có mưu đồ khống chế Đại Đạo, cũng không thể nào khống chế toàn bộ, chỉ muốn khống chế một phần pháp tắc Đại Đạo.

Mặc dù có thất bại, bị cắn trả, cũng không nên trực tiếp bị Đại Đạo bài xích mới đúng.

Lúc này nhớ lại, không lẽ là do thế giới trước đó bắt đầu khôi phục, mới xuất hiện tình huống các tộc bị bài xích?

Bởi vì các tộc ở Cửu Vực, không phải sinh linh của thế giới trước đó.

Chương 833. Cơ Duyên Của Dương (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Hơn nữa ý đồ khống chế Đại Đạo, tương đương với chuyện phá huỷ khả năng khôi phục của thế giới trước đó, sẽ bị thế giới trước đó kháng cự cùng bài xích.

Đây là một loạt phản ứng dây chuyền, cuối cùng mới dẫn đến các tộc bị trục xuất ra khỏi Cửu Vực.

"Trước cả Cửu Vực, có tồn tại thế giới nào hay không, e rằng chỉ có mấy lão ngoan đồng sống cực lâu mới biết được".

Hách Tiên Tôn nói ra một cách nặng nề.

Mấy vị cường giả ở đây, đều xem hắn là người lớn tuổi nhất.

Nhưng mà, bất quá hắn cũng chỉ là Tiên tộc đời thứ hai mà thôi.

Trước hắn vẫn còn một đời Tiên tổ.

Tiên tộc đời đầu tiên, chính là Tiên Tổ sống lâu nhất.

Biến cố ở Cửu Vực vượt quá dự kiến của mọi người.

Bọn hắn không thể thương nghị ra kết quả gì, mỗi người đều trở về tìm lão tổ sống lâu nhất hỏi thăm một ít truyền thuyết.

Về phần chủng tộc không có lão tổ sống lâu đời, chỉ đành chịu chờ đợi tin tức từ tộc khác.

Sở Huyền lại không biết, trò đùa quái đản của hắn, đã khiến một đám cường giả phải hoá rồ.

Lúc này, hắn nhìn về phía cánh cổng vực sâu.

Cánh cổng vực sâu rung động, chậm rãi mở ra.

Không còn là một khe hở nhỏ nữa.

Cánh cổng vực sâu khổng lồ, giống như một cái miệng đen ngòm, dựng đứng trong Hoang Cổ vực.

Mấy vị lão giả cầm đầu, đi tiên phong bước vào cánh cổng vực sâu.

Bọn hắn đều là tồn tại Đạo Cảnh 36 quan.

Là chí cường giả trong hàng ngũ Đạo Cảnh.

Kế tiếp, có rất nhiều Đạo Cảnh ùa vào cánh cổng vực sâu, bước trên con đường tiến về Vực Sâu Hỗn Độn.

Con đường vực sâu rất rộng lớn, một đám Đạo Cảnh tiến vào, chỉ như là bọt biển so với con đường rộng rãi thế này.

Đạo Cảnh Cửu Vực không ngừng đi thẳng về phía trước.

Đại kiếp vực sâu chính thức mở ra.

Cơ duyên đi liền với nguy hiểm.

Ánh mắt Sở Huyền xuyên thấu Cửu Vực, nhìn về phía con đường vực sâu trong Hỗn Độn, trong đó nhìn thấy được lờ mờ bóng dáng nhóm sinh linh vực sâu đầu tiên.

Chiến đấu hết sức căng thẳng.

Đạo Cảnh Cửu Vực có thể chống lại được hay không?

Chắc chắn sẽ có thiên kiêu, quật khởi trong trận chiến này.

Nếu không gặp may bị vực linh sâu sinh đánh chết, thậm chí sinh mạng ấn ký bị dung hợp, cũng xem như là kiếp số.

Một khi sinh linh vực sâu chiếm được sinh mạng ấn ký, sẽ được Đại Đạo công nhận trở thành sinh linh Cửu Vực.

Có thể tiến vào trong Cửu Vực, thoát khỏi vực sâu, không còn là kẻ tội đồ.

Nếu như những sinh linh này tiến vào Cửu Vực, tất nhiên sẽ sinh ra chủng tộc mới.

Sở Huyền cũng không ghét bỏ.

Sinh linh càng đa dạng, thì thế giới sẽ càng hoàn thiện, Đại Đạo cũng trở nên mạnh hơn.

Thế giới Cửu Vực trước đó mạnh đến cỡ nào?

Không phải càng nhiều chủng loại sinh linh, cường giả đông đảo, cũng nhiều người tu luyện đạo, tiến tới thúc đẩy thế giới tiếp tục phát triển.

Nếu muốn thế giới lớn mạnh, đây cũng là một đường tắt.

Đương nhiên, nếu đạt tới trình độ bão hòa nhất định, sẽ dẫn phát đại kiếp, tái cấu trúc thế giới.

Đại kiếp đạo nguyên, Đạo Kiếp Đại Đạo, đều sinh ra từ nguyên do này.

Thiên Đạo thì lại khác.

Sinh linh trong Thiên Đạo càng mạnh, thì Thiên Đạo càng mạnh, vĩnh viễn không có giới hạn.

Cho nên, sinh linh thế giới Cửu Vực càng đa dạng, thì lại là chuyện tốt đối với Thiên Đạo.

Sở Huyền chú ý một chút tới con đường vực sâu, liền mặc kệ.

Chỉ cần cân bằng, hạn chế số lượng sinh linh vực sâu tiến vào Cửu Vực là được.

Sẽ không tạo thành xung kích đối với Cửu Vực, một phần sinh linh vực sâu tiến vào, chưa chắc là chuyện xấu.

Ba ngày sau, Dương lại hàng lâm thêm lần nữa.

Lần này, hắn tận lực dò hỏi những truyền thuyết kia, thậm chí muốn trèo lên Bất Chu Sơn.

Đương nhiên, những thứ này đều là ảo cảnh giả dối.

Sở Huyền thấy hắn có hứng thú, thậm chí còn cố ý tái hiện một màn đại chiến trên Bất Chu Sơn.

Trong hình ảnh, một vị Tổ Vu khổng lồ, khí tức khủng bố, bưu hãn dị thường, giơ tay đánh một đòn, trực tiếp phá huỷ Đại Đạo.

Thực lực trong hình ảnh có thể so với Khai Đạo giả mở ra thế giới 100 vạn dặm, tuỳ tiện vung tay một kích là có thể trực tiếp huỷ diệt Đại Đạo.

Lại giống như Thông Thiên Giáo Chủ trong Tam Thanh, dùng một kiếm chém rách Hỗn Độn, giết chết vô số tồn tại kinh khủng.

Cả người Dương đều ngây ngốc.

Hắn bị trùng kích dữ dội!

Thật không ngờ Tổ Vu trong truyền thuyết lại khủng bố như vậy?

So với trong tưởng tượng của hắn còn khủng bố hơn vạn phần.

Đó là Thông Thiên Giáo Chủ trong Tam Thanh?

Đây là loại kiếm đạo gì, trực tiếp chém rách Hỗn Độn, giống như chia tách Hỗn Độn thành hai nửa.

Hỗn Độn rộng lớn cỡ nào...

Một kiếm này, mặc dù chưa phải chia tách toàn bộ Hỗn Độn, nhưng tối thiểu cũng bổ ra một mảnh Hỗn Độn rộng lớn.

Thực lực mạnh thế nào mới làm được như vậy?

Tồn tại mạnh khủng bố bực này, rốt cuộc đã đi nơi nào?

Siêu thoát Hỗn Độn sao?

Toàn thân Dương đều run rẩy.

Có thể siêu thoát Hỗn Độn?

Giờ phút này, Dương cảm giác mình giống như giun dế...

Đây là cơ duyên!

Nhất định mình phải bắt lấy!

Vậy mà ý niệm của Dương tràn ra ngoài cơ thể Dương Thiên, tựa hồ đang thử dò xét lực bài xích của Đại Đạo.

Sắc mặt Sở Huyền lộ vẻ cổ quái.

Dương muốn làm gì?

Chương 834. Giao Chiến (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Thiên Đạo đã chiếm lấy ba phần mười Đại Đạo, hắn có thể thao túng pháp tắc Đại Đạo trên trình độ nhất định.

Bởi vậy, cũng không có bài xích ý niệm của Dương.

Dương mừng thầm trong lòng.

Hắn chia tách ý niệm thành hai, một phần ở trong cơ thể Dương Thiên, phần còn lại thoát ra ngoài cơ thể Dương Thiên, xuất hiện ở bên ngoài.

"Tiểu tử, đây chính là đại cơ duyên, cảm ngộ cho tốt".

Giọng nói Dương vang lên trong đầu Dương Thiên.

Đối với người hậu duệ này, hắn vẫn có chút xem trọng.

Dương Thiên có chút nghi hoặc, không biết lão tổ bị làm sao.

Hắn cảm thấy lão tổ có chút kỳ lạ.

Dương ngồi xếp bằng bên trên Bất Chu Sơn, nhìn chằm chằm vào hình ảnh Thông Thiên Giáo Chủ, bắt đầu đắm chìm vào trong đó, muốn cảm ngộ.

Chỉ là hắn không thông kiếm đạo, không thể nào cảm ngộ ra chút gì.

Cuối cùng chỉ có thể bỏ qua, bắt đầu chuyển qua cảm ngộ hình ảnh Tổ Vu xuất thủ.

Mỗi một quyền đánh ra, đều vô cùng khủng bố, so với Bí Kỹ Đại Đạo hắn sáng tạo ra, còn muốn khủng bố hơn gấp mấy lần.

Dương đắm chìm bên trong, muốn cảm ngộ ra gì đó.

Sở Huyền cảm thấy có chút cổ quái.

Đây chỉ là ảo cảnh giả dối, là do ý niệm của hắn lợi dụng Thiên Đạo sáng tạo ra.

Vậy mà trở thành cơ duyên của Dương?

Còn muốn cảm ngộ huyền diệu bên trong?

Nếu như Dương muốn cảm ngộ, vậy thì tác thành cho hắn, để xem hắn có thể cảm ngộ ra thứ gì không.

Sở Huyền cũng muốn nhìn xem, vị Đệ Thập Tổ Nhân tộc này, thiên tư có thật sự yêu nghiệt hay không.

Nghĩ là làm, hình ảnh Thông Thiên Giáo Chủ xuất kiếm biến mất, tiếp theo không ngừng tái hiện ra, một màn vị Tổ Vu kia đuổi giết địch nhân.

Dương cảm thấy vui mừng.

Quả nhiên, loại công kích thế này mới thích hợp với mình.

Nhất định là do mình cảm ngộ được, mới xuất hiện một màn Tổ Vu giết địch, cũng không có biến mất.

Thế như hình ảnh Thông Thiên Giáo Chủ đã biến mất.

Là bởi vì bản thân không thích hợp kiếm đạo, không thể nào cảm ngộ ra.

Ý niệm của Dương chìm đắm bên trong, thậm chí hắn còn hận không thể dùng ý niệm của mình dung nhập trong một màn Tổ Vu giết địch.

Sở Huyền quan sát Dương, tựa hồ ý niệm của người này thật sự đắm chìm trong một màn đuổi giết địch kia.

Đây chỉ là ảo cảnh gạt người thôi...

Nếu Dương có thể cảm ngộ ra bí thuật gì lợi hại.

Thì chắc chắn thiên phú của hắn cực kỳ yêu nghiệt.

Sở Huyền nghĩ kỹ lại, cũng chưa hẳn là không thể cảm ngộ ra bí thuật công kích gì lợi hại.

Mặc dù chỉ là ảo cảnh, nhưng mà ảo cảnh này do Thiên Đạo dựng nên.

Hiện giờ, Thiên Đạo đã thâu tóm ba phần mười Đại Đạo.

Cho dù có tạo ra ảo cảnh, cũng ẩn chứa pháp tắc Đại Đạo.

Nói một cách chính xác, đó là lực lượng pháp tắc Thiên Đạo!

Nếu như Dương thật sự có thể cảm ngộ được, tương đương với chuyện hắn ở trong Thiên Đạo sáng tạo ra một pháp môn cường đại.

Nhưng mà hắn là Khai Đạo giả Cửu Cực, dựa vào Thiên Đạo để cảm ngộ, khai sáng ra pháp môn cường đại, tất nhiên sẽ thu được khí vận Thiên Đạo.

Thiên Đạo cũng sẽ nhờ đó mà xuất hiện một vài biến hóa.

Có khả năng Dương không cần chặt đứt căn nguyên Đại Đạo, cũng không cần độ Cửu Kiếp, có thể dựa vào chuyện này để đột phá cực hạn, nâng cao tu vi.

Đây đúng là một cọc cơ duyên.

Phải trông cậy vào thiên phú của Dương, xem hắn có thể sáng tạo ra kỳ tích hay không.

Sở Huyền ý thức được, Thiên Đạo hiện giờ đã khác xưa, cho dù chỉ chế tạo ra một ảo cảnh, cũng ẩn chứa đại cơ duyên.

Hắn không chú ý tới Dương nữa, mọi chuyện tuỳ duyên, đều dựa vào vận mệnh của hắn.

Kỳ hạn 78 năm đã sắp đến.

Kỳ hạn mười năm tiếp theo cũng không xa.

Sở Huyền đang mong đợi, phần thưởng kỳ hạn 80 năm sẽ là gì.

Hiện tại, bảo vật trong tay hắn cũng không biết bao nhiêu.

Đẳng cấp càng ngày càng cao.

Trong lúc Dương cảm ngộ, thì trên con đường vực sâu, sinh linh Cửu Vực đã giáp mặt với sinh linh vực sâu.

Lập tức nổ ra đại chiến!

Đối với sinh linh vực sâu mà nói, cắn nuốt sinh linh Cửu Vực là con đường duy nhất giúp bọn chúng thoát khỏi vực sâu.

Bọn chúng vốn đã điên cuồng, tuyệt vọng, bởi vậy chém giết rất kịch liệt.

Đối với sinh linh vực sâu, nếu như có thể chết hẳn, thì chính là một loại giải thoát.

Đám cường giả Đạo Cảnh Cửu Vực, chưa từng gặp phải tồn tại khủng bố bực này?

Vừa nổ ra đại chiến, đã có Đạo Cảnh bỏ mạng.

Sát ý trên người Đồ Vương Đạo bốc lên cuồn cuộn, xuất hiện một đầu Sát Chi Đạo, bị hắn nắm trên tay.

Sát Chi Cực Đạo, trưởng thành từ trong chém giết.

Ầm!

Chỉ trong vòng thời gian ngắn ngủi, đã có rất nhiều sinh linh vực sâu bị tiêu diệt.

Sát đạo mỗi lúc một mạnh.

Đồ Vương Đạo luôn tránh né sinh linh vực sâu mạnh hơn mình, chuyên lựa chọn mục tiêu có thực lực ngang tay.

Giai đoạn trước mắt, phải tích lũy khí vận Đại Đạo, ngưng luyện sát đạo, nâng cao thực lực mới là lựa chọn đúng đắn.

Không thể ham chiến.

Số lượng sinh linh vực sâu quá nhiều, hơn nữa bọn chúng rất hung hãn không sợ chết, tử vong chính là giải thoát đối với bọn chúng, vừa sáp lại giao chiến, bộ dạng điên cuồng hổ báo kia, đã khiến Đạo Cảnh Cửu Vực khiếp vía.

Theo đại chiến diễn ra, cường giả Đạo Cảnh Cửu Vực đã phát hiện một chuyện, tuy là sinh linh vực sâu hung hãn không sợ chết, cũng không thiếu cường giả.

Nhưng mà cũng vì bọn chúng quá điên cuồng, quá hổ báo, tựa hồ ý thức đã hỗn loạn.

Tư duy lại chậm chạp.

Cho dù thực lực có mạnh hơn nữa, chỉ cần bố trí cạm bẫy, là có thể tru sát.

Kể từ đó, một phe bên Cửu Vực đã bắt đầu phản công.

"Bày trận!".

Bên phía Nhân tộc, vị Nhân Vương đời trước nổi giận gầm to một tiếng.

Lập tức, có mấy trăm cường giả Đạo Cảnh Nhân tộc tập trung, bố trí quân trận, sát nhập vào trận doanh bên sinh linh vực sâu.

Chương 835. Giao Chiến (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Đồ Vương Đạo bĩu môi khinh thường, hắn không có gia nhập vào trong quân trận, mà là một mình đơn độc chiếm giết lấy.

Ầm!

Đúng một khắc này, sát đạo của hắn ngưng luyện, trong nháy mắt liền đột phá.

Sở Bình Phàm cũng tung hoành trong địch nhân, chỉ bằng vào một thanh đao gỗ chém giết như chỗ không người, lực lượng phát huy đến mức tận cùng, phảng phất như lực lượng vô cùng vô tận, không ngừng nâng cao.

Đinh Việt thì hóa thành một đạo kiếm quang, giảo sát tất cả sinh linh vực sâu.

Vương Lạc trực tiếp hóa thành một lò luyện khổng lồ, có thể nung chảy mọi thứ!

Phật quang trên người Ma Phật bốc lên, phật âm lượn lờ, hắn ngồi xếp bằng giữa không trung, chiếu rọi phật quang khắp bốn phương, truyền ra từng câu phật âm.

Đúng vào lúc này, một vị sinh linh vực sâu đột nhiên quỳ rạp trên đất, trên người toả ra phật quang nhàn nhạt.

Huy động vũ khí của mình, tấn công sinh linh vực sâu khác.

Trong miệng gào thét: "Xả thân hướng phật, tẩy rửa tội nghiệt, ngã phật từ bi!".

Thời gian lâu dần, càng có nhiều sinh linh vực sâu biến thành phật binh, thủ hộ bốn phía xung quanh Ma Phật, không ngừng huy động vũ khí, đánh chết mấy sinh linh vực sâu khác.

Thấy một màn này, trong lòng đám cường giả đều phát run.

Thật là đáng sợ!

Bọn hắn vội vàng tránh xa Ma Phật, tránh cho chuyện bị hắn đầu độc, biến thành một tên lừa trọc.

Chiến ý trên người Tiêu Lương sôi trào, vung vẩy trường thương tung hoành ngang dọc, không ai cản nổi.

Hạng Tinh thì hóa thành cự nhân hỏa diễm, thiêu đốt tất cả sinh linh vực sâu ở gần hắn.

Đồng thời cũng né tránh sinh linh vực sâu có thực lực mạnh hơn.

Không gian xung quanh Càn Minh tựa hồ biến thành một cối xay thịt, giảo sát tất cả sinh linh ở gần hắn.

Hổ Thiên Nhai hiện ra chân thân, một thần thú Bạch Hổ kinh khủng, từng bước một tiến thẳng về phía trước, uy áp kinh khủng chấn động bốn phương.

Lực sát phạt trên người hắn hóa thành vô số lưỡi dao sắc bén, lướt qua thân thể đám sinh linh vực sâu cản đường.

Hắc Nguyệt thì đứng yên một chỗ, chậm rãi tung bay về phía trước.

Từng đạo lực lượng vô hình xuất hiện quanh người nàng, phàm là sinh linh tiến vào phạm vi lĩnh vực pháp tắc của nàng, sinh tử của bọn nó đều bị nàng khống chế.

Thậm chí nàng có thể xoa dịu ý thức điên cuồng của bọn chúng.

Khiến cho bọn chúng tỉnh lại trong cơn điên dại.

Sau đó trở thành binh tốt dưới tay nàng.

Thậm chí, còn xoá đi ấn ký vực sâu, khiến chúng thoát khỏi giam cầm vực sâu.

Biến thành một sinh linh bình thường.

Trên con đường vực sâu, tất nhiên mấy người Đinh Việt sẽ trở nên chói mắt.

Mà Hắc Nguyệt, thực tế khiến cho người khác nhìn không ra sâu cạn.

Cứ như vậy, nàng chậm rãi đi về phía trước, không nhìn thấy đạo tắc hiện ra, nhưng mà dường như có loại lực lượng pháp tắc nào đó, bao phủ xung quanh nàng, hóa thành một lĩnh vực pháp tắc.

Nếu so với Ma Phật thì càng đáng sợ hơn, nàng trực tiếp thu phục sinh linh vực sâu.

Còn khiến cho những sinh linh vực sâu này khôi phục thanh tỉnh, không hề điên cuồng.

"Chủ nhân!".

"Bái kiến chủ nhân!".

Lúc này ở bên cạnh Hắc Nguyệt, xuất hiện mấy sinh linh vực sâu có thực lực ngang với Đạo Cảnh 28 quan, ánh mắt cuồng nhiệt mà thành kính, quỳ lạy trước người Hắc Nguyệt.

Ở trong mắt mấy sinh linh vực sâu này, Hắc Nguyệt ban cho bọn hắn sinh mạng mới.

Là chủ nhân tạo hoá của bọn hắn.

Ma Phật thoát ngưng tụng niệm, gương mặt lộ vẻ khiếp sợ nhìn về phía sư muội Hắc Nguyệt này.

Chuyện này là thế nào?

Vậy mà còn lợi hại hơn so với mình dùng phật pháp độ hóa.

Hơn nữa, Hắc Nguyệt còn hàng phục mấy sinh linh vực sâu có tu vi cao hơn nàng.

Tuy là có liên quan tới chuyện ý thức của đám sinh linh này bị hỗn loạn.

Nhưng cũng đủ chứng tỏ một chuyện, đó là thực lực Hắc Nguyệt rất khủng bố, có năng lực chiến đấu vượt cấp.

Chuyện càng làm cho mọi người khiếp sợ, chính là đám sinh linh vực sâu kia xem nàng như chủ nhân, trong mắt lộ vẻ trung thành và cuồng nhiệt.

Cho dù có phái bọn hắn đi chết, thì cũng không chút từ chối.

Đây là loại lực lượng gì?

Hắc Nguyệt đi về trước từng bước một, cũng không phải tất cả sinh linh vực sâu đều bị nàng xoá đi ấn ký vực sâu.

Chỉ có những sinh linh vực sâu có thiên phú tốt, tiềm lực lớn mới có thể được nàng chọn lựa, giải thoát cho bọn chúng khỏi vực sâu.

Nàng muốn mang những người này kéo về Thiên Đạo.

Sở Huyền đã nhận ra một chút biến hóa của Thiên Đạo, tựa hồ do Hắc Nguyệt làm ra.

Ngẩng đầu nhìn lại, bởi vì khoảng cách quá xa, cho nên hắn không thể thấy rõ ràng.

Lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, trực tiếp chiếu rọi tới mảnh chiến trường vực sâu.

Thấy được bộ dáng Hắc Nguyệt thanh lãnh che nửa mặt, dung nhan tuyệt mỹ, không có chút cảm xúc nào.

Trước sau vẫn bình thản đối mặt mọi chuyện.

Cho dù thần hồn của nàng đã tu bổ hoàn chỉnh, nhưng tính cách cũng không thay đổi quá nhiều, cũng ít thấy nàng cười nói.

"Xoá đi ấn ký vực sâu, giải thoát khỏi vực sâu".

Sở Huyền thì thào một câu.

Hắc Nguyệt, có năng lực giải thoát sinh linh vực sâu!

Đây là có liên quan tới Thiên Sinh Thần Hồn của nàng.

Sở Huyền không khỏi nhớ lại, lúc trước hắn dò xét nguồn gốc của thần hồn Hắc Nguyệt, lúc thần hồn lướt qua một chỗ vực sâu thì bị va chạm, dẫn đến thiếu thốn một góc.

Không lẽ là vực sâu phát hiện thần hồn của nàng có tính uy hiếp đối với nó, bởi vậy mới chủ động công kích?

Chương 836. Báo Ứng Pháp Tắc Châu

Collected & Fixed: OilFish89

Đại kiếp vực sâu được kích phát từ Hắc Nguyệt, chỉ sợ phải do một mình Hắc Nguyệt ra tay kết thúc.

Một khi thực lực Hắc Nguyệt đủ mạnh, thì có thể giải thoát những tồn tại khủng bố bên trong vực sâu.

Đây là một cỗ lực lượng vô cùng cường đại.

Nếu làm như vậy, tất nhiên sẽ đắc tội với người tạo ra Vực Sâu Hỗn Độn.

Sở Huyền thở ra một hơi, bản thân mình phải tăng thêm thực lực mới được.

Nếu không, một khi chọc giận vị kia, hắn chạy tới tìm Hắc Nguyệt tính sổ, thì không lẽ người làm sư tôn như hắn không đứng ra quản lấy?

Nếu như thực lực không đủ, chỉ có thể dựa vào Đại Đạo Cửu Vực, ngăn cản đối phương ở bên ngoài Cửu Vực, đây là trực tiếp tổn hại tới hình tượng cao thâm mạc trắc của mình.

Huống chi, chưa hẳn là tồn tại cấp độ kia không thể xâm nhập vào trong Cửu Vực.

Tuy là Đại Đạo Cửu Vực rất mạnh mẽ, nhưng nếu muốn xâm nhập vào thế giới Cửu Vực, thì chưa hẳn là bắt buộc phải phá vỡ Đại Đạo Cửu Vực.

Đương nhiên, trong Hỗn Độn có cường giả nào đủ sức xâm nhập thế giới Cửu Vực hay không, tạm thời hắn không biết được.

Dựa vào tốc độ tu luyện của Hắc Nguyệt, e rằng không bao lâu nữa, là có thể bước vào Khai Đạo Cảnh.

Thần hồn của nàng, chính là do một loại pháp tắc siêu nhiên biến thành.

Tự nhiên có thiên phú cực kỳ yêu nghiệt.

Đối với nàng mà nói, đột phá Khai Đạo cũng không phải chuyện gì khó.

Có lẽ lần này xông vào con đường vực sâu, Hắc Nguyệt có thể bước vào Khai Đạo Cảnh.

Nàng rất đặc biệt, không cần khai đạo tại Cửu Vực.

Đương nhiên, nếu giai đoạn đầu khai đạo tại Cửu Vực, sẽ có trợ giúp nhất định đối với sự phát triển của Đại Đạo.

Sở Huyền chỉ quan sát một lát, liền cất Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Mấy vị đệ tử này đều có biểu hiện chói mắt, khí vận cũng càng nhiều.

Hơn nữa, bọn hắn có tư chất Cổ Thần Hỗn Độn.

Rất nhanh có thể giống như một đám hắc mã, vượt mặt tất cả mọi người.

Sở Huyền nhìn về phía Thiên Chi Vực, mấy tồn tại kia đều đang ngủ say, không biết chờ đợi đến bao giờ.

Đạo Kiếp Đại Đạo?

Thế nhưng Đạo Kiếp đã kết thúc.

Có lẽ bọn hắn cũng không phát hiện ra, Đạo Kiếp đã kết thúc?

Sở Huyền cũng không rãnh rỗi đi quấy nhiễu những tồn tại này, nếu như bọn hắn thích ẩn núp, vậy cứ để bọn hắn trốn cho kỹ.

Thời gian trôi qua, trước cổng vực sâu, cũng xuất hiện một ít cường giả Thần Cảnh, bắt đầu tiến vào bên trong con đường vực sâu.

Thỉnh thoảng có vài sinh linh vực sâu không bị tiêu diệt, bọn chúng lao thẳng về phía Cửu Vực.

Những con cá lọt lưới này, cơ bản đều có thực lực Thần Cảnh.

Có Thần Cảnh nhờ đánh chết sinh linh vực sâu, thu được khí vận Đại Đạo, trực tiếp đột phá Đạo Cảnh.

Cũng có một số chiếm được bảo vật trên người sinh linh vực sâu, từ đó lĩnh ngộ ra một vài bí thuật, thậm chí là công pháp đặc thù.

Cũng nhờ vậy mà bước chân vào Đạo Cảnh.

Càng ngày có càng nhiều Thần Cảnh tiến vào con đường vực sâu.

Có thể tiến vào cánh cổng vực sâu, ít nhất cũng có thực lực Thần Cảnh.

Nếu như Đại Kiếp Vực Sâu này giằng co thời gian đủ dài.

Thì võ giả Thiên Cảnh sẽ trở thành cường giả chủ yếu ở Cửu Vực.

Thần Cảnh sẽ giống như đại kiếp đạo nguyên trước đó, hầu như không thấy tung tích, chỉ còn tồn tại trong truyền thuyết.

Có người đột phá trong con đường vực sâu, cũng có người bị trọng thương trốn trở về Cửu Vực để chữa trị.

Tất nhiên cũng có người bỏ mạng.

Kỳ hạn 78 năm đã đến.

"Ký chủ trạch đủ 78 năm, tạo ra kỷ nguyên mới của thế giới, bồi dưỡng ra đệ tử có thiên phú trác tuyệt, ban thưởng Thiên Địa Nguyên Khí và Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu, Báo Ứng Pháp Tắc Châu".

Phần thưởng kỳ hạn 78 năm, ngoại trừ Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu ra, lại có thêm một món mới.

Đó là Báo Ứng Pháp Tắc Châu!

Sắc mặt Sở Huyền lộ vẻ nghi hoặc, Báo Ứng Pháp Tắc Châu này là chí bảo loại gì, có tác dụng thế nào?

Hắn liền đọc qua phần giới thiệu.

"Báo Ứng Pháp Tắc Châu, chính là do pháp tắc báo ứng biến thành, có thể cảm ứng, suy tính ra những ai có ý tưởng bất lương, hoặc là thiện niệm, hoặc tính toán, tổn thương người nắm giữ, sau đó dùng thứ này áp dụng báo ứng...".

Tác dụng của Báo Ứng Pháp Tắc Châu, chính là báo ứng!

Đối với những ai sinh ra thiện niệm hoặc từng giúp đỡ người nắm giữ, có thể thông qua Báo Ứng Pháp Tắc Châu, tiến hành báo đáp đối phương.

Những ai sinh ra ác niệm, tính toán, mưu hại người nắm giữ, cũng có thể thông qua Báo Ứng Pháp Tắc Châu, tiến hành báo ứng đối phương!

Điểm mấu chốt nhất, chính là Báo Ứng Pháp Tắc Châu có thể cảm ứng được những ai sinh ra ý niệm thiện ác đối với người nắm giữ.

Hơn nữa còn có thể suy tính ra sự tồn tại của đối phương.

Chí bảo hiếm có...!

Trong lòng Sở Huyền rất vui mừng, đã có chí bảo loại này, hắn có thể dò ra tất cả địch nhân đối nghịch với chính mình.

Hơn nữa, có thể dựa vào Báo Ứng Pháp Tắc Châu trả thù đối phương.

Báo ứng là loại lực lượng vô hình, không thể dò xét được.

Cho dù có giết chết đối phương, cũng không biết là do mình làm.

Sở Huyền vui quên trời đất, vội vàng lấy Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu ra, đưa vào trong Thiên Đạo.

Nếu Thiên Đạo dùng hết một đoàn Thiên Địa Nguyên Khí này cùng với Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu, khả năng rất cao là có thể chiếm đoạt bốn phần mười Đại Đạo Cửu Vực.

Sắp tiếp cận một nửa Đại Đạo Cửu Vực.

Khoảng cách thôn tính toàn bộ Đại Đạo Cửu Vực, hoá nó thành Thiên Đạo đã không còn xa vời.

Chương 837. Ngục Đạo Cổ Thần (1)

Collected & Fixed: OilFish89

Mặc dù con đường về sau ngày càng khó, nhưng cũng chỉ là vấn đề thời gian mà thôi, đến giờ phút này, xu thế Đại Đạo sát nhập Thiên Đạo là chuyện đã định trước.

Sở Huyền lấy ra Báo Ứng Pháp Tắc Châu, đây là một hạt châu vô hình vô sắc, tựa hồ bên trong ẩn chứa pháp tắc huyền ảo.

Bên trên hạt châu có những điểm sáng khác biệt, đại biểu cho ý niệm thiện ác.

Ánh sáng màu trắng, đại biểu cho không có ác ý hoặc hảo cảm bình thường,ánh sáng màu xanh lam đại biểu cho hảo cảm, có thể trở thành bằng hữu, ánh sáng màu xanh lục đại biểu cho tình thân, hoặc lòng trung thành.

Ánh sáng màu tím, đại biểu cho khó chịu, không thích, ánh sáng màu đỏ đại biểu cho ác ý, thù hận, ánh sáng màu đen thì đại biểu cho tử thù, không chết không thôi.

Dùng độ đậm nhạt của màu sắc để đại biểu cho cường độ ý niệm thiện ác.

Giờ phút này, có thể nhìn thấy một ít ánh sáng bên trên báo ứng châu.

Trong đó ánh sáng màu xanh lục là của đám đệ tử Đinh Việt, cùng với Tô Tiên Nhi, Sở Vân.

Khiến Sở Huyền bất ngờ chính là, vậy mà Đồ Vương Đạo đối với hắn cực kỳ thành kính, ánh sáng cũng màu xanh lục.

Người này, thật sự xem mình như sư tôn.

Sở Huyền chỉ nhìn lướt qua ánh sáng thiện niệm, đều trong dự liệu của hắn, không có gì ngoài ý tốt.

Cũng có chuyện khiến Sở Huyền ngoài ý muốn, chính là bên trên báo ứng châu, vậy mà lại hiện ra hai điểm sáng màu tím.

Một cái hơi đậm, một cái hơi nhạt.

Dường như bản thân mình không đắc tội người nào?

Một mực núp một chỗ, cực kỳ khiêm tốn, tại sao lại có người cảm thấy mình khó chịu?

Ngón tay Sở Huyền điểm lên ánh sáng màu tím nhạt, Đại Đạo chi lực dũng mãnh tràn vào, suy tính chỗ phát ra điểm sáng này.

Bên trên báo ứng châu hiện ra một bức tranh.

Là một pho tượng, bên trong ẩn núp một vị cự nhân khổng lồ.

Dĩ nhiên là Thái!

Sở Huyền nhịn không được mắc cười, người này cảm thấy khó chịu bởi vì mình quấy rầy hắn sao?

Cũng hợp tình hợp lý.

Hắn lại đưa tay điểm lên ánh sáng tím còn lại.

Người này là ai?

Thiên Ma Liệt?

Khả năng rất lớn là không phải, thù hận đều chuyển lên trên đầu Tiên tộc.

Không thể nào tính lên trên đầu mình.

Bàn Sơn?

Cũng không đúng, hắn không biết sự tồn tại của mình.

Thậm chí, hắn cũng chưa biết được, là người ngoài nhúng tay phá hủy kế hoạch của hắn.

Đại Đạo chi lực dũng mãnh tràn vào, đã vượt qua điểm sáng trước đó.

Chứng tỏ chủ nhân của điểm sáng này có thực lực vượt qua Thái.

Sở Huyền hơi nhíu mày, từ lúc nào bản thân mình lại gây thù chuốc oán tồn tại bực này?

Nhìn xem màu tím này, chỉ kém chút phải đổi thành màu đỏ rồi.

Một khi biến thành màu đỏ, đó chính là người này lòng mang ác ý hoặc thù hận chính mình.

Không chỉ đơn giản là khó chịu như vậy, mà nếu như có thể, sẽ ra tay giết mình.

Rốt cục, bên trong báo ứng châu hiện ra hình ảnh.

Đó là một giọng nói vô cùng khủng bố, phảng phất muốn đánh tất cả sinh linh vào trong vực sâu.

"Ngục Đạo Cổ Thần, người tạo ra vực sâu".

Sở Huyền sững sờ, người sinh ra ác ý đối với mình, không ngờ lại là một vị Cổ Thần Hỗn Độn, tồn tại trong truyền thuyết.

Người tạo ra vực sâu?

Sở Huyền kém chút là không nhịn được chửi ầm lên, đường đường là Cổ Thần Hỗn Độn, thật không ngờ bụng dạ lại quá hẹp hòi?

Không phải chỉ nhìn trộm vực sâu một lần sao, tại sao lại cảm thấy mình chướng mắt?

Vực Sâu Hỗn Độn kia, quả nhiên là do người tạo ra.

Chính là một vị Cổ Thần Hỗn Độn.

Kế tiếp Sở Huyền khẽ nhíu mày, người này hẹp hòi như thế, một khi Hắc Nguyệt giải cứu sinh linh vực sâu, tất nhiên sẽ đắc tội người này.

Nhất định là kẻ thù không đội trời chung.

Sở Huyền thở dài một hơi, nếu như gia hoả này không hẹp hòi như vậy, cũng chưa chắc sẽ trở thành địch nhân.

Nhưng mà, bản thân hắn chỉ nhìn trộm vực sâu một lần, đã bị tên kia nhận ra, gần như sinh ra ác ý đối với mình.

Nếu như lại nhìn trộm, không phải nhất định sẽ sinh ra ác ý?

Sở Huyền không tin, trong biết bao năm tháng, chỉ có duy nhất chính mình nhìn trộm vực sâu.

Cũng không biết, trong vực sâu đã trấn áp tồn tại cường đại nào.

Vừa đạt được báo ứng châu, vừa khéo có thể thử một lần, báo ứng đối phương xem thế nào.

Sở Huyền muốn thử báo ứng đối phương, đột nhiên lại nghĩ đến, nếu như mình làm như vậy, tất nhiên sẽ trở thành thù địch của đối phương?

Tuy là Ngục Đạo Cổ Thần không biết mình ra tay, nếu không có gì bất ngờ, tất nhiên địch ý sẽ đổ lên đầu hắn.

Hiện tại đối phương chỉ khó chịu, không thích, thậm chí chán ghét, còn chưa tới tình trạng thù hận.

Tuy nói rằng khả năng lớn sẽ trở thành địch nhân, nhưng mà hiện tại còn chưa phải?

Huống hồ, tất cả đều là ẩn số, lỡ như Hắc Nguyệt là đối tượng đặc thù, đối phương sẽ không căm thù thì sao?

Như vậy không phải tự mình tạo ra một kẻ địch hay sao?

Do dự một chút, Sở Huyền chỉ có thể bỏ qua ý định này.

Ngục Đạo Cổ Thần không biết đã sống bao lâu, có lẽ giai đoạn đầu của Hỗn Độn, đối phương đã ra đời.

Thực lực hiện tại, tuyệt đối là cực kỳ khủng bố.

Chỗ Vực Sâu Hỗn Độn kia cực kỳ khủng bố, bởi vậy có thể suy tính ra, thực lực Ngục Đạo Cổ Thần vượt xa Sở Huyền bây giờ.

Tùy tiện tạo ra một kẻ địch mạnh như vậy, đúng là không khôn ngoan.

Nếu không thì đổi mục tiêu sang Thái?

Chương 838. Ngục Đạo Cổ Thần (2)

Collected & Fixed: OilFish89

Trong lòng Sở Huyền rục rịch, cầm bảo vật mới trên tay, cảm thấy ngứa ngáy chân tay, muốn thử uy lực của báo ứng châu xem thế nào.

Thái chỉ hơi khó chịu mà thôi.

Cho dù là người nào, khi bị quấy rầy cũng sẽ cảm thấy khó chịu.

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, quyết định tìm Thái trò chuyện một chút.

"Thái, đã lâu không gặp".

Ánh sáng màu tím bên trên báo ứng châu biến thành đậm hơn.

"Không nên quấy rầy ta!".

Thái có chút tức giận quát to.

Lần này mới trôi qua thời gian bao lâu?

Còn nói đã lâu không thấy?

"Thái, hà tất phải tức giận như vậy, một mình ngươi ngủ say lâu như vậy, không cảm thấy cô đơn lạnh lẽo sao?".

Ánh sáng tím lại trở nên đậm hơn.

"Ngươi đều ngủ say vô số năm, hiện tại tỉnh lại vừa vặn trò chuyện cùng ta, xem như giết một ít thời gian nhàm chán, không phải rất tốt hay sao?".

Cả người Thái cảm thấy khó chịu.

Người này bị não tàn à?

Lải nhải hoài không yên.

"Sở, nguy cơ của Nhân tộc các ngươi đã giải trừ chưa? Còn có tâm tình lải nhải cùng với ta?".

Giọng nói của Thái tràn đầy phẫn nộ.

Ánh sáng tím bên trên báo ứng châu không có thay đổi, cũng không có biến thành màu đỏ.

Điều này chứng tỏ chuyện gì?

Quan hệ giữa Thái và mình cũng không có chuyển biến xấu đến trình độ căm thù.

Chuyện này cũng nói rõ, quan hệ giữa Nhân tộc cùng Cự Nhân tộc, có lẽ là bất hòa, nhưng cũng không đến mức đối địch với nhau.

"Thái, nguy cơ hiện tại chính là biến cố ở Hỗn Độn, Cự Nhân tộc cũng không thể lo cho bản thân mình".

"Không cần ngươi quan tâm, muốn Cự Nhân tộc chúng ta xin giúp đỡ, ngươi bớt ảo tưởng sức mạnh đi".

Thái hừ lạnh nói ra.

"Vết thương của ngươi chưa lành, chỉ sợ không thể ứng phó tình huống trước mắt...".

"Không cần ngươi quản nhiều".

"Làm sao mà không quản được, lỡ như ngươi chết đi, ta lại mất đi một người có thể trò chuyện".

Sở Huyền cứ lải nhải bên tai.

Thái cảm thấy tức điên rồi.

"Sở, từ lúc nào ngươi lại trở nên nhiều chuyện như vậy?".

Người này không giống với trong ấn tượng của hắn, hoàn toàn khác nhau...

Sở mà hắn biết, là người đa mưu túc trí, vừa nhìn đã biết không phải hạng tốt lành.

Nhưng tuyệt đối không phải hạng nhiều chuyện!

Không lẽ trải qua thời gian dài như thế, gia hỏa âm hiểm này, lại trở nên nhiều chuyện?

Hẳn là thế đi, người này từng bị người nhốt tại một chỗ, cho nên mới trở nên nhiều lời như vậy?

"Sở, có phải ngươi từng bị người đào hố, sau đó bị phong ấn một đoạn thời gian?".

"Không người nào có thể phong ấn ta".

"Ồ, Sở này, tuy ngươi là Đệ nhất tổ Nhân tộc, nhưng xét thực lực thì chưa hẳn là người mạnh nhất, chỉ là âm hiểm nhất xảo trá không ai bằng mà thôi, ưa thích âm người, bị lật thuyền cũng không phải chuyện lạ kỳ".

Thái cười lạnh một tiếng nói.

Sở, Đệ Nhất Tổ Nhân tộc?

Sở Huyền giật mình, cuối cùng đã biết Sở có thân phận gì.

Đương nhiên, hắn cũng không thừa nhận mình là Sở.

Cũng không phủ nhận.

Trong ấn tượng của Thái, Sở cũng không phải là người nổi trội về thực lực, mà là giỏi bày mưu quỷ kế?

Cũng là người âm hiểm xảo trá?

Nhưng Sở Huyền lại không cho là vậy, phàm là người âm hiểm xảo trá, càng ẩn mình kín đáo.

Tuyệt đối là thực lực vượt quá sức tưởng tượng của mọi người.

Thời khắc mấu chốt, có thể dựa vào thực lực cường đại, cũng có thể âm người đến chết.

Sở Huyền không phủ nhận cũng không thừa nhận mình là Sở.

Trực tiếp lái chủ đề sang chuyện khác: "Thái, ngươi có biết Vực Sâu Hỗn Độn?".

Thái, chính là một trong Thập Bát Tổ của Cự Nhân tộc, thuộc về tồn tại sống lâu năm.

Biết được bí mật Hỗn Độn, vượt xa so với đám người bình thường.

Cho dù là Hách Tiên Tôn cũng không bằng hắn.

Tuy là Hách Tiên Tôn sống rất lâu, nhưng mà thực lực không mạnh lắm, đương nhiên sẽ có một vài bí mật mà hắn không biết.

Chỉ có đạt tới thực lực nhất định, thì mới có khả năng biết rõ bí mật cấp độ kia.

Bất luận là sống lâu hay là thực lực, Thái đều đủ khả năng biết được bí mật trong Hỗn Độn.

"Sở, không lẽ ngươi bị trấn áp trong vực sâu?".

Giọng nói của Thái, tựa hồ có chút sảng khoái.

Tên gian manh này bị lọt hố, chính là một chuyện đáng mừng.

Ngay tiếp theo, ánh sáng bên trong báo ứng châu không còn là màu tím, mà trở nên có chút trắng.

Sở Huyền bó tay rồi.

Gia hoả Thái này đang nghĩ rằng Sở gặp xui xẻo...

"Thái, lai lịch của vực sâu này, ngươi có biết chút gì không?".

Sở Huyền không trả lời câu hỏi của Thái.

Dù sao hắn không phải là Sở, không thể nói toạc ra thân phận của mình, tự nhiên có thể tránh được thì càng tốt.

"Sở, ngay cả chuyện này mà ngươi cũng không biết?".

Tựa hồ Thái có chút kinh ngạc.

Kế tiếp hắn lại giật mình nói ra: "Cũng đúng thôi, ngươi là người của giới Cửu Vực, cho dù đã tiến vào Hỗn Độn, cũng là vì kéo dài truyền thừa Nhân tộc, không biết được những chuyện này cũng là bình thường".

"Tất cả Vực Sâu Hỗn Độn có biết bao nhiêu cái, làm sao có người biết được lai lịch từng cái vực sâu?".

Sở Huyền khẽ cười một tiếng, bèn nói: "Thái, thế ngươi biết được bao nhiêu?".

Hai người giống như lão bằng hữu trò chuyện với nhau.

Lời nói từ miệng mà ra, Thái cũng nói nhiều hơn.

"Sự xuất hiện của Vực Sâu Hỗn Độn, đơn giản chỉ có ba loại tình huống mà thôi.

Một, chính là có cường giả tạo ra để trấn áp cường địch.

Hai là cường giả giao chiến với nhau, Đại Đạo sụp đổ, khiến cho không gian rạn nứt, tạo thành vực sâu.

Loại thứ ba, cũng chính là loại đáng sợ nhất, có người thay đổi pháp tắc Hỗn Độn, pháp tắc cũ sẽ sụp đổ hình thành vực sâu.

Loại vực sâu này, cũng là loại hung hiểm nhất, đương nhiên cũng có nhiều cơ duyên đi kèm, thậm chí tồn tại pháp môn siêu thoát Hỗn Độn".

Thái nói ra ba phương pháp hình thành Vực Sâu Hỗn Độn.

Không khác với suy đoán của Sở Huyền lắm.

Chương 839. Ngục Đạo Cổ Thần (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Một loại sau cùng, đó là thay đổi pháp tắc Hỗn Độn, pháp tắc bị thay thế sẽ sụp đổ trở thành vực sâu, ngược lại vượt quá suy tính của Sở Huyền.

Loại Vực Sâu Hỗn Độn này, vậy mà tồn tại pháp môn siêu thoát Hỗn Độn?

Làm cách nào siêu thoát Hỗn Độn?

"Siêu thoát Hỗn Độn? Thái, ngươi có chắc không thế?".

Thái im lặng một hồi, nói: "Nghe đồn là như thế, Hỗn Độn diệt mà bất diệt, chính là siêu thoát Hỗn Độn".

Hỗn Độn rộng lớn tới mức nào, không có ai biết được.

"Còn có lời đồn, tồn tại bực nào mới có thể siêu thoát Hỗn Độn?".

Sở Huyền trầm giọng hỏi.

Hắn rất ngạc nhiên, siêu thoát Hỗn Độn, lại là tồn tại cấp bậc gì?

Cho dù hắn có nắm toàn bộ Đại Đạo Cửu Vực trong tay, tự tin có thể vô địch Hỗn Độn, cũng không sợ cấp bậc Cổ Thần Hỗn Độn.

Nhưng vẫn không thể nào siêu thoát Hỗn Độn.

Người có khả năng siêu thoát Hỗn Độn, nhất định là có thể đánh sụp Đại Đạo Cửu Vực!

"Siêu thoát Hỗn Độn, chỉ là truyền thuyết mà thôi, cũng là mong ước của vô số chí cường giả, đến nay còn chưa thấy có ai làm được, siêu thoát Hỗn Độn".

Thái lắc đầu nói.

Sở Huyền đột nhiên mở miệng hỏi: "Vực sâu được hình thành từ pháp tắc Hỗn Độn sụp đổ là ở chỗ nào?".

"Nó nằm sâu trong Hỗn Độn vô tận, chỗ đó có một vực sâu khủng bố, chính là chỗ pháp tắc Hỗn Độn bị thay đổi, sau đó sụp đổ tạo thành".

Thái im lặng trong một lúc, ý niệm của hắn tái hiện ra một chỗ khu vực trong Hỗn Độn.

Chỉ rõ phương vị đại khái ở Hỗn Độn.

Khoảng cách nơi này cách rất xa Cửu Vực.

"Sở, vực sâu này dị thường khủng bố, nguy cơ trùng điệp, nhất định đừng vì tìm kiếm cơ hội siêu thoát Hỗn Độn, mà tiến vào trong đó".

Thái trầm giọng nhắc nhở.

Sở Huyền nhíu mày lại, tựa hồ quan hệ giữa Thái và Sở cũng không tệ...

Điểm sáng màu trắng kia, lúc này sắp biến thành màu xanh lam.

"Thương thế trên người của ngươi, đừng nói là do xông vào vực sâu mới bị nha?".

Thái im lặng, xem như chấp nhận.

"Ngươi có thu hoạch được gì không?".

"Không có gì".

"Vậy ngươi có chút phế..., khiến bản thân bị thương thế này, thế mà ngay cả một chút thu hoạch cũng không có".

Sở Huyền tức giận nói ra.

Thái liền nổi điên: "Sở, vực sâu không phải là nơi mà thứ âm hiểm xảo trá như ngươi có thể dễ dàng xông vào, nếu như ngươi dám tiến vào, chỉ có thể là bỏ mạng!".

Vốn là điểm sáng sắp trở thành xanh lam, lúc này quay trở về màu tím nhạt.

Biến chuyển thế này cũng quá nhanh đi.

Đây là chứng tỏ hai người vừa ghét vừa quan tâm...

Sở Huyền cười thầm trong lòng.

Tiếp tục chém gió một lát, Sở Huyền bắt đầu dò hỏi ra mục đích lần này.

Đó là mảnh vực sâu nối liền với con đường vực sâu.

"Chỗ vực sâu này, nghe đồn là do một vị tồn tại cổ xưa nào đó, trấn áp cường địch mà tạo nên".

Thái trầm ngâm một chút, mới nói ra.

Kế tiếp hắn cũng không quên nhắc nhở: "Sở, ta khuyên ngươi không nên ngấp nghé chỗ vực sâu này, đây là địa bàn của vị tồn tại cổ xưa kia, không phải ngươi có thể dùng tiểu âm mưu là qua mắt được".

"Huống hồ, nghe đồn vị kia lòng dạ hẹp hòi, sơ sẩy một cái sẽ đưa tới mầm tai vạ".

Không ngờ Thái lại hiểu rõ về mảnh vực sâu này.

Hơn nữa, còn biết được Ngục Đạo Cổ Thần là hạng người bụng dạ hẹp hòi?

"Thái, ngươi biết người kia sao?".

"Không rõ lắm, nghe đồn là tồn tại cổ xưa, tu vị vô cùng khủng bố, cũng không phải là người mà chúng ta có thể trêu chọc".

Ngay cả Thái cũng tự nhận, đó là một tồn tại không thể trêu chọc.

Có thể thấy được Ngục Đạo Cổ Thần mạnh cỡ nào.

"Sở, nếu như ngươi dám đắc tội vị kia, chỉ sợ cả Nhân tộc cũng phải gặp nạn, đến lúc đó thì không người nào có thể cứu được Nhân tộc các ngươi đâu".

Giọng nói Thái trở nên nặng nề thêm vài phần.

Sở Huyền lại nói sang chuyện khác, bèn hỏi: "Ngươi có biết Cổ Thần Hỗn Độn?".

"Ừ?".

Thái khẽ giật mình, mới nói: "Cổ Thần Hỗn Độn, đó là tồn tại cổ xưa trong truyền thuyết, thời điểm bọn hắn sinh ra, đã chấp chưởng một đạo, vô cùng cường đại.

Nếu như còn sống đến hiện tại, thì thực lực khó thể phỏng đoán. Nên là tồn tại mạnh nhất trong Hỗn Độn".

"Thái, dựa vào địa vị của ngươi, cũng chưa từng nhìn thấy Cổ Thần Hỗn Độn sao?".

Sở Huyền cảm thấy ngạc nhiên đối với Cổ Thần Hỗn Độn.

Đây là một đám tồn tại đứng đầu trong Hỗn Độn.

"Đừng nói là ngươi muốn ôm bắp đùi lớn của Cổ Thần Hỗn Độn, dựa vào đó mà giải quyết khốn cảnh Nhân tộc?".

Thái kinh ngạc nói ra.

Nếu như Nhân tộc có một vị Cổ Thần Hỗn Độn làm chỗ dựa, xác thực có thể giải quyết khốn cảnh trước mắt.

Các tộc Cửu Vực có mạnh thế nào, cũng không dám đắc tội một vị Cổ Thần Hỗn Độn.

Cho dù là ba vị lão tổ của tam tộc trong truyền thuyết, cũng không dám tuỳ tiện trở mặt cùng Cổ Thần Hỗn Độn.

Đó là tồn tại vừa sinh ra đã chấp chưởng một đạo.

Vừa chào đời đã là Khai Đạo giả, cất bước quá cao.

Lại là tồn tại sống lâu nhất, trải qua thời gian dài như thế, cũng không có người nào biết rõ, rốt cuộc là thực lực của Cổ Thần Hỗn Độn mạnh đến loại trình độ nào.

"Sở, ta khuyên ngươi bỏ ý nghĩ này đi, không thể suy đoán Cổ Thần Hỗn Độn, chưa nói tới có chấp nhận Nhân tộc thần phục hay không, cho dù có tiếp nhận, sơ sẩy một chút, sẽ bị diệt tộc như chơi.

Chương 840. Khai Đạo 1.000 Vạn Dặm (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ngươi cần biết một điều, ở trong mắt những tồn tại kia, bất quá Nhân tộc chỉ là con sâu cái kiến mà thôi, sẽ không để ý chút nào".

Thái phân tích lợi và hại, muốn khích lệ "Sở" bỏ đi suy nghĩ ôm bắp đùi Cổ Thần Hỗn Độn.

"Ngươi chỉ cần trực tiếp trả lời, có nhìn thấy Cổ Thần Hỗn Độn hay chưa, còn lải nhải nhiều như vậy làm gì?".

Sở Huyền có chút cạn lời.

Tựa hồ quan hệ giữa hai người này cũng không đơn giản.

Thái lại trầm mặc.

Thật lâu sau, mới nói: "Trước kia thật lâu, ta từng gặp qua một vị tồn tại khủng bố, trở tay có thể san bằng một chỗ vực sâu, hẳn là Cổ Thần Hỗn Độn trong truyền thuyết".

Dừng một chút, lại nói tiếp: "Chỗ vực sâu kia, cũng không nhỏ hơn cái vực sâu mà ngươi nhắc tới".

Trong lòng Sở Huyền chấn động, Cổ Thần Hỗn Độn còn mạnh hơn dự đoán của hắn, trở tay một cái là có thể san bằng một vực sâu khủng bố, thực lực bực này vượt quá sức tưởng tượng.

Còn lâu lắm hắn mới làm được như này.

Thực lực vẫn chưa đủ mạnh...

Sở Huyền lại nhớ tới, chuyện Hắc Nguyệt xâm nhập vực sâu kia, còn giải phóng sinh linh vực sâu, thậm chí có khả năng thả ra đám cường giả bị trấn áp.

Tất nhiên sẽ đắc tội Ngục Đạo Cổ Thần.

Hắn cảm thấy áp lực tăng mạnh.

Không thể làm biếng, phải cố gắng gia tăng thực lực, hơn nữa phải thúc đẩy tốc độ chiếm đoạt Đại Đạo.

Cổ Thần Hỗn Độn, đây là tồn tại trời sinh chấp chưởng một đạo, đã thế còn sống rất lâu năm.

Không chừng còn sinh ra trước thế giới Cửu Vực.

Chưa hẳn là không thể xâm nhập vào trong Cửu Vực.

Trừ phi Thiên Đạo thâu tóm toàn bộ Đại Đạo Cửu Vực, thì Sở Huyền mới có thể điều khiển toàn bộ Thiên Đạo kháng địch.

Bất quá, nếu làm như vậy, cuối cùng thế giới sẽ bị ảnh hưởng.

Cho nên, tốt nhất vẫn nên dựa vào thực lực của bản thân.

"Thực là mạnh...".

Sở Huyền cảm thán một tiếng, lại nói: "Thái, tới khi nào thì ngươi mới có thể mạnh như vậy?".

Thái cười lạnh một tiếng, bèn nói: "Sở, ngươi nên thu hồi âm mưu quỷ kế đi, còn muốn gạt ta đánh giúp ngươi sao? Thực cho rằng ta bị não tàn sao, dễ lừa gạt như vậy?".

Sắc mặt Sở Huyền có chút quái dị, khá bất ngờ...

Khó trách gia hoả Thái này, vẫn luôn nói Sở âm hiểm xảo trá, nguyên lai đã từng bị lừa gạt trở thành tay đấm thuê.

Như thế xem ra, Thái cùng Sở đã từng là bạn tri kỉ...

Tìm một cơ hội, hỏi thăm Dương một chút, xem hiện nay Sở thế nào?

Thái lại nói: "Cổ Thần Hỗn Độn, có lẽ hiện nay đều nghĩ cách siêu thoát Hỗn Độn, sẽ không tham dự vào đại kiếp Hỗn Độn.

Sở, ngươi cũng đừng nên giỡn với lửa, phải biết mấy vị từng là chúa tể Cửu Vực, cũng chỉ là Sinh Linh Hỗn Độn, xem như hậu duệ của Cổ Thần, thực lực đã rất mạnh rồi.

Nếu bọn hắn có thể sống đến hiện tại, thực lực sẽ không thua Khai Đạo giả 600 vạn dặm.

Tuyệt đối có thể sánh ngang với tồn tại mở ra thế giới 100 vạn dặm".

Sở Huyền nghĩ tới Hồn U.

Trước kia vị này cũng từng là chúa tể Cửu Vực.

Lúc trước thực lực thời kỳ đỉnh phong cũng chưa tới khai đạo 100 vạn dặm.

Nếu như chưa chết, có thể sống đến hôm nay, thì khai đạo 600 vạn dặm cũng không phải chuyện lạ gì.

Khai đạo càng về sau thì càng khó.

Xét về thực lực một vị Khai Đạo giả, không chỉ là Đại Đạo dài hay ngắn, còn kể cả Đại Đạo mạnh hay yếu.

Hoặc là nói toạc móng heo ra, chất lượng cao thấp của Đại Đạo, cũng quyết định thực lực mạnh hay yếu.

Đồng dạng là một người mở ra thế giới trăm vạn dặm để gánh chịu Đại Đạo, chất lượng cao thấp của thế giới, cũng liên quan trực tiếp tới thực lực người này mạnh hay yếu.

Sở Huyền tự hỏi, Đại Đạo do mình mở ra, chỉ sợ chính là loại có chất lượng cao nhất.

Cho nên, hắn khai đạo 100 vạn dặm, có thể chiến khai đạo 200 vạn dặm, thậm chí là 300 vạn dặm.

Hơn nữa, hắn cũng không mở ra thế giới bình thường để gánh chịu Đại Đạo, mà là trực tiếp mở ra thế giới Đại Đạo, so với thế giới thông thường, còn mạnh hơn nhiều.

Cho nên, hắn khai đạo 300 vạn dặm, chiến Khai Đạo giả 600 vạn dặm cũng không có vấn đề.

Thực lực Cổ Thần Hỗn Độn rất mạnh sao?

Tối thiểu có thể so với tồn tại khai đạo 1.000 vạn dặm!

Đây là nhất định.

1.000 vạn dặm, lại là một ngưỡng cửa lớn!

Ngoại trừ Cổ Thần Hỗn Độn có thể đột phá 1.000 vạn dặm, chỉ sợ đám cường giả còn lại khó có khả năng đột phá ranh giới này.

Sở Huyền thử tưởng tượng như vậy, bản thân hắn đã từng xạo láo khai đạo mấy trăm vạn dặm, cũng xem như chả đáng là bao.

Còn chưa bằng Cổ Thần Hỗn Độn đâu.

Bây giờ hắn lại định ra mục tiêu cho bản thân, khai đạo 1.000 vạn dặm!

Chỉ có như thế, mới có thực lực chống lại Ngục Đạo Cổ Thần.

Nhớ tới chỗ vực sâu khủng bố kia, chính là do Ngục Đạo Cổ Thần tạo ra, nếu như đối phương không thể tiến vào Cửu Vực, như vậy hắn có mở ra một chỗ vực sâu, để phong tỏa toàn bộ thế giới Cửu Vực?

Tất nhiên có khả năng này!

Trái lại Sở Huyền cảm thấy không sao hết, chỉ cần núp một chỗ là được.

Nhưng hắn không thể không cân nhắc vì sinh linh Cửu Vực, cũng là vì Hắc Nguyệt.

Thế giới này thuộc về hắn, nếu bị phong tỏa, chính là vả mặt của hắn...

Có thể chịu đựng sao?

Huống chi, nếu là như vậy, trong lòng Hắc Nguyệt cũng không dễ chịu.

Dù sao, Cửu Vực phát triển đến hiện tại, đều có công lao của nàng.

Chuyện càng quan trọng hơn, chính là Sở Huyền không thể đánh mất hình tượng sư tôn thần bí, mạnh mẽ vô địch của mình!

Phải cố gắng tu luyện, tranh thủ sớm ngày đột phá khai đạo 1.000 vạn dặm!

Chương 841. Khai Đạo 1.000 Vạn Dặm (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Sở, ngươi bị doạ đến ngu người rồi sao?".

Thái không thấy Sở Huyền nói gì, lập tức hưng phấn nói ra.

Có thể doạ sợ gia hoả âm hiểm này, hắn cực kỳ cao hứng.

Sở Huyền cảm nhận được áp lực vô hình, không còn tâm tình chém gió cùng Thái nữa, tùy tiện nói thêm vài câu, liền cất Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Hắn chú ý tới tình huống ở Cửu Vực, sau đó lại dời qua tràng cảnh trong con đường vực sâu.

Đại chiến đang tiếp diễn.

Thỉnh thoảng sẽ có võ giả Đạo Cảnh trọng thương quay về Cửu Vực trị thương.

Cũng có một ít sinh linh vực sâu nhỏ yếu, tiến vào bên trong Cửu Vực, bị đám Thần Cảnh vây giết.

Đồng dạng, cũng có không ít Đạo Cảnh đột phá trong chiến đấu.

Đồ Vương Đạo cũng đột phá.

Thứ hắn tu luyện là sát chi cực đạo, giết chóc là phương thức nhanh nhất gia tăng sát chi cực đạo.

Đại Kiếp Vực Sâu, có thể nói là đại cơ duyên của hắn.

Bên cạnh Hắc Nguyệt đã có hơn mười vị sinh linh vực sâu, hơn nữa nàng còn thao túng sinh linh vực sâu giết ngược lại.

Bên người Ma Phật cũng có sinh linh vực sâu bị độ hoá.

Trong thời gian ngắn, thực lực đám đệ tử đều có đột phá.

Sở Huyền có loại dự cảm, theo sự phát triển của Đại Kiếp Vực Sâu, thực lực đám sinh linh vực sâu tiến vào Cửu Vực sẽ càng ngày càng mạnh.

Chỉ sợ không được bao lâu, sẽ xuất hiện sinh linh Khai Đạo Cảnh.

Đám người Hồng Nguyên Sơ đều đang bế quan tu luyện.

Khi nào con đường vực sâu có thể chứa Khai Đạo Cảnh, thì mấy người Hồng Nguyên Sơ sẽ nhập kiếp.

Nếu không, làm sao có thể chống cự vực sâu xâm lấn.

Hơn nữa, nhập kiếp cũng có chỗ tốt.

Điều kiện đầu tiên là có thể sống sót.

Sở Huyền thu hồi ánh mắt, lại bắt đầu khai đạo.

Hắn định ra một mục tiêu, khai đạo 1.000 vạn dặm!

Thời gian thấm thoát thoi đưa, mới chớp mắt, đã qua một tháng.

Sở Huyền tỉnh lại, hơi nhíu mày.

Lần này không có hệ thống giúp đỡ, hắn chỉ có thể tự mình khai đạo.

Sở Huyền cảm nhận được khó khăn.

Khai đạo quá khó đi.

Tựa hồ khai đạo được 300 vạn dặm, hắn gặp phải bình cảnh.

Cũng giống như mấy vị Khai Đạo giả khác, sau khi khai đạo tới trình độ nhất định, liền sẽ gặp bình cảnh, khai đạo quá khó khăn, cần tích luỹ thêm thời gian rất dài.

Trước đó, Sở Huyền chưa từng có loại nhận thức này.

Lần này đã gặp phải.

Mặc dù quá trình khai đạo không có dừng lại, nhưng mà hắn đã cảm nhận được tồn tại bình cảnh.

Khai đạo chậm lại.

Không có thuận lợi như trước đó.

Trước kia, hắn ghét bỏ tốc độ khai đạo quá chậm, hiện tại Sở Huyền mới cảm nhận được sâu sắc, khai đạo chậm là tình cảnh như thế nào.

Dựa theo tốc độ này, nếu muốn khai đạo 1.000 vạn dặm, không có mười vạn năm, chỉ sợ là không tài nào làm được.

Đối với Khai Đạo giả khác mà nói, dùng thời gian mười vạn năm để đột phá từ 300 vạn dặm đến 1.000 vạn dặm, có thể nói là thần tốc.

Nhưng đối với Sở Huyền, chính là không thể chấp nhận.

Quá trình hắn tu luyện đến nay, tổng cộng được bao nhiêu năm?

Kết quả, cần bỏ ra hơn mười vạn năm, mới có thể đột phá 1.000 vạn dặm?

Hơn mười vạn năm là quá dài đi.

Sở Huyền không đợi được.

Đại kiếp vực sâu cũng sẽ không kéo dài hơn mười vạn năm.

Không chừng, lúc nào đó sẽ bị Ngục Đạo Cổ Thần chú ý.

Sở Huyền hơi nhíu mày, đây là do giới hạn bởi thiên phú sao?

Hắn có tư chất Hỗn Độn Bất Diệt Thể, lại có rất nhiều trợ giúp từ bảo vật, so bất luận vị Cổ Thần Hỗn Độn nào, càng có thiên phú mạnh hơn.

Nhưng mà lại khiến Sở Huyền ý thức được một chuyện, Hỗn Độn Bất Diệt Thể cũng có cực hạn.

Hiện giờ, chính là cực hạn thiên phú.

Kỳ thật cho dù Cổ Thần Hỗn Độn cũng chỉ mang tính tương đối.

Nếu không có hệ thống bật hack, làm sao trong khoảng thời gian ngắn, hắn có thể đột phá khai đạo 100 vạn dặm.

Sở Huyền khẽ vuốt trán, trong lòng thở dài một hơi, nếu muốn nhanh chóng gia tăng thực lực, có thể đột phá khai đạo 1.000 vạn dặm, chỉ có thể hy vọng hệ thống bật hack giúp hắn.

Chẳng qua, nếu muốn kích hoạt hệ thống ban thưởng thì rất khó.

Chuyện đáng mong đợi lúc này, chính là đám đệ tử bước vào Khai Đạo Cảnh, sẽ kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Nhưng mà, dựa vào thực lực Sở Huyền hiện tại, cho dù có kích hoạt ban thưởng, lại sẽ ra món bảo bối gì?

Ban thưởng khai đạo mấy vạn dặm, cũng như muối bỏ biển, không thể nào giúp hắn khai đạo 1.000 vạn dặm.

Trừ phi, một lần ban thưởng khai đạo 100 vạn dặm.

Sở Huyền suy đoán, khả năng này không lớn.

Thực lực của hắn quá mạnh, cơ hội kích hoạt hệ thống ban thưởng không nhiều lắm, hơn nữa dù có ban thưởng, cũng sẽ không quá nổi bật.

Trừ phi là phần thưởng ngẫu nhiên, mới có thể ban thưởng bảo vật quý giá.

Sở Huyền cân nhắc một hồi, vẫn là do tư chất bản thân bị giới hạn, nếu như không bị giới hạn bởi tư chất, một ngày hắn có thể khai đạo vạn dặm, không được bao lâu, là có thể đột phá 1.000 vạn dặm.

Nếu muốn nâng cao tư chất, chỉ có thể hy vọng hệ thống ban thưởng.

Chỉ mong là kỳ hạn 80 năm, hệ thống sẽ ban thưởng lớn, trợ giúp hắn gia tăng thực lực.

Đây là kỳ hạn mỗi 10 năm, Sở Huyền vẫn rất mong đợi.

Mặc dù khai đạo quá khó khăn, nhưng Sở Huyền cũng không dám làm biếng, cũng không ôm tâm lý chờ đợi phần thưởng.

Lại tiếp tục chìm đắm trong tu luyện.

Chậm thì chậm, ít nhất cũng có thể nhận ra tiến bộ.

Đương nhiên, chuyện Sở Huyền ghét bỏ tốc độ khai đạo quá chậm, nếu để Khai Đạo giả khác biết được, chỉ sợ sẽ đập đầu vì tức!

Dùng thời gian hơn mười vạn năm, có thể khai đạo từ 300 vạn dặm đột phá 1.000 vạn dặm, đây cũng dám gọi là chậm?

Chương 842. Thực Lực Quá Yếu (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Khai đạo là không biết ngày tháng.

Bất tri bất giác, kỳ hạn 79 năm đã sắp đến.

Sở Huyền tỉnh lại từ trong tu luyện.

Mở mắt ra, đầu tiên là nhìn về phía con đường vực sâu.

Hắn phát hiện ra một chuyện ngoài ý muốn, gia hoả Đồ Vương Đạo này, vậy mà bị thương, lui trở gần cổng vào vực sâu để trị thương.

Thực lực lại có tiến bộ.

Tu vi đã là Đạo Cảnh 23 quan.

Trong Hoang Cổ vực, thỉnh thoảng sẽ xuất hiện dấu vết của sinh linh vực sâu.

Thực lực nằm trong phạm vi Thần Cảnh.

Những người không dám tiến vào con đường vực sâu, hoặc là không đủ dũng khí, hoặc là tu vi chưa tới Thần Cảnh, giờ phút này đang liên thủ săn giết những sinh linh vực sâu tiến vào Cửu Vực này.

Ánh mắt Sở Huyền nhìn về phía Dương.

Dương vẫn đang bế quan trong huyễn cảnh, tìm hiểu một màn Tổ Vu giết địch.

Sắc mặt Sở Huyền lộ vẻ cổ quái, bên trên ý niệm của Dương có một đoàn khí tức đặc thù, thật sự có thể cảm ngộ sao?

Không hổ danh là Đệ Thập Tổ Nhân tộc..., thiên phú quá trâu bò.

Nếu như hắn đã lĩnh ngộ, tất nhiên sẽ có thể đột phá cực hạn Cửu Cực.

Đương nhiên, hắn cũng thu được khí vận Thiên Đạo.

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu rọi Cổ Giới Hỗn Độn, xem xét thử một chút các tộc trong Cổ Giới có lập ra kế hoạch nhằm vào Cửu Vực hay không.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, cường giả các tộc đều lộ ra sắc mặt buồn thảm.

Bọn hắn đang thử liên hệ lão tổ nhà mình, hỏi thăm về truyền thuyết Tổ Vu, Tam Thanh.

Muốn liên hệ đến những lão tổ này, cần một chút thời gian.

Cho dù có để lại phương thức liên lạc cùng bảo vật, nhưng mà Hỗn Độn vô biên, nào ai biết được hiện tại những lão già khú đế này ở nơi nào?

Thậm chí còn, bọn hắn có chết hay chưa cũng không ai biết rõ.

Nhất định phải làm rõ một chuyện, trước khi có Cửu Vực, có tông tại thế giới nào hay không.

Các tộc cũng không có nhàn rỗi đợi không, mà liên thủ bố trí một cái đại trận, tựa hồ muốn tận lực giảm bớt lực bài xích của Đại Đạo.

Muốn lén trốn vào Cửu Vực.

Đương nhiên, nếu muốn trốn tránh Đại Đạo hòng tiến vào Cửu Vực, độ khó rất cao.

Tỷ lệ thất bại khá lớn.

Nhưng mà chuyện đã đến nước này, cũng chỉ có thể buông tay thử một lần.

Về phần để cho cường giả Nhân tộc tiến vào Cửu Vực, các tộc đều không có ý nghĩ này.

Lỡ như thật sự Cửu Vực tồn tại cơ duyên lớn, gia hỏa Nhân tộc tiến vào trong đó, đạt được đại cơ duyên, không lẽ để Nhân tộc tăng thêm một vị chí cường giả hay sao?

Muốn bố trí đại trận này, cần tiêu hao rất nhiều bảo vật, hơn nữa cần các tộc Cửu Vực liên hợp, dùng ấn ký của các chủng tộc làm mắt trận.

Bọn hắn đều là sinh linh thế giới Cửu Vực, muốn tiến vào Cửu Vực, thì phải lợi dụng ấn ký sinh linh này.

Chỉ cần dời đi lực bài xích từ Đại Đạo, nhiễu loạn pháp tắc Đại Đạo, như vậy bọn hắn liền có thể tận dụng kẻ hở, trốn vào trong thế giới Cửu Vực.

Mặc dù sau khi tiến vào, thực lực sẽ chịu áp chế.

Nhưng cường giả các tộc đều tự tin, cho dù thực lực bọn hắn có bị áp chế, cũng vượt xa đám Khai Đạo giả Cửu Vực hiện tại.

Bọn hắn sẽ trở thành chúa tể Cửu Vực.

Nếu như có khả năng, thậm chí bọn hắn còn nghĩ đến bài trừ Nhân tộc ra ngoài kế hoạch.

Cân nhắc đến sự đặc thù của Nhân tộc, nói không chừng thời khắc mấu chốt sẽ cần cường giả Nhân tộc xông vào Đại Đạo, làm nhiễu loạn lực bài xích của Đại Đạo.

Gia tăng tỷ lệ thành công kế hoạch lần này.

Nếu loại bỏ Nhân tộc ra bên ngoài, cũng không thực tế.

Sau khi tiến vào Cửu Vực, phải xem tình huống ở Cửu Vực thế nào, mới có thể làm ra quyết định, có nên tiếp tục nhằm vào Nhân tộc hay không.

Sở Huyền nhìn thấy đám cường giả các tộc đang bố trí một tòa đại trận.

Không thể phủ nhận, những cường giả này sống biết bao năm, thật sự có nhiều phương pháp.

Cửu Vực lại phát sinh biến cố, cùng với truyền thuyết Tổ Vu, Tam Thanh, đã khiến cho các tộc đứng ngồi không yên.

Bọn hắn đã đạt thành hiệp nghị, cho dù trả giá đắt cũng muốn thử một lần, bố trí đại trận, để lẻn vào Cửu Vực.

Phương pháp này, tỷ lệ thất bại không nhỏ, hơn nữa còn hao phí kinh người, làm không tốt còn dễ bị cắn trả.

Không phải vạn bất đắc dĩ, các tộc cũng không muốn thực hiện hạ sách này.

Bọn hắn vốn chờ đợi Đạo Kiếp Đại Đạo mở ra, thời điểm nhập kiếp, mới nghĩ biện pháp giải trừ lực bài xích của Đại Đạo.

Hôm nay, Đạo Kiếp còn chưa bắt đầu đã chết yểu.

Cửu Vực liên tục xuất hiện biến cố, tựa hồ ẩn chứa đại cơ duyên, đại tạo hóa.

Bất đắc dĩ lắm, bọn hắn mới lựa chọn hạ sách này để thử vận may.

Nếu như Cửu Vực không có chủ, cường giả các tộc hao phí nhiều tâm huyết, bố trí xuống đại trận lớn như thế, ngược lại là có tỷ lệ thành công tiến vào Cửu Vực.

Nhưng mà, hiện giờ Cửu Vực đã có chủ.

Cho dù bọn hắn có bố trí đại trận, bày mưu tính kế thế nào, có thể tiến vào Cửu Vực hay không, đều phải xem tâm tình Sở Huyền có tốt không.

Kỳ thật, nếu cường giả các tộc đều trở về Cửu Vực, chính là có trợ giúp rất lớn đối với Cửu Vực.

Nhưng mà điều kiện tiên quyết, là sau khi Thiên Đạo chiếm trọn Đại Đạo Cửu Vực.

Chỉ có như thế, khi cường giả các tộc tiến vào Cửu Vực, sẽ không xuất hiện tình huống mất khống chế.

Chương 843. Thực Lực Quá Yếu (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cường giả các tộc đều trở thành sinh linh dưới Thiên Đạo, sẽ giúp Thiên Đạo nâng cao thêm một bước, vượt qua Đại Đạo hiện giờ.

Sở Huyền chỉ nhìn một lát, liền dời Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, tiếp tục chiếu rọi bốn phía Cổ Giới Hỗn Độn.

Không nhìn thấy cường giả nào ẩn núp.

Hắn tùy tiện chiếu rọi Hỗn Độn xung quanh, vẫn không gặp được sinh linh lạ mặt nào, cũng không thấy thế lực nào khác trong Hỗn Độn.

Sở Huyền rất ngạc nhiên, rốt cuộc là địa bàn Nhân tộc ở chỗ nào?

Bị trục xuất ra khỏi Cổ Giới Hỗn Độn, tất nhiên là phải tìm một nơi cư trú.

Không lẽ là trong một ngọn núi Hỗn Độn?

Thậm chí mở ra một giới vực trong Hỗn Độn dành cho Nhân tộc sinh sống?

Dù sao, Nhân tộc đã bị các tộc nhằm vào, nếu địa bàn dễ bị phát hiện, sẽ bị các tộc trực tiếp vây giết, không phải sẽ bị tận diệt hay sao?

Bí mật là yếu tố hàng đầu.

Sở Huyền suy đoán, những cường giả Nhân tộc này, hẳn là dùng chí bảo, mở ra một cái giới vực, sau đó ẩn núp trong một chỗ Hỗn Độn.

Hồng là Đệ Tứ Tổ Nhân tộc, đã đột phá khai đạo 100 vạn dặm, chính là Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Vị Đệ Nhất Tổ Nhân tộc này, tất nhiên thực lực của Sở sẽ mạnh hơn nữa, đây là điều có thể khẳng định.

Tuy Thái cảm thấy thực lực của Sở khá yếu, toàn bộ đều nhờ công phu miệng lưỡi cùng âm mưu xảo trá.

Nhưng mà, Sở Huyền biết rất rõ, càng là loại người âm hiểm, thực lực sẽ vượt quá sức tưởng tượng của mọi người.

Luôn ở thời khắc mấu chốt, đâm người ta một dao.

Rất có khả năng, thực lực của Sở còn mạnh hơn Thái!

Sở Huyền tiếp tục truyền lực lượng Đại Đạo vào mặt kính, thoát khỏi khu vực Hỗn Độn gần Cổ Giới Và Cửu Vực, ngẫu nhiên chiếu rọi về mảnh Hỗn Độn vô biên.

Theo lực lượng Đại Đạo truyền vào, khoảng cách chiếu rọi ngày càng kéo dãn ra.

Đến tột cùng là chiếu rọi đến mảnh Hỗn Độn nào, Sở Huyền cũng không biết.

Cuối cùng, bên trên Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính đã xuất hiện hình ảnh.

Đây là một ngọn núi khổng lồ.

Đúng một khắc này, ngọn núi thoáng rung chuyển.

Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính thu nhỏ hình ảnh lại, Sở Huyền liền cảm thấy khiếp sợ.

Đây không phải là một ngọn núi!

Mà là một tồn tại khủng bố.

Đầu lâu khổng lồ, quay ngược về phía mặt kính.

Hình ảnh trên gương lập tức xuất hiện nhiễu loạn, trở nên mơ hồ.

Không thể nào thấy rõ gương mặt của người nọ.

Sở Huyền cuống quít cất đi Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Đối phương đã nhận ra có người nhìn trộm, hơn nữa còn tiến hành quấy nhiễu!

Thực lực người này cực kỳ khủng bố!

Đây là lần đầu Sở Huyền nhìn thấy chí cường giả chính thức.

Trong lòng không nhịn được mà nổ lộp bộp.

Đó là một vị Cổ Thần Hỗn Độn?

Cấp độ này quá kinh khủng, có lẽ đối phương sẽ có biện pháp tiến vào trong Cửu Vực?

Thực lực của mình vẫn còn quá yếu.

Sở Huyền thở dài một hơi, nếu so sánh với tồn tại khủng bố kia, thì bản thân hắn thực sự quá yếu.

Không thể tự mãn...!

Cổ Thần Hỗn Độn, đều đang tìm kiếm biện pháp siêu thoát Hỗn Độn.

Sẽ không tham dự tranh đấu giữa mấy thế lực Hỗn Độn.

Chính thức làm ngơ.

Đương nhiên, trong hàng ngũ Cổ Thần Hỗn Độn, cũng có phân loại mạnh yếu.

Yếu nhất cũng không thấp hơn thực lực khai đạo 1.000 vạn dặm.

Hơn nữa trong đó còn có tồn tại đỉnh cấp.

Cường giả đứng sau Cổ Thần, chỉ sợ phần lớn đều kẹt tại ranh giới 1.000 vạn dặm.

Cũng không biết, có người nào đột phá ranh giới 1.000 vạn dặm này chưa.

Tổ tiên tam tộc Tiên Thần Ma có đột phá hay chưa?

Mấy vị lão tổ tiên này, sống qua vô số năm, tuy không bằng Cổ Thần Hỗn Độn, nhưng cũng tuyệt đối là tồn tại sống dai nhất.

Sở Huyền âm thầm ghi nhớ vị trí chiếu rọi vừa rồi.

Rốt cục là cách Cửu Vực bao xa, hắn không thể nhẩm tính được.

Chỉ cần ghi nhớ phương vị đại khái, lần sau hắn lại có thể chiếu rọi.

Nếu lúc này hắn còn chiếu rọi đối phương, có lẽ sẽ có cơ hội câu thông?

Đương nhiên, điều kiện đầu tiên là Sở Huyền phải có đủ thực lực.

Đối mặt với cường giả bực này, Sở Huyền cũng không dám múa rìu qua mắt thợ.

Ai biết đối phương có thủ đoạn đặc biệt gì hay không, có thể suy tính ra người nói chuyện cùng mình, nhất là người có thực lực kém hơn?

Sở Huyền móc báo ứng châu ra ngoài, phía trên không xuất hiện điểm sáng mới.

Nói rõ vị tồn tại khủng bố kia, cũng không bởi vì có người nhìn trộm mình, mà xuất hiện tâm tình tiêu cực, sinh ra ác niệm.

Điều này cũng chứng minh một chuyện, vị tồn tại khủng bố kia, không phải là Ngục Đạo Cổ Thần.

Hắn chỉ nhìn trộm thoáng qua vực sâu, cơ hồ đã sinh ra ác ý đối với mình, nếu là trực tiếp nhìn trộm cơ thể hắn, không lẽ không phải muốn giết mình hay sao?

Dù sao, nghe đồn lòng dạ Ngục Đạo Cổ Thần rất hẹp hòi...

Sở Huyền cất đi Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu rọi đến vị khủng bố kia, đã khiến hắn bị kích động.

Thực lực của mình vẫn là quá yếu!

Đi ra ngoài sẽ gặp nguy hiểm...!

Vẫn là núp một chỗ mới an toàn.

Hy vọng kỳ hạn 80 năm, hệ thống sẽ thưởng cho mình bảo vật trợ giúp gia tăng thực lực.

Sở Huyền không tu luyện nữa, mà là dò xét tình huống hiện tại của Địa Phủ cùng Luân Hồi.

Tề Nhân Vương vẫn đang cảm ngộ trong Luân Hồi.

Trên người hắn đã có một vài khí tức đặc thù dao động.

Có lẽ khai đạo trong Luân Hồi cũng không phải vấn đề gì to tát.

Chương 844. Thực Lực Quá Yếu (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cực và Hồn U vẫn trấn thủ Luân Hồi, đồng thời cũng khôi phục thực lực trong Luân Hồi Đại Đạo.

Đáng nhắc tới chính là, vậy mà hai vị này lại khai đạo ở trong Luân Hồi.

Từ khi tin tức trong Luân Hồi có đại khủng bố truyền ra ngoài, đã không còn cường giả nào dám bén mảng đến Luân Hồi, cũng không có cường giả xông vào Địa Phủ.

Hôm nay Đạo Cảnh Quỷ tộc ở Địa Phủ, đều tiến vào con đường vực sâu.

Đột nhiên.

Một đạo tàn hồn trốn vào trong Địa Phủ

Bên trên tàn hồn này lượn lờ một đoàn khí tức đặc thù.

Vậy mà người này có thể tránh thoát Luân Hồi Tam Sinh Kiều, trực tiếp trốn vào thông đạo Luân Hồi.

Mong muốn mượn cơ hội này chuyển thế.

Đây là một vị Đạo Cảnh bỏ mạng trên con đường vực sâu.

Hơn nữa, lĩnh ngộ ra một tia ý chí Luân Hồi.

Cũng bởi vì như thế, mới có thể tránh thoát Luân Hồi Tam Sinh Kiều, trực tiếp trốn vào trong thông đạo Luân Hồi.

Hồn U chỉ nhìn thoáng qua, không có ra tay ngăn trở.

Đây là Trật Tự Luân Hồi cho phép, chỉ cần đối phương không làm trái Trật Tự Luân Hồi, thì có thể tự mình chuyển thế.

Có thể không quấy nhiễu Trật Tự Luân Hồi, giữ lại ý thức bản nguyên chuyển thế, xem như là người này có bản lĩnh.

Đạo tàn hồn kia, thuận lợi chuyển thế.

Ánh mắt Sở Huyền nhìn về Luân Hồi, một đạo tàn hồn này đang rơi vào trong mê thai Luân Hồi, nhưng ý thức bản nguyên vẫn còn giữ lại.

Một vị cường giả Đạo Cảnh chuyển thế, hơn mười năm sau, Cửu Vực sẽ xuất hiện một vị tuyệt thế thiên kiêu.

Một khi đối phương thức tỉnh trí nhớ, tất nhiên có thể quật khởi rất nhanh, lại có thể đột phá Đạo Cảnh.

Quỷ chi đạo, Phật Chi Đạo, Yêu Chi Đạo đang không ngừng đề thăng.

Thực lực Sở Huyền tăng lên, những loại Đại Đạo này cũng sẽ tăng theo.

Hơn nữa, theo sự phát triển của Quỷ, Phật, Yêu, những Đại Đạo này sẽ phát triển rất nhanh, hơn nữa cũng trở nên hoàn thiện.

Uy Chi Đạo, ngược lại là tốc độ nâng cao có hơi chậm.

Dù sao chỉ có thể dựa vào thực lực Sở Huyền mà kéo theo, không có những thứ khác tác động trợ giúp.

Bất quá, Uy Chi Đạo hiện tại cũng tương đương với tầng thứ khai đạo 300 vạn dặm.

Sở Huyền hoàn toàn có thể dùng nó để che dấu tu vi thật của mình.

Kỳ hạn 79 năm đã sắp đến, Sở Huyền không tiếp tục tu luyện, mà gọi Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân tới giảng đạo.

Hai nữ đều lựa chọn không tiến vào con đường vực sâu.

Dù các nàng đã lột xác thành tư chất Cổ Thần Hỗn Độn, nhưng tu vi vẫn kém hơn hơn đám đệ tử Đinh Việt.

Được Sở Huyền tự mình giảng đạo, hai nữ lập tức đắm chìm trong cảm ngộ Đại Đạo.

Trong lúc hắn chờ đợi thì hệ thống cũng nhắc nhở.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, trạch đủ 79 năm, một tay thúc đẩy biến hóa ở Cửu Vực, đưa tới biến hoá thế cục ngoài Hỗn Độn, bồi dưỡng ra đệ tử thiên tư trác tuyệt, ban thưởng Thiên Địa Nguyên Khí và Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu, Định Ách Châu".

Sở Huyền có chút kinh ngạc.

Một tay thúc đẩy biến hóa Cửu Vực, chuyện này thì hắn thừa nhận.

Đại kiếp đạo nguyên mở ra sớm hơn dự định cũng bởi vì hắn, và cũng chính tay hắn kết thúc.

Đạo Kiếp chưa kịp mở, cũng đã chết non.

Nhưng mà tại sao lại nói hắn gây ra biến hoá thế cục Hỗn Độn?

Sở Huyền có chút khó hiểu, thế cục Hỗn Độn xuất hiện biến hoá gì?

Không lẽ bởi vì biến cố Cửu Vực, khiến cho các tộc không còn nhằm vào Nhân tộc, mà còn liên thủ hợp tác?

Sở Huyền không có suy nghĩ quá nhiều.

Phần thưởng lần này là Thiên Địa Nguyên Khí cùng Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu, đúng như trong dự liệu.

Nhưng mà khiến cho hắn bất ngờ, là phần thưởng lần này lại có thêm một bảo vật khác.

Định Ách Châu!

Xem qua giới thiệu về món bảo vật này.

"Định Ách Châu, có thể định tất cả tai ách, không bị ảnh hưởng bởi tai ách...".

Nhìn thấy phần giới thiệu này, Sở Huyền không khỏi nhớ tới Ách Khí Đại Đạo.

Ách Khí Đại Đạo, có lai lịch khá thần bí.

Lúc đầu, hắn cho rằng nó có liên quan tới Đạo Kiếp.

Cuối cùng lại phát hiện, Ách Khí Đại Đạo không có liên quan tới Đạo Kiếp.

Nếu không lúc Đạo Kiếp chết non, lẽ ra Ách Khí Đại Đạo cũng phải biến mất.

Không thể dự đoán chính xác, Ách Khí Đại Đạo luôn tồn tại ở trên Đại Đạo, cũng không phải do Tai Ánh Chi Đạo bên trong Đại Đạo gây ra.

Thậm chí ngay cả Đại Đạo cũng bị ô nhiễm.

Thiên Đạo chiếm đoạt Đại Đạo, sớm muộn gì sẽ phải đối mặt với Ách Khí Đại Đạo.

Thậm chí Sở Huyền còn lo lắng, Ách Khí Đại Đạo làm dơ Thiên Đạo.

Ách Khí Đại Đạo này rất khủng bố, cứ xem thực lực Liệt Ma Tôn cũng không yếu.

Nhưng mà, trên người hắn chỉ dính phải một chút Ách Khí Đại Đạo, đã trực tiếp kích phát tai ách, dẫn tới lôi kiếp hàng lâm.

Nếu như toàn bộ Ách Khí Đại Đạo tràn ra ngoài, cho dù là Khai Đạo Giả Thiên Địa, cũng không thể kháng cự.

Trong tay Sở Huyền nắm giữ vô số bảo vật, hơn nữa Đại Đạo của hắn cực kỳ mạnh, cũng không dám vỗ ngực cam đoan là mình ngăn cản được Ách Khí Đại Đạo.

Đã có Định Ách Châu này, ngược lại hắn không cần e sợ Ách Khí Đại Đạo nữa.

Trong lòng Sở Huyền thở phào nhẹ nhõm.

Vội vàng đưa Thiên Địa Nguyên Khí và Pháp Tắc Đồng Nguyên Châu vào bên trong Thiên Đạo.

Thiên Đạo muốn phát triển, càng về sau thì càng chậm càng khó.

Nếu muốn nâng cao tốc độ chiếm đoạt của Thiên Đạo, trong lòng Sở Huyền vẫn còn một kế hoạch.

Nếu áp dụng kế hoạch này trước, sẽ dễ phát sinh biến cố.

Phải chờ sau khi Thiên Đạo thâu tóm một nửa Đại Đạo, mới có thể áp dụng.

Chương 845. Ách Chủ Hỗn Độn (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nhận lấy phần thưởng.

Sở Huyền tiếp tục quá trình khai đạo.

Hắn chuẩn bị tu luyện một hơi cho đến kỳ hạn 80 năm.

Trong khi Sở Huyền đắm chìm trong tu luyện, Đại Kiếp Vực Sâu càng ngày càng khốc liệt.

Số lượng sinh linh vực sâu tiến vào Cửu Vực mỗi lúc một nhiều.

Hơn nữa thực lực cũng tăng dần.

Các tộc Cửu Vực chỉ có thể miễn cưỡng liên thủ, bắt đầu kháng cự sinh linh vực sâu, tránh cho bọn chúng xâm chiếm Cửu Vực.

Đương nhiên, trong đại chiến cũng có người được lợi.

Không ít người đạt được bảo vật từ trên người sinh linh vực sâu.

Trên thực tế, thứ quý giá nhất chính là khí vận Đại Đạo.

Trước kia tu luyện đều rất khó khăn, bây giờ lại có thể đột phá trong thời gian cực ngắn, quả thực không thể tưởng tượng nổi.

Cường giả mạnh mẽ, hoặc những Đạo Cảnh 36 quan già khọm kia, hoặc là cường giả bị trọng thương mà không thể đột phá.

Đều đạt được khí vận Đại Đạo trong đại kiếp, bình cảnh cũng xuất hiện dấu hiệu lỏng lẽo.

Thậm chí còn đạt được bảo vật trị thương trên người sinh linh vực sâu.

Không có ai bị tụt hậu!

Có vị cường giả nào, là không phải quật khởi từ trong mưa gió máu tanh?

Một là quật khởi, hai là bỏ mạng.

Ai cũng đã chuẩn bị tâm lý sẵn sàng.

Chỉ có dũng cảm tiến tới, mới có thể giành được cơ hội, mới có khả năng quật khởi.

Đám Đạo Cảnh trong Đại Đạo Hội, hiện giờ đã tập trung cùng một chỗ, trở thành một cỗ lực lượng không thể xem thường.

Thuật Dương cũng ở bên trong.

Hắn xem như là Đạo Cảnh sống dai nhất.

Người cùng thời đại với Hồng Nguyên Sơ.

Kết quả, chẳng những chưa bước vào Khai Đạo Cảnh, mà ngay cả Đạo Cảnh cũng chưa viên mãn.

Bị gia hoả Ma Đồ trêu chọc mấy lần, tâm tính kém chút đã hư hết.

Lần này, hắn cũng nắm lấy cơ hội, nhập kiếp tranh đoạt khí vận Đại Đạo, sớm ngày đột phá Khai Đạo Cảnh.

Cùng lắm là thí mạng cùi.

Đồ Vương Đạo đang quật khởi từ trong giết chóc.

Thiên kiêu ở thời đại Cửu Vực này, đều nhanh chóng quật khởi trong đại kiếp.

Kể cả Cơ Thần Tâm từng là vị thiên kiêu đệ nhất Nhân tộc.

Hiện tại, người thống lĩnh đại quân Nhân tộc là Lạc Tân Bạch.

Hắn có bí pháp Nhân Vương, đã có chút thành tựu.

Có thể gia tăng sĩ khí đại quân, tăng phúc uy lực chiến kỹ, thậm chí có thể trị liệu thương thế.

Khiến cho đại quân có thể luôn bảo trì trạng thái đỉnh phong, chiến đấu không ngừng nghỉ.

Mà xu thế đại quân cũng sẽ phản hồi cho Lạc Tân Bạch, khiến cho thực lực của hắn được tăng phúc.

Nhân Vương!

Đây mới thực sự là Nhân Vương!

Mấy chủng tộc khác ở Cửu Vực, đều cảm nhận được áp lực.

Nếu không có Đại Kiếp Vực Sâu, thì dựa vào khí thế hiện giờ của Nhân tộc, cho dù các tộc có liên thủ, cũng khó kháng cự.

Vị Nhân Vương Lạc Tân Bạch này, thật sự là đáng sợ!

Cái loại năng lực tăng phúc chiến lực này, còn có gia tăng sĩ khí và trị liệu thương thế, nếu đặt vào trong chiến đấu quy mô lớn, tuyệt đối có tác dụng cực kỳ khủng bố.

Có thể một mực bảo trì thực lực đại quân ở trạng thái đỉnh phong, hơn nữa lại không ngừng tăng phúc, thậm chí cuối cùng còn có thể tiến cấp, giúp cho tập thể thăng hoa cùng đột phá.

Ngưng tụ lực lượng thành một luồng.

Đại quân Nhân tộc giống như một lưỡi dao sắc bén, công phá vào trong đội ngũ sinh linh vực sâu, giảo sát bọn chúng.

Sau khi đại quân tạo thành quân trận, ngưng tụ nhiều cường giả Đạo Cảnh như thế, ngay cả sinh linh vực sâu có thực lực Đạo Cảnh 36 quan, cũng có thể chém giết như thường.

Dùng quân trận ngưng tụ khí thế, dùng phương pháp Nhân Vương tăng phúc, có thể giết địch vượt cấp!

Hơn nữa không chỉ là đơn giản vượt qua một hai cảnh giới.

Mấy người Đinh Việt đều cảm thấy nặng nề, phương pháp quân trận của Nhân tộc, phối hợp thêm phương pháp Nhân Vương của Lạc Tân Bạch, uy lực mạnh quá sức tưởng tượng.

Hổ Thiên Nhai cũng dẫn dắt Yêu tộc, khí thế cũng bá đạo không kém, uy thế thần thú trấn áp bốn phương tám hướng.

Phàm là sinh linh vực sâu tiến gần, đều bị áp chế tu vi.

Thậm chí đứng run rẩy một chỗ, hầu như mất sạch sức chiến đấu.

Thần sắc Hắc Nguyệt vẫn bình tĩnh, không ngừng tiến về phía trước.

Lĩnh vực pháp tắc của nàng, khiến cho tất cả sinh linh vực sâu như thấy được ánh sáng, ý thức trở nên bình tĩnh, sau đó trở thành binh lính của Hắc Nguyệt, giúp nàng tiến công.

Ma Phật thì một thân bạch y, phật quang lượng lờ, phật âm vang lên như chú đại bi.

Lúc này bên trên Đại Đạo Cửu Vực.

Ý Nguyệt Quân lại tới gần Ách Khí Đại Đạo.

Ánh mắt nghi ngờ dò xét Ách Khí Đại Đạo.

Đoàn Ách Khí Đại Đạo này, tựa hồ lại có biến hóa.

Thu nhỏ lại sao?

Nhưng mà khối không khí đang xoay tròn ở giữa, tựa hồ trở nên nhanh hơn.

Hơn nữa, ách khí cũng càng thêm nồng đậm.

Tựa hồ bên trong có thứ gì đó.

Ý Nguyệt Quân hơi do dự, cuối cùng quyết định không tiến vào bên trong.

Hắn có một loại dự cảm, nếu lần này hắn xâm nhập, chỉ sợ hậu quả rất khó tưởng tượng.

Không chừng sẽ tiêu tốn thời gian cực dài, mới có thể khôi phục trở lại.

Hơn nữa, gần đây Đại Đạo xuất hiện một vài biến hóa, cũng không biết đã xảy ra chuyện gì.

Đương nhiên, hắn không thèm quan tâm gì tới Đại Đạo.

Nếu là có thể thoát khỏi Đại Đạo, đi ra ngoài tiêu diêu tự tại, cho dù Đại Đạo có sụp đổ thì hắn cũng không màng.

Đông!

Đông!

Đột nhiên, Ý Nguyệt Quân nghe được âm thanh giống như nhịp tim đập.

Âm thanh này phát ra từ Ách Khí Đại Đạo.

Hắn có chút hiếu kỳ.

Không lẽ bên trong Ách Khí Đại Đạo, có sinh mạng hay sao?

Chương 846. Ách Chủ Hỗn Độn (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Không có khả năng...

Ách Khí Đại Đạo, tại sao lại có sinh mệnh chứ?

Hẳn là, đang thai nghén ra sinh linh Đại Đạo mới?

Là sinh linh Đại Đạo mang theo tai ách?

Long ảnh chớp động, một đầu Ngọc Long bơi tới đây.

Người này là Long Quân.

"Có phải tiếng tim đập?".

Long Quân khẽ giật mình hỏi một câu.

Hắn cũng rất tò mò về Ách Khí Đại Đạo.

"Ừ, là tiếng tim đập".

Ý Nguyệt Quân gật đầu.

"Đừng nói bên trong là một bào thai?".

Long Quân lộ vẻ ngạc nhiên, đoán thử.

"Ngươi nói thử xem, có phải sau này chúng ta sẽ có đồng bạn mới hay không?".

"Không thể nào?".

Long Quân quan sát Ách Khí Đại Đạo một hồi lâu, tiếng tim đập vẫn còn, tựa hồ phát ra từ trong bào thai.

Hơn nữa, Ách Khí Đại Đạo xoay tròn càng lúc càng nhanh, tựa hồ có dấu hiệu thu nhỏ lại.

Không lẽ, thật sự sẽ sinh ra thêm một sinh linh Đại Đạo, bọn hắn lại có thêm đồng bạn?

Ách Khí Đại Đạo, ngay cả Đại Đạo cũng bị làm dơ, cũng không giống Đại Đạo thai nghén ra.

Đợi nó sinh ra đời, chắc chắn trên người sẽ mang theo tai ách chi khí, ai dám tới gần?

Người nào tới gần, tai ách sẽ hàng lâm!

Bọn hắn là sinh linh Đại Đạo, còn có loại cảm giác này, huống chi là những sinh linh khác.

Có câu hỏi gì, cứ tìm Sở Huyền!

Lúc này Long Quân mới liên hệ Sở Huyền.

Ách Khí Đại Đạo phát sinh biến hóa, không biết là tốt hay xấu.

Nếu là thật sự sinh ra một tồn tại cực mạnh, chưa chắc là chuyện tốt.

Thấy thế nào, cũng không giống thai nghén ra sinh linh Đại Đạo.

Giữa sinh linh Đại Đạo với nhau có liên kết đặc thù, có thể cảm ứng lẫn nhau.

Tồn tại thai nghén ở bên trong Ách Khí Đại Đạo, không có loại liên kết đặc thù này, cũng không cảm ứng được khí tức của sinh linh Đại Đạo.

Khả năng rất lớn là bên trong không phải thai nghén sinh linh Đại Đạo.

Sở Huyền đang chuẩn bị tu luyện một hơi đến kỳ hạn 80 năm.

Kết quả, vừa mới nhắm mắt được hai tháng, thì Long Quân đã liên hệ với hắn.

Hơn nữa là chuyện về Ách Khí Đại Đạo.

Lúc này Sở Huyền mới tỉnh lại.

Vậy mà bên trong Ách Khí Đại Đạo lại thai nghén thứ gì đó.

Đây cũng không phải chuyện nhỏ.

Thần sắc Sở Huyền có chút nặng nề.

Ách Khí Đại Đạo vẫn luôn ở trên Đại Đạo, nếu như thai nghén ra tồn tại gì đặc thù, có thể thôn phệ Đại Đạo hay không, có khả năng khống chế Đại Đạo?

Sau cùng còn uy hiếp Thiên Đạo chiếm lấy Đại Đạo?

Hơn nữa, nếu Thiên Đạo chiếm trọn Đại Đạo, cuối cùng sẽ gặp phải Ách Khí Đại Đạo.

Long Quân truyền đến cảnh tượng Ách Khí Đại Đạo.

Một đoàn ách khí khủng bố kia đang xoay tròn, tựa hồ nó đang ngưng tụ.

Mơ hồ truyền đến âm thanh thình thịch từ bên trong.

Chỉ liếc mắt nhìn, đã cảm thấy tai ách sắp hàng lâm!

Sở Huyền quan sát Đại Đạo Cửu Vực, tựa hồ Đại Đạo xuất hiện một ít chấn động rất nhỏ.

Có lẽ là bị ảnh hưởng bởi Ách Khí Đại Đạo thai nghén ra tồn tại nào đó.

Hơn nữa, lực lượng Đại Đạo bắt đầu chuyển động về phía Ách Khí Đại Đạo, tựa hồ đang giúp đỡ ấp trứng?

Sở Huyền có loại trực giác, sở dĩ Ách Khí Đại Đạo phát sinh biến hóa nhanh như vậy, tất nhiên không tránh khỏi liên quan tới pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, cùng với tạo hoá Thiên Địa Nguyên Khí.

Dường như tồn tại thai nghén ở bên trong đã chiếm được lợi ích từ đó.

Ách Khí Đại Đạo cách xa Thiên Đạo, một đoạn Đại Đạo kia còn chưa bị Thiên Đạo khống chế, bởi vậy Sở Huyền không thể dò xét tình huống cụ thể.

Hắn lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Kính này có thể chiếu rọi Hỗn Độn vô biên, tự nhiên có thể chiếu rọi khắp Đại Đạo.

Hình ảnh trong gương hiện ra.

Một đoàn không khí màu xám xuất hiện ở trong kính.

Khối không khí này đang xoay tròn, giống như một quả trứng.

Nó đang xoay tròn và rút lại.

Hơn nữa, có truyền ra nhịp đập yếu ớt.

Lần đầu thấy tận mắt Ách Khí Đại Đạo, Sở Huyền giật thót mình, đoàn Ách Khí Đại Đạo này quá kinh khủng.

Khai Đạo giả bình thường, chỉ liếc mắt nhìn sẽ bị tai ách.

Khó trách, chỉ là một đám Ách Khí Đại Đạo, liền khiến cho đám cường giả như Liệt Ma Tôn, phải nhận lấy tổn thương nhất định.

Thậm chí dẫn phát tai ách buông xuống, sinh ra lôi đình trong Hỗn Độn.

Tồn tại trong bào thai kia, tất nhiên cực kỳ khủng bố, trên người nó sẽ mang theo tai ách, ai trêu chọc là chết chắc!

Thậm chí nếu chỉ tới gần thôi là phải chết, không thể nghi ngờ!

Không liên quan tới thực lực, mà bởi vì tai ách quá mạnh mẽ.

Ách Khí Đại Đạo trôi nổi ở trong Đại Đạo, phảng phất lây nhiễm Đại Đạo, lại tựa như thoát khỏi Đại Đạo.

Chỉ là đang mượn nhờ Đại Đạo ấp trứng.

Sở Huyền hơi nhíu mày, Ách Khí Đại Đạo là do Đại Đạo sinh ra, hay là tồn tại cường đại nào đặt bên trên Đại Đạo, mượn nhờ Đại Đạo ấp trứng?

Nếu là vế sau, có nghĩa là người đứng sau Ách Khí Đại Đạo, chính là một vị tồn tại siêu cấp.

Chương 847. Ách Chủ Hỗn Độn (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cổ Thần Hỗn Độn!

Phải biết rõ ràng, Ách Khí Đại Đạo đích căn nguyên.

Nếu là bố cục của tồn tại khủng bố nào đó, nhất định phải cẩn thận đối phó.

Sở Huyền rót Đại Đạo chi lực vào trong, chiếu rọi vào trong Ách Khí Đại Đạo.

Hình ảnh lờ mờ hiện ra trên mặt kính.

Thật lâu sau, hình ảnh màu xám mới biến mất.

Thay vào đó, là những sợi tơ màu xám, đan lại giống như một tuyến cầu, ở giữa trung tâm đoàn không khí.

Hơn nữa còn hơi nhúc nhích, tựa hồ như một trái tim, lại khá giống một quả trứng.

Trong lòng Sở Huyền kêu lộp bộp, cái kia cái gọi là tuyến cầu, chính là do pháp tắc ngưng tụ hình thành.

Đó là một quả cầu pháp tắc, hơn nữa đang ở trạng thái mới sinh, chuyện càng đáng sợ hơn, chính là những thứ pháp tắc này cũng thuộc về tai ách.

Pháp tắc tai ách?

Nhìn thấy quả cầu pháp tắc, Sở Huyền không khỏi nhớ tới thần hồn Hắc Nguyệt.

Cũng là do pháp tắc sinh ra.

Một loại pháp tắc siêu nhiên ở giai đoạn đầu.

Tử quang chiếu xạ, sinh ra pháp tắc, chịu ảnh hưởng nên thoát khỏi chỗ không gian thần bí kia, sau đó pháp tắc hóa thành thần hồn, không có ý thức.

Đây chính là nguồn gốc của thần hồn Hắc Nguyệt!

Không lẽ, thứ mà Ách Khí Đại Đạo đang thai nghén, chính là tồn tại cùng loại?

Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, không cách nào đột phá quả cầu pháp tắc, dò xét tình huống ở bên trong.

Sở Huyền chỉ đành vận dụng Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật.

"Bổn nguyên Ánh Chủ Hỗn Độn, chủ nhân của tai ách Hỗn Độn, là chí thượng giả Hỗn Độn, lúc Cổ Thần Vĩnh Hằng... siêu thoát Hỗn Độn đã vẫn lạc, bổn nguyên mượn nhờ Đại Đạo ấp trứng, tiến vào trạng thái tân sinh...".

Lúc này, hắn thi triển Thiên Cơ Tham Nguyên Thuật, không có hiện ra hình ảnh, chỉ xuất hiện một dòng tin tức.

Tựa hồ nhận lấy hạn chế nào đó, không thể nào tái hiện ra hình ảnh căn nguyên.

Sở Huyền sợ vãi linh hồn.

Lai lịch của Ách Khí Đại Đạo, có thể nói là cực kỳ khủng bố.

Ách Chủ Hỗn Độn!

Chủ nhân của tai ách Hỗn Độn!

Chí thượng giả Hỗn Độn!

Cổ Thần Vĩnh Hằng!

Danh hào liên tiếp thế này, mỗi một cái đều vô cùng khủng bố, doạ người khiếp sợ.

Không chỉ đơn giản là Cổ Thần Hỗn Độn, mà là Cổ Thần Vĩnh Hằng, còn siêu nhiên hơn nữa.

Chí thượng giả Hỗn Độn, chính là tồn tại đứng đầu trong Hỗn Độn.

Sở Huyền còn chú ý, Ách Chủ Hỗn Độn bỏ mạng lúc siêu thoát Hỗn Độn, bổn nguyên mượn nhờ Đại Đạo tân sinh.

Làm thế nào siêu thoát Hỗn Độn?

Tồn tại khủng bố như thế, lúc siêu thoát Hỗn Độn gặp phải thứ gì, vậy mà bỏ mạng.

Đương nhiên, không hổ danh là Cổ Thần Vĩnh Hằng!

Cho dù là chết trong lúc siêu thoát Hỗn Độn, vẫn còn giữ lại bổn nguyên.

Sau đó mượn nhờ lực lượng Đại Đạo để ấp trứng, đang trong quá trình tân sinh.

Khi biết được nguồn gốc của Ách Khí Đại Đạo, rốt cuộc thắc mắc bấy lâu trong lòng Sở Huyền đã được giải đáp.

Đạo Kiếp trước đó, tại sao lại phát sinh biến cố.

Tại sao lại trục xuất các tộc ra ngoài.

Tất cả nguyên nhân đều do Ách Chủ Hỗn Độn.

Bổn nguyên của hắn đáp trên Đại Đạo, thao túng Đạo Kiếp, loại trừ những nhân tố có thể ảnh hưởng đến hắn.

Các tộc mưu đồ khống chế Đại Đạo, thật ra cũng không phải là nguyên nhân dẫn đến biến cố.

Cho dù có bày mưu tính kế ra sao, cũng không thể khống chế Đại Đạo.

Thế còn ba người Long Quân?

Được sinh ra để bảo vệ Ách Khí Đại Đạo?

Hiển nhiên cũng không phải.

Hẳn là một loại phòng hộ của Đại Đạo, đã sinh ra ba vị sinh linh Đại Đạo.

Tình huống Đại Đạo hiện giờ, thật ra là đang ở trong trạng thái đặc thù, để ấp trứng Ách Khí Đại Đạo, cung cấp lực lượng giúp Ách Chủ Hỗn Độn phục sinh.

Cho nên, Thiên Đạo có thể thuận lợi chiếm đoạt Đại Đạo, cũng do nguyên nhân này?

Sở Huyền nhìn về phía bổn nguyên Ách Chủ Hỗn Độn.

Từng là Ách Chủ Hỗn Độn, cũng đã bỏ mạng.

Bây giờ là Ách Chủ Hỗn Độn phục sinh, cũng không có đủ trí nhớ của kiếp trước.

Đương nhiên, hắn có thể thức tỉnh toàn bộ trí nhớ kiếp trước hay không, cũng là một ẩn số.

Có lẽ thực lực đạt tới trình độ nhất định, sẽ thức tỉnh trí nhớ kiếp trước?

Mặc dù hắn phục sinh lại, nhưng vẫn là Ách Chủ Hỗn Độn.

Tồn tại vừa sinh ra đã có thể khống chế tai ách!

Cuối cùng sẽ có một ngày, khôi phục lại tu vi của kiếp trước.

Chỉ sợ cuối cùng, cũng là vì siêu thoát Hỗn Độn.

Biến hóa của bổn nguyên Ách Chủ Hỗn Độn, chỉ sợ có liên quan tới thần hồn của Hắc Nguyệt tu bổ hoàn chỉnh, dẫn phát pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Khiến cho hắn sớm tiến vào giai đoạn thai nghén.

Cũng có liên quan tới Thiên Địa Nguyên Khí.

Thậm chí Sở Huyền còn hoài nghi, liên quan tới thời điểm hắn khai đạo có dùng Hỗn Độn Tử Quang.

Tạo hoá của Ách Chủ Hỗn Độn, đều có quan hệ với mình...

Kẻ này, có duyên cùng ta!

Sở Huyền nhẩm tính toán, môn hạ cùng đệ tử thân truyền của hắn là tám người, lại thu thêm một là đủ chín người.

Vừa vặn là con số chín, thu một vị đệ tử quan môn, xem như hoàn mỹ!

Ách Chủ Hỗn Độn, chính là đệ tử nhỏ nhất của mình, vậy thì hình tượng sư tôn của hắn đủ khủng bố đi?

Địa vị vượt quá sức tưởng tượng à nha?

Chương 848. Ác Ý (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sau khi biết được nguồn gốc của Ách Khí Đại Đạo, tâm tình của Sở Huyền mới thoáng thả lỏng.

Ách Chủ Hỗn Độn còn trong giai đoạn ấp trứng.

Trong lúc nhất thời, chắc là sẽ không sinh ra đâu.

Hơn nữa, nó nhờ mình mà được vô số tạo hoá, không làm đệ tử của mình thì đâu còn đạo lý gì.

Sở Huyền tiếp tục quan sát Ách Chủ Hỗn Độn, trong đó cảm ứng được mơ hồ, nó cùng với mình có tồn tại nguồn gốc nhất định.

Là do Hỗn Độn Tử Quang, Thiên Địa Nguyên Khí..., một loạt tạo hóa, khiến cho nó sớm tiến vào trạng thái tân sinh.

Được mình cho tạo hóa, tự nhiên tồn tại nguồn gốc nhân quả.

Người đệ tử này không chạy được.

Hơn nữa, một khi Ách Chủ Hỗn Độn chào đời, chính là cấp bậc Khai Đạo Cảnh...

Đây là chuẩn thực lực khi Cổ Thần Hỗn Độn vừa sinh ra.

Tiềm lực cực lớn.

Trong đám đệ tử của hắn, e rằng chỉ có Hắc Nguyệt mới có thể so sánh.

Tuy nhiên lúc Hắc Nguyệt vừa sinh ra không đạt cấp bậc Khai Đạo Cảnh, nhưng dù sao thần hồn của nàng cũng không tầm thường, tiềm lực không yếu hơn bao nhiêu.

Đương nhiên, mấy đệ khác đều có tư chất Cổ Thần Hỗn Độn.

Cũng có khả năng lột xác trở thành Cổ Thần Hỗn Độn, chưa hẳn sẽ kém hơn.

Phía trên Khai Đạo giả, chính là chí thượng giả Hỗn Độn.

Trong cả Hỗn Độn, có lẽ số lượng rất thưa thớt?

Sở Huyền cảm thấy, cũng không phải tất cả Cổ Thần Hỗn Độn đều trở thành chí thượng giả Hỗn Độn.

Dù sao giữa các Cổ Thần với nhau, thì thiên phú mỗi người cũng có sự chênh lệch.

Chí thượng giả Hỗn Độn, cũng có mục tiêu là siêu thoát Hỗn Độn.

Siêu thoát Hỗn Độn?

Làm cách nào để siêu thoát?

Sở Huyền cũng bó tay.

Bên trong Hỗn Độn Thủy Kinh cũng không có phương pháp siêu thoát Hỗn Độn?

Mở ra một phương Hỗn Độn thuộc về mình, có được xem là siêu thoát Hỗn Độn hay không?

Trong Hỗn Độn Thủy Kinh, chính là thuỷ pháp sinh ra Hỗn Độn, tu luyện tới cảnh giới đỉnh phong, có khả năng mở ra Hỗn Độn.

Đây có được xem là siêu thoát Hỗn Độn?

Sở Huyền cũng không biết.

Rốt cuộc do cảnh giới cùng thực lực quá thấp, còn chưa đủ trình đột chạm đến cấp bậc này

Bởi vì mình quá yếu!

Sở Huyền thở dài một hơi, cần cố gắng tu luyện, không thể làm biếng.

Mục tiêu ngắn hạn, khai đạo 1.000 vạn dặm.

Mục tiêu dài hơn, chính là siêu thoát Hỗn Độn?

Sở Huyền cất Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Ách Chủ Hỗn Độn đang trong quá trình tân sinh, khoảng cách chào đời cần qua một đoạn thời gian.

Không vội.

Sau đó hắn truyền tin tức cho Long Quân.

"Ách Khí Đại Đạo, chính là một vị tồn tại chí thượng, trước đó chết đi mới tiến hành phục sinh, đừng quá lo lắng".

"Sở đạo huynh, sau khi hắn sinh ra sẽ ra sao? Trở thành sinh linh Đại Đạo?".

"Không ở trong Đại Đạo, ta sẽ thu hắn làm đồ đệ, nếu như Long đạo hữu nhàn hạ, có thể chú ý nhiều một chút, thấy gì kỳ lạ, thì báo cho ta biết".

"Được rồi".

Long Quân gật đầu nhận lời.

Kế tiếp lại thở dài một hơi, bèn nói: "Thực hâm mộ mấy người có thể rời khỏi Đại Đạo, ngao du khắp nơi".

Từ lúc hắn được sinh ra, vẫn ở bên trong Đại Đạo, cũng không đi đâu được.

Ngay cả Cửu Vực cũng chưa từng tới.

Cũng không gặp qua mấy loại sinh linh.

Lại càng không biết cảnh tượng thế giới ra sao, Hỗn Độn là như thế nào.

Sở Huyền hơi thâm ý mà cười nói: "Long Quân đạo hữu không cần buồn rầu, chỉ cần hạ quyết tâm, cuối cùng sẽ có một ngày thoát được".

"Chỉ mong là vậy, nhất định là có quyết tâm".

Long Quân thở dài.

Không biết quyết tâm để làm gì?

Nếu như có thể thoát khỏi Đại Đạo tiêu dao một phen, cho dù Đại Đạo có sụp đổ thì hắn cũng chẳng màng.

Đại Đạo có sụp đổ, cũng không phải hủy diệt.

Chỉ cần Hỗn Độn vần tồn tại, thì Đại Đạo sẽ không biến mất.

Nói theo một cách nào đó, những sinh linh Đại Đạo như bọn hắn là bất tử bất diệt.

Cho dù bị giết, cũng chỉ là tạm thời, cuối cùng sẽ khôi phục lại bên trong Đại Đạo.

Thời gian bất diệt, Ngọc Long bất tử!

Sở Huyền trò chuyện cùng Long Quân một chút, lại nói vài câu với Ý Nguyệt Quân.

Về phần Quy Nhiên.

Người kia dành rất nhiều thời gian để ngủ, đối với ý muốn rời khỏi Đại Đạo, cũng không có mãnh liệt như Long Quân cùng Ý Nguyệt Quân.

Tựa hồ chỉ muốn tìm một nơi có thể ngủ, ở đâu cũng không quan trọng.

Nguồn gốc của Ách Khí Đại Đạo là bổn nguyên Ách Chủ Hỗn Độn, cũng là nguyên nhân chính dẫn tới biến cố Đại Đạo.

Sở Huyền lại nhận thức được sâu sắc, thực lực của hắn vẫn chưa đủ mạnh.

Vẫn còn quá yếu.

Lại đắm chìm trong tu luyện, lần này hắn quyết định, trực tiếp khai đạo đến kỳ hạn 80 năm.

Cho dù tốc độ khai đạo đã chậm lại, hắn cũng không nhụt chí, không siêng năng tu luyện thì không đột phá ngàn dặm.

Bên ngoài thế giới Cửu Vực, một tòa đại trận dần xuất hiện trong Hỗn Độn.

Cường giả các tộc bỏ ra một cái giá cực lớn, rốt cục đã hoàn thành xong tòa đại trận này.

Vì muốn kế hoạch có thể tiến hành thuận lợi.

Thậm chí không tiếc thỏa hiệp với Hỗn Độn tộc, nhượng ra một ít danh ngạch, bọn hắn muốn dùng thứ này để tránh cho cường giả Hỗn Độn tộc âm thầm quấy rối.

Hiện nay, Cửu Vực tộc cùng với Hỗn Độn tộc không thích hợp xảy ra xung đột.

Vì muốn tiến vào Cửu Vực, dò xét biến hóa trong thế giới, còn có khả năng đạt Ngay cả Nhân tộc xưa nay bị bọn hắn chèn ép, cũng phải tiến hành hợp tác.

----------

Chú thích: Cửu Vực tộc và Hỗn Độn tộc là cụm từ ám chỉ thế lực bên ngoài Hỗn Độn, còn các tộc ở trong thế giới Cửu Vực sẽ không dùng từ này.

Chương 849. Ác Ý (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tòa đại trận này, hao phí rất nhiều chí bảo.

Xem như các tộc phải đổ máu.

Hỗn Độn tộc đạt được danh ngạch, cũng xuất ra không ít bảo vật.

Nếu như kế hoạch này thuận lợi, thì không thiếu cơ hội đoạt lại bảo vật.

Một khi thất bại, nặng thì bị hủy diệt, nhẹ thì cũng tổn thất hơn nửa bảo vật.

Cũng bởi vì như thế, các tộc đều trở nên ăn ý hiếm thấy, không có người nào quấy rối lúc bố trí tòa đại trận.

Trong lòng bọn hắn đều thấp thỏm, chỉ cần sơ sẩy một chút sẽ dẫn tới thất bại, như vậy rất nhiều bảo vật đều tan thành bọt nước.

Ngoại trừ bố trí đại trận, các tộc cũng phái ra cường giả, tiếp tục dò xét con đường vực sâu, tìm kiếm phương pháp có thể tiến vào.

Về phần vực sâu Hỗn Độn, trái lại không có người nào dám mạo hiểm tiến vào.

Chỗ vực sâu Hỗn Độn kia quá khủng bố, một khi tiến vào, chỉ sợ sẽ không có cơ hội trở ra.

Khai Đạo Giả Thiên Địa còn không dám, huống chi là Khai Đạo giả bình thường?

Đại kiếp vực sâu tiến triển đến mức độ nào, cũng là lo lắng của đám cường giả Cửu Vực tộc.

Những Khai Đạo giả chưa chặt đứt căn nguyên Đại Đạo, đều lo lắng bị Đại Kiếp Vực Sâu ảnh hưởng tới, khiến cho căn nguyên Đại Đạo của bọn hắn bị cắn nuốt.

Môt khi bị sinh linh vực sâu phát hiện, mà bọn hắn lại không ở Cửu Vực, không thể nào tiến hành kháng cự, sẽ cực kỳ bị động.

Chuyện duy nhất khiến đám Khai Đạo giả yên tâm, chính là hiện tại Đại Kiếp Vực Sâu có hạn chế về thực lực.

Không bước vào Khai Đạo Cảnh, thì không thể nào tìm ra căn nguyên Đại Đạo của bọn hắn.

Nhưng mà, không có người nào dám vỗ ngực cam đoan, theo sự phát triển của Đại Kiếp Vực Sâu, có xuất hiện sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Cảnh hay không.

Dù sao, hiện giờ đại kiếp chỉ vừa bắt đầu mà thôi.

Còn chưa tới giai đoạn đỉnh điểm.

Cửu Vực, bên trong ảo cảnh.

Ý niệm của Dương đang đắm chìm trong một màn Tổ Vu giết địch, cảm ngộ ảo diệu ở bên trong.

Càng đắm chìm trong đó, càng có thể cảm nhận một quyền kia bá đạo cùng cường đại tới mức nào.

Càng chứng tỏ thực lực của Tổ Vu cực kỳ khủng bố.

Thời gian dần qua, trong ý niệm của hắn đã có một đoàn khí tức đặc thù.

Tựa hồ đang diễn hóa một quyền kia.

Diễn hóa ra lực lượng bá đạo vô song kia.

Trong lòng hắn vẫn còn một tia chưa thấu triệt.

Trên con đường vực sâu.

Các tộc Cửu Vực đã bố trí đại trận, ngăn cản tốc độ tiến công của đám sinh linh vực sâu.

Đến hiện tại, tất cả mọi người đều cảm nhận được mỏi mệt.

Không thể chém giết liên tục được.

Đám sinh linh vực sâu này giống như vô tận, giết mãi không hết.

Một đám cường giả Đạo Cảnh, ngay lúc đầu thì hưng phấn kích động, cho tới bây giờ chỉ cảm thấy nặng nề.

Tuy là khí vận Đại Đạo của bọn hắn tăng vọt, tu vi cũng đột phá.

Nhưng mà liên tục chém giết thế này, tâm thần cũng cảm thấy mỏi mệt.

Nhất là đối mặt với sinh linh vực sâu đông nghẹt, giết hoài không hết, không có một khắc nào được nghỉ ngơi.

Đến giờ phút này, bọn hắn mới có nhận thức sâu sắc, Đại Kiếp Vực Sâu quá khủng bố.

Nếu như không thể nào ngăn cản được đám sinh linh vực sâu này, để bọn chúng tiến vào Cửu Vực thì sẽ có bao nhiêu chủng tộc bị diệt vong?

Cửu Vực có biến thành thế giới của bọn chúng hay không?

Khai Đạo giả bị hạn chế, không thể tiến vào con đường vực sâu.

Tình huống hiện tại chỉ có nhờ đám Đạo Cảnh như bọn họ chống cự.

Vì vậy các tộc bắt đầu thay đổi sách lược, bố trí xuống đại trận, giảm khả năng tiến công của sinh linh vực sâu, dư ra chút thời gian để khôi phục.

Phải làm chuẩn bị tốt chiến đấu lâu dài.

Chỉ cần phòng tuyến không bị phá vỡ, bọn hắn sẽ giết được sinh linh vực sâu càng nhiều, khí vận Đại Đạo càng mạnh, cũng đạt được bảo vật nhiều hơn.

Cảm ngộ trong chiến đấu cũng nhiều.

Thực lực sẽ càng ngày càng mạnh.

Tất nhiên là sau cùng bọn hắn có thể chống lại thế công của sinh linh vực sâu, vượt qua Đại Kiếp Vực Sâu.

"Giết!".

Đao quang bắn ra, sát ý tung hoành.

Giờ phút này, chỉ có tên điên Đồ Vương Đạo vẫn giữ nguyên phong thái chém giết điên cuồng.

Đây là đặc điểm của sát chi cực đạo.

Càng giết càng hưng phấn.

Tất cả mọi người nhìn riết thành quen.

Đó là một tên điên sát đạo.

Cũng may, hiện tại hắn không nhằm vào cường giả Cửu Vực, chuyên săn giết sinh linh vực sâu.

Vốn có cường giả sinh ra tâm tư, muốn thừa cơ ra tay với Đồ Vương Đạo trên con đường vực sâu, thậm chí là đánh lén hắn.

Hôm nay vừa nhìn thấy một màn này, lập tức bỏ đi ý đồ.

Có tên điên Đồ Vương Đạo này ở đây, có thể chia sẻ áp lực không nhỏ.

Người này, một đường chém giết, cũng không thấy hắn mệt mỏi.

Ma Phật đã dừng tụng niệm kinh Phật, trái lại là đang nghỉ ngơi.

Mấy người Đinh Việt cũng tương tự.

Chỉ có Hắc Nguyệt, vẫn phát ra lĩnh vực pháp tắc, thừa nhận công kích từ sinh linh vực sâu, sau đó hóa bọn chúng thành binh tốt dưới tay.

Xông ngược về phía sinh linh vực sâu.

Hắc Nguyệt cũng gánh chịu một phần áp lực giúp Cửu Vực.

Dưới năng lực bá đạo của Hắc Nguyệt, sinh linh vực sâu trở thành thuộc hạ của nàng cũng nhiều hơn, thực lực càng ngày càng mạnh.

Thậm chí có sinh linh vực sâu Đạo Cảnh 36 quan, trong lúc ý thức được thanh tỉnh, lại chủ động hàng phục Hắc Nguyệt.

Không hề phản kháng chút nào, chủ động hàng phục Hắc Nguyệt, sau khi xóa đi ấn ký vực sâu, sẽ trở thành một sinh linh bình thường.

Cho dù làm nô bộc, cũng muốn thoát khỏi nhà tù vực sâu.

Chương 850. Ác Ý (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Từ đó có thể biết, lực lượng pháp tắc của Hắc Nguyệt, tuyệt đối có thể thu nạp một đám thuộc hạ trong vực sâu, nhanh chóng tạo ra một thế lực.

So với Ma Phật dùng phật pháp độ hóa còn muốn khủng bố hơn.

Cũng đã định trước, sẽ đắc tội chủ nhân vực sâu.

Sở Huyền đắm chìm trong tu luyện, không biết ngày tháng.

Tựa như chỉ thoáng chớp mắt, kỳ hạn 80 năm đã sắp đến.

Đột nhiên, báo ứng châu hơi rung động.

Sở Huyền tỉnh lại từ trong khai đạo, vội vàng lấy báo ứng châu ra để quan sát, lập tức cả người ngây ngẩn.

Đã xảy ra chuyện gì?

Điểm sáng của Ngục Đạo Cổ Thần, vậy mà biến thành màu đỏ.

Có nghĩa là đã sinh ra ác ý đối với mình.

Căm thù chính mình.

Hơn nữa, không phải là màu đỏ nhạt, màu sắc đã có độ đậm nhất định.

Hắn có bệnh sao?

Trong lòng Sở Huyền thầm chửi mười tám đời tổ tông của đối phương, đầu óc của Ngục Đạo Cổ Thần không bình thường?

Bản thân hắn chỉ dò xét vực sâu có một lần, hơi xúc động một chút mà thôi.

Thời gian trôi qua khá lâu, hắn cũng không tiếp tục dò xét vực sâu, tại sao lại sinh ra ác ý?

Không lẽ trong vực sâu xuất hiện biến cố?

Sở Huyền nhíu mày.

Ngẩng đầu nhìn lại, hắn phát hiện ra một chuyện bất ngờ, Thiên Đạo đã tăng lên không ít, hơn nữa lại xuất hiện một vài biến hóa.

Tựa hồ gia tăng thêm ấn ký sinh linh.

Hơn nữa những ấn ký này có thực lực không kém sinh linh trong Thiên Đạo.

Sở Huyền liền nhớ tới Hắc Nguyệt.

Tất nhiên là do Hắc Nguyệt thu phục sinh linh vực sâu, xoá đi ấn ký vực sâu, đã khiến cho bọn chúng trở thành sinh linh bình thường.

Hơn nữa là sinh linh Thiên Đạo.

Khó trách Thiên Đạo tăng nhanh như vậy, khí vận Thiên Đạo cũng hùng hậu.

Dù sao những sinh linh được Hắc Nguyệt thu phục, không một ai có tu vi dưới Đạo Cảnh 20 quan.

Hơn nữa đều là người có thiên phú ưu việt.

Có thể nói, đây là một đám sinh linh Thiên Đạo chất lượng cao.

Tuy là ban đầu đám sinh linh này không thuộc về Thiên Đạo, nhưng vẫn khiến cho Thiên Đạo tăng lên không nhỏ.

Khoảng cách chiếm đoạt một nửa Đại Đạo không còn xa nữa.

Kết hợp với chuyện Ngục Đạo Cổ Thần đột nhiên xuất hiện ác ý, Sở Huyền hiểu ra đại khái đã xảy ra chuyện gì.

Không lẽ nguyên nhân là do Hắc Nguyệt, Ngục Đạo Cổ Thần đã phát giác ra, cho nên tính toán lên trên đầu mình?

Chắc chắn sẽ trở thành địch nhân...!

Sở Huyền thở dài một hơi.

Hắc Nguyệt còn chưa tiến vào vực sâu, còn chưa kết thúc Đại Kiếp Vực Sâu.

Cũng chỉ thu phục sinh linh Đạo Cảnh.

Như thế đã khiến Ngục Đạo Cổ Thần bất mãn, trở thành thù địch là chuyện khó tránh khỏi.

Đương nhiên, Sở Huyền cũng không thể khẳng định nguyên nhân là do Hắc Nguyệt.

Theo lý thuyết, Hắc Nguyệt chỉ thu phục một ít sinh linh Đạo Cảnh, xoá đi một ít ấn ký vực sâu yếu ớt mà thôi.

Cường giả cấp bậc như Ngục Đạo Cổ Thần, hẳn là không chú ý những chuyện cỏn con này mới đúng, đây chỉ là một nhúm giun dế trong mắt hắn thôi chứ.

Không lẽ trong vực sâu, xuất hiện biến cố nào khác?

Mới khiến cho Ngục Đạo Cổ Thần nghi ngờ trên đầu mình?

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, rót lực lượng Đại Đạo vào, chiếu rọi Vực Sâu Hỗn Độn.

Hình ảnh trong gương dần hiện ra.

Đột nhiên, hắn phát hiện một góc vực sâu, bày biện ra một đạo ánh sáng màu vàng đất.

Quả nhiên, nguyên nhân khiến Ngục Đạo Cổ Thần sinh ra ác ý với hắn, cũng không phải bởi vì Hắc Nguyệt mà là do một người hoàn toàn khác.

Sở Huyền rất muốn chửi cha mắng mẹ, có phải Ngục Đạo Cổ Thần bị bệnh tâm thần?

Làm sao lại tính toán đến trên đầu mình?

Khoảng cách mình dò xét vực sâu trước đó được bao lâu?

Đợi một chút.

Sở Huyền đột nhiên ý thức được, hắn cảm thấy thời gian trôi qua rất lâu, nhưng mà nếu tính bằng thời gian trong Hỗn Độn, ở trong mắt của tồn tại như Ngục Đạo Cổ Thần.

Kỳ thật chút thời gian này, cũng không đáng bao nhiêu.

Chỉ là vô tình, của nợ này lại được tính trên đầu hắn.

Hình ảnh tiếp tục di chuyển, chiếu rọi khu vực ánh sáng màu vàng đất này.

Hiện ra một lồng ánh sáng đặc thù, trong lồng ánh sáng có một đạo thân ảnh, nhìn không rõ khuôn mặt.

Đối phương được lồng ánh sáng này bao phủ, đang đi về phía vực sâu.

Pháp tắc vực sâu bị bài trừ bên ngoài lồng ánh sáng.

Đây là tầm bảo trong vực sâu?

Hay là cứu người?

Hoặc là chuẩn bị lẻn vào con đường vực sâu?

Sở Huyền nhíu mày lại, có chút nghi ngờ, Ngục Đạo Cổ Thần có phát hiện ra người này đang lẻn vào hay không.

Dù sao hắn cũng không gây chấn động trong vực sâu.

Lần trước là do bởi vì Sở Huyền kích động tới tồn tại kia, mới bị Ngục Đạo Cổ Thần phát hiện.

Nhưng mà vị trước mắt này, cũng không có xúc động tới vực sâu.

Cho nên Ngục Đạo Cổ Thần tưởng lầm là do mình gây nên, tính toán lên trên đầu mình?

Một chút chuyện nhỏ nhặt cũng ghi hận, Ngục Đạo Cổ Thần đúng là một vị lòng dạ hẹp hòi.

Sở Huyền chăm chú theo dõi cái lồng ánh sáng vàng đất kia, tốc độ di chuyển của người kia đã tăng lên, đang cố gắng lẻn vào dưới đáy vực sâu.

Hơn nữa chỗ hắn đang đi tới là lối vào của con đường vực sâu.

Sở Huyền muốn dò xét bên trong lồng sáng kia, nhưng chỉ có thể dò xét đại khái, từ bên trong lồng sáng có thể nhìn thấy được lờ mờ, tựa hồ là một Nhân tộc!

Cường giả Nhân tộc?

Một trong Thập Tổ?

Người này đến vực sâu để làm gì?

Đối với thực lực của Nhân tộc bên ngoài Cửu Vực, Sở Huyền cũng không rõ ràng.

Thập Tổ Nhân tộc, mỗi một vị đều có tuỳ tùng bên cạnh, có lẽ không thiếu cường giả.

Đương nhiên, trong Thập Tổ người yếu nhất là Dương.

Sở Huyền quyết định, sẽ tìm một cơ hội nói chuyện cùng với Dương, dò xét thực lực Nhân tộc.

Có mấy vị Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Lại có mấy người Khai Đạo giả Tự Tại.

Vị Thập Tổ Dương này, tu vi có chút thấp, thực lực chỉ mới Khai Đạo Cửu Cực.

Chương 851. Thân Truyền Đệ Thất Tổ (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Lồng ánh sáng màu vàng đất kia, không ngừng lặn xuống dưới vực sâu, trong màn đêm đen đặc, giống như một ngọn đèn nhỏ.

Rốt cục đã thu hút sự chú ý của sinh linh vực sâu cường đại.

Một vị thân ảnh khổng lồ lao đến.

Tựa hồ lồng ánh sáng màu vàng đất có thể né tránh pháp tắc vực sâu.

Nếu có thể đoạt được, tất nhiên có cơ hội thoát khỏi vực sâu!

Đây là một sinh linh có cảnh giới Cửu Cực.

Oanh!

Từ bên trong lồng ánh sáng màu, bộc phát một đạo võ ý được ngưng luyện đến tận cùng, ngay lập tức chém chết sinh linh kia, lại không phát ra chấn động quá lớn.

Sau khi giết chết sinh linh cường đại kia, lồng ánh sáng màu vàng đất bắt đầu ảm đạm xuống, nhưng vẫn không thể nào lẫn trong bóng tối.

Bất quá độ chói mắt của lồng ánh sáng cũng đã giảm bớt.

Võ Kiền nhanh chóng lẻn vào vực sâu.

Lần này hắn phải vận dụng một kiện chí bảo, mới có thể tiến vào đáy vực sâu, là muốn tìm kiếm hài cốt của sư tôn!

Trước đó sư tôn bỏ mạng, hài cốt bị thất lạc trong vực sâu, mãi mãi không thể nào thức tỉnh!

Trong một lần cơ duyên xảo hợp, hắn du lịch Hỗn Độn, đã thu được một kiện chí bảo, có tác dụng tránh đi pháp tăc vực sâu, tránh né lực ăn mòn của vực sâu.

Bởi vậy hắn mới mạo hiểm tiến vào vực sâu, tìm kiếm thi hài sư tôn.

Đại kiếp vực sâu ở Cửu Vực, vừa khéo liên thông với chỗ vực sâu này.

Chỉ cần tìm thấy thi hài sư tôn, hắn có thể thông qua con đường vực sâu trở lại Cửu Vực, tất nhiên sẽ có một ngày giúp sư tôn thức tỉnh.

Võ Kiền đi tới rất nhanh.

Sở Huyền quan sát hắn thật kỹ, khi hắn vừa chém giết sinh linh vực sâu, thì đã suy đoán được thực lực sơ bộ.

Người này còn mạnh hơn Liệt Ma Tôn!

Nhưng lại yếu hơn Hách Tiên Tôn!

Có thể xếp vào chí cường trong hàng ngũ Khai Đạo giả Tự Tại.

Thực lực bực này, không lẽ là một trong Thập Tổ Nhân tộc?

Nếu như không phải, vậy thì thực lực tên Dương kia quá phế đi.

Đương nhiên, làm cách nào trở thành một vị trong Thập Tổ, chỉ sợ là có quy tắc nào đó.

Theo dự đoán của Sở Huyền, hẳn là mỗi lần Nhân tộc quật khởi, người dẫn đầu chính là tổ tiên một đời của Nhân tộc.

Trước sau Nhân tộc quật khởi mười lần, Dương là lần thứ mười, cho nên được gọi là Đệ Thập Tổ?

Nếu như suy đoán của mình chính xác, thì đúng là Nhân tộc gặp phải trắc trở quá nhiều.

Mười lần quật khởi, mười lần bị đánh trở về nguyên hình.

Cường giả Nhân tộc đều bị áp bách trốn vào trong Hỗn Độn, âm thầm uy hiếp các tộc, bảo vệ truyền thừa Nhân tộc bất diệt.

Nếu như Đại Đạo không phát sinh biến cố, chỉ sợ Nhân tộc rất khó có cơ hội quật khởi như hiện tại.

Càng không nói tới chuyện trở thành bá chủ Cửu Vực.

Lúc này lại xuất hiện thêm một vị sinh linh vực sâu mạnh mẽ.

Vũ Kiền không trực tiếp ra tay, mà là vội vàng tránh đi, sau đó lẻn vào dưới đáy vực sâu.

Sở Huyền rất tò mò mục đích của đối phương, dời góc quay sang một chỗ Vực Sâu Hỗn Độn, dọc theo lộ tuyến của đối phương, một đường chiếu rọi đi qua.

Thời điểm sắp chiếu rọi đến đáy vực, đột nhiên phát hiện ở bên trong một cái hố nhỏ, tựa hồ có một cỗ thi hài.

Thi hài bị tàn phá, trên thân lượn lờ từng sợi khí tức vực sâu nhỏ li ti.

Đây là thi hài Nhân tộc!

Mục tiêu của người kia, tựa hồ là cỗ thi hài này?

Sở Huyền chiếu rọi tới gần bộ thi hài này, xương cốt bể nát, có lẽ khi còn sống đã trải qua chiến đấu rất thảm trọng.

Đầu lâu đã bể nát.

Nhiều chỗ xương cốt bị nứt gãy.

Thậm chí thiếu mất một chân phải và cánh tay trái.

Không biết đã chết bao nhiêu năm, nhưng mà bên trên thi hài vẫn lượn lờ từng sợi võ ý.

Ngưng luyện đến cực điểm.

Sở Huyền không khỏi nhớ tới Bạch Thiếu Không, hắn là người tu luyện võ ý.

Không lẽ một mạch võ ý của Nhân tộc Cửu Vực, là đến từ người này?

Dựa trên võ ý thi hài mà phán đoán, có chung nguồn gốc với người lẻn vào.

Cỗ thi hài này, đừng nói là một trong Thập Tổ Nhân tộc nha?

Sở Huyền biết rất rõ, Thập Tổ Nhân tộc đã vẫn lạc ba vị, nói một cách chính xác thì là hai vị.

Dù sao thì Cực chính là giả chết.

Không biết núp ở chỗ nào trưởng thành, lúc nào đó hắn sẽ tìm cơ hội báo thù.

Dựa theo võ ý trên người thi hài này mà phán đoán, khi còn sống đối phương rất mạnh, tựa hồ đã đột phá khai đạo 100 vạn dặm.

Chính là một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa!

Một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa của Nhân tộc chết đi.

Thực lực bực này, khả năng rất cao là một trong Thập Tổ Nhân tộc.

Đệ Tứ Tổ là Hồng, có tu vi Khai Đạo Giả Thiên Địa, xem như thực lực không yếu.

Hắn mở ra thế giới gần 10 vạn dặm, còn mạnh hơn vị Khai Đạo Giả Thiên Địa của Tiên tộc.

Hơn nữa, trên người mang theo chí bảo, có khả năng ẩn tàng tu vi.

Sở Huyền cũng không thể phán đoán chính xác, rất có khả năng còn mạnh hơn suy đoán của hắn

Vị đã chết này, là người đứng hạng mấy?

Thật sự là Dương có chút yếu nhớt...!

Sở Huyền đột nhiên cảm thán, đường đường là Đệ Thập Tổ, vậy mà chỉ mới Khai Đạo Cửu Cực!

Lúc trước thấy hắn cảm ngộ trong thế giới ảo cảnh, đã cảm thấy người này có thiên phú không tồi.

Hiện nay nếu xét lại, thì quá phế vật.

Cũng không biết, chút thực lực ấy của hắn, lại không biết xấu hổ trở thành Đệ Thập Tổ.

Chương 852. Thân Truyền Đệ Thất Tổ (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền quan sát bộ hài cốt kia, nếu thật sự là một trong Thập Tổ Nhân tộc, tại sao thi hài của hắn lại ở dưới đáy vực sâu Hỗn Độn?

Không lẽ do Ngục Đạo Cổ Thần giết chết?

Một loại khả năng khác, chính là sau khi chết bị người vứt xuống đáy vực sâu.

Trực tiếp hủy thi diệt tích không phải là tốt hơn sao?

Là sợ hắn khôi phục lại?

Khả năng rất cao là nguyên nhân này, mới có thể vứt thi hài vào vực sâu, mượn nhờ lực lượng vực sâu trấn áp, cắt đứt khả năng khôi phục.

Võ ý bên trên thi hài vẫn tồn tại, cũng không có bị lực lượng vực sâu ăn mòn.

Có thể đoán được Đại Đạo của người này rất mạnh.

Thứ hắn mở ra là Võ Chi Đại Đạo?

Võ ý không tiêu tán, nếu như loại bỏ lực ăn mòn của vực sâu, đồng thời thoát khỏi vực sâu, chưa hẳn là không có cơ hội khôi phục.

Ầm ầm!

Trong vực sâu bộc phát đại chiến.

Sở Huyền chiếu rọi tới chỗ phát ra, thì ra là vị cường giả Nhân tộc kia, đang đại chiến cùng mấy gã sinh linh vực sâu.

Mỗi một gã sinh linh vực sâu, đều có thực lực khai đạo 50~60 vạn dặm.

Ầm!

Võ ý sôi trào, một thanh đại chùy bổ tới, trực tiếp chém giết một gã sinh linh vực sâu.

Kế tiếp thanh đại chùy mạnh mẽ giết chết những sinh linh còn lại.

Đại chiến phát ra chấn động, khiến cho một số tồn tại vực sâu chú ý.

Sở Huyền nhìn thấy một sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Giả Thiên Địa, mở hai mắt ra, nhìn về chỗ phát ra lồng ánh sáng màu vàng đất.

Nếu là muốn thoát khỏi vực sâu, tất nhiên sẽ ra tay cướp đoạt bảo vật người nọ.

Tồn tại cấp bậc Khai Đạo Giả Thiên Địa kia chậm rãi đứng dậy.

Khí thế trên người chậm rãi phóng thích.

Tựa hồ rất lâu chưa hề chuyển động, cảm giác động tác có chút trì độn.

Sở Huyền quyết định nhắc nhở người nọ một câu, tránh cho hắn bỏ mạng trong vực sâu.

Cũng có thể từ trong miệng người này, tìm hiểu một chút thông tin về Nhân tộc, cùng với một ít thế cục trong Hỗn Độn.

Võ Kiền đuổi giết sinh linh vực sâu, rất nhanh đã tiến sâu vào, trong lòng hắn có chút lo lắng.

Chí bảo trên người phát ra ánh sáng nhàn nhạt, rất dễ khiến cho sinh linh vực sâu ngấp nghé.

Vạn nhất gặp được tồn tại cường đại, sẽ phải mất cả chì lẫn chài.

Phải nhanh chóng tìm ra thi hài!

Đột nhiên, một đạo ý niệm truyền tới chỗ hắn.

"Mau lui lại, ngươi đã kinh động đến một đại nhân vật ở phía dưới".

"Là người nào?".

Võ Kiền quá khiếp đảm.

Đây là bỏ qua lớp phòng ngự của mình, trực tiếp truyền ý niệm đến.

Người này có thực lực thế nào?

Không lẽ là cường giả khai đạo đột phá 100 vạn dặm!

"Hiện tại không thể lùi nữa, đã quá trễ rồi".

Thân hình Võ Kiền thoáng chững lại, hắn cắn răng một cái, quay người chạy trối chết.

Vừa rời đi không bao lâu, thì đã cảm nhận phía sau lưng có một cỗ khí thế kinh khủng bộc phát.

Một vị sinh linh vực sâu cực mạnh đang đuổi giết ở sau lưng.

Võ Kiền tái mét mặt mày, lồng ánh sáng màu vàng phát ra, bất chấp cường độ ánh sáng tăng mạnh, đề thăng tốc độ tới cực hạn.

"Để bảo vật lại!".

Bỗng nhiên truyền đến một tiếng gào khủng bố, sau đó có một cánh tay khổng lồ chộp tới.

Ầm!

Thời khắc nguy hiểm, thân hình Võ Kiền mau chóng tháo chạy ra khỏi vực sâu.

Nhưng mà bị cánh tay khổng lồ kia ngăn cản lối ra, không thể nào trốn thoát.

Tồn tại phía dưới phát ra tiếng gào rú kinh thiên động địa, kế tiếp có một thân ảnh khủng bố vọt lên, không ngừng công kích về phía biên giới vực sâu.

"Giao bảo vật ra mau, ta sẽ thưởng cho ngươi cơ duyên!".

Võ Kiền không để ý tới tồn tại khủng bố kia, chỉ thấy sắc mặt hắn ngưng trọng, nhanh chóng đào thoát khỏi vực sâu Hỗn Độn.

Xem như hành động lần này thất bại.

Nếu không có cường giả thần bí nhắc nhở, hắn phải bỏ mạng tại đây rồi.

"Đa tạ tiền bối cứu mạng!".

Sau khi Võ Kiền chạy thoát khỏi Vực Sâu Hỗn Độn, mới cung kính nói ra.

"Nhân tộc có Thập Tổ, ngươi là vị nào?".

Võ Kiền cung kính đáp: "Vãn bối không phải trong Thập Tổ, tên của vãn bối là Võ Kiền, chính là đệ tử thân truyền của Đệ Thất Tổ".

Sở Huyền cũng không cảm thấy bất ngờ.

Trong lòng lại cảm thấy khinh bỉ Dương, chút thực lực cỏn con ấy, lại không biết xấu hổ mà xưng là Đệ Thập Tổ?

Thi hài dưới đáy vực sâu kia, chính là Đệ Thất Tổ?

"Xin hỏi cao danh quý tánh của tiền bối?".

Võ Kiền lo lắng cẩn thận hỏi dò.

Vị cường giả này thần bí khó lường, không biết truyền ý niệm từ khoảng cách bao xa tới nơi này.

Thậm chí có thể truyền đến Vực Sâu Hỗn Độn.

Hoàn toàn bỏ qua lực lượng của vực sâu Hỗn Độn.

Không lẽ là một vị Sinh Linh Hỗn Độn cực kỳ mạnh?

"Ta chỉ là một người nhàn rỗi mà thôi".

Tất nhiên Sở Huyền sẽ không nói ra tên của mình.

"Thập Tổ có tới mười vị, không biết là bao gồm những ai?".

Trong lòng Võ Kiền hơi do dự, không lẽ đối phương muốn tìm hiểu tin tức Nhân tộc, sau đó tiến hành tập kích?

Nhưng nghĩ kỹ lại, danh tiếng Thập Tổ Nhân tộc cũng không khó thăm dò.

Nói cho đối phương biết thì có sao?

Nếu thật sự muốn biết, thì tên tuổi Thập Tổ không thể gạt được.

Huống chi, tạm thời đối phương không có biểu hiện ra ác ý.

Vì vậy Võ Kiền bèn đáp: "Thập Tổ Nhân tộc chúng ta, chính là bắt nguồn từ lịch sử, mười vị lãnh tụ dẫn dắt Nhân tộc quật khởi".

Chương 853. Thân Truyền Đệ Thất Tổ (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền gật đầu, quả nhiên ngọn nguồn của Thập Tổ Nhân tộc, có liên quan tới mỗi lần Nhân tộc nghịch thế quật khởi, mỗi một vị đều là người đứng đầu một thời đại.

Người lãnh đạo của mỗi thế hệ đều là người mạnh nhất, mục đích chung là quy tụ lòng người về một mối.

"Nhất Tổ là Sở, Nhị Tổ là Hạ, Tam Tổ là Cực, Tứ Tổ là Hồng, Ngũ Tổ là Nhạc, Lục Tổ là Lạc, Thất Tổ là Võ, Bát Tổ là Chu, Cửu Tổ là Cơ, Thập Tổ là Dương".

Sau khi Võ Kiền nói xong, lại nói: "Trong đó Tam Tổ, Ngũ Tổ cùng Thất Tổ đã vẫn lạc".

Thập Tổ Nhân tộc, hôm nay chỉ còn lại bảy người.

Đệ Tứ Tổ thì Sở Huyền biết rõ, đây là lão tổ tông của Hồng Nguyên Sơ.

Có lẽ Lục Tổ là lão tổ tông của Lạc Tân Bạch.

Hắn tu luyện phương pháp Nhân Vương, hẳn là đến từ Lục Tổ Lạc!

Cửu Tổ tên Cơ, chính là lão tổ Cổ Nhân Vương Cơ gia.

Quả nhiên Cơ gia có truyền thừa lâu đời...

Cơ Thần Tâm chuyển thế, Cơ có biết hay không?

Thập Tổ Nhân tộc, có lẽ mỗi một vị đều tạo ra một mạch.

Thứ mà Võ khai sáng, chính là một đạo võ ý, phàm là võ giả trong Cửu Vực tu luyện theo phương pháp võ ý, hẳn là đều có nguồn gốc từ Võ.

Sở Huyền không hỏi thực lực Thập Tổ như thế nào, nếu hỏi quá rõ ràng, tất nhiên sẽ khiến Võ Kiền hoài nghi, nghĩ là mình muốn nhằm vào Nhân tộc.

Dương, vị Đệ Thập Tổ Nhân tộc này, xác thực quá phế đi.

Hơn nữa, dùng thực lực của hắn, lúc đầu làm sao giúp Nhân tộc quật khởi được, sau đó trở thành Đệ Thập Tổ?

"Ta có biết một người, tên là Dương, nghe đồn chính là Đệ Thập Tổ Nhân tộc, chỉ là thực lực...".

Sở Huyền không có nói rõ, ý tứ của hắn đã ngầm biểu đạt rồi.

Vị Đệ Thập Tổ kia, thực lực ngay cả Võ Kiền cũng không bằng..., như thế nào lại trở thành Đệ Thập Tổ?

"Đệ Thập Tổ, là người cuối cùng khai sáng một mạch Nhân tộc, tuy rằng thực lực hiện tại không tính là mạnh, nhưng trở thành Đệ Thập Tổ, là không có vấn đề".

Võ Kiền rất ủng hộ Dương, vị Thập Tổ này.

Sở Huyền nghĩ một hồi, Dương có thể trở thành Đệ Thập Tổ, tất nhiên là có chỗ bất phàm, không chỉ đơn giản là người đứng đầu dẫn dắt Nhân tộc quật khởi.

Cũng không phải là tất cả người đứng đầu, đều có thể trở thành nhân tổ.

Từ trước đến nay, Nhân tộc cũng chỉ có mười vị mà thôi.

"Ngươi tiến nhập vực sâu, là muốn làm chuyện gì?".

Sở Huyền lại dò hỏi ý đồ của Võ Kiền.

Võ Kiền im lặng một hồi, cuối cùng đành mở miệng nói: "Là muốn tìm thi hài của sư tôn".

Kế tiếp hắn lại khom người nói: "Tiền bối, ngài có thể...".

Sở Huyền cũng không đợi hắn dứt câu, liền cười nói: "Thời cơ chưa tới, nếu thời cơ đến, tự nhiên Võ sẽ hiện thế".

Võ Kiền khẽ giật mình.

Thời cơ chưa tới?

Sở Huyền ghi nhớ khí tức Võ Kiền, không tiếp tục trò chuyện nữa.

Mà lại chiếu rọi vực sâu Hỗn Độn, thi hài của Võ vẫn ở chỗ đó, võ ý tản mát ra từng sợi, cũng không bị lực lượng vực sâu ăn mòn.

Võ ý vẫn còn, đây là chưa chết hẳn...

Chỉ cần đợi võ ý ngưng tụ, là có thể tập hợp ý niệm, sẽ có cơ hội khôi phục.

Thực lực đạt đến Khai Đạo Giả Thiên Địa, chỉ cần không tan thành mây khói, cuối cùng vẫn có cơ hội khôi phục.

Sở Huyền chiếu rọi tới cửa vào con đường vực sâu, chỗ đó tụ tập rất nhiều sinh linh vực sâu, đa số đều có thực lực Khai Đạo Cảnh.

Thỉnh thoảng sẽ có sinh linh Khai Đạo Cảnh nổi giận, đồ sát sinh linh cấp thấp hơn, phát tiết tâm tình cuồng bạo.

Sở Huyền còn thấy được, cách cửa vào vực sâu không xa, có mấy vị sinh linh vực sâu thực lực Cửu Cực, đang ngồi lẳng lặng, phảng phất đợi cơ hội tiến vào con đường vực sâu.

Hắn chiếu rọi dọc theo con đường vực sâu, một mực lướt về đầu bên kia Cửu Vực, thấy được sinh linh vực sâu nhiều tới mức không đếm xuể.

Số lượng quá khổng lồ.

Áp lực đối với Cửu Vực là rất lớn.

Chiếu rọi đến vị trí đám người Hắc Nguyệt, Sở Huyền nhìn thấy quanh người Hắc Nguyệt, đã có trăm vị sinh linh Đạo Cảnh.

Trên người bọn hắn vẫn còn lưu lại khí tức vực sâu.

Chỉ là không còn điên cuồng như ác ma.

Mà biến trở về dạng người, đã trở thành sinh linh bình thường.

Xem như thoát khỏi vực sâu triệt để.

Chỉ là bị khống chế bởi Hắc Nguyệt.

Đối với những thứ sinh linh vực sâu này, chỉ cần có thể giúp bọn chúng thoát khỏi vực sâu, cho dù làm nô bộc thì cũng cam tâm tình nguyện.

Sở Huyền không thể không cảm thán, lực lượng pháp tắc của Hắc Nguyệt, có chút không tầm thường.

Vậy mà có thể xoá đi ấn ký vực sâu.

Điều này cũng chứng tỏ một chuyện, chỉ cần thực lực Hắc Nguyệt tăng lên, là nàng có thể xóa đi chỗ vực sâu này do Ngục Đạo Cổ Thần tạo ra.

Có thể phóng thích tất cả sinh linh vực sâu bị coi là tội ác là thứ dơ dái.

Bên trong Hỗn Độn, có rất nhiều vực sâu lớn nhỏ, trấn áp vô số sinh linh đồng dạng.

Hắc Nguyệt chính là cứu tinh của bọn hắn.

Một thế lực khổng lồ trong Hỗn Độn, đang chờ đợi Hắc Nguyệt mở ra.

Người nào nắm giữ lực lượng vực sâu, liền có cơ hội trở thành chủ nhân của một thế lực cực mạnh trong khắp Hỗn Độn.

Chương 854. Suy Đoán

Collected & Fixed: OilFish89.

Lúc này Hắc Nguyệt đang xoá đi ấn ký vực sâu của một sinh linh.

Đó là một thân ảnh màu đỏ nhạt.

Rất giống với thân ảnh màu đỏ mà Sở Huyền đã từng nhìn thấy ở dưới đáy vực sâu.

Thân ảnh màu đỏ này chỉ có thực lực Đạo Cảnh 20 quan, nhưng mà ánh mắt lại không giống với những sinh linh vực sâu khác, thêm vài phần linh động, ít đi một phần nóng nảy.

Hiển nhiên là ý thức chưa từng hỗn loạn triệt để.

Ấn ký vực sâu ở trên người, ẩn chứa lực lượng pháp tắc vực sâu còn nhiều gấp mấy lần so với đám sinh linh vực sâu khác, chứng tỏ càng khó thoát thân hơn.

Cho dù Hắc Nguyệt ra tay xoá đi ấn ký, cũng có chút gắng sức.

Tuy là Hắc Nguyệt có thể xoá đi ấn ký vực sâu, giúp cho sinh linh vực sâu khôi phục thành sinh linh bình thường, nhưng mà năng lực của nàng cũng có giới hạn.

Số lượng ấn ký có thể xoá đi mỗi ngày là có giới hạn.

Tiêu hao cũng không nhỏ.

Ầm ầm!

Thân ảnh màu đỏ bắt đầu trở nên bình thường, ấn ký vực sâu trên người bị xoá đi, phảng phất như một đám pháp tắc vực sâu kia bị hút ra ngoài.

Bị cắn nuốt bởi lực lượng pháp tắc thần hồn của Hắc Nguyệt.

Điểm sáng của Ngục Đạo Cổ Thần bên trên báo ứng châu, trở nên đỏ sậm.

Đã xác định!

Ngục Đạo Cổ Thần sinh ra ác ý, nguyên nhân là do Hắc Nguyệt.

Sắc mặt Sở Huyền lộ vẻ u buồn, đảm nhận chức vị sư tôn này quá khó khăn.

Ác ý của đệ tử gây ra đều do hắn gánh chịu.

Không phải chỉ giải thoát một sinh linh vực sâu thôi sao, tên xấu xa Ngục Đạo Cổ Thần kia lại trở nên như vậy?

Khó trách Thái từng nói, Ngục Đạo Cổ Thần là một người lòng dạ hẹp hòi.

Chuyện nhỏ như con thỏ cũng ghi hận.

Sở Huyền quan sát bên trên báo ứng châu, điểm sáng màu đỏ đã đậm hơn rất nhiều.

Tuy là chưa đến mức không chết không thôi.

Nhưng cũng là địch ý.

Ngục Đạo Cổ Thần ở nơi nào?

Sẽ không đột nhiên giết tới Cửu Vực chứ?

Trong lòng Sở Huyền có chút khẩn trương, dựa vào thực lực hiện giờ của hắn, còn chưa đủ sức chống đỡ...

Nếu như Ngục Đạo Cổ Thần thật sự giết đến, chỉ có thể vận dụng Thiên Đạo ngăn cản, thế thì chuyện mình chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực sẽ bị bại lộ hay sao?

Tất nhiên sẽ bị rất nhiều cường giả liên thủ chống lại.

Tìm Thái tâm sự, nếu như có thể, lại để cho Thái làm đệm lưng gánh tội, có lẽ sẽ không có vấn đề gì?

Người này vẫn rất mạnh.

Hơn nữa, bên phía Cự Nhân tộc cũng không chỉ có mình hắn là chí cường giả.

Cho dù đánh không lại, hắn cũng có thể trốn đi.

Thái gánh không được, nhưng mà mấy người trong Cổ Giới Hỗn Độn có thể gánh nổi?

Tam tộc Tiên Thần Ma, Long tộc, Hỏa Phượng tộc các loại, gánh chịu lửa giận của Cổ Thần Hỗn Độn lửa giận, có lẽ không có vấn đề gì to tát?

Nếu như Ngục Đạo Cổ Thần ra tay, ỷ lớn hiếp nhỏ, mấy lão tổ tông của tam tộc có thể chịu đựng được?

Ngoại trừ Cửu Vực tộc, Hỗn Độn tộc cũng có cường giả.

Kéo dài thêm thời gian là chuyện không thành vấn đề.

Vừa khéo các tộc đang liên thủ bố trí một tòa đại trận, nếu như bất đắc dĩ, đổ hết tội lỗi lên trên toà đại trận này cũng được.

Đại trận này do các tộc liên thủ bố trí.

Hơn nữa cầm đầu là các cường tộc như Tiên Thần Ma.

Trong lòng Sở Huyền đã có kế hoạch, về phần áp dụng như thế nào, thì phải xem Ngục Đạo Cổ Thần có giết tới tận cửa hay không.

Nếu như trong thời gian ngắn không giết tới đây, Sở Huyền sẽ không cần lo lắng.

Chỉ cần cho hắn thời gian, thì chuyện vượt qua Ngục Đạo Cổ Thần, cũng không phải là chuyện không thể.

"Thái, đã lâu không gặp!".

Con bà ngươi chứ đã lâu không gặp!

Gương mặt Thái đen như đít nồi.

Hắn chỉ vừa nhắm mắt một lát, người này lại tới cửa, còn bảo đã lâu không gặp?

"Sở, không có chuyện gì thì đừng quấy rầy ta!".

"Có việc đấy".

"Có việc cũng đừng quấy rầy ta!".

"Cái người tạo ra vực sâu kia, ngươi hiểu được bao nhiêu?".

Thái khẽ giật mình, "Ngươi đắc tội hắn sao?".

Kế tiếp sắc mặt hắn lộ vẻ kinh ngạc nói ra: "Không đúng lắm, gia hoả âm hiểm xảo trá như ngươi, làm sao dám đắc tội tồn tại bực này?".

Lời nói này.

Không ngờ Sở là một người như vậy!

"Cũng không tính là đắc tội, chính là ta đang tìm một thứ đồ vật trong vực sâu, tựa hồ đã khiến người nọ phát hiện".

Sau khi hiểu rõ Đạo Cổ Thần, Sở Huyền liền định ngửa bài, thừa nhận rằng hắn không phải Sở, cũng không có ý định giả mạo.

"Ồ, còn không tính toán? Người kia đầu óc đơn giản, chỉ một chuyện nhỏ mà ghi hận, lòng dạ hẹp hòi đến cực điểm, xem như trong tất cả mấy vị Cổ Thần, chính là một người không độ lượng".

Thái cười lạnh một tiếng.

Bộ dạng có chút hả hê.

Rốt cục tên âm hiểm này đã bị lật xe!

"Ngươi hiểu rất rõ người kia?".

Sở Huyền thoáng kinh ngạc, tựa hồ Thái quen thuộc Ngục Đạo Cổ Thần...

"Không quen, chỉ từng nghe qua chuyện cũ của hắn mà thôi".

Bộ dạng Thái có chút vui sướng, lại nói tiếp: "Sở, ngươi đắc tội hắn, cẩn thận dính líu đến toàn bộ Nhân tộc...".

"Hắn ở chỗ nào?".

"Mặc dù không biết vị trí cụ thể, bất quá tồn tại bực này, đại khái là khoảng cách tới Cửu Vực này rất xa xôi, cho dù có bay tới thì cũng cần từ mười đến hai mươi năm".

Tựa hồ Thái đã ý thức được, khả năng Sở thật sự đắc tội vị kia.

Giọng nói không còn chút vui sướng nào.

"Sở, ngươi còn có thời gian, an bài một chút, chuẩn bị trốn vào trong Hỗn Độn, tránh né vị kia, nếu không sẽ bị hắn trấn áp vào vực sâu Hỗn Độn, trọn đời không thể siêu sinh".

Chương 855. Nhân Quả Báo Ứng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nhưng Sở Huyền lại thở dài một hơi, cho dù Ngục Đạo Cổ Thần có chạy đến, cũng cần hơn 20 năm, vẫn còn thời gian hoà hoãn.

Nếu như kế hoạch của hắn thuận lợi, mặc dù bản thân chưa đột phá khai đạo 1.000 vạn dặm, nhưng cũng đủ để Thiên Đạo chiếm trọn Đại Đạo Cửu Vực, sau đó thay thế Đại Đạo.

Kể từ đó, dù có bại lộ, thì người khác cũng không thể làm gì được mình.

Huống chi, kỳ hạn 80 năm đã sắp đến, cùng với kỳ hạn 90 năm tiếp theo.

Quan trọng nhất chính là kỳ hạn thưởng 100 năm.

Sở Huyền cảm thấy nếu dư giả thời gian, thì bản thân hắn sẽ đủ không gian phát triển.

Phần thưởng kỳ hạn 100 năm, tất nhiên vượt quá sức tưởng tượng.

"Trấn áp ta vào vực sâu Hỗn Độn? Chuyện cười, hắn không xứng!".

Sở Huyền nói ra một câu đầy vẻ chế nhạo.

Hắn cười nói: "Thái, có phải ngươi đã hiểu lầm, ta không phải là Sở!".

"Ngươi là người nào? Dám cả gan giả mạo Sở để trêu đùa ta?".

Thái hơi trầm mặc thoáng chốc, tựa hồ đang phán đoán lời nói của Sở Huyền là thật hay giả.

Cũng có thể là thông qua một vài thủ đoạn đặc thù, thử liên hệ với Sở để xác nhận thật giả.

Tiếp theo chính là nổi trận lôi đình.

"Tức giận làm cái gì, từ đầu đến cuối, ta cũng không có nói mình là Sở, là tự ngươi tự hiểu lầm đấy".

"Ngươi...".

Lúc này Thái mới khẽ giật mình, nhớ lại mấy lần nói chuyện với nhau, đúng là đối phương không có thừa nhận mình là Sở, hơn nữa đều trốn tránh đáp án.

Chỉ là ăn nói hàm hồ, kỳ thật chính là cố ý lừa gạt mình.

Thái tức giận quát to: "Thế thì ngươi là vị nào? Cực?".

"Cực, đã chết rồi, ngươi không thể là Cực. Trong mười vị nhân tổ, bốn người Sở, Hạ, Cực, Hồng đều biết ta, còn lại đều không biết gì".

Dường như Thái nhớ đến cái gì.

Đột nhiên khiếp sợ nói ra: "Là ngươi? Ngươi thật sự chưa chết?".

Hai mắt Sở Huyền trắng dã, cái tên Thái này, đúng là thứ gì cũng đoán được.

Không cần hỏi, cũng biết hắn nghĩ tới ai, chắc hẳn là vị Nhân tộc đầu tiên sáng tạo ra công pháp kia.

Vị kia tên gì, Sở Huyền còn không biết.

"Thái, chớ ăn ốc đoán mò nữa..., ta không phải người mà ngươi suy đoán, về phần ta là ai, cũng không quan trọng".

Thái trầm mặc, im lặng thật lâu.

Tựa hồ không quá tin tưởng Sở Huyền, chỉ sợ trong lòng hắn vẫn suy đoán Sở Huyền là vị kia.

"Thái, hỏi ngươi một vấn đề, vị kia trong miệng ngươi tên là gì?".

Sở Huyền mở miệng hỏi.

"Hả, làm sao ta biết được, tên hắn chính là cấm kỵ, ngoại trừ rất ít người biết được, ta cũng không biết".

Giọng nói Thái trở nên nặng nề: "Thật sự là ngươi không phải người kia?"

"Không phải!".

Sở Huyền trả lời rất dứt khoát.

Tên vị kia là cấm kỵ?

Có chút thú vị.

Không biết là Sở có biết được tên của vị không?

"Từ lúc nào Nhân tộc xuất hiện người như ngươi?".

"Hoặc là nói, căn bản ngươi không phải là Nhân tộc?".

"Ngươi có mục đích gì?".

Giọng nói của Thái trở nên lạnh lùng.

"Tìm ngươi tâm sự..., về phần ta là ai, kỳ thật cũng không quan trọng".

Sở Huyền cười nói.

"Thái, thương thế của ngươi cũng không nhẹ..., có cần ta tặng ngươi chút bảo vật trị thương?".

"Các hạ ngay cả tên tuổi cũng không nguyện báo ra, ta nào dám thu bảo vật của ngươi...?".

Thái cười nhẹ một tiếng, giọng nói không hề che dấu địch ý.

Tựa hồ đã nghĩ thông suốt rồi, nếu đối phương thật sự muốn tìm hắn gây chuyện, tại sao cứ lải nhải suốt ngày?

"Tên gọi sao...".

Bộ dạng của Sở Huyền như nhớ lại chuyện quá khứ, giọng nói có chút tang thương: "Từng có người gọi ta là Vạn Cổ Bất Diệt Vĩnh Hằng Bất Hủ Tuấn Dật Vô Song Đại Uy Đại Đức Vô Thượng Chí Thánh, ngươi có thể gọi ta là Đại Uy Đại Đức Chí Thánh".

Thái muốn choáng váng.

Im lặng thật lâu.

Trong Hỗn Độn có người nào như vậy không?

Đương nhiên, ở trong Hỗn Độn có vô số cường giả, cho dù Thái sống không biết bao nhiêu vạn năm, cũng không có khả năng biết được tất cả.

Có lẽ là một vị tồn tại cổ xưa chăng?

Cổ Thần Hỗn Độn?

Cũng không hợp lý, nếu là Cổ Thần Hỗn Độn, há có thể không biết vị nào lòng dạ hẹp hòi?

"Ngươi nói muốn tặng cho ta bảo vật trị thương?".

Kết giao một vị chí cường giả, tuyệt đối là một chuyện tốt.

Thái không hề nghi ngờ Sở Huyền cố ý lừa gạt hắn.

"Thái, không lẽ ngươi không muốn?".

"Bây giờ ta muốn".

Chỉ có kẻ đần độn mới không muốn.

"Được thôi, qua một đoạn thời gian nữa ta sẽ đưa tới cho ngươi".

Tiếp theo, Sở Huyền lại hàn huyên với Thái một chút về chuyện Ngục Đạo Cổ Thần.

Sau khi xác định khả năng rất cao là Ngục Đạo Cổ Thần không thể nào chạy đến, cũng sẽ không tận lực vì một chút chuyện nhỏ, mà chạy một quãng đường dài để giết hắn.

Lúc này hắn mới thở phào nhẹ nhõm.

Trong thời gian ngắn, nguy hiểm sẽ không đến.

Về phần đồng ý cho Thái bảo vật, đương nhiên là phải đợi thời cơ thích hợp.

Cầm bảo vật của mình, không giúp mình một tay đánh lạc hướng đối phương là không được.

Bảo vật của mình cũng không phải dễ cầm đến tay như vậy.

Chấm dứt trò chuyện cùng Thái.

Sở Huyền nhìn về phía báo ứng châu.

Điểm sáng của Thái là màu trắng, chỉ có thể xem là quan hệ bình thường.

Không có ngầm khó chịu với mình, ngược lại Sở Huyền gia tăng thêm hảo cảm đối với Thái.

Điểm sáng của Ngục Đạo Cổ Thần đã trở thành màu đỏ, chính là loại đỏ thẫm.

Từ lúc hắn thu được báo ứng châu, cũng chưa thử qua lần nào.

Nếu như nhất định trở thành thù địch, vậy thì thử trên người Ngục Đạo Cổ Thần.

Chương 856. Nhân Quả Báo Ứng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Lúc này hắn mới rót Đại Đạo chi lực vào báo ứng châu, thuộc về điểm sáng của Ngục Đạo Cổ Thần.

Sở Huyền rất tò mò, báo ứng châu sẽ báo ứng Ngục Đạo Cổ Thần ra sao?

Tới cấp độ cường giả như Đối Cổ Thần Hỗn Độn, có thể tạo thành tổn thương hay không?

Báo ứng là loại lực lượng vô hình, Ngục Đạo Cổ Thần không thể nào dò xét được nơi phát ra báo ứng.

Mặc dù không biết nơi phát ra, tất nhiên Ngục Đạo Cổ Thần sẽ đổ hết căm thù lên đầu hắn.

Người áp dụng báo ứng chính là Sở Huyền, tự nhiên địch ý của Ngục Đạo Cổ Thần sẽ nhằm vào Sở Huyền.

Tất nhiên kết quả sẽ là điểm sáng bên trên báo ứng châu sẽ ngày càng đậm.

Theo Đại Đạo chi lực rót vào, pháp tắc bên trong báo ứng châu bắt đầu hiện ra, dần dần xoay tròn xung quanh điểm sáng của Ngục Đạo Cổ Thần.

Lực báo ứng mạnh hay yếu, cũng liên quan tới thực lực của bản thân Sở Huyền.

Sở Huyền cũng muốn mượn dịp này thăm dò thử một lần, dựa vào thực lực hiện tại của mình, có thể tạo thành tổn thương cho Ngục Đạo Cổ Thần hay không.

Trong một chỗ Hỗn Độn, có một giới vực đặc thù.

Giới vực này giống như lồng giam, ở bên trong một không gian hỗn độn.

Ở trong giới vực này, chỉ có lát đát vài sinh linh, hơn nữa trên thân những sinh linh này đều bị trói chặt bằng gông xiềng.

Giống như là tù nhân.

Chỗ trung tâm giới vực, có một thân ảnh khủng bố đang ngồi ngay ngắn.

Hắn chính là hạch tâm của toàn bộ giới vực này.

Cũng là người tạo ra giới vực.

Ngục Đạo Cổ Thần!

Một trong các Cổ Thần Hỗn Độn.

Giới vực này là do Ngục Đạo của hắn tạo ra, sinh linh trong giới vực đều là tù phạm của hắn.

Trên thân những sinh linh này đều bị trói chặt bởi gông xiềng, bước đi nặng nề, đang dời những toà núi Hỗn Độn khổng lồ đến một góc khác trong giới vực.

Cho dù thực lực bản thân những sinh linh này rất mạnh, nhưng dưới sự trấn áp của ngục đạo, chỉ có thể cúi mình vác núi lớn, khó khăn bước đi từng bước một.

Khiêng vác núi Hỗn Độn từ nơi này đến chỗ kia, qua một thời gian ngắn, lại từ bên kia trở ngược về, cứ như thế lặp đi lặp lại, không biết đã bao nhiêu năm tháng.

Đối với mấy sinh linh này mà nói, đây chính là cực hình khủng khiếp nhất.

Nhưng so với chuyện bị trấn áp trong vực sâu Hỗn Độn thì vẫn tốt hơn.

Đột nhiên.

Ầm ầm!

Trong giới vực truyền tới tiếng sấm.

Không ít sinh linh đều kinh ngạc ngẩng đầu lên, từ khi bọn chúng bị nhốt trong giới vực này, đã trải qua vô số năm tháng, đây là lần đầu tiên bọn hắn nghe được tiếng sấm.

Không lẽ là do Ngục Đạo Cổ Thần lại sáng ra bí thuật cường đại nào đó?

Ầm ầm!

Tần suất tiếng sấm truyền tới ngày càng dày đặc, trên bầu trời giới vực xuất hiện vô số lôi điện, từng đạo lôi điện đan xen vào nhau, trông không khác gì thiên kiếp hàng lâm.

Giới vực này cũng không phải là một thế giới, đáng lẽ không thể xuất hiện thiên kiếp.

Không ít người đều lén lút nhìn về phía thân ảnh khủng bố ở trung tâm kia.

Kết quả lại nhìn thấy một màn kỳ dị, từng đạo lôi đình lượn lờ bên trên đạo thân ảnh kia.

Có cường địch đột kích ư?

Không ít người chấn động tinh thần, nếu giới vực bị nghiền nát, có lẽ bọn hắn sẽ có cơ hội trốn thoát ngục tù này.

Ngục Đạo Cổ Thần hé mắt ra.

Trong mắt chỉ có một màu lạnh giá, không chứa chút cảm tình nào.

Hắn ngồi ngay ngắn bất động, tuỳ tiện để cho lôi đình đánh tới.

Ầm ầm!

Lực lôi đình oanh kích càng ngày càng mạnh.

Hai mắt Ngục Đạo Cổ Thần bắn ra hàn quang, toả ra một cỗ lực lượng pháp tắc Đại Đạo đặc thù, sau đó ngẩng đầu nhìn về một hướng, ánh mắt như xuyên thấu qua giới vực, nhìn về một nơi Hỗn Độn.

"Nhân Quả Báo Ứng Pháp?".

Trong lòng Ngục Đạo Cổ Thần cực kỳ tức giận.

Có người dùng phương pháp nhân quả báo ứng, tiến hành tập kích hắn.

"Hừ!".

Ngục Đạo Cổ Thần quát lạnh một tiếng, gia hỏa này dấu đầu lộ đuôi, chỉ biết vận dụng chút thủ đoạn để nhằm vào mình.

Cho rằng nắm giữ Nhân Quả Báo Ứng Pháp, là có thể đối phó mình rồi?

Là người nào âm thầm nhằm vào mình?

Trong đầu Ngục Đạo Cổ Thần xuất hiện rất nhiều cái tên, rồi lại bị hắn loại trừ từng cái.

Bọn người kia, tuy có ân oán, nhưng mà thực lực ngang ngửa với mình, sẽ không ngu xuẩn cho rằng dựa vào Nhân Quả Báo Ứng Pháp khiến mình bị thương.

Không phải tồn tại ngang cấp, thì chính là một ít sâu kiến gây nên?

Ngục Đạo Cổ Thần không biết là kẻ yếu nào nhằm vào hắn, số lượng người bị hắn giết không ít, thậm chí nếu tính rộng hơn, còn có rất nhiều gia hỏa bị hắn giày vò trấn áp dưới vực sâu.

Càng nghĩ, cũng chỉ có những thứ sâu kiến này, mới có thể dùng thủ đoạn ti tiện này nhằm vào mình.

Ngục Đạo Cổ Thần lại không thể suy tính chỗ phát ra báo ứng, trong lòng cảm thấy rất phẫn hận.

Mặc dù không cách nào làm bị thương hắn, nhưng mà bị một thứ sâu kiến khiêu khích quyền quy, chính là không thể chấp nhận được.

Hầu như khiến hắn nổi giận lôi đình.

Hắn cũng không có nghĩ đến trên người Sở Huyền.

Chỗ vực sâu kia từng là nơi hắn trấn áp cường địch.

Chỉ có người thoáng xúc động một chút mà thôi, đơn giản là mấy kẻ yếu đi vào tìm một vài món bảo vật, hoặc là cường giả nào đó muốn giải cứu người.

Rõ ràng đối phương không có che giấu hành vi, tự nhiên không có khả năng âm thầm vận dụng biện pháp báo ứng nhằm vào chính mình.

Thứ đầu tiên mà Ngục Đạo Cổ Thần nghĩ đến, chính là những thứ sâu kiến bị mình dạy dỗ một chập, nhưng vẫn chưa chết.

Ý lạnh trong mắt hắn trở nên nồng đậm.

Loại sâu kiến sợ chết này!

Hắn ngồi ngay ngắn bất động, để mặc cho lôi đình oanh kích.

Chỉ là lôi đình do pháp tắc báo ứng làm ra, có thể khiến hắn bị thương sao?

Chương 857. Kỳ Hạn 80 Năm (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trừ phi kích phát pháp tắc chí thượng trong lực lượng báo ứng, nếu không thì căn bản không làm gì được hắn.

Ầm ầm!

Lôi đình càng ngày càng mạnh.

Ánh mắt Ngục Đạo Cổ Thần cũng lạnh dần.

Lực lượng báo ứng mạnh hơn, chứng tỏ đối phương vẫn chưa chịu dừng tay.

Hắn chỉ có thể vận dụng lực lượng kháng cự.

Người lén lút nhằm vào mình, hẳn là một gã Khai Đạo Giả Thiên Địa, thực lực ở cấp độ này, xem như có một nhóm tương đối mạnh.

Trong đầu Ngục Đạo Cổ Thần hiện lên từng cái tên đã từng bị mình dạy dỗ cho một trận, một ít sinh linh có thực lực như thế.

Thà giết lầm còn hơn bỏ sót!

Phải chộp toàn bộ bọn chúng tới trấn áp mới được!

Ánh mắt khủng bố của hắn lập tức dời về trên một người đang khiêng núi.

Ầm!

Nguyên một toà núi Hỗn Độn, lập tức hóa thành bột mịn.

Người đang khiêng toà núi kia, lập tức sợ tới mức mặt mày trắng bệch, đùng một tiếng đã quỳ xuống đất.

"Ngục Thần chủ thượng, ta không có làm biếng!".

Từ trên người Ngục Đạo Cổ Thần bay ra một đạo ấn ký, lập tức chui vào trong cơ thể của hắn.

Sau đó một giọng nói uy nghiêm vang lên trong thần hồn của hắn.

"Ngươi, mang toàn bộ bọn hắn tới đây!".

Từng đạo gương mặt hiện ra trong thần hồn người kia.

Đều là cấp bậc Khai Đạo Giả Thiên Địa, thực lực không kém, trong đó còn có một vài người nổi danh trong Hỗn Độn.

"Dạ, thưa Ngục Thần chủ thượng!".

Trong lòng người kia mừng hết lớn.

Vậy mà có thể tiếp nhận nhiệm vụ, bản thân mình không cần tiếp tục chịu cực hình nữa rồi.

Hơn nữa, chỉ cần hoàn thành nhiệm vụ thật tốt, hắn có thể trở thành binh tốt của Ngục Thần, không phải bị nhốt tiếp.

Xem như là có một chỗ dựa vững chắc.

Binh tốt dưới trướng Ngục Thần, đều là tồn tại uy danh hiển hách trong Hỗn Độn, ít có người nào dám trêu chọc.

Dù sao, Ngục Đạo Cổ Thần rất nhỏ nhen, lòng dạ lại hẹp hòi, là người có thù tất báo...

Sở Huyền tiếp tục rót Đại Đạo chi lực vào, bên trên báo ứng châu toả ra pháp tắc càng ngày càng nhiều, cũng càng ngày càng rõ ràng.

Pháp tắc xoay tròn bao quanh điểm sáng của Ngục Đạo Cổ Thần.

Giờ phút này, màu sắc điểm sáng càng ngày càng đậm, màu đỏ đến mức chói mắt, hầu như muốn chuyển sang màu đen.

Sắp đến mức độ không chết không thôi.

Ầm ầm!

Cả người Ngục Đạo Cổ Thần bị bao phủ bởi lôi đình.

Toàn bộ giới vực đều rung chuyển, doạ cho mấy sinh linh đang dời núi sợ vỡ mật, nhưng cũng có vài phần mong đợi.

Sở Huyền thở dài một hơi, Ngục Đạo Cổ Thần quá mạnh đi, chính mình dùng toàn lực ứng phó, vẫn không thể khiến cho đối phương nhỏ máu.

Chỉ sợ một chút lực lượng báo ứng đó, cũng chỉ là gãi ngứa mà thôi.

Thu hồi Đại Đạo chi lực, hắn không tiếp tục vận dụng báo ứng nữa.

Tốt nhất là mau chóng gia tăng thực lực...

Dựa theo tiến độ của Hắc Nguyệt, chỉ sợ không được bao lâu, sẽ bắt đầu thu nạp sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Cảnh.

Lỡ như khiến cho lực lượng trấn áp vực sâu yếu bớt, khiến cho người bị trấn áp kia có cơ hội thoát hiểm, thì làm sao Ngục Đạo Cổ Thần có thể ngồi yên cho được?

Tất nhiên trước tiên sẽ giết qua.

Thực lực không đủ mạnh, làm thế nào trở thành chỗ dựa cho đệ tử...?

Quả là khó khăn!

Mình chỉ muốn yên ổn núp ở một chỗ mà thôi.

Sở Huyền thở dài, ai bảo đệ tử của mình không chịu thua kém, trêu chọc tới cường giả bực này.

Nhắc nhở Hắc Nguyệt thu liễm một chút?

Chẳng phải sẽ ảnh hưởng đến hình tượng mạnh mẽ vô địch, thần bí khó lường của mình?

Vì bảo hộ hình tượng của mình, phải cố gắng tu luyện.

Hắn quyết định, thỉnh thoảng sẽ báo ứng Ngục Đạo Cổ Thần, đảo loạn suy nghĩ của đối phương.

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, thử dò xét một chút đệ tử tương lai của mình.

Ách Chủ Hỗn Độn, thời kỳ đỉnh phong còn mạnh hơn Ngục Đạo Cổ Thần.

Chỉ sợ vị đệ tử này cũng là người chuyên gây chuyện.

Một thân tai ách chi khí của hắn, tất nhiên đi đến đâu sẽ mang theo tai hoạ tới chỗ đó.

Ánh mắt nhìn về phía Dương, một đoàn ý niệm kia đã có một ít biến hóa.

Trong thế giới huyễn cảnh cũng có thể lĩnh ngộ, đột phá gông cùm xiềng xích.

Hắn không còn bị vây khốn ở cảnh giới Cửu Cực.

Vị Đệ Thập Tổ Nhân tộc này, thật sự có chút phế...

Ngay cả Võ Kiền là thân truyền của Đệ Thất Tổ cũng không bằng, hắn còn không biết xấu hổ dám xưng mình là Đệ Thập Tổ ở trước mặt Võ Kiền?

Tên Võ Kiền kia, cũng không biết là trong lòng hắn có tán thành thân phận Đệ Thập Tổ hay không.

Dù sao thực lực của hắn, đã sắp bước vào Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Tuy là chưa hẳn có thể đột phá cửa ải này.

Nhưng mà dù sao cũng là cường giả trong hàng ngũ Khai Đạo giả Tự Tại.

Cho dù Dương là cường giả trong Khai Đạo giả Cửu Cực, nhưng nếu so sánh với Võ Kiền, thì cũng không phải là kém một điểm, nửa điểm.

Thế gian này, nói thế nào cũng là thực lực là trên hết.

Đối ngoại, có lẽ Võ Kiền sẽ bảo vệ uy nghiêm Thập Tổ Nhân tộc, nhưng ở bên trong thì chưa chắc sẽ vừa lòng, cũng chưa hẳn sẽ nghe lệnh Đệ Thập Tổ.

Lúc này Dương tỉnh lại từ trong cảm ngộ.

Hắn có cảm giác, tựa hồ bản thân có thể phá vỡ bình cảnh Cửu Cực, tiếp tục khai đạo.

Hơn nữa, hắn lại lĩnh ngộ ra một số bí thuật công kích cường đại.

Mặc dù chưa đột phá, nhưng chỉ dựa vào môn bí thuật công kích cường đại này, Dương tự tin thực lực của mình tăng trưởng gấp bội.

Chương 858. Kỳ Hạn 80 Năm (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Lần này hắn cảm ngộ bí thuật công kích, so với Bí Kỹ Đại Đạo xếp chồng Đại Đạo chi lực trước đó, thì càng thêm mạnh mẽ.

Nếu như có thể dung hợp hai loại này, hắn tự tin thực lực của mình có thể tăng lên gấp bội, hơn nữa giới hạn xếp chồng lực lượng cũng sẽ có đột phá!

Đại cơ duyên...!

Quả nhiên Cửu Vực ẩn chứa đại tạo hóa.

Trong lòng Dương Tâm thầm kích động, lần này sau khi quay về, rốt cục hắn đã có thể đột phá cấp bậc Khai Đạo giả Cửu Cực.

Ý niệm quay trở về trong cơ thể Dương Thiên, sau đó dung hợp với một nửa ý niệm còn lại, muốn rời khỏi Cửu Vực.

Đột nhiên, một giọng nói truyền tới trong đầu hắn.

"Thu hoạch ra sao?".

Sắc mặt Dương đại biến.

Giọng nói này đến từ nơi nào?

Hẳn là?

"Đa tạ tiền bối ban cho cơ duyên, ta đã có thu hoạch!".

Trong lòng Dương Tâm cực kỳ khiếp sợ, không lẽ giọng nói này đến từ vị Tổ Vu kia?

Tổ Vu đang ở trong Cửu Vực?

"Ngộ tính cũng không tệ".

"Tiền bối ngài là?".

Dương cẩn thận hỏi thăm.

"Ngươi có thể gọi ta là Đại Uy Đại Đức Vô Thượng Chí Thánh".

Cái tên này vừa nghe đã biết là một đại lão!

Dương càng trở nên cẩn thận, giọng điệu cũng thêm vài phần cung kính.

"Bái kiến Đại Đức Chí Thánh!".

Nếu như tự xưng là "Đại đức", hẳn không phải loại người lòng dạ độc ác?

Dương nghĩ thầm trong lòng.

"Hiện nay, Nhân tộc có Thập Tổ, ngươi là Đệ Thập Tổ, thực lực quá yếu, số lượng người trong Nhân tộc mạnh hơn ngươi cũng không ít...".

Tuy là giọng điệu Sở Huyền bình thản, tâm tình không có bất kỳ chấn động, tựa hồ không có hàm ý khinh bỉ.

Nhưng mà, Dương lại cảm thấy, thân phận của hắn bị ghét bỏ.

Nhìn thì không có hàm ý khinh rẻ.

Nhưng mà, một câu "Số lượng người trong Nhân tộc mạnh hơn ngươi cũng không ít", cũng đã rất khinh bỉ.

Vị Đại Đức Chí Thánh này, đến tột cùng là thần thánh phương nào?

Là danh hào của vị Tổ Vu kia?

Đối phương ở đâu?

Ở trong thế giới Cửu Vực?

Tại sao lại hiểu rõ thế cục ở Hỗn Độn, biết được Thập Tổ Nhân tộc?

Không lẽ, suy đoán lúc trước là đúng, trước Cửu Vực đã tồn tại một thế giới khác rồi?

Trong đầu Dương lướt qua vô số ý niệm.

Từ lúc hắn trở thành Đệ Thập Tổ, đây là lần đầu bị người khinh bỉ.

Trong lòng bất đắc dĩ nhưng cũng rất ủy khuất.

Danh tiếng của hắn cũng không kém, là tồn tại sáng tạo ra một mạch.

Lúc ở tại Cửu Vực, từng đàn áp thiên kiêu các tộc tới mức không ngẩng đầu lên được.

Cũng đã chiến thắng vô số lớp cường giả tiền bối.

Mấy lần bị cường giả Ma tộc đuổi giết mà không chết, quả thực chỉ trong thời gian ngắn đã dẫn dắt Nhân tộc quật khởi.

Tất nhiên sau cùng vẫn bị ép trốn vào Hỗn Độn.

Đây không phải do hắn yếu kém, hắn tin tưởng chỉ cần cho mình đủ thời gian, hắn sẽ có thể trấn áp cường giả các tộc.

Lúc trước chí cường giả các tộc không có ra tay giết hắn, cho đến khi hắn dẫn dắt thiên kiêu Nhân tộc cùng thế hệ trốn vào Hỗn Độn, mới biết rằng Nhân tộc còn có cường giả, đang uy hiếp các tộc tranh thủ giúp hắn có thời gian thở dốc.

Không biết tại sao khí vận không đủ, Cửu Vực xảy ra biến cố, dẫn đến hắn bị mắc kẹt tại bình cảnh Cửu Cực.

Nếu không, làm sao hắn chỉ có một chút thực lực như vậy?

Nói một câu cuồng vọng, hắn chính là Khai Đạo giả Cửu Cực mạnh nhất!

Cho dù là Khai Đạo giả Tự Tại, chỉ cần khai đạo chưa vượt quá 20 vạn dặm, hắn đều có thể chiến một trận!

Trong lòng Dương rất bất đắc dĩ, cũng rất bực bội.

Nếu Cửu Vực không xảy ra biến cố, mặc dù hiện tại hắn chưa mở ra thế giới, đột phá khai đạo 100 vạn dặm, nhưng cũng tự tin sẽ trở thành người mạnh nhất trong hàng ngũ Khai Đạo giả Tự Tại!

Cũng giống như Khai Đạo giả Cửu Cực hiện giờ, chính là người mạnh nhất.

"Biến cố Đại Đạo, ta cũng không tránh khỏi".

Dương đành chịu nói ra.

"Lần này ngươi có thể đột phá bình cảnh".

"Đa tạ tiền bối Đại Đức Chí Thánh ban cho cơ duyên".

Dương cung kính đáp.

Kế tiếp lại hỏi: "Tiền bối, tại sao thế giới Cửu Vực lại thay đổi đến mức này?".

"Thời cơ đã đến, tự nhiên thế giới cũng sẽ thay đổi, không có bất kỳ thế giới nào là vĩnh hằng bất biến, chính như hoang mạc có thể biến thành biển rộng, sông lớn di chuyển".

Dương cảm ngộ những lời này.

"Trở lại".

Giọng nói kia lại vang lên trong đầu hắn: "Ngươi chính là người may mắn bên ngoài thế giới này".

"Đa tạ tiền bối".

Dương không dám dừng lại, ý niệm liền quay trở về.

Trong một mảnh không gian Hỗn Độn nào đó.

Dương mở mắt ra, trên người có một cỗ khí tức cuồng bạo bắt đầu phun trào.

Cơ duyên đã đến! Thời cơ đột phá là đây.

Dương, Đệ Thập Tổ Nhân tộc, là người yếu nhất!

Có chút hữu danh vô thực!

Hôm nay, hắn muốn trọng chấn uy danh năm đó.

Ầm ầm!

Hư ảnh Đại Đạo hiện ra, cả người Dương bị hư ảnh này bao phủ, từng bước một đi thẳng về phía trước.

Mỗi một khắc, hư ảnh Đại Đạo thoáng rung động, sau đó phát ra một cỗ khí tức cuồng bạo, Đại Đạo dâng trào.

Hắn chính thức đột phá Cửu Cực!

Hơn nữa, dưới quá trình tích trữ lâu dài, sau khi Dương đột phá, Đại Đạo của hắn cũng không có dừng lại, mà là tiếp tục mở rộng ra.

Trong chớp mắt đã kéo dài hơn ngàn dặm.

Thân ảnh của Hồng xuất hiện ở phía xa.

Tiếp theo là Chu.

Cùng với mấy cường giả Nhân tộc khác.

Chương 859. Kỳ Hạn 80 Năm (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Mà ở trong một đám Khai Đạo giả Cửu Cực, có mười mấy người rất kích động.

Đại ca của bọn hắn, vị thủ lĩnh trước kia, nay đã trở về!

"Vậy mà đột phá Cửu Cực?".

Sắc mặt Hồng lộ ra vẻ rung động.

Còn chưa tìm ra chí bảo trợ giúp đột phá, vậy mà Dương có thể tự mình đột phá.

Lại không thấy hắn trải qua Cửu Kiếp, càng không có chặt đứt căn nguyên Đại Đạo.

Tại sao có thể đột phá Cửu Cực?

Không lẽ có liên quan tới biến cố Cửu Vực?

Dương có thể đột phá, vậy thì những Khai Đạo giả Cửu Cực khác, có cơ hội đột phá hay không?

"Ngươi đi dò xét một chút, trong đám Khai Đạo giả Cửu Cực mấy tộc khác, có người nào đột phá hay không".

Hồng mở miệng ra lệnh.

Trong đám người, có một đạo bóng đen biến mất.

"Dạ".

Dương dưới quá trình hậu tích bạc phát, chỉ dùng ngắn ngủn vài ngày đã mở ra vạn dặm.

(hậu tích bạc phát: tích luỹ lâu dài rồi sử dụng một lần)

Đại Đạo 11 vạn dặm.

Hơn nữa vẫn chưa ngưng lại.

Rống!

Dương gào to một tiếng, đánh ra một quyền, một quyền này cực kỳ cuồng bạo, một đường nghiền ép, Đại Đạo mở rộng rất nhanh, hơn nữa khí tức cuồng bạo càng phát ra mãnh liệt.

Hồng và Chu đều cảm thấy bất ngờ, một quyền này của Dương cực kỳ bá đạo cuồng mãnh.

Không lẽ hắn lại lĩnh ngộ ra một môn Bí Kỹ Đại Đạo khác?

Dương đánh ra từng quyền một, lực lượng Đại Đạo cũng xảy ra hiện tượng xếp chồng, vậy mà hắn dám dùng môn bí kỹ này khai mở Đại Đạo.

Hư ảnh Đại Đạo thoáng chấn động, đột nhiên từ trong hư ảnh Đại Đạo, tựa hồ xuất hiện một loại pháp tắc Đại Đạo mới.

Hơn nữa, không biết có phải là ảo giác hay không, lực lượng Đại Đạo do hư ảnh Đại Đạo của Dương phát ra, tựa hồ xuất hiện một vài biến hóa.

Trở thành một loại lực lượng có cảm giác vô cùng to lớn, vô cùng uy thế, giống như lúc con kiến nhỏ yếu đối mặt với thiên uy cuồn cuộn.

Một loại lực lượng Đại Đạo khác biệt?

Sắc mặt Hồng lộ vẻ nghi hoặc, hẳn là do Đại Đạo Cửu Vực xuất hiện một vài biến hóa?

Dương có thể thuận lợi đột phá, đây là chuyện tốt đối với Nhân tộc, không chỉ đơn giản là tăng thêm một vị cường giả.

Nên biết rằng, Dương chính là Đệ Thập Tổ Nhân tộc, đại biểu ý nghĩa không hề tầm thường.

Hắn vẫn luôn bị kìm hãm không thể đột phá, ảnh hưởng tới một mạch Thập Tổ, tựa hồ con đường phía trước rất mờ mịt.

Hôm nay rốt cuộc hắn đã đột phá, cường giả một mạch Dương hệ đều tìm được con đường phía trước, có thể tiếp tục tăng thực lực lên.

...

Sau khi ý niệm Dương trở về, không quá lâu, Sở Huyền cảm ứng được Thiên Đạo phát sinh một ít biến hóa.

Một khoả đại tinh phát ra ánh sáng chói lọi trong bầu trời, kế tiếp nó rơi xuống, sáp nhập vào trong Thiên Đạo.

Đó là căn nguyên Đại Đạo thuộc về Dương!

Khí vận Thiên Đạo tăng vọt, tốc độ chiếm đoạt Đại Đạo cũng tăng lên một mảng nhỏ.

Sở Huyền chú ý một lát, liền không để ý nữa.

Ánh mắt lướt qua Địa Phủ giới.

Khí tức trên người Tề Nhân Vương đã đạt đến cực hạn, sắp bước vào Khai Đạo Cảnh.

Hắn sẽ khai đạo ở trong Luân Hồi.

Sau này, bên ngoài Luân Hồi sẽ có Tề Nhân Vương bảo vệ trật tự.

Hồn U cùng Cực sẽ tu luyện ở biên giới giữa Luân Hồi và Quỷ đạo.

Thực lực của hai người đều tăng lên.

Mà thực lực bọn hắn nâng cao, sẽ xúc tiến Luân Hồi cùng Quỷ đạo tăng cấp.

Hôm nay Luân Hồi Chi Đạo cùng Quỷ Đạo đã tăng lên hơn gấp đôi, Đạo Cảnh bình thường đều không thể xông vào Luân Hồi.

Dùng xu thế phát triển trước mắt, không được bao lâu, Khai Đạo giả cũng không thể xông vào Trật Tự Luân Hồi.

Thực lực Địa Phủ giới cũng tăng thêm không ít.

Quỷ tộc càng ngày càng lớn mạnh, số lượng Quỷ tộc tham gia chiến đấu ở con đường vực sâu cũng tăng mạnh.

Thậm chí có một số Đạo Cảnh chết đi nhưng giữ được tàn hồn, tránh được Luân Hồi, lựa chọn trở thành Quỷ tộc.

Sau khi thay đổi thành tộc, tiếp tục tiến vào con đường vực sâu chém giết.

Theo Đại Kiếp Vực Sâu mở ra, số lượng sinh linh vực sâu xâm lấn Cửu Vực càng ngày càng nhiều.

Mà mấy cường giả săn giết được những sinh linh vực sâu này, đã đạt được cơ duyên không nhỏ, cùng với khí vận Đại Đạo.

Sinh linh Đạo Cảnh cũng tăng mạnh.

Trước kia, đột phá Đạo Cảnh là cực kỳ khó khăn.

Đa số cường giả Thần Cảnh, dùng cả một đời đều không thể bước vào cửa ải này.

Hiện tại, Đạo Cảnh cũng không còn là cảnh giới xa không thể chạm.

Ở quá khứ một vạn người Thần Cảnh, chỉ sợ không có mấy người có thể đột phá Đạo Cảnh.

Hôm nay, trong 100 Thần Cảnh, thì sẽ có một người đột phá Đạo Cảnh.

Rất nhiều Thần Cảnh thế hệ trước đều thấy được hy vọng, điên cuồng tìm kiếm cùng săn giết sinh linh vực sâu, trong đó không ít người nhờ thế mà đột phá Đạo Cảnh.

Thực lực tổng thể của Cửu Vực, bắt đầu tiến vào thời kỳ tăng trưởng.

Tất nhiên Thiên Đạo cũng tăng trưởng theo.

Cửu Vực hiện tại, giống như đang trong giai đoạn phục hưng.

Thuộc về thời kỳ quật khởi.

Thiên Đạo cũng sẽ nghênh đón một thời kỳ tăng trưởng.

Thiên Đạo trong tương lai, tất nhiên sẽ thừa dịp Cửu Vực phục hưng cùng quật khởi, vượt qua Đại Đạo Cửu Vực.

Một khi thực lực tổng thể Cửu Vực đạt tới thời điểm đỉnh phong của Đại Đạo trước đó, thì cấp độ Thiên Đạo sẽ tăng lên đến thứ bậc gì?

Sở Huyền tràn đầy mong đợi.

Thế giới Cửu Vực sẽ càng lúc càng lớn, không ngừng mở rộng.

Chương 860. Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể

Collected & Fixed: OilFish89.

Phần thế giới mới mở ra bị Sở Huyền ngăn cách, không để cho sinh linh Cửu Vực đặt chân.

Đang trong trạng thái thiên địa sơ khai.

Cũng đang trong quá trình ấp ủ đại tạo hóa.

Đã xuất hiện cây cối, một ít tiên thiên linh thực cũng bắt đầu sinh trưởng.

Đã sinh ra tiên thiên sinh linh, đang trong giai đoạn ban đầu.

Những tiên thiên sinh linh này, cũng là tiên thiên sinh linh thuộc về Thiên Đạo, mang ý nghĩa phi phàm.

Tương lai bọn chúng sẽ trở thành tuyệt thế thiên kiêu của Cửu Vực.

Cũng giống như những tiên thiên chủng tộc cường đại ở giai đoạn xưa kia, lúc Cửu Vực còn là thiên địa sơ khai.

Điểm khác biệt so với Cửu Vực chính là, lúc trước tiên thiên chủng tộc ở Cửu Vực đã bị Sinh Linh Hỗn Độn áp bức, hơn nữa trong quá trình nghịch phạt Sinh Linh Hỗn Độn, phần lớn đều đã tiêu vong.

Tiên thiên chủng tộc ở Thiên Đạo thì khác, bọn hắn sẽ có hoàn cảnh tốt đẹp để phát triển.

Khi chưa phát triển đến cấp độ nhất định, chắc chắn Sở Huyền sẽ không để cho sinh linh hiện giờ đặt chân vào thế giới mới.

Đợi đến lúc phát triển, mới có thể thả ra, để cho bọn chúng tranh đoạt lẫn nhau.

Kỳ hạn 80 năm đã sắp tới.

Sở Huyền tràn đầy mong đợi.

Hiện tại tốc độ tu luyện của hắn chậm lại.

Mà khả năng kích hoạt hệ thống ban thưởng cũng khó hơn, nếu muốn hệ thống ban thưởng, cũng là chuyện không dễ dàng gì.

Chỉ có thể mong đợi phần thưởng kỳ hạn 80 năm, có thể mang đến cho hắn một vài thay đổi, có thể mau chóng gia tăng thực lực lên.

Dù sao Ngục Đạo Cổ Thần là địch nhân tiềm ẩn, như một thanh đao treo trên đỉnh đầu.

Một khi chém xuống, hình tượng hắn vất vả tạo dựng lên sẽ khó giữ được.

Thời gian vội vàng.

Kỳ hạn 80 năm đã đến.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, trạch đủ 80 năm, bày mưu nghĩ kế, thành công áp dụng kế hoạch Thiên Đạo.

Nhanh chóng kết thúc đại kiếp đạo nguyên, khiến Đạo Kiếp chết non, tạo ra Đại Kiếp Vực Sâu.

Bởi vì ngươi mà Cửu Vực phồn thịnh an lành, bởi vì ngươi mà thế cục Hỗn Độn xuất hiện một chút biến hóa, ban thưởng Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể".

Sở Huyền nhìn thấy hệ thống tổng kết, trong lòng thổn thức không thôi, chính mình không bước chân ra khỏi nhà, không ngờ đã làm được nhiều chuyện khinh thiên động địa như vậy...

Phần thưởng kỳ hạn 80 năm, dĩ nhiên là thể chất cùng thiên phú đặc thù.

Đây là bản nâng cấp của Hỗn Độn Bất Diệt Thể?

Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể?

Hỗn Độn Bất Diệt Thể là thể chất cực hạn trong đám Cổ Thần Hỗn Độn, sau khi Sở Huyền đột phá khai đạo 100 vạn dặm, tốc độ tu luyện đã dần chậm lại.

Nếu muốn đột phá khai đạo 1.000 vạn dặm, cần phải tiêu tốn thời gian rất dài.

Mà sở dĩ Cổ Thần Hỗn Độn đều mạnh mẽ, ngoại trừ thiên phú kinh khủng ra, yếu tố mấu chốt là bọn hắn sống rất dai.

Nếu cộng dồn thiên phú và thời gian, khiến cho Cổ Thần Hỗn Độn chính là tồn tại mạnh nhất trong Hỗn Độn.

Phần thưởng kỳ hạn 80 năm, Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, có thể vượt qua Hỗn Độn Bất Diệt Thể là tất nhiên.

Nhưng mà rốt cuộc là mạnh bao nhiêu, đối với khả năng gia tăng tốc độ tu luyện, có bao nhiêu hiệu quả?

Lúc này Sở Huyền mới đọc qua tin tức giới thiệu.

"Tam Thiên Hỗn Độn Đại Tạo Hóa, có thể siêu thoát Hỗn Độn, tạo hóa Hỗn Độn, mở ra Hỗn Độn...".

Siêu thoát Hỗn Độn!

Tam Thiên Tạo Hóa Thể, có thể siêu thoát Hỗn Độn, tạo hoá Hỗn Độn, mở ra Hỗn Độn, đã vượt xa thể chất Cổ Thần Hỗn Độn.

Đây là đã vượt ra khỏi phạm trù thiên phú.

Sở Huyền mừng rỡ không thôi, Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, mạnh mẽ vượt quá sức tưởng tượng.

Có thể siêu thoát Hỗn Độn!

Đương nhiên, nếu muốn siêu thoát Hỗn Độn, cũng cần phải có đủ thực lực để gánh vác.

Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, sẽ không bị hạn chế bởi Hỗn Độn, chỉ cần cảnh giới tu vi đầy đủ, là có thể siêu thoát Hỗn Độn.

Điều kiện đầu tiên của tất cả, là phải có đủ thực lực cường đại.

Ách Chủ Hỗn Độn, chí thượng giả Hỗn Độn, chính là bỏ mạng lúc siêu thoát Hỗn Độn.

Những Cổ Thần Hỗn Độn hiện giờ, đều có mục đích chung là muốn siêu thoát Hỗn Độn.

Mà Sở Huyền đã có Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, chỉ cần hắn cố gắng tu luyện, thì cảnh giới không còn gặp phải hạn chế.

Tất nhiên là có thể siêu thoát Hỗn Độn.

Tất cả Cổ Thần Hỗn Độn đều đang tìm kiếm con đường siêu thoát Hỗn Độn, mà Sở Huyền lại được dọn sẵn đường đi, chỉ cần cố gắng tu luyện là được.

Cần tu luyện bao lâu, mới có thể siêu thoát Hỗn Độn, đây chính là câu hỏi không có đáp án.

Nếu so sánh với những người khác, tìm không thấy con đường tu luyện phía trước, chỉ có sự mê mang, thì ít nhất Sở Huyền đã có con đường tiến lên, đã có phương pháp siêu thoát Hỗn Độn.

Sở Huyền kích động nhận lấy phần thưởng.

Ầm!

Trong chốc lát, Sở Huyền chỉ cảm thấy tựa hồ bản thân biến thành tồn tại siêu nhiên, thấy được ba ngàn khối không khí mờ ảo, đang sinh ra cùng phát triển.

Chậm rãi biến thành một đám Hỗn Độn.

Ba ngàn khối khí Hỗn Độn, dựa theo quy luật vận chuyển nào đó, có chút giống như Đại Đạo mà không phải do lực lượng Đại Đạo sinh ra.

Pháp tắc vờn quanh, khí vận tái hiện.

Trong đầu hắn xuất hiện vô số cảm ngộ huyền diệu.

Sở Huyền không tự chủ được mà đắm chìm trong đó, trong thoáng chốc, một đầu Đại Đạo hiện ra trong Hỗn Độn, tiến nhập vào khối không khí Hỗn Độn nào đó.

Đại Đạo mấy trăm vạn dặm, ẩn chứa uy thế vô thượng, uy nghiêm vô thượng.

Chương 861. Hoà Làm Một Thể (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nhưng mà khi tiến vào khối không khí Hỗn Độn, lại giống như một con giun nho nhỏ, chui rúc bên trong khối không khí Hỗn Độn kia.

Khối không khí Hỗn Độn đang mở rộng, rèn luyện đầu Đại Đạo kia, từng sợi lực lượng pháp tắc đặc thù, liên tục tràn vào trong Đại Đạo.

Đại Đạo trở nên càng mạnh hơn nữa, uy thế cũng trở nên khủng bố.

Ầm ầm!

Bỗng nhiên, lại có thêm một đầu Đại Đạo tiến vào.

Đầu Đại Đạo này cũng không chỉ có một Đạo, mà do rất nhiều Đại Đạo dung hợp tạo thành.

Sau khi nó tiến vào, chợt tản ra, chia thành vô số đầu Đại Đạo nhỏ, tự tách ra tiến vào bên trong khối không khí Hỗn Độn.

Ầm ầm!

Chỉ trong một thời gian ngắn, tựa như khối không khí Hỗn Độn dưới sự dẫn dắt của Đại Đạo, xuất hiện một loại liên kết đặc thù, hình dáng của một đầu Đại Đạo mới, hiện ra trong 3.000 khối không khí Hỗn Độn.

(3.000 = tam thiên, tương ứng với tư chất Sở Huyền vừa mới nhận)

Đầu Đại Đạo này giống như một cây cầu nối, kết nối 3.000 khối không khí Hỗn Độn cùng một chỗ.

Hình thành một loại phương thức vận chuyển đặc biệt.

Đại Đạo bên trong khối không khí Hỗn Độn, đang không ngừng trưởng thành, rèn luyện và tăng trưởng.

Ý niệm trong đầu Sở Huyền khẽ động, vô số đầu Đại Đạo nhỏ bên trong khối không khí Hỗn Độn liền bay ra ngoài, cùng nhau dung hợp thành một thể, biến trở về một đầu Đại Đạo mênh mông.

Đầu Đại Đạo này du tẩu giữa 3.000 khối không khí Hỗn Độn.

Khi thì phân tán, khi thì tiến vào khối không khí Hỗn Độn để dung hợp.

Trong đầu Sở Huyền xuất hiện vô số cảm ngộ huyền diệu khó giải.

Chỉ một thoáng, không biết đã trôi qua bao lâu.

Tựa hồ là chỉ trong tích tắc.

Lại tựa hồ trải qua một đoạn thời gian rất dài.

Sở Huyền đột nhiên mở to mắt, tựa hồ trong mắt ẩn chứa vô số ý chí Đại Đạo, lại dường như ẩn chứa tạo hóa vô tận.

Cả người đều trở nên siêu nhiên, giống như vô hình, nhưng chỗ nào cũng xuất hiện Đại Đạo.

Trong cơ thể hắn là 3.000 khối không khí Hỗn Độn mênh mông vô tận, liên tục mở rộng và tăng trưởng.

Đại Đạo du tẩu ở trong đó, chậm rãi rèn luyện, tăng cường.

Uy Chi Đạo đã được thu vào trong cơ thể.

Đại Đạo do Sở Huyền mở ra cũng thoát khỏi Đại Đạo Cửu Vực, bị nhét vào trong cơ thể.

Tốc độ tăng trưởng tu vi bắt đầu bùng nổ.

Đại Đạo dung nhập vào cơ thể, mà 3.000 khối không khí Hỗn Độn thì đang rèn luyện Đại Đạo, mà Đại Đạo lại phản bộ 3.000 khối không khí Hỗn Độn, hình thành một trạng thái thúc đẩy lẫn nhau tăng trưởng.

Bây giờ, Sở Huyền đã thoát khỏi phương thức khai đạo để tăng trưởng tu vi, tăng cường thực lực.

Mà là sáng tạo ra Đại Đạo.

Mở ra Hỗn Độn.

Đại Đạo tiếp tục rèn luyện và tăng trưởng, Hỗn Độn không ngừng mở rộng, thực lực sẽ liên tục được đề thăng.

Trong cơ thể là 3.000 Hỗn Độn, vô cùng vô tận, không ngừng mở rộng.

Mà Đại Đạo cũng được nâng cao.

Tất cả tạo hóa đều cùng một thể!

Sở Huyền kiểm tra thời gian một chút, khoảng cách hắn nhận lấy phần thưởng, cảm ngộ Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, đã qua thời gian nửa năm.

Chỉ trong thời gian nửa năm ngắn ngủi, thực lực của hắn đã tăng trưởng một mảng lớn.

Trước khi lột xác thành Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, hắn đã khai đạo hơn 300 vạn dặm.

Hiện tại cảnh giới của hắn, đã thoát khỏi phạm trù Khai Đạo Cảnh.

Trong thời gian nửa năm này, thực lực nâng cao nhanh chóng, từ lúc ban đầu là hơn 300 vạn dặm, trực tiếp tăng lên tới hơn 600 vạn dặm.

Khối không khí Hỗn Độn đang diễn hóa Hỗn Độn, Đại Đạo thì đang trưởng thành, mà thế giới Đại Đạo cũng bắt đầu dung nhập vào trong khối không khí Hỗn Độn.

Mỗi phút mỗi giây, thực lực của hắn đều phát sinh biến hóa.

Sở Huyền có thể cảm giác được, bản thân hắn đang trong giai đoạn tăng trưởng cực mạnh.

Thẳng đến khi ngang ngửa khai đạo 900 vạn dặm, mới bắt đầu có dấu hiệu chậm lại.

Cánh cổng khai đạo 1.000 vạn dặm, hiện tại không còn là bình cảnh đối với Sở Huyền, hơn nữa chỉ một đoạn thời gian nữa, hắn có thể đột phá.

Không hổ danh là tư chất siêu thoát Hỗn Độn.

Sở Huyền nhìn về phía Nguyên Sơ Đại Đạo, hắn đang phân vân có nên nhét vào trong cơ thể hay không.

Nguyên Sơ Đại Đạo có tiềm lực rất lớn, chính là một Đại Đạo tự động diễn sinh.

Cân nhắc một chút, rốt cuộc Sở Huyền không có nhét Nguyên Sơ Đại Đạo vào trong cơ thể, tiếp tục để nó tự phát triển.

Nếu như không thể làm khác, lúc nào hắn cũng có thể nhét vào trong cơ thể.

Thực lực Sở Huyền lại tăng mạnh, cho dù Ngục Đạo Cổ Thần có tập kích, hắn cũng không sợ.

Cùng lắm thì nhét Thiên Đạo vào trong cơ thể, nhanh chóng tăng cường thực lực.

Thiên Đạo đã có một nửa lực lượng của Đại Đạo Cửu Vực, có thể dễ dàng trấn áp Ngục Đạo Cổ Thần.

Hút Thiên Đạo phù vào trong tay, hắn quan sát Thiên Đạo phù một chút, hiện giờ nó đã có bộ dáng của một tiểu thiên địa, chính là hạch tâm của Thiên Đạo.

Trong tay Sở Huyền xuất hiện một đoàn khí màu xám tro.

Nó khác với Hỗn Độn chi khí thông thường, bên trong đoàn khí màu xám tro này, ẩn chứa lực lượng tạo hóa.

Đây là khí hỗn độn tạo hoá của Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hoá Thể.

Hắn dung nhập Tạo Hóa Chi Khí này vào trong Thiên Đạo phù.

Chỉ trong thoáng chốc, tựa hồ Thiên Đạo xuất hiện đại tạo hóa, tiếp theo sau Đại Đạo Cửu Vực lại xuất hiện một ít biến hóa.

Thiên Đạo mở rộng rất nhanh.

Sở Huyền dung hợp từng đoàn Tạo Hóa Chi Khí vào trong Thiên Đạo phù, sau khi dung nhập hơn mười đoàn Tạo Hóa Chi Khí, lúc này hắn mới dừng tay.

Chương 862. Hoà Làm Một Thể (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tạo Hóa Chi Khí có thể sinh ra vô hạn, bất quá phải cần thời gian.

Trong cơ thể Sở Huyền ẩn chứa Tạo Hóa Chi Khí, cũng không tính là nhiều, hơn mười đoàn Tạo Hóa Chi Khí, đây chỉ là số lượng khoảng một phần trăm mà hắn đang có.

Theo tu vi tăng trưởng, Tạo Hóa Chi Khí sẽ càng ngày càng nhiều, không ngừng sinh ra.

Giai đoạn hiện tại, Sở Huyền không dám tiêu xài quá nhiều, bởi vì sợ ảnh hưởng đến tốc độ tu luyện.

Ầm ầm!

Thiên Đạo được cấp thêm tạo hóa, rốt cục phần thế giới mới mở rộng bắt đầu sinh ra tiên thiên sinh linh.

Mà tốc độ cắn nuốt Đại Đạo Cửu Vực cũng trở nên nhanh hơn.

Toàn bộ Cửu Vực đều xuất hiện một vài biến hóa.

Một ít tồn tại đang ẩn núp cũng cảm thấy bối rối.

Cửu Vực lại làm sao rồi?

Cửu Vực biến hoá đã trở thành thói quen, bởi vậy bọn hắn cũng không chú ý quá nhiều, tiếp tục ngủ say, chờ đợi thời cơ đến.

Ầm ầm!

Một tháng sau.

Cuối cùng Thiên Đạo đã thâu tóm một nửa Đại Đạo Cửu Vực.

Một nửa Đại Đạo Cửu Vực đã sát nhập vào Thiên Đạo, trở thành Thiên Đạo.

Mà tiến độ khuếch trương của Thiên Đạo lại tăng tốc thêm lần nữa.

Sở Huyền lấy ra báo ứng châu.

Hôm nay thực lực của hắn đã khác xưa.

Có thể kích phát lực lượng báo ứng càng mạnh hơn nữa.

Nếu như có thể dẫn phát ra pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, có lẽ Ngục Đạo Cổ Thần cũng phải ăn quả đắng đi?

Lực lượng Đại Đạo dũng mãnh truyền vào báo ứng châu, pháp tắc báo ứng lại tái hiện, điểm sáng tượng trưng cho Ngục Đạo Cổ Thần bắt đầu áp dụng trừng phạt báo ứng.

Ầm ầm!

Một đám sinh linh đang dời núi, đột nhiên ngẩng đầu nhìn về phía trung tâm giới vực.

Thân ảnh kinh khủng kia bị bao phủ bởi lôi đình.

Ánh mắt Ngục Đạo Cổ Thần vẫn duy trì sự bình tĩnh, chỉ là lôi đình, làm sao có thể khiến hắn tổn thương?

Nhưng trong lòng lại rất tức giận.

Gia hoả nào dám liên tục khiêu khích mình, là cảm thấy Ngục Đạo Cổ Thần ta dễ bắt nạt sao?

Ầm ầm!

Lực lượng lôi đình càng ngày càng mạnh.

Ngục Đạo Cổ Thần chỉ có thể tiến hành phòng ngự.

Đến cuối cùng, lực trùng kích từ Ngục Đạo Cổ Thần chấn động ra toàn bộ Giới Vực.

Giới vực này vốn rất kiên cố, vậy mà lại xuất hiện vết nứt.

Hai mắt Ngục Đạo Cổ Thần trở nên âm lãnh.

Lực lượng báo ứng lần này lại mạnh hơn so với lần trước.

Mặc dù chưa thể phá vỡ phòng ngự của hắn, nhưng mà đã khiến cho giới vực xuất hiện rung chuyển cùng lung lay.

Sở Huyền thở dài một hơi.

Thực lực của mình vẫn quá yếu, không tài nào khiến Ngục Đạo Cổ Thần bị tổn thương.

Hơn nữa, báo ứng châu cũng quá vô dụng, vậy mà không có tăng phúc lực công kích.

Ngoại trừ cảm ứng ý niệm thiện ác ra, dùng để công kích địch nhân, thì đúng là bảo vật gân gà.

Mục tiêu có thực lực mạnh hơn mình, thì không thể phá vỡ phòng ngự đối phương.

Mà người yếu hơn mình, thì đâu cần sử dụng báo ứng châu.

Trực tiếp phất tay giết chết là được.

Thu hồi báo ứng châu, Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, đầu tiên là dò xét Ách Khí Đại Đạo.

Biến hóa của Thiên Đạo, cũng khiến cho Ách Khí Đại Đạo bị ảnh hưởng.

Tựa hồ cũng nhận được Tạo Hóa Chi Khí từ Thiên Đạo.

Ách Khí Đại Đạo đã thu nhỏ, trở nên ngưng luyện, tiếng tim đập cũng trở nên rõ ràng hơn.

Khoảng cách Ách Chủ Hỗn Độn chào đời cũng không xa.

Sở Huyền lại chiếu rọi đại trận do các tộc bố trí.

Đại trận đã chuẩn bị xong.

Vì kế hoạch lần này, có thể nói là các tộc chịu bỏ ra một cái giá lớn.

Nếu như thất bại, thì bị tổn thất không nhỏ.

Sở Huyền lại tìm tới Thái.

"Thái, đã lâu không gặp".

Thái: "...".

Tên khốn kiếp này lại đến rồi?

"Không phải ngươi từng nói sẽ tặng ta bảo vật khôi phục thương thế?".

"Sẽ nhanh thôi, ngươi cứ yên tâm, lời hứa của ta rất đáng giá".

"Ngươi đang ở đâu?".

"Ta có mặt khắp mọi nơi!".

Trong lòng Thái thầm chửi cha mắng mẹ đối phương.

Quấy rối thái một lát, Sở Huyền liền tu luyện tiếp.

Tuy là thể chất Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hoá Thể rất mạnh, nhưng hắn cũng không dám làm biếng, sớm ngày đột phá thực lực khai đạo 1.000 vạn dặm.

Sớm ngày đạt thành tựu Chí Thượng Hỗn Độn.

Trong một mảnh Hỗn Độn vô biên bát ngát, có một đạo lưu quang, dùng tốc độ cực nhanh, xuyên thẳng qua Hỗn Độn.

Điểm đến của nó, chính là vực sâu ngục đạo!

Chỗ vực sâu mà Ngục Đạo Cổ Thần để trấn áp cường địch, tựa hồ gần đây đã xảy ra một vài biến cố.

Hắn muốn dò xét một phen.

Thân là binh sĩ của Ngục Đạo Cổ Thần, tính trong toàn bộ Hỗn Độn, cũng là tồn tại tiếng tăm lừng lẫy.

Ngục Cổ Thần chính là tồn tại trong truyền thuyết, cực kỳ mạnh mẽ, hơn nữa còn rất bao che khuyết điểm.

Hắn thân là binh sĩ, nhìn thì như địa vị rất thấp, nhưng mà tính cả toàn bộ Hỗn Độn, người dám trêu chọc hắn cũng không nhiều.

Cho dù người có thực lực mạnh hơn hắn cũng phải chùn bước.

Phàm là người có thực lực nhất định, tất nhiên sẽ nghe tin đồn về Ngục Cổ Thần.

Mặt ngoài thì nói là rất bao che khuyết điểm!

Kì thực hắn là người lòng dạ hẹp hòi, không biết độ lượng, có thù tất báo.

Ai dám giết binh sĩ của hắn, tất nhiên sẽ bị Ngục Cổ Thần trả thù.

Tính đến hiện tại, Ngục Cổ Thần chính là một trong những số ít Cổ Thần Hỗn Độn.

Thân là binh sĩ Ngục Thần, khi hắn ở trước mặt Ngục Thần thì khúm núm, hết sức hèn mọn, nhưng mà đứng trước mặt cường giả khác, chính là cực kỳ kiêu ngạo.

Rất nhiều thế lực cường đại, đều cung phụng hắn như thượng khách.

Chương 863. Chết!

Collected & Fixed: OilFish89.

Lưu quang bay vút trong Hỗn Độn, bỗng nhiên xuất hiện một vòng xoáy khổng lồ.

Đại Đạo đan xen, giống như một tấm lưới lớn, chờ đợi hắn chui vào.

Rống!

Gã binh sĩ Ngục Thần giật thót mình, tiếp theo là cực kỳ tức giận.

"Láo toét, là kẻ nào dám cả gan tập kích binh sĩ Ngục Thần?".

"Binh sĩ mà thôi, ngươi xem mình là ai? Còn dám kiêu ngạo, xem ta giết binh sĩ Ngục Thần!".

Sau đó truyền tới một tiếng cười lạnh.

"Là ngươi!".

Gã binh sĩ Ngục Thần cực kỳ khiếp đảm.

Ầm ầm!

Khí thế trên người hắn bạo phát, lập tức hóa thành một người khổng lồ cao mấy vạn trượng, lực lượng Đại Đạo cuộn trào mãnh liệt, bay thẳng đến chỗ vòng xoáy kia.

Nhưng mà vòng xoáy lập tức biến lớn, giống như một cái động đen ngòm khủng bố, phát ra lực hút kinh khủng.

"Ngươi dám giết ta? Ngục Thần sẽ không tha cho ngươi!".

"Cổ Thần Hỗn Độn giỏi lắm sao? Sớm muộn gì ta cũng giết chết hắn!".

Truyền tới một tiếng cười lạnh.

Vòng xoáy kia lập tức cắn nuốt gã binh sĩ Ngục Thần, thân thể hắn trực tiếp nổ tung thành huyết vụ. Không gian xung quanh cũng bị nghiền nát, một đầu Đại Đạo liền sụp đổ.

Kế tiếp toàn bộ ấn ký đều bị xoá sạch!

Binh sĩ Ngục Thần triệt để bỏ mạng!

Vòng xoáy lại hiện ra, hút tất cả khu vực Hỗn Độn gần đó, và toàn bộ Đại Đạo sụp đổ vào trong.

Một toà thiên địa giống như bọt biển, triệt để sụp đổ.

"Tần, Ngục Thần sẽ không tha cho ngươi!".

Trong Hỗn Độn truyền đến tiếng phẫn hận cùng không cam lòng, cuối cùng tan biến triệt để.

Một vị Khai Đạo giả Thiên Địa đã bỏ mạng!

Trong Hỗn Độn, xuất hiện một bóng người.

Bộ dáng người này khoảng 30 tuổi, gương mặt cương nghị, tựa hồ trên người có một cỗ uy thế bá đạo cùng liều lĩnh.

Ánh mắt sắc bén quét ngang Hỗn Độn, kế tiếp đưa tay chộp tới hư không, bên ngoài mấy trăm vạn dặm, có một bóng người bị bắt tới đây.

Đây là một vị Khai Đạo giả Tự Tại, tồn tại khai đạo khoảng 90 vạn dặm.

Hắn cố hết sức giãy dụa, nhưng mà không có tác dụng gì.

"Chỉ có chút thực lực này, cũng dám nhìn trộm? Sinh linh Cửu Vực? Chết cho ta!".

Bàn tay hắn khẽ niết nhẹ, chỉ nghe thấy một tiếng nổ vang trời, kế tiếp một đầu Đại Đạo sụp đổ, bị hút sạch sẽ.

Một vị Khai Đạo giả Tự Tại, khai đạo 90 vạn dặm, trực tiếp bị bóp chết!

Ánh mắt người này nhìn về phía Cửu Vực, thấy được Vực Sâu Ngục Thần, thấy được con đường vực sâu.

"Đại Kiếp Vực Sâu? Ngục Cổ Thần, chờ gia gia bóp vỡ đầu chó của ngươi!".

Sau đó thân ảnh bá đạo kia liền biến mất trong Hỗn Độn.

…

Tu luyện là không biết ngày tháng.

Sở Huyền chỉ cảm thấy mình vừa mới nhắm mắt, thế mà kỳ hạn 81 năm đã tới.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, trạch đủ 81 năm, thực lực tăng vọt, ban thưởng Hỗn Độn Tạo Hóa Chi Khí và Thiên Địa Nguyên Khí".

Phần thưởng 81 năm, ngoại trừ Thiên Địa Nguyên Khí ra, vậy mà lại tặng thêm một đoàn Hỗn Độn Tạo Hóa Chi Khí.

Một đoàn Hỗn Độn Tạo Hóa Chi Khí này, nếu so sánh với Tạo Hóa Chi Khí trong cơ thể Sở Huyền sinh ra, thì có chất lượng cao hơn, thể tích cũng lớn hơn.

Sở Huyền đoán chừng, Tạo Hóa Chi Khí trong cơ thể hắn, nếu muốn đạt tới chất lượng như hệ thống ban thưởng, chỉ sợ phải đột phá Chí Thượng Hỗn Độn thì mới được.

Phần thưởng Thiên Địa Nguyên Khí lần này, đẳng cấp chất lượng lại cao hơn trước đó.

Sở Huyền dựa theo thói quen, thả Thiên Địa Nguyên Khí vào trong Thiên Đạo.

Thế giới Cửu Vực lại tiến vào một vòng tăng trưởng.

Sở Huyền lấy ra Hỗn Độn Tạo Hóa Chi Khí, chia thành hai nửa, một nửa thì nhét vào trong cơ thể, giúp Đại Đạo phát triển.

Một nửa khác, thì nhét vào trong Nguyên Sơ Đại Đạo.

Nguyên Sơ Đại Đạo bắt đầu quá trình lột xác, nó không ngừng diễn sinh ra pháp tắc Đại Đạo, cũng hiện ra lực lượng tạo hoá.

Sở Nhất và Sở Nhị trực tiếp thu lấy lợi ích.

Thực lực tăng lên rất nhanh.

Không tới vài ngày, sẽ bước vào giai đoạn khai đạo vạn dặm.

Sở Huyền lại tiến vào trạng thái tu luyện.

Tranh thủ sớm ngày đột phá khai đạo 1.000 vạn dặm.

Trong Hỗn Độn.

Lúc này cường giả các tộc đều tập trung lại.

Đại trận đã sắp bố trí xong.

Một đám cường giả đứng từ xa quan sát thế giới Cửu Vực, thấy thế giới vẫn đang mở rộng.

Ẩn chứa đại tạo hóa.

Hồng cũng tới đây.

Chuyện Dương đột phá Cửu Cực, cũng không có truyền ra ngoài.

Đây là bí mật nội bộ Nhân tộc.

Ngoại trừ Dương ra, thì cũng không có vị Khai Đạo giả Cửu Cực nào đột phá.

Chuyện này mang ý nghĩa, sở dĩ Dương có thể đột phá.

Là do ý niệm của hắn tiến vào Cửu Vực, sau đó thu được đại cơ duyên.

"Không thể chờ đợi thêm nữa".

Hách Tiên Tôn trầm giọng nói.

Rõ ràng là Cửu Vực ẩn chứa đại cơ duyên, cơ hội giúp hắn đột phá khai đạo 100 vạn dặm, hoàn thành công đoạn mở ra thiên địa, có lẽ chính là ở trong Cửu Vực.

Cường giả các tộc đều gật đầu.

Bọn hắn bắt đầu trao đổi nên hành động thế nào.

…

Bên cạnh Vực Sâu Ngục Thần, xuất hiện bóng dáng của Võ Kiền.

Hắn đưa mắt quan sát vực sâu phía dưới, sắc mặt ngưng trọng, không dám tùy tiện tiến vào.

Bên trong có một vị sinh linh vực sâu cực mạnh đang đợi hắn.

Không biết vị tiền bối thần bí kia ở nơi nào, đến hiện tại cũng không thấy liên hệ với hắn.

Trong lòng Võ Kiền rất lo lắng.

Chương 864. Thế Cục Hỗn Độn (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ở một chỗ trong Hỗn Độn.

Ở trước một toà cung điện có hình dáng như lồng giam.

Phía trên có một tấm bảng, bên trên có một hàng chữ màu vàng toả ra khí cơ mãnh liệt.

Dòng chữ này, chính là do tự tay Ngục Đạo Cổ Thần viết ra.

Ngục Thần Hành Cung!

Bên trong Hỗn Độn, Ngục Thần Hành Cung chính là một thế lực cực kỳ mạnh mẽ, chỗ dựa phía sau, nghe đồn chính là Ngục Cổ Thần.

(Ngục Cổ Thần = Ngục Đạo Cổ Thần, đây là do tác giả tự viết tắt)

Mà vị Ngục Cổ Thần này, là người có thù tất báo, không có chút phong phạm nào của bậc tiền bối cổ xưa.

Chính bởi vì Ngục Đạo Cổ Thần là người lòng dạ hẹp hòi, có thù tất báo, cho nên có rất nhiều thế lực trong Hỗn Độn không dám trêu chọc thuộc hạ của hắn.

Cho dù mấy thế lực có Cổ Thần Hỗn Độn làm chỗ dựa, thông thường cũng sẽ không chủ động trêu chọc thế lực Ngục Đạo Cổ Thần.

Nếu chỉ là xung đột nhỏ, cũng sẽ nhường nhịn đối phương...

Dù sao, Ngục Cổ Thần chuyên gia ỷ lớn hiếp nhỏ, thậm chí có thể vì một chuyện cỏn con, mà tự mình ra tay trấn áp đối phương vào giới vực của hắn để làm người bốc vác.

Nhận đủ tra tấn.

Mấy thế lực của Cổ Thần Hỗn Độn khác, thông thường sẽ không vì một chút việc nhỏ mà gây hấn với Ngục Cổ Thần.

Chính bởi vì như thế, cho dù mấy thế lực có chỗ dựa, cũng không dám sinh sự với Ngục Thần Hành Cung.

Điều này cũng khiến cho Ngục Thần Hành Cung trở nên cuồng vọng bá đạo.

Binh sĩ Ngục Thần, đều là mấy tên mang tiếng xấu trong Hỗn Độn.

Giờ phút này, bên trong Ngục Thần Hành Cung, xuất hiện vài bóng người.

Phía trên có một người đang ngồi, không nhìn rõ khuôn mặt.

Thân hình mờ mịt, tựa hồ là hư ảo.

"Thập thất tốt đã chết!".

Giọng nói lạnh như băng, không mang theo chút cảm tình nào.

Giống như một gã đồ tể.

Binh sĩ Ngục Thần, bắt đầu từ đệ nhất tốt, dùng thực lực để phân chia thứ hạng.

Ngoại trừ Ngục Đạo Cổ Thần thần bí khó lường, rất hiếm khi gặp được, thì đệ nhất tốt cũng thần bí tương tự.

Nghe đồn Đệ Nhất Tốt, chính là do tự mình Ngục Đạo Cổ Thần thu làm thuộc hạ, là người tâm phúc bên cạnh, thực lực vô cùng cường đại.

Ngoại trừ Đệ Nhất Tốt ra, thì mười vị trí đầu đều là nô lệ bị trấn áp, hoặc là tù phạm, có người được Đệ Nhất Tốt vừa mắt, sau đó trở thành binh sĩ Ngục Thần.

Có rất nhiều người trong lúc bị giam cầm, biểu hiện tương đối xuất sắc, hoặc là công phu vỗ mông ngựa rất cao, được Ngục Đạo Cổ Thần thưởng thức, ban thưởng trở thành binh sĩ Ngục Thần.

Khoảng cách Thập Thất Tốt trở thành binh sĩ Ngục Thần, đã qua một đoạn thời gian rất dài.

Thực lực lúc đầu của hắn là khai đạo 90 vạn dặm, cho tới hiện tại đã đột phá khai đạo 130 vạn dặm.

Đã mở ra thiên địa 1.5 vạn dặm.

Nếu tính trong hàng ngũ Khai Đạo Giả Thiên Địa, thì không thể xem là cường giả.

Nhưng mà, dù sao cũng là một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa, thực lực cường đại, không thể nào chết dễ như vậy.

Lần này, Thập Thất Tốt bỏ mạng.

Bị chết rất nhanh.

Tựa hồ bị người khác miểu sát.

Chuyện này rất kinh khủng.

Cần phải có thực lực thế này, mới có thể miểu sát Khai Đạo Giả Thiên Địa?

"Uy nghiêm của Ngục Thần không thể bị xúc phạm, bất luận kẻ nào dám giết binh sĩ Ngục Thần đều phải nhận lấy cái chết!".

Trong cung điện, truyền đến tiếng gầm tức giận.

Tất cả binh sĩ Ngục Thần đều cực kỳ phẫn nộ.

Không biết đã trải qua bao nhiêu năm tháng, cũng chưa từng có ai dám giết chết binh sĩ Ngục Thần.

Bọn hắn bá đạo liều lĩnh, cũng bởi vì có Ngục Đạo Cổ Thần làm chỗ dựa.

Đánh chết binh sĩ Ngục Thần, không khác gì dám tát mặt Ngục Đạo Cổ Thần.

"Ngục Thần Chủ rất phẫn nộ, phải mau chóng tìm ra hung thủ, giết chết để răn đe kẻ khác!".

Bóng người hư ảo lại phát ra âm thanh lạnh lẽo.

"Thập Thất Tốt nhận nhiệm vị đi tới gần Vực Sâu Ngục Thần, chỗ đó trấn áp một tội đồ khiến chủ thượng chán ghét, đang gánh chịu tra tấn.

Người đánh chết Thập Thất Tốt, rất có khả năng là muốn giải cứu vị kia.

Thất Tốt cùng Cửu Tốt đang ở gần đó, lại để cho hai người này tiến đến điều tra, cần phải đánh chết kẻ dám mạo phạm uy nghiêm Thần Chủ".

Sau khi ban hành nhiệm vụ xong.

Bóng người hư ảnh tiếp tục nói: "Tiếp tục tìm kiếm Tần, phải tìm được tung tích của hắn, thủ lĩnh sẽ đích thân ra tay đối phó hắn".

Thủ lĩnh, chính là Đệ Nhất Tốt!

"Dạ!".

Trong Ngục Thần Hành Cung có bóng người lao ra, sau đó trốn vào bên trong Hỗn Độn.

Một chỗ cách Ngục Thần Hành Cung rất xa, có một toà núi Hỗn Độn đang trôi nổi, trên núi có một người đang đứng.

Tựa hồ người này hòa thành một thể cùng với toà núi Hỗn Độn.

Trên người không có bất kỳ khí tức gì, lại dường như đang trong một loại trạng thái cực hạn, lúc nào cũng có thể phát ra công kích cực hạn.

Đôi mắt không chứa bất kỳ cảm xúc nào, ở khoảng cách cực xa, lặng yên nhìn chăm chú Ngục Thần Hành Cung.

Trong Hỗn Độn không chỉ có mỗi một toà Ngục Thần Hành Cung, mà là có tới ba toà.

Thế lực này hoành hành Hỗn Độn, không có mấy ai dám trêu chọc.

"Luân Hồi?".

Một giọng nói khẽ, nhỏ tới mức không thể nghe.

...

Lại ở một chỗ sâu trong Hỗn Độn, có một thân ảnh khủng bố giống như hắc vụ, bao phủ lấy một chỗ vực sâu.

Hắc vụ có hình dáng người, mở ra cái miệng khổng lồ, trực tiếp thôn phệ vực sâu.

Mà ở phía trước hắc vụ, có vài người đang chạy trốn điên cuồng.

Đều là Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Chương 865. Thế Cục Hỗn Độn (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ầm ầm!

Vực sâu bị cắn nuốt, chỉ còn lại một không gian hư vô, dưới sự bao phủ cẩn thận của Hỗn Độn chi khí, thời gian lâu dần cũng khép lại và khôi phục.

Hắc vụ dần dần ngưng thực, hóa thành bàn tay khổng lồ đến trăm vạn trượng, chộp tới phía trước.

Tuỳ ý mặc cho đám cường giả kia công kích thế nào, vẫn không cách nào ngăn cản bàn tay khổng lồ kia, trực tiếp tóm gọn tất cả trong tay.

Trong nháy mắt bàn tay nổ tung toé.

Lực xung kích cực mạnh tất cả người bên trong đều bị tiêu diệt, Đại Đạo sụp đổ, thiên địa bể nát.

Tiếp theo cái miệng rộng hút nhẹ một cái, tất cả Đại Đạo cùng thiên địa bị tàn phá lập tức chui vào trong trong miệng.

Ợ!

Sau khi nấc một cái, tựa hồ cái miệng kia ăn no rồi, khí thế trên thân tăng thêm một chút, lại hóa thành hắc vụ kinh khủng, tiếp tục lao về phía Hỗn Độn.

Vị trí nó lao tới, đúng là chỗ Cửu Vực.

Ở một chỗ khác, có một lão giả tiên phong đạo cốt, ngồi xếp bằng ở bên trên đài sen, đang di chuyển trong Hỗn Độn, hướng đi là Cửu Vực.

Lại có một người mặc giáp vàng, thần võ bất phàm, đi từng bước nhẹ tiến đến Cửu Vực, mỗi một bước như đi xuyên không gian.

Phía khác có một vị ma diễm cuồn cuộn, khí thế bá đạo ngông cuồng, ánh mắt ngoan độc, tiện tay trảo một cái, trực tiếp hút lấy một vị sinh linh đi ngang qua.

Tiện tay bóp nát.

Đại Đạo của người kia sụp đổ, bị nuốt chửng trong thiên địa.

Hướng đi của người này cũng là Cửu Vực.

Trong vực sâu Ngục Thần, thi hài tàn phá đột nhiên thoáng rung động.

Võ ý ngưng luyện, dần dần ngưng kết, mang theo ý chí bất khuất.

Sở Huyền không biết những gì đang diễn ra trong Hỗn Độn, giờ phút này hắn đang chìm đắm trong tu luyện.

Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, không hổ danh là thể chất siêu thoát Hỗn Độn, lúc hắn tu luyện, tựa hồ như mỗi thời mỗi khắc, bản thân đều hưởng tạo hóa, Đại Đạo gặp được tạo hoá.

Thực lực tăng lên cực nhanh.

Một đường tiến mạnh.

Khi phần thưởng kỳ hạn 82 năm đã đến, Sở Huyền mới tỉnh lại, nhận lấy phần thưởng của hệ thống.

Cũng là Thiên Địa Nguyên Khí và Tạo Hóa Chi Khí.

Thiên Địa Nguyên Khí thì rót vào trong Thiên Đạo, Tạo Hóa Chi Khí thì Sở Huyền chia thành hai, một nửa nhét vào trong cơ thể, một nửa rót vào trong Luân Hồi Đại Đạo.

Sở Huyền rất xem trọng Luân Hồi.

Theo Tạo Hóa Chi Khí được rót vào, Luân Hồi phát sinh tạo hoá, bắt đầu lột xác.

Trật Tự Luân Hồi ngày càng hoàn thiện cùng cường đại.

Hồn U và Cực, đột nhiên tỉnh lại từ trong trạng thái tu luyện.

Trong lòng bọn hắn cực kỳ khiếp sợ.

Đây là lực lượng gì, vậy mà Luân Hồi tái sinh tạo hóa?

Đây là đại cơ duyên...

Lúc này hai người mới bắt đầu cảm ngộ sự tuyệt diệu của tạo hoá Luân Hồi.

Trong lúc vô tình, thân hình Tề Nhân Vương biến mất trong Luân Hồi.

Hắn bắt được cơ hội khai đạo.

Hơn nữa còn dung nhập bản thân vào Luân Hồi, chỉ cần Luân Hồi bất diệt, hắn sẽ bất tử!

Sở Huyền không chú ý quá nhiều, sau khi nhận lấy phần thưởng, lại tiếp tục đắm chìm trong tu luyện.

Tu luyện không biết ngày tháng.

Cửu Vực vẫn tiếp tục biến hoá, cường giả xuất hiện như nấm mọc sau mưa.

Võ giả Đạo Cảnh, Thần Cảnh nhiều vô số kể.

Tiêu chuẩn của thiên kiêu trước kia là trăm năm Đế Cảnh, ngàn năm Tôn Cảnh, vạn năm Thiên Cảnh, sớm đã trở thành quá khứ.

Thiên kiêu ở giai đoạn hiện tại, cơ duyên trải rộng, đây là thời đại thiên địa đại biến, chỉ cần vài năm ngắn ngủn là có thể từ Thần Cảnh đột phá đến Đạo Cảnh.

Một ít cường giả cao tuổi, góp gió thành bão, tiến vào thời kỳ tăng vọt.

Thực lực tổng thể của Cửu Vực đang tăng trưởng rất nhanh.

Bên trong Thiên Chi Vực.

Một đám Khai Đạo giả, phần lớn thời gian đều bế quan khai đạo.

Từ khi bọn họ đột phá Khai Đạo Cảnh đến nay, đây là lần đầu tiên có cảm giác, khai đạo lại đơn giản như thế.

Hồng Nguyên Sơ đã khai đạo chín ngàn dặm.

Trước kia, cho dù là mơ hắn cũng không dám.

Nhưng mà, bây giờ chỉ trong khoảng thời gian ngắn, hắn đã làm được.

Thực lực Ma Đồ cũng tăng trưởng rất nhanh, không yếu hơn Hồng Nguyên Sơ bao nhiêu.

Phần thế giới mới mở ra, đã xuất hiện nhóm tiên thiên sinh linh đầu tiên.

Những tiên thiên sinh linh này, vừa mới sinh ra đã có thực lực Đế Cảnh.

Nếu so với tiên thiên sinh linh ở Cửu Vực giai đoạn thiên địa sơ khai thì không bằng được.

Nhưng so với sinh linh Cửu Vực hiện tại thì khởi đầu cao hơn không ít.

Tự nhiên thiên phú không yếu.

Dù sao cũng là tạo hóa trong thiên địa sinh ra.

Nhóm tiên thiên sinh linh này vừa chào đời, cũng không biết cách tu luyện, bởi vì không có phương pháp tu luyện cụ thể.

Chỉ dựa vào bản năng, tự mình trưởng thành.

Chém giết ở con đường vực sâu lại trở nên kịch liệt.

Từ lúc Cửu Vực có thêm cường giả Đạo Cảnh bổ sung, lại bố trí thêm một tòa đại trận, đã chặn được thế công của sinh linh vực sâu.

Đương nhiên, vẫn có một phần sinh linh vực sâu lọt lưới, lẩn trốn vào Cửu Vực.

Chỉ có thể tận lực ngăn cản những con có thực lực mạnh.

Kỳ hạn 83 năm cũng sắp đến.

Rốt cục Sở Huyền có cảm giác cảnh giới của mình sắp tới điểm giới hạn, lúc nào cũng có thể nghênh đón một lần lột xác, bước vào cảnh giới cao hơn.

Trước mắt thực lực của hắn, đã ở giai đoạn khai đạo 900 vạn dặm.

Đã từng chém gió rất trâu chó, rốt cuộc hôm nay đã thực hiện được.

Sở Huyền thổn thức không thôi, hắn hận lúc trước mình nổ chưa đủ lớn...

Chỉ là mấy trăm vạn dặm, được tính là cái gì?

Chương 866. Hắc Nguyệt Khai Đạo (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền tỉnh lại từ trong tu luyện.

Nếu muốn hoàn thành lột xác, đột phá tới điểm giới hạn, cần có thời gian nhất định để lắng đọng.

Lần này sẽ không quá lâu.

Thời gian một năm, vừa đủ để mình đột phá.

Nhìn về phía Cửu Vực, lại phát hiện xuất hiện thêm vài chủng tộc mới.

Đây là do sinh linh vực sâu xâm lấn, thành công cướp lấy sinh mạng ấn ký, chuyển hóa thành sinh linh bình thường.

Như vậy cũng giúp Thiên Đạo có nhiều chủng loại hơn.

Chủng loại sinh linh càng đa dạng, thì phương pháp tu luyện càng nhiều, con đường tu luyện cũng khác biệt.

Đối với sự phát triển cùng nâng cao của Thiên Đạo đều rất có lợi.

Thiên Đạo đã thâu tóm gần được 6/10 Đại Đạo Cửu Vực.

Chuyện đáng kinh ngạc, chính là chủng tộc tiên thiên đầu tiên xuất hiện lại là Nhân tộc!

Số lượng không nhiều lắm, thực lực cũng tương đối yếu, nhục thể không được mạnh.

Không thể nào so sánh với những tiên thiên sinh linh khác.

Nhưng mà sức sáng tạo của Nhân tộc lại đứng đầu các chủng tộc.

Hơn nữa khí vận Thiên Đạo rất hùng hậu.

Sở Huyền quyết định truyền bá phương pháp tu luyện ở phần thế giới vừa mở ra.

Tâm niệm vừa động, một bia đá vàng kim từ trên trời giáng xuống, rơi vào trong lãnh địa tiên thiên Nhân tộc.

Dị tượng từ trên trời rơi xuống, lúc này những Nhân tộc kia đang nằm trên đất, sau khi thấy chuyện lạ liền bu tới bia đá kia chỉ chỏ.

Dần dần bọn hắn lâm vào trạng thái lĩnh ngộ, hiểu được chữ viết, sau đó học thuộc lòng phương pháp tu luyện.

Kim bia thế này không chỉ có mỗi một toà, một tòa rơi xuống chỗ Nhân tộc, một toà rơi xuống chỗ tiên thiên sinh linh khác.

Khu vực chưa có sinh linh đặt chân tới, cũng cất chứa vài toà kim bia.

Nhân tộc có thể quật khởi, trở thành bá chủ của thế giới vừa mở ra hay không, thì phải dựa vào tự thân bọn hắn rồi.

Sở Huyền cảm thấy, khả năng này rất cao.

Nên biết rằng, những Nhân tộc này được khí vận Thiên Đạo chiếu cố.

Sở Huyền cũng không có thiên vị ai, mà do Thiên Đạo tự động chiếu cố Nhân tộc.

Chỉ sợ có liên quan rất lớn tới chuyện Đại Đạo Cửu Vực cũng thiên vị Nhân tộc, và hơn hết Thiên Đạo là do Nhân tộc Sở Huyền tạo ra.

Tiên thiên sinh linh ở trong phần thế giới mới mở, nếu muốn mạnh hơn, thì cần phải có thời gian nhất định.

Sau khi đặt xong kim bia, Sở Huyền liền mặc kệ.

Hắn lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu rọi tình cảnh chiến đấu trên con đường vực sâu.

Hắc Nguyệt sắp khai đạo.

Mấy người Đinh Việt cũng sắp đột phá.

Sở Huyền không khỏi thổn thức, hiện tại mới trôi qua thời gian bao lâu..., đám đệ tử của hắn đều sắp bước vào Khai Đạo Cảnh.

Bên ngoài thế giới Cửu Vực, đại trận do các tộc bố trí sắp sửa hoàn thành, đang tiến tới công đoạn kiểm tra sau cùng.

Đoạn thời gian tiếp theo, bọn họ sẽ thử kích hoạt đại trận, ý đồ tiến vào thế giới Cửu Vực.

Sở Huyền chiếu rọi qua khu vực Hỗn Độn gần Cửu Vực, đột nhiên phát hiện một bóng người, đang ẩn núp trên một toà núi Hỗn Độn.

Vô thanh vô tức, khí tức không hiện, rất bí mật.

Người này là Bàn Sơn, Sinh Linh Hỗn Độn!

Tựa hồ thương thế của hắn đã khôi phục tám chín thành, đang trốn ở một bên, chờ đợi thời cơ.

Hắn còn chưa từ bỏ ý định.

Khi đại trận được mở ra, hắn sẽ tìm cơ hội trốn vào Cửu Vực.

…

Hắc Nguyệt vừa đột phá, nàng khai đạo bên trong Thiên Đạo.

Phần thưởng của hệ thống cũng theo đến.

"Đệ tử Hắc Nguyệt của ký chủ, dưới sự chỉ dạy tận tình, nhanh chóng đột phá Khai Đạo Cảnh, ban thưởng mười vạn dặm Tân Đạo!".

Mười vạn dặm Tân Đạo! (Tân Đạo: đạo mới)

Hiện tại Sở Huyền tu luyện, đã không còn đơn thuần là khai đạo.

Mà là không ngừng diễn sinh Tân Đạo, dính liền với 3.000 khối không khí Hỗn Độn, khai mở phát triển Hỗn Độn, cuối cùng là kết hợp 3.000 khối không khí Hỗn Độn thành một thể.

Mười vạn dặm Tân Đạo xuất hiện trong khối không khí Hỗn Độn, nối liền cùng Đại Đạo của hắn.

Mặc dù chỉ có 10 vạn dặm.

Nhưng mà thực lực Sở Huyền vẫn có tăng trưởng.

Hắc Nguyệt mở một đạo tràng ở trong Thiên Chi Vực, đặt tên là Nguyệt Cung.

Sau khi mở ra đạo tràng, Hắc Nguyệt cũng không có ở lại Thiên Chi Vực, mà là đi tới cánh cổng vực sâu, lẳng lặng đứng yên ở đấy.

Nàng không bị hạn chế bởi con đường vực sâu!

Mặc dù hiện tại con đường vực sâu vẫn có hạn chế thực lực người tiến vào.

Hắc Nguyệt đang đợi, nàng đợi sinh linh Khai Đạo Cảnh xuất hiện trên con đường vực sâu.

Không biết tại sao, nàng có một loại ý tưởng muốn giải phóng sinh linh vực sâu.

Tựa hồ có liên quan tới thần hồn của nàng.

Sau khi thần hồn được khôi phục, nàng đột nhiên có ý nghĩ này.

Đám sinh linh vực sâu được nàng thu phục lần lượt hiện thân, đứng trước mặt nàng.

"Chủ thượng!".

Hắc Nguyệt chỉ nhìn thoáng qua, trong đám này có hai vị Đạo Cảnh 36 quan.

Nhất là một người trong đó tương đối đặc thù.

"Đi Cửu Vực, đột phá Khai Đạo Cảnh".

"Dạ, thưa chủ thượng!".

Hai vị sinh linh vực sâu kia cực kỳ kích động, sau đó thân hình biến mất.

Bọn hắn muốn khai đạo tại Cửu Vực.

Đây là phương pháp thoát khỏi vực sâu triệt để!

Sở Huyền nhìn về phía sinh linh vực sâu, đạo của đám sinh linh này khá đặc thù.

Khai đạo ở bên trong Thiên Đạo, xem như trợ giúp Thiên Đạo diễn sinh ra pháp tắc mới, cung cấp tham chiếu.

Hắc Nguyệt nhìn lướt qua đám sinh linh vực sâu còn lại, rồi nói: "Tiếp tục giết địch, ngăn cản bọn chúng tiến vào Cửu Vực".

"Dạ, thưa chủ thượng!".

Số lượng sinh linh vực sâu là khổng lồ.

Hắc Nguyệt cũng không giải cứu tất cả.

Đối tượng bị nàng cứu, đều có tiềm lực không kém, thiên phú cũng không tồi.

Hoặc là, sinh linh vực sâu tương đối đặc biệt.

Chương 867. Hắc Nguyệt Khai Đạo (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Đối với những thứ này sinh linh vực sâu này, Hắc Nguyệt giống như phụ mẫu tái sinh của bọn hắn, giúp đỡ bọn hắn thoát khỏi số kiếp.

Kỳ thực săn giết sinh linh vực sâu, cũng là một loại giải thoát đối với bọn chúng, cũng là phương thức tăng cường ấn ký sinh mệnh của bản thân, thu được khí vận Đại Đạo.

Bọn hắn cũng không chán ghét, ngược lại rất tích cực, cho dù có chết cũng sướng hơn sống tiếp.

Cũng không phải bọn hắn chưa từng tự sát?

Có thể thoát khỏi vực sâu, xem như tránh khỏi cảnh tra tấn?

Nhưng mà, ở trong vực sâu, bọn hắn không chết được...!

Nhờ có Đại Kiếp Vực Sâu, tác động đến pháp tắc Hỗn Độn, nếu chết là xem như không thể tái sinh.

Đây là cơ duyên của bọn hắn.

Một là chết đi và được giải thoát, hai là làm lại cuộc đời.

Hắc Nguyệt yên lặng nhìn về phía con đường vực sâu, mặc dù nàng không nhìn thấy toàn bộ, nhưng lại biết được, sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Cảnh sắp sửa bước vào con đường vực sâu.

Rất nhanh thôi, sẽ xuất hiện sinh linh vực sâu Khai Đạo Cảnh.

Nếu thu phục sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Cảnh, nàng sẽ có được một cỗ lực lượng rất mạnh.

Có thể nhanh chóng sáng tạo ra một thế lực cực mạnh.

Tại sao phải giải cứu sinh linh vực sâu?

Hắc Nguyệt cũng không biết rõ, nhưng mà trong tiềm thức của nàng có ý nghĩ này.

Nếu đã có, vậy cứ làm là được.

Nhưng mà có gây ra hậu quả gì không?

Hắc Nguyệt có hơi ngây người, cảm giác mình làm như vậy, có phải quá liều lĩnh, lỗ mãng hay không?

Chỉ vừa mới đột phá Khai Đạo Cảnh.

Nàng chỉ vừa khai đạo chưa lâu, thực lực cũng không tính là mạnh.

Lỡ như vực sâu ẩn chứa nhân quả gì lớn thì sao?

"Sư tôn, nếu đệ tử giải phóng sinh linh vực sâu, sẽ có hậu quả gì?".

Hắc Nguyệt thấp giọng hỏi thăm.

Sẽ dẫn phát hậu quả thế nào?

Đương nhiên là đắc tội chết với Ngục Đạo Cổ Thần rồi.

Trong lòng Sở Huyền thầm thở dài.

Xem như là hắn đã hiểu ra, sở dĩ Hắc Nguyệt muốn giải phóng sinh linh vực sâu.

Chỉ sợ có liên quan tới thần hồn của nàng, trước kia đã từng đụng vào vực sâu, dẫn đến thiếu thốn một góc.

Bởi vậy trong đầu của nàng mới nảy sinh ý tưởng giải phóng sinh linh vực sâu.

Mặc dù lúc này hắn có ngăn cản Hắc Nguyệt, thì đợi đến lúc thực lực nàng mạnh lên, vẫn sẽ không kiềm chế được mà làm vậy.

Hắn là sư tôn, cũng chỉ có thể ủng hộ đệ tử.

Nếu như sợ gánh lấy hậu quả, mà bắt đệ tử lùi bước, xem như hình tượng sư tôn bá đạo của hắn sẽ bị sụp đổ mất...

Sở Huyền bình thản nói ra: "Cái gọi là hậu quả, đều nằm ở thực lực, nếu thực lực ngươi mạnh lên, thì tất cả hậu quả đều là chuyện nhỏ".

"Ngươi muốn làm gì thì cứ tuỳ ý, có sư tôn đứng sau, cái gọi là hậu quả vẫn không đủ nhắc tới".

Hắc Nguyệt đã hiểu, sức mạnh cũng đủ rồi.

Phóng thích sinh linh vực sâu, tất nhiên sẽ kích phát một loạt chuyện sau đó.

Mà sư tôn đủ mạnh mẽ, những hậu quả này đều không đáng nhắc tới.

Đã như vậy, cứ thuận theo ý muốn của mình để làm...

Cả người Hắc Nguyệt đều cảm thấy nhẹ nhõm.

"Đa tạ sư tôn!".

Sở Huyền đành thở dài.

Làm một sư tôn như hắn quá khó khăn.

Vì bảo hộ hình tượng mạnh mẽ vô địch của mình, chỉ có thể khích lệ đệ tử đi gây chuyện.

Tên Ngục Đạo Cổ Thần kia, thực lực vẫn rất cường đại.

Vì tránh cho kết quả lật xe.

Mình phải cố gắng tu luyện, tranh thủ trước khi Ngục Đạo Cổ Thần đột kích, có đủ thực lực giết ngược hắn.

Vì vậy Sở Huyền lại tiến vào trạng thái tu luyện.

Thời gian thấm thoát thoi đưa.

Trong nháy mắt, kỳ hạn 85 năm đã sắp tới.

Đại kiếp vực sâu càng ngày càng nghiêm trọng, đã có sinh linh Khai Đạo Cảnh tiến vào con đường vực sâu.

Tạm thời chỉ có sinh linh khai đạo dưới ngàn dặm, mới có thể tiến vào con đường vực sâu.

Mấy sinh linh Khai Đạo Cảnh này đều bị Hắc Nguyệt ngăn trở.

Đã trở thành thuộc hạ của Hắc Nguyệt.

Mấy vị Đạo Cảnh Cửu Vực, rốt cục cũng hoàn thành giai đoạn đầu tiên khai đạo.

Chẳng qua là nếu so sánh thực lực với Hắc Nguyệt, thì vẫn có chênh lệch rất xa.

Mà đám người Đinh Việt, cũng lần lượt bước vào Khai Đạo Cảnh.

Sở Huyền đều thưởng cho mấy vị đệ tử một đoàn Tạo Hóa Chi Khí.

Giai đoạn đầu khai đạo, không thể thấp hơn 500 dặm.

Sau khi mỗi người đột phá Khai Đạo, hệ thống đều ban thưởng mười vạn dặm Tân Đạo.

Rốt cục thực lực của Sở Huyền đã đột phá tới điểm giới hạn, đạt đến trình độ khai đạo 1.000 vạn dặm.

Đến giai đoạn này, khoảng cách thực lực của hắn đã tiếp cận Ngục Đạo Cổ Thần.

Đương nhiên, vẫn có vẻ không bằng.

Theo suy đoán của Sở Huyền, chỉ sợ thực lực của Ngục Đạo Cổ Thần phải gần với khai đạo 3.000 vạn dặm.

Thiên Đạo cũng thâu tóm được gần 7/10 Đại Đạo Cửu Vực.

Sở Huyền tỉnh lại từ trong tu luyện.

Thử cảm ngộ biến hóa của bản thân.

Tốc độ sản sinh ra Tạo Hóa Chi Khí trong cơ thể đã tăng lên.

Cảnh giới đến một bước này, cơ hồ là khai đạo đến cực hạn.

Nếu muốn đột phá, chỉ có siêu thoát Đại Đạo, trở thành Chí Thượng Hỗn Độn.

Còn muốn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, là một công đoạn cực kỳ khó khăn.

Cho dù dùng thiên tư Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hoá Thể của Sở Huyền, nếu muốn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, cũng cần thời gian không ngắn.

Cần trải qua một lần lột xác.

Hoàn thành quá trình tiếp nối 3.000 khối không khí Hỗn Độn.

Đại đạo tự động diễn sinh, hoàn thành một vòng tuần hoàn.

Sản sinh ra lực lượng Chí Thượng Hỗn Độn.

Khai đạo 9.000 vạn dặm mới là cực hạn.

Sở Huyền tính toán như vậy, mình mới vừa mới bước vào 1.000 vạn dặm, thực lực còn chưa đủ mạnh...

Chương 868. Hắc Nguyệt Khai Đạo (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Hơn nữa, lấy thực lực của Ngục Đạo Cổ Thần, có lẽ cũng chưa phải là cực hạn trong đám Cổ Thần Hỗn Độn.

Mục tiêu của Hỗn Độn Cổ Thần, hẳn là đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Ngục Đạo Cổ Thần vẫn còn kém xa lắm.

Thực lực khai đạo 3.000 vạn dặm, cũng xem như bình thường...

Sở Huyền lại khinh bỉ Ngục Đạo Cổ Thần, chỉ có chút thực lực này, tại sao lại kiêu ngạo cuồng vọng như thế?

Ách Chủ Hỗn Độn, từng là cấp bậc Chí Thượng Hỗn Độn, vì muốn siêu thoát Hỗn Độn mà bỏ mình.

Không biết cường giả cùng cấp bậc như Ách Chủ Hỗn Độn, tính trong cả Hỗn Độn này thì có mấy người?

Theo suy đoán của Sở Huyền, có lẽ số lượng không vượt quá hai bàn tay.

Hơn nữa, những tồn tại cấp bậc này, mục tiêu của bọn hắn cũng là siêu thoát Hỗn Độn.

Đối với đẳng cấp thực lực trong Hỗn Độn, xem như Sở Huyền nắm được rõ ràng.

Tầng cao cấp nhất, chính là Cổ Thần Chí Thượng Hỗn Độn, mục tiêu của bọn hắn là siêu thoát Hỗn Độn, bởi vậy sẽ không tham dự vào tranh chấp trong Hỗn Độn.

Mà thế cuộc trong Hỗn Độn, không cũng ảnh hưởng đến bọn hắn.

Tầng thấp hơn, chính là khai đạo trên 9.000 vạn dặm, đây là lớp cường giả chỉ đứng sau Chí Thượng Hỗn Độn, mục tiêu của bọn hắn là đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Khả năng rất cao là sẽ không tham dự thế cục Hỗn Độn.

Cho dù có tham gia, thậm chí là thúc dục thế cục Hỗn Độn phát triển, tất nhiên mục đích cũng bởi vì tìm kiếm cơ hội đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Thấp hơn một tầng, chính là Cổ Thần khai đạo trên 5.000 vạn dặm, nhưng lại thấp hơn 9.000 vạn dặm.

Cường giả cấp độ này, hẳn là người có tu vi cao nhất trong mấy thế lực Hỗn Độn.

Sau cùng mới là Cổ Thần khai đạo từ 1.000 đến 5.000 vạn dặm.

Ngục Đạo Cổ Thần chính là nằm ở tầng thứ này.

Xem như là tồn tại đỉnh cao hoạt động khá sôi nổi.

Suy tính như vậy, Sở Huyền phát hiện hắn chỉ mới bò lên tầng lớp thấp nhất có thể ảnh hưởng tới thế cục Hỗn Độn.

Lực lượng vẫn quá yếu...

Hắn thở dài một hơi, xem ra phải cố gắng thêm.

Phải đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, mới xem mới có đủ thực lực tung hoành.

Chí Thượng Hỗn Độn, là cấp bậc đã vượt ra khỏi Đại Đạo.

Cho dù là mạnh mẽ như Đại Đạo Cửu Vực, chỉ sợ cũng không ngăn nổi cường giả Chí Thượng Hỗn Độn tập kích.

Sau khi Ách Chủ Hỗn Độn chết đi, mượn nhờ Đại Đạo Cửu Vực tái sinh, đã gây ra biến cố cho Đại Đạo.

Có thể thấy được Chí Thượng Hỗn Độn rất mạnh.

Dù sao cũng là tồn tại siêu thoát Đại Đạo.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn về phía Hỗn Độn.

Sau khi đột phá, mặc dù hắn không dùng Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, cũng có thể nhìn thấy Cổ Giới Hỗn Độn.

Toà đại trận này, đã tiến vào giai đoạn cuối cùng.

Cường giả các tộc rất cẩn thận.

Bọn hắn kiểm tra nhiều lần, sợ xảy ra sai sót dẫn đến thất bại.

Ánh mắt Sở Huyền nhìn về phía con đường vực sâu.

Đám đệ tử Đinh Việt vẫn đang chém giết địch nhân.

Giết chết vô số sinh linh vực sâu cấp bậc Đạo Cảnh.

Đối thủ chủ yếu nhất, đều là sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Cảnh.

Cũng may số lượng không nhiều lắm.

Dù sao thì Hắc Nguyệt cũng không thể thu phục toàn bộ sinh linh, sức lực của nàng cũng có hạn, chỉ lựa chọn mấy mục tiêu mạnh mẽ hoặc có tiềm năng.

Đồ Vương Đạo đã đột phá Đạo Cảnh 36 quan.

Sắp sửa khai đạo.

Mà Sở Bình Phàm cũng bước vào cảnh giới này.

Trong đám đệ tử thân truyền, trước mắt chỉ còn lại Càn Minh là chưa khai đạo.

Thực lực Phượng Không tăng lên rất nhanh.

Đã là Đạo Cảnh 30 quan.

Bạn tri kỷ của Hồng Nguyên Sơ, chính là Thuật Dương, hắn đang quay trở lại Cửu Vực, tìm kiếm cơ hội khai đạo.

Hồng Nguyên Sơ sẽ phải giúp hắn chuẩn bị vài món bảo vật hỗ trợ khai đạo.

Thực lực Lạc Tân Bạch cũng tăng lên nhanh chóng, hôm nay đã là Đạo Cảnh 36 quan.

Hắn đã chiến một trận với Đồ Vương Đạo.

Phương pháp Nhân Vương bá đạo kia, ngưng tụ ra khí thế Nhân Vương, cho dù cực đạo của Đồ Vương Đạo, cũng không thể chiếm được chút ưu thế nào.

Thậm chí còn bị ép một đầu.

Phương pháp Nhân Vương, đúng là thú vị.

Lạc Tân Bạch, hẳn là hậu duệ của Lạc Lục Tổ.

Chỉ sợ thực lực của vị Lục Tổ này, cũng đạt đến cấp bậc Khai Đạo giả Thiên Địa.

Phương pháp Nhân Vương của hắn rất đặc biệt, nếu có thể tập hợp thế của Nhân tộc, có thể bộc phát ra uy lực càng mạnh hơn nữa.

Hơn nữa, khả năng trị thương, khôi phục sinh mệnh kia rất bất phàm.

Nếu chiến tranh quy mô lớn, có thể phát huy tác dụng rất lớn.

Sở Huyền quan sát khu vực Hỗn Độn gần Cửu Vực một chốc, không thấy có cường giả lạ mặt nào xuất hiện.

Thái vẫn đang trị thương.

Chẳng qua bị Sở Huyền quấy rầy mấy lần, hiện tại hắn không thể nào yên tâm ngủ say.

Sở Huyền lại nhìn về phía đám gia hoả đặc thù trong Cửu Vực, cân nhắc một chút, vẫn không nên quấy rầy bọn hắn.

Khiến cho hắn hơi chú ý.

Chính là trong một không gian ở Thiên Chi Vực, có một gia hỏa giống như xác chết đang ngủ say.

Sở Huyền rất ngạc nhiên, đến tột cùng vị này là ai?

Trong Thập Tổ Nhân tộc, có người nào lưu lại một bộ hóa thân ở Cửu Vực?

Hơn nữa, còn ẩn núp sâu như thế.

Thực lực thì khoảng Khai Đạo Cửu Cực, nhưng mà đây không phải thực lực ở thời kỳ đỉnh phong.

Một khi khôi phục, thì thực lực của cỗ hoá thân này, mặc dù không phải Khai Đạo giả Thiên Địa, nhưng cũng là tồn tại đỉnh cấp trong hàng ngũ Khai Đạo giả Tự Tại.

Là Sở, Đệ Nhất Tổ?

Người đầu tiên Sở Huyền nghĩ đến, dĩ nhiên là là Đệ Nhất Tổ Nhân tộc.

Đây là một gia hoả âm hiểm xảo trá trong miệng Thái.

Chính bởi vì Sở âm hiểm xảo trá, giỏi tính toán, mới có thể làm ra những bố trí này.

Chương 869. Hỗn Độn Diễn Binh Lô (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Hắn đang chờ đợi thời cơ?

Muốn đào hố cho tam tộc Thần Tiên Ma?

Sở Huyền không có quấy rầy vị này, mặc kệ bố cục gì, âm mưu ra sao, ở bên trong Cửu Vực, khi nào chưa được hắn cho phép, muốn tính toán mưu đồ gì đó, đều là công dã tràng.

Ngoại trừ cỗ thi hài giống như hoá thân này ra, vẫn còn thứ khiến Sở Huyền chú ý.

Đó là cái đầu lâu khổng lồ kia.

Đây cũng là một tồn tại rất mạnh, chẳng qua là bị trọng thương, hôm nay chỉ còn lại một khoả đầu lâu cùng thần hồn.

Một vị Sinh Linh Hỗn Độn rất mạnh.

Thậm chí có khả năng là Cổ Thần Hỗn Độn!

Sở Huyền hoài nghi vị này từng là Cổ Thần Hỗn Độn, gặp phải trọng thương, cho nên trốn đến thế giới Cửu Vực để tránh né, hơn nữa chờ đợi cơ hội sống lại cùng khôi phục.

Ẩn núp tại Cửu Vực trong thời gian rất dài.

Trong thần hồn của hắn, đã có khí tức không thua kém thế giới Cửu Vực.

Đạo Kiếp đã chết non, hắn còn ở đây chờ đợi cái gì?

Không lẽ, hắn muốn đợi Ách Chủ Hỗn Độn tái sinh, kích phát Đại Đạo biến đổi, mượn cơ hội này sống lại?

Nếu muốn sống lại, cũng phải được mình đồng ý thì mới được...

Sở Huyền lắc đầu, tạm thời cứ mặc kệ hắn.

Khi nào cảm thấy hắn hữu dụng, thì sẽ để cho hắn sống lại.

Kỳ hạn 85 năm đã sắp tới.

Rốt cuộc Càn Minh cũng bắt đầu đột phá Khai Đạo Cảnh trước khi hệ thống ban thưởng.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, trạch đủ 85 năm, tu vi tiến triển thần tốc, bồi dưỡng ra đệ tử xuất sắc, sáng tạo ra Thiên Đạo, ngẫu nhiên thúc đẩy tình thế trong Hỗn Độn, ban thưởng Thiên Địa Nguyên Khí và Hỗn Độn Diễn Binh Lô".

Phần thưởng kỳ hạn 85 năm, ngoại trừ Thiên Địa Nguyên Khí ra, thì không thấy ban thưởng Hỗn Độn Tạo Hóa Chi Khí.

Sở Huyền tò mò đọc lướt qua giới thiệu Hỗn Độn Diễn Binh Lô.

"Hỗn Độn Diễn Binh Lô, do pháp tắc Hỗn Độn biến thành, có khả năng tự diễn sinh, binh khí ẩn chứa pháp tắc Hỗn Độn, mỗi vạn năm sẽ diễn sinh một kiện, cũng có thể bỏ thêm tài liệu vào để tăng tốc diễn sinh...".

Sở Huyền xem hết giới thiệu về Hỗn Độn Diễn Binh Lô, coi như thoả mãn.

Về phần vạn năm diễn sinh ra một kiện Hỗn Độn Chí Bảo, căn bản Sở Huyền cũng không quan tâm.

Đối với hắn thì vạn năm là quá dài.

Bất quá có thể bỏ thêm tài liệu vào, để tăng tốc quá trình diễn sinh.

Khá giống với luyện khí, có thể diễn sinh ra trong thời gian ngắn.

Binh khí ẩn chứa pháp tắc Hỗn Độn, đây là chí bảo hạng nhất trong toàn bộ Hỗn Độn.

Được gọi là Hỗn Độn Chí Bảo.

Trong đám Khai Đạo giả Thiên Địa, không phải người nào cũng có được binh khí cấp bậc này.

Xem tình hình binh khí của đám đệ tử, cũng nên giúp bọn hắn đổi mới một lượt.

Tuy nhiên, mỗi người trong bọn hắn đều đạt được cơ duyên, cũng có được chí bảo bất phàm.

Nhưng cũng không phải loại chí bảo công kích.

Nay mình đã có Hỗn Độn Diễn Binh Lô, có thể giúp cho đám đệ tử thay đổi binh khí.

Về phần tài liệu, Sở Huyền chưa bao giờ thiếu.

Ném Hỗn Độn Diễn Binh Lô vào trong Tiểu Thế Giới, Sở Huyền tuỳ tiện vứt vào vài món tài liệu, kiểm tra hiệu quả thế nào.

Sau khi bỏ tài liệu vào, Sở Huyền liền mặc kệ, chỉ đợi Hỗn Độn Diễn Binh Lô tự động tạo ra Hỗn Độn Chí Bảo.

Ánh mắt của hắn nhìn về phía Thiên Đạo.

Từ lúc Khai Đạo giả ở Cửu Vực tăng lên, thì người khai đạo ở Thiên Đạo ngày càng nhiều, khiến cho thực lực tổng thể của Cửu Vực liên tục tăng vọt.

Thiên Đạo cũng tăng lên theo.

Rốt cục ngay giờ phút này, Thiên Đạo đã thâu tóm được 7/10 Đại Đạo Cửu Vực.

Sở Huyền lại nhìn về phía Ách Khí Đại Đạo.

Đã hình thành một quả trứng lớn, mặt ngoài là một cái xác.

Ách Chủ Hỗn Độn sắp chào đời.

Sở Huyền rất mong chờ vị tiểu đệ tử này sinh ra.

Hưởng lợi từ tạo hóa của mình nhiều như vậy, thời điểm hắn sinh ra đời, cũng sẽ phải nhận thức được vị sư tôn này chứ?

Mấy vị đại lão đều thích thu một đệ tử quan môn.

Mình cũng thu một đệ tử quan môn.

Ách Chủ Hỗn Độn ra đời, chỉ sợ sẽ dẫn đến một vài biến cố.

Đại Kiếp Vực Sâu sẽ kết thúc chăng?

Đạo Kiếp còn phải chết non, Đại Kiếp Vực Sâu cũng có thể chấm dứt trong thời gian ngắn.

Cho dù nói thế nào, Cửu Vực cũng sẽ phát sinh tình huống bất thường?

Chỉ sợ sẽ khiến nhiều cường giả chú ý.

Sở Huyền chuẩn bị liên hệ với Long Quân.

Kế hoạch mình ấp ủ từ rất lâu, cũng nên triển khai rồi.

Hôm nay, Thiên Đạo đã chiếm lấy 7/10 Đại Đạo, sẽ không phát sinh biến cố gì lớn.

Huống hồ, thực lực của bản thân đã đủ mạnh mẽ.

Đủ để trấn áp tất cả.

Trong khu vực Hỗn Độn gần Cửu Vực, hiện tại người mạnh nhất mà hắn biết chính là Thái.

Sở Huyền cân nhắc một hồi, vì phòng ngừa cẩn thận..., vẫn nên lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, bắt đầu dò xét khu vực Hỗn Độn xung quanh Cửu Vực.

Để ngăn ngừa đám cường giả mạnh hơn mình, thừa dịp ẩn núp trong Hỗn Độn, tránh né mình dò xét.

Sau khi lia kính qua một lượt, lại không phát hiện cường giả nào lạ mặt.

Sở Huyền vội vàng liên hệ với Long Quân.

"Long đạo hữu, có bao giờ nghĩ tới một ngày rời khỏi Đại Đạo, đạt được tự do?".

"Sở đạo hữu, ngươi có biện pháp sao?".

Long Quân nghe thấy vậy, thì sắc mặt vui vẻ hỏi thăm.

Hắn không giống Quy Nhiên, một gia hoả tối ngày chỉ ham ngủ.

Sống tại Đại Đạo vô số năm, đã sớm chán đến phát sợ.

"Đại Đạo xuất hiện một vài biến hóa, Long đạo hữu có cảm ứng được?".

Sở Huyền cười hỏi.

Thân là Sinh Linh Đại Đạo, tự nhiên có thể cảm ứng được biến hoá của Đại Đạo.

Chương 870. Hỗn Độn Diễn Binh Lô (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Long Quân cùng Ý Nguyệt Quân không có bất kỳ hành động gì, cũng không có đi dò xét nguyên nhân, nhưng cũng ước gì Đại Đạo xuất hiện biến cố.

Hoặc là có thể rời khỏi Đại Đạo.

"Cảm ứng được".

Long Quân gật đầu xác nhận.

Đại Đạo phát sinh biến hoá, tự nhiên không tránh khỏi cảm ứng của Long Quân.

"Sở đạo hữu, hẳn là cơ hội thoát khỏi Đại Đạo, có quan hệ với chuyện này?".

Long Quân vui vẻ hỏi thăm.

Hắn cảm thấy nên đi dò xét một lần, xem rốt cuộc là xuất hiện biến hóa gì.

"Đúng vậy".

Sở Huyền gật đầu nói: "Long đạo hữu, hôm nay Thiên Đạo đã bắt đầu, đã đồng hóa hơn bảy phần Đại Đạo, tương lai Thiên Đạo sẽ thay thế Đại Đạo".

"Thiên Đạo?".

Long Quân khó hiểu hỏi dò.

"Ngươi có thể hiểu là, một loại hình thái khác của Đại Đạo".

Long Quân yên lặng gật đầu, có lẽ Thiên Đạo liên quan tới Sở đạo hữu.

Những thứ này cũng không quan trọng, chỉ cần hắn có thể tự do, Đại Đạo cũng tốt, Thiên Đạo cũng được, hắn chả thèm quan tâm.

"Ta phải làm thế nào, mới có thể thoát khỏi Đại Đạo?".

"Rất đơn giản, Long đạo hữu chỉ cần tiến vào Thiên Đạo, trở thành Sinh Linh Thiên Đạo, là có thể thoát khỏi Đại Đạo".

Đây là kế hoạch từ trước của Sở Huyền.

Long Quân chính là Sinh Linh Đại Đạo, nếu chịu trở thành Sinh Linh Thiên Đạo, ngay lập tức sẽ khiến khí vận Đại Đạo giảm mạnh, mà tăng cường khí vận Thiên Đạo.

Thiên Đạo sẽ mượn dịp này, nhanh chóng đột kích Đại Đạo, dung hợp Đại Đạo thành một thể.

Hiện tại, đây là phương pháp có thể tăng tốc Thiên Đạo chiếm đoạt Đại Đạo.

"Sau khi ta trở thành Sinh Linh Thiên Đạo, không phải là bị Thiên Đạo nhốt lại hay sao?".

"Tất nhiên là không rồi, Thiên Đạo không có hạn chế sinh linh".

"Thực thơm bơ như vậy?".

"Đó là điều tất nhiên, sau khi Long Quân đạo hữu trở thành Sinh Linh Thiên Đạo, thực lực cũng không bị ảnh hưởng, thậm chí còn mạnh hơn trước".

Long quân im lặng một hồi, bèn nói: "Tốt, chỉ là ta dùng phương pháp gì mới có thể trở thành Sinh Linh Thiên Đạo?".

"Rất đơn giản".

Sở Huyền truyền tới một khối Thiên Đạo Phù Ấn.

"Ta lập tức trở thành Sinh Linh Thiên Đạo".

Dưới sự dẫn dắt của Sở Huyền, Long Quân nhanh chóng đi tới chỗ tiếp giáp giữa Thiên Đạo và Đại Đạo.

Đặt Thiên Đạo Phù Ấn vào, Long Quân gầm to một tiếng, hiện ra bản thể Ngọc Long khổng lồ.

Thời gian chuyển động dưới thân rồng, giống như một đầu Đại Đạo Thời Gian khổng lồ.

Sở Huyền ngẩng đầu liếc nhìn, Long Quân hiện ra bản thể, dưới trạng thái toàn thịnh, thực lực cũng bộc phát ra mạnh nhất.

Thời Gian Ngọc Long, Sinh Linh Đại Đạo.

Nếu do Đại Đạo thai nghén ra, trở thành sinh linh thủ vệ Đại Đạo, làm sao mà thực lực có thể yếu được?

Có thể so với khai đạo 100 vạn dặm!

Ầm ầm!

Long Quân đâm thẳng vào trong Thiên Đạo.

Thời gian chảy xuôi tại Thiên Đạo, có thể thấy được pháp tắc Thiên Đạo, theo Thời Gian Chi Đạo của Long Quân bắt đầu lan tràn tới.

Đại Đạo xuất hiện một ít rung chuyển.

Chẳng qua là biên độ không lớn.

Thế giới Cửu Vực cũng xuất hiện một vài biến hóa.

Tại thời khắc này, tựa hồ thời gian như biến mất, dường như kế tiếp lại hiện ra.

Võ giả tu luyện bí thuật liên quan tới thời gian, giờ khắc này đột nhiên phát hiện, vậy mà cảm ngộ về thời gian của mình lại tăng mạnh.

Một vài vấn đề ảo diệu khó lĩnh ngộ, đều ở đây một khắc này hiểu rõ.

Tựa hồ thời gian ở Cửu Vực như dừng lại trong thoáng chốc.

Một vài tồn tại ẩn núp đều lần lượt mở mắt.

Biểu cảm trên mặt của tất cả đều ngỡ ngàng.

Cửu Vực xảy ra chuyện gì nữa?

Lần trước mình thức tỉnh, mới trôi qua bao lâu?

Tại sao lại có cảm giác, vừa mới trải qua vài năm?

Nhất định là ảo giác!

Tại sao mới trôi qua vài năm, Cửu Vực lại phát sinh biến cố chứ?

Chỉ sợ còn chưa trôi qua 100 vạn năm đi?

Thời gian có biến?

Nhìn không thấu...

Càng ngày càng khó phân biệt.

Cũng đang bởi vì, càng dễ phát sinh đại biến, thì càng dễ xuất hiện đại cơ duyên, thời cơ tuyệt hảo để sống lại.

Thiên Chi Vực.

Thi hài giống người, lại mở mắt ra.

Lại trôi qua mấy trăm vạn năm sao?

Hẳn là thế.

Cửu Vực nhiều lần phát sinh biến cố, có lẽ thời cơ đã sắp đến.

Kế tiếp lại nhắm mắt, lâm vào ngủ say.

Khoả đầu lâu khổng lồ kia, cũng mở to mắt, chẳng qua trong mắt nhiều hơn một phần nghi hoặc.

Tại sao mình lại cảm thấy, có chút bất thường?

Tựa hồ cơ hội sống lại, như ẩn như hiện, vừa rõ ràng lại vừa mơ hồ.

Thật sự là quái dị.

Hẳn là thời cơ chưa đến.

Trong Hỗn Độn.

Cường giả các tộc đang đứng trước đại trận, sắc mặt ngơ ngác liếc nhìn thế giới Cửu Vực.

Chúng ta còn chưa chuẩn bị sẵn sàng, tại sao Cửu Vực lại phát sinh biến cố?

Một toà thế giới kia, giờ phút này nhìn từ bên ngoài, chỉ thấy thời gian chuyển động luân phiên, càng thêm chói mắt.

Pháp tắc thời gian lộ ra.

Khí tức của thời gian chảy xuôi.

Nên biết rằng, tính toán thời gian trong Hỗn Độn, chính là lấy Cửu Vực làm cơ sở.

Thời gian Cửu Vực phát sinh biến hóa, không chỉ ảnh hưởng mỗi Cửu Vực, mà là pháp tắc thời gian toàn bộ Hỗn Độn.

Đương nhiên, dựa vào tình hình trước mắt, cũng không phải là pháp tắc thời gian xuất hiện biến hóa, cũng không phải thời gian trường hà xuất hiện biến cố, mà là Cửu Vực phát sinh biến hóa nào đó.

Tựa hồ thời gian đang thay thế.

Tại sao lại xuất hiện loại thời gian luân chuyển thế này?

Một đám cường giả, ngươi hỏi ta, ta hỏi ngươi chả hiểu tại sao.

Ngay cả Hách Tiên Tôn, xem như vị này là tồn tại cổ xưa, trên mặt cũng lộ ra vẻ ngơ ngác.

Hắn đã sống không biết bao nhiêu thời đại.

Nhưng chưa bao giờ thấy qua cảnh tượng thế này.

Chương 871. Ngươi Đã Thay Đổi

Collected & Fixed: OilFish89.

Không lẽ là có cường giả tu luyện thời gian chi đạo, đang thi triển bí thuật thời gian nào đó, mới xảy ra hiện tượng thời gian luân chuyển?

Cửu Vực có cường giả Thời Gian Nhất Đạo...!

Cường giả có thể dẫn phát thời gian luân chuyển như này, chỉ sợ toàn bộ Hỗn Độn cũng không có ai?

Quả thực có người tu luyện Thời Gian Nhất Đạo, tính đến hiện tại, người tu luyện Thời Gian Nhất Đạo đều có thực lực rất yếu.

Thời gian nào dễ tu luyện như vậy...!

Thậm chí từng có người tu luyện giục bỏ Thời Gian Nhất Đạo, sau đó chuyển thời gian nhất đạo thành phụ tu.

Hiện tại Cửu Vực xảy ra hiện tượng thời gian luân chuyển, người không có thực lực khai đạo 100 vạn dặm, căn bản không thể tạo ra dị tượng bực này.

Thậm chí, rất có thể là Đại Đạo Thời Gian của Cửu Vực tự động diễn sinh ra dị tượng.

Không thể chờ đợi thêm nữa.

Phải nhanh chóng tiến vào Cửu Vực.

Lúc này mới trôi qua bao lâu..., thế mà Cửu Vực lại phát sinh biến cố không ngờ tới.

Hơn nữa, biến cố lần này liên quan đến thời gian chi đạo.

Đại Đạo Cửu Vực phát sinh biến hoá, cũng khiến đám người Hồng Nguyên Sơ chú ý.

Chỉ là thực lực bọn hắn quá yếu, căn bản không thể dò xét được gì.

Chỉ có rải rác mấy người như Hồng Nguyên Sơ và Ma Đồ, mới cảm giác được mơ hồ, dường như có liên quan tới thời gian.

Người trước tiên bọn hắn nghĩ đến chính là Long Quân.

Có lẽ là Long Quân đạo hữu đang sử dụng Đại Đạo Thời Gian?

Cũng không chú ý quá nhiều.

Dù sao Cửu Vực rất an toàn, bọn hắn vẫn là đại lão.

Quá trình Long Quân trở thành Sinh Linh Thiên Đạo, tuy rằng xảy ra một vài dị tượng, cũng khiến cho Đại Đạo phát sinh một ít biến hoá.

Nhưng mà chuyện này đều nằm trong suy tính của Sở Huyền.

Vẫn trong tầm kiểm soát của hắn.

Từ khi Long Quân hóa thành Sinh Linh Thiên Đạo, Thời Gian Chi Đạo của Thiên Đạo cũng nhanh chóng khuếch trương.

Khí vận Thiên Đạo đang từng bước cắn nuốt khí vận Đại Đạo, đồng hóa pháp tắc Đại Đạo.

Tốc độ tăng vọt.

Trong khoảng thời gian ngắn, liền từ 7/10 lên đến gần 8/10 Đại Đạo Cửu Vực.

Hơn nữa tốc độ khuếch trương vẫn đang tiếp diễn.

Ý Nguyệt Quân cũng rất háo hức.

Hắn là loại người thích náo nhiệt.

Thậm chí khát vọng tự do của hắn còn lớn hơn Long Quân.

Hắn thường xuyên du đãng Đại Đạo, không phải mục đích là muốn tìm kiếm phương pháp thoát khỏi Đại Đạo hay sao?

Sở Huyền cũng truyền tống qua một khối Thiên Đạo Phù Ấn cho Ý Nguyệt Quân.

Dị tượng thời gian vừa mới chấm dứt, kế tiếp lại xuất hiện hắc ám, hắc ám chi quang luân chuyển.

Trong Hỗn Độn, cường giả các tộc lại cảm thấy choáng váng.

Thế giới Cửu Vực xuất hiện hắc ám, một mảnh hắc ám đang lưu chuyển, giống như một đoàn mặc thuỷ, xâm nhiễm lấy thế giới.

Hắc Ám Đại Đạo sụp đổ?

Rốt cuộc là ở Cửu Vực xảy ra chuyện gì thế?

Lúc này cường giả các tộc liền đi gọi Hồng, yêu cầu Dương dùng ý niệm hàng lâm thêm lần nữa, dò xét tình huống.

Thậm chí không tiếc hứa hẹn nhiều hơn.

Kết quả!

Ý niệm của Dương không thể hàng lâm.

Bị bài xích ra ngoài.

Tất nhiên là Cửu Vực đã xảy ra biến hóa nào đó.

Rất có khả năng, là xuất hiện cơ duyên tạo hóa.

Trong lòng cường giả các tộc nóng như lửa đốt, nhanh chóng kiểm tra đại trận, phải mau chóng tiến vào Cửu Vực mới được.

Kéo thời gian càng dài, càng có khả năng đánh mất cơ duyên.

Quy Nhiên lại không có chấp niệm thoát khỏi Đại Đạo mạnh như hai người kia.

Nhưng hắn cũng không muốn bị vây khốn trong Đại Đạo.

Nếu là có thể đổi chỗ khác, đổi lại hoàn cảnh khác để ngủ, cũng là một chuyện tốt.

Sau đó Sở Huyền cũng cho hắn một khối Thiên Đạo Phù Ấn.

Ầm ầm!

Quy Nhiên bắt đầu chuyển hóa thành Sinh Linh Thiên Đạo.

Giờ khắc này, toàn bộ thế giới Cửu Vực, phảng phất như đang ở trong trạng thái nặng nề đến cực điểm.

Đây là một loại trạng thái phòng ngự tối đa.

Trong Hỗn Độn, cường giả các tộc đã tê tái tâm hồn.

Chỉ có thể trơ mắt đứng nhìn.

Thiên Đạo khuếch trương rất nhanh.

Trong khoảng thời gian ngắn, đã cắn nuốt 8/10 Đại Đạo

Khoảng cách chiếm trọn Đại Đạo đã không còn xa vời.

Càng gần đến đích, ngược lại tốc độ sẽ càng chậm.

Liên quan đến hạch tâm Đại Đạo, cần tiêu tốn thời gian dài hơn.

Bất quá đến lúc này, chuyện Thiên Đạo thay thế Đại Đạo, đã là sự tình ván đã đóng thuyền.

Sẽ không còn bất cứ chuyện gì ngoài ý muốn.

Ba người Long Quân muốn hoàn toàn trở thành Sinh Linh Thiên Đạo, cần có thời gian nhất định.

Thiên Linh Miêu cùng Hám Thiên Kim Bằng chạy tới bên trên Thiên Đạo, nhìn thấy ba người Long Quân.

Phệ Linh Hoa cũng có mặt.

Kế hoạch đã áp dụng rất thành công.

Sau khi tăng tốc độ khuếch trương của Thiên Đạo, Sở Huyền liền chìm đắm trong tu luyện.

Thực lực hiện tại của hắn vẫn chưa đủ mạnh.

Tranh thủ sớm ngày đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Trong khi tu luyện, thời gian trôi qua rất nhanh.

Chỉ mới chớp mắt, kỳ hạn 88 năm đã sắp đến.

Sở Bình Phàm, Tô Tiên Nhi, Lạc Tân Bạch, Đồ Vương Đạo đều trở thành Khai Đạo giả.

Phượng Không cũng sắp khai đạo.

Rốt cuộc Thuật Dương cũng thành công khai đạo, không còn bị Ma Đồ trêu chọc nữa.

Sau khi Thuật Dương khai đạo, liền chạy đi tìm Ma Đồ.

Kết quả khiến hắn trợn tròn mắt.

Vậy mà tính tình của Ma Đồ lại thay đổi!

Khi nhìn thấy hắn khai đạo, vẫn mở miệng chúc mừng.

"Chúc mừng Thuật Dương thí chủ thành công khai đạo".

Chắp tay trước ngực, bộ dáng từ bi.

Thuật Dương liền choáng váng, một lúc sau vẫn chưa hồi tỉnh lại được.

Hắn không ngờ tên ma đầu giết người như ngoé này lại thay đổi!

Chương 872. Cho Bọn Hắn Hy Vọng

Collected & Fixed: OilFish89.

Đại Kiếp Vực Sâu vẫn tiếp tục.

Thực lực Hắc Nguyệt đã tăng lên khai đạo ngàn dặm.

Bên người nàng xuất hiện 20 vị sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Cảnh.

Ma Phật cũng độ hóa vài vị sinh linh vực sâu Khai Đạo Cảnh.

Thực lực mấy người Đinh Việt cũng đạt chuẩn khai đạo ngàn dặm.

Cho dù bước vào Khai Đạo Cảnh, vẫn rất yêu nghiệt, vượt xa đám người Khai Đạo giả còn lại.

Cửu Vực tiến vào thời kỳ bộc phát.

Khai Đạo giả xuất hiện như nấm mọc sau mưa.

Rốt cuộc Hồng Nguyên Sơ cũng đột phá khai đạo vạn dặm.

Khai Đạo Nhất Cực!

Sở Huyền nằm ở trên ghế, nhàn nhã uống Đạo Trà do Tô Tiên Nhi pha chế.

Thuận tiện giảng giải cho Sở Vân kinh nghiệm khai đạo.

Sau này Sở Vân cũng phải khai đạo.

Thiên Đạo đã thâu tóm 9/10 Đại Đạo Cửu Vực.

Tốc độ cũng chậm lại, đang chậm rãi đồng hoá pháp tắc Đại Đạo.

Trước mắt, chỉ còn lại pháp tắc hạch tâm của Đại Đạo, là chưa thể đồng hóa.

Hôm nay, Cửu Vực đã hoàn toàn thuộc về Thiên Đạo.

Phần thế giới mới mở ra, lại sinh ra thêm một đám tiên thiên sinh linh.

Tiên thiên Nhân tộc, sau khi tìm hiểu kim bia, rốt cuộc đã lĩnh ngộ ra phương pháp tu luyện.

Chẳng qua là bọn hắn trời sinh yếu hơn mấy chủng tộc cường đại khác, cho dù tự lĩnh ngộ ra công pháp, nhưng vẫn chưa thể trở thành bá chủ.

Thậm chí còn chưa trở thành cường tộc.

Nhân tộc trong thế giới vừa mở, rất thích ở lỳ một chỗ, một mực ở yên đấy, cực kỳ khiêm tốn.

Bên ngoài không biểu hiện ra thực lực, lặng yên trưởng thành.

Ngồi xem những cường tộc khác tranh đấu.

Sở Huyền thổn thức, Nhân tộc không hổ danh là động vật linh trưởng, có đủ trí thông minh, lĩnh ngộ bực này, đã vượt xa những chủng tộc khác...

Khuyết điểm duy nhất, chính là khởi đầu rất yếu.

Nhưng mà tiềm lực phát triển rất lớn...

Sở Huyền không có quấy nhiễu thế cục thế giới mới, chẳng qua chỉ yên lặng theo dõi.

Bên ngoài Cửu Vực, trong Hỗn Độn.

Một đạo ánh sáng rơi xuống Cửu Vực.

Ầm ầm!

Ánh sáng chói chang bắn ra khắp nơi, sau đó chui vào trong Thiên Đạo, biến mất không thấy dấu vết.

Đây cũng không phải là lần đầu tiên.

Đã bắt đầu từ năm ngoái.

Cường giả các tộc trong Hỗn Độn, thỉnh thoảng sẽ vận dụng đại trận, ý đồ nhiễu loạn lực bài xích của Đại Đạo, mở ra một khe hở để cho cường giả tiến vào Cửu Vực.

Nhưng lần nào cũng thất bại.

May mắn là đại trận không bởi vì thất bại mà sụp đổ.

Cũng không có lọt vào công kích của Đại Đạo.

Chuyện này khiến cho các tộc hy vọng.

Chính bởi vì như thế, thỉnh thoảng bọn hắn sẽ vận dụng đại trận.

"Khoảng cách thành công rất gần".

Hách Tiên Tôn kích động nói ra.

Đám cường giả còn lại cũng rất kích động.

Lần này khi lực lượng đại trận tiến vào Cửu Vực, rõ ràng lực bài xích đã giảm bớt.

Hơn nữa, lực lượng đại trận còn bị Đại Đạo Cửu Vực hấp thu.

Chuyện này có ý gì?

Bởi vì Đại Đạo bắt đầu công nhận lực lượng trận pháp.

Dần dà, tất nhiên có thể mượn nhờ lực đại trận để tiến vào Cửu Vực.

Thấy được hy vọng, một đám cường giả đều trở nên tích cực.

Vì muốn tăng tốc khả năng ngưng tụ lực lượng của đại trận, thậm chí bọn hắn còn phái người đi tìm kiếm các loại bảo vật bổ sung vào đại trận.

Chỉ cần có thể nhìn thấy hy vọng, bỏ thêm nhiều bảo vật hơn nữa, cũng cảm thấy rất xứng đáng.

Sở Huyền nhìn thấy đám gia hỏa này hưng phấn đến phát run, có chút thương hại bọn hắn.

Bản thân mình đùa bỡn mấy người này như xiếc khỉ, có phải hơi quá đáng rồi không...?

Chẳng qua là, nội tình của đám người này thật trâu bò, bỏ thêm vào khá nhiều bảo vật, tăng cường lực lượng đại trận?

Thiên Đạo đã hấp thu không ít lực lượng từ đại trận.

Xem như chiếm được một chút lợi tức.

Nhìn thấy trên mặt Hách Tiên Tôn và đám cường giả các tộc nở nụ cười tràn ngập hy vọng.

Sở Huyền có chút không đành lòng, nhưng cũng không thể khiến bọn hắn thất vọng...

Hay là nắm chắc mức độ, để cho bọn họ liên tục nhìn thấy hy vọng.

Nếu không, trực tiếp chặt đứt hy vọng của bọn hắn, thì quá tàn nhẫn đối với mấy gia hoả này.

Dù sao thì bọn hắn cũng chuẩn bị trong thời gian dài, tiêu phí bảo vật khổng lồ.

Càng hiếm thấy hơn, các tộc lại đồng lòng nhất trí, đoàn kết thân hữu.

Nếu như để bọn hắn thất vọng, không tránh khỏi sẽ chỉ trích lẫn nhau, thậm chí tiến tới bộc phát xung đột, đại chiến sống mái.

Một khi bộc phát xung đột cùng đại chiến, không tránh được có người chết.

Sở Huyền thở dài.

Mình đúng là quá lương thiện.

Vì các tộc có thể tiếp tục đoàn kết hữu ái.

Chỉ có thể tiếp tục cho bọn hắn hy vọng.

Chắc chắn Sở Huyền sẽ không thừa nhận, bởi vì hắn đang muốn bòn rút đám người này.

Nhìn thấy các tộc lại bắt đầu bỏ thêm bảo vật vào đại trận.

Hắn không khỏi thở dài.

Không hổ danh là chủng tộc truyền thừa lâu đời, nội tình cực kỳ thâm hậu.

Quả nhiên trong Hỗn Độn có rất nhiều bảo vật.

Có lẽ chí bảo thì khá hiếm, nhưng một chút bảo vật bình thường thì không ít.

Bọn hắn tích luỹ trong thời gian dài như thế mà.

Các tộc đều tích góp từng chút một.

Bây giờ là Cửu Vực tộc liên thủ với Hỗn Độn tộc, đoàn kết nhất trí, quả thực có thể móc ra bảo vật nhiều vô số kể.

Cho dù trong bảo khố của hắn cũng không bằng.

Cũng có thể phái thêm cường giả đi tìm kiếm trong Hỗn Độn.

Thiên Đạo nuốt vào không ít bảo vật.

Vì sự phát triển của Thiên Đạo, các tộc đều cống hiến một phần sức lực.

Sở Huyền quyết định.

Sau khi Thiên Đạo thay thế Đại Đạo, hắn sẽ để một vài người các tộc tiến vào Cửu Vực.

Tất nhiên là thực lực không thể quá mạnh.

Miễn cho bọn hắn phá rối thế cục hiện tại của Cửu Vực.

Liền hạn chế sinh linh Đạo Cảnh.

Chương 873. Ngục Tốt Tuần Tra

Collected & Fixed: OilFish89.

Các tộc trở về chín vực, xem như là giúp thế giới Cửu Vực tăng thêm chủng loại sinh linh.

Khiến cho các tộc trăm hoa đua nở.

Thiên Đạo càng thêm phồn vinh.

Cũng giúp cho Thiên Đạo tiếp tục đề thăng cùng phát triển.

Về phần đám Khai Đạo giả Cửu Cực.

Cũng cho phép bọn hắn tiếp tục khai đạo.

Về phần chặt đứt căn nguyên Đại Đạo?

Đó là chuyện mơ mộng hão huyền.

Ngoan ngoãn cống hiến vì Thiên Đạo.

Huống chi, thực lực bọn hắn cũng không bị giới hạn.

Không có chặt đứt căn nguyên, lỡ như bọn hắn chết đi, còn có cơ hội sống lại trong Thiên Đạo.

Chỉ cần có thể giúp bọn hắn tiếp tục khai đạo là được.

Sở Huyền tin tưởng, những Khai Đạo giả Cửu Cực kia, sẽ không lại cố chấp chặt đứt căn nguyên Đại Đạo.

Không chặt đứt căn nguyên Đại Đạo, theo một ý nghĩa nào đó, bọn hắn sẽ có thêm một mạng.

Trong Hỗn Độn, các tộc tiếp tục bỏ thêm bảo vật vào đại trận.

Nguyên một đám, ai nấy đều mặt mày hớn hở.

Cửu Vực phát sinh biến hóa, đây là trực tiếp nói cho bọn hắn, có đại cơ duyên, đại tạo hóa đang đợi bọn hắn tới đoạt lấy.

Trước cửa Ngục Thần Vực Sâu, Võ Kiền lại đến.

Hắn chần chờ rất lâu, nhưng không có tiến vào.

Trong vực sâu Hỗn Độn có không ít sinh linh mạnh mẽ.

Dựa vào thực lực hiện tại của hắn, cũng không có khả năng kháng cự.

Chỗ vực sâu này, tồn tại rất lâu rồi.

Nếu tính toàn bộ Hỗn Độn, thì đây là một trong những vực sâu lớn nhất.

Vực sâu này là do chí cường giả tạo ra để trấn áp địch nhân.

Đột nhiên, Võ Kiền phát hiện Đại Đạo của mình xảy ra hiện tượng cộng minh.

Trong nội tâm khẽ giật mình.

Võ ý xuất hiện chấn động.

Đây là?

Sư tôn đang thức tỉnh?

Trong lòng Võ Kiền mừng rỡ không thôi.

Lúc này ý niệm của hắn xâm nhập vào trong Đại Đạo, dùng võ ý ngưng tụ thành một tia, bắt đầu lan tràn xuống dưới vực sâu.

Cỗ chấn động đặc thù kia, vẫn không ngừng truyền tới.

Võ ý của Võ Kiền, dựa theo cỗ chấn động này, rất nhanh di chuyển theo vị trí nó phát ra.

Hắn đã ngưng luyện võ ý đến cực hạn.

Tích súc nó giống như một sợi chỉ.

Tận lực không đánh động đám sinh linh cường đại trong vực sâu.

Đúng vào lúc này, tựa hồ sợi dây võ ý của hắn đã tiếp xúc với vật gì đó.

Vật không biết kia, ngay lập tức dính liền với sợi dây võ ý của hắn.

Lúc này Võ Kiền mới hiểu ra, lập tức thu sợi dây võ ý kia về.

Võ ý vừa trở về, mang theo một kiện đồ vật hình cái vòng.

Roẹt!

Kiện vật phẩm kia bay khỏi vực sâu, Võ Kiền đưa tay chụp lấy.

Đen nhánh như mực, võ ý ngưng mà không tán, ở trên mơ hồ có văn tự pháp tắc.

Đây là Võ Đạo Chi Hoàn!

Trong nháy mắt chạm phải Võ Đạo Chi Hoàn, Võ Kiền liền nhận được tin tức nó truyền tới.

Mang Võ Đạo Chi Hoàn đặt vào trong Cửu Vực!

Võ sẽ có cơ hội sống lại!

Nếu là trước kia, mang Võ Đạo Chi Hoàn ném vào Cửu Vực, tự nhiên không phải việc khó gì.

Chẳng qua là hôm nay, Đại Đạo Cửu Vực đã bài xích Nhân tộc.

Võ Kiền không dám cam đoan, Võ Đạo Chi Hoàn có thể tiến vào bên trong Cửu Vực.

Võ Đạo Chi Hoàn, chính là thứ mà Võ dùng võ ý ngưng luyện tạo thành, ẩn chứa căn cơ Đại Đạo của hắn.

Chính là vật mấu chốt giúp hắn sống lại.

Nếu đặt nó vào trong Cửu Vực, có thể mượn nhờ Đại Đạo Cửu Vực uẫn dưỡng, chậm rãi khôi phục lại cơ thể.

Bỗng nhiên! Sắc mặt Võ Kiền biến đổi, thân hình nhanh chóng bỏ chạy.

Xoát!

Một đạo hào quang, từ xa đuổi đến.

"Tới gần vực sâu, chết!".

Giọng nói lạnh như băng từ phía xa truyền đến.

Võ Kiền gấp rút chạy trối chết.

Đây là một vị chí cường giả!

Trong Hỗn Độn lại xuất ra một vị chí cường giả.

Trong Hỗn Độn xa xôi, hai bóng người đang lên đường tiến về Ngục Thần Vực Sâu.

Bọn hắn là binh sĩ Ngục Thần!

Bọn họ đến để điều tra chuyện Thập Thất Tốt bỏ mạng.

Người đến là Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt.

Vốn là Thất Tốt cùng Cửu Tốt đến điều tra, tạm thời Thất Tốt có nhiệm vụ, bởi vậy nên Thập Nhất Tốt ở gần đây thay thế cho hắn.

Dùng một kích doạ sợ Võ Kiền, hai người tiếp tục đi về phía trước.

Nếu không phải khoảng cách Ngục Thần Vực Sâu quá xa xôi, dựa vào sự bá đạo của binh sĩ Ngục Thần, há có thể để cho Võ Kiền bình yên chạy trốn.

Tốc độ của hai người cực nhanh.

Vượt qua mấy tầng không gian, chỉ một lát sau, liền đã di chuyển tới gần Ngục Thần Vực Sâu.

Đột nhiên.

Thập Nhất Tốt nhìn về phía Cổ Giới Hỗn Độn.

"Chỗ đó là Cổ Giới Hỗn Độn? Tựa hồ có chút bảo vật, không bằng chúng ta đi một vòng, thuận tiện điều tra một chút, Thập Thất Tốt bỏ mạng, có liên quan tới Cổ Giới Hỗn Độn hay không?".

"Cũng nên tuần tra một vòng, để cho đám gia hoả Cổ Giới Hỗn Độn biết được uy nghiêm của Ngục Thần Cung chúng ta".

Cửu Tốt gật đầu nói.

Bọn họ đều là Khai Đạo giả Thiên Địa, tồn tại khai đạo trên trăm vạn dặm.

Còn là cường giả trong hàng ngũ Khai Đạo giả Thiên Địa.

Lại là binh sĩ Ngục Thần, chỗ dựa sau lưng là vị Ngục Thần khủng bố, bọn hắn cũng không đặt Cổ Giới Hỗn Độn vào mắt.

Nếu đặt Cổ Giới Hỗn Độn vào trong Hỗn Độn, cũng không tính là thế lực siêu cấp.

Chẳng qua là trong Hỗn Độn, có một ít cường giả xuất thân từ Cổ Giới Hỗn Độn, mới khiến cho Cổ Giới Hỗn Độn có chút danh tiếng.

Hai vị ngục tốt bay về phía Cổ Giới Hỗn Độn.

Lúc này, trong Cổ Giới Hỗn Độn, các tộc còn không biết có cường giả tuần tra.

Chương 874. Thời Điểm Dùng Người Gánh Tội (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Đang cố gắng bỏ thêm bảo vật vào đại trận, giúp đại trận mau chóng khôi phục lực lượng.

Vì muốn có thể sớm tiến vào Cửu Vực.

...

Sở Huyền đang quan sát Ách Chủ Hỗn Độn, Ách Khí Đại Đạo đã ngưng tụ thành quả trứng.

Hơn nữa còn truyền đến tiếng ken két.

Tựa hồ lúc nào Ách Chủ Hỗn Độn cũng có thể phá trứng xông ra.

Chỗ đặt Ách Khí Đại Đạo, đúng là nơi hạch tâm của Đại Đạo.

Cũng là chỗ mà hiện tại Thiên Đạo chưa chiếm được.

Ngày Ách Chủ Hỗn Độn sinh ra đời, tất nhiên sẽ phát sinh một vài biến cố.

Lực bài xích của Đại Đạo, đều tồn tại nhờ Ách Chủ Hỗn Độn.

Sau khi hắn ra đời, theo lẽ thường thì lực bài xích của Đại Đạo sẽ dần dần suy yếu, cuối cùng rồi biến mất.

Bây giờ Thiên Đạo mới là chủ.

Trái lại Sở Huyền vẫn có thể duy trì lực bài xích.

Sau khi Ách Chủ Hỗn Độn ra đời, cũng chính là lúc Thiên Đạo thống nhất Đại Đạo, hoàn thành quá trình hợp nhất.

Đúng lúc này, Sở Huyền ngẩng đầu nhìn về phía Hỗn Độn.

Hai vị Khai Đạo giả Thiên Địa, đang di chuyển rất nhanh.

Mục tiêu chính là chỗ đặt đại trận của các tộc ngoài Hỗn Độn!

Tuy rằng mấy chủng tộc Tiên Thần Ma, Long Phượng cùng Hỗn Độn tộc đều có Khai Đạo giả Thiên Địa trấn thủ.

Nhưng mà, thực lực đều tương đối yếu.

Không thể nào chống lại hại vị cường giả lạ mặt này.

Một vị có thực lực khai đạo 500 vạn dặm, một vị khác cũng có thực lực khai đạo 400 vạn dặm.

Thực lực bực này, đủ để quét ngang Cổ Giới Hỗn Độn.

Sở Huyền thấy thế nào thì hai người này cũng không có ý tốt...

Các tộc liên thủ bố trí đại trận, hao phí rất nhiều bảo vật, không nói cũng biết tầm quan trọng của đại trận này đối với các tộc ra sao.

Sở Huyền vẫn còn muốn vắt sữa đám người này.

Hắn cũng đã xem tòa đại trận này trở thành vật trợ giúp Thiên Đạo.

Há có thể cho người khác phỗng tay trên?

Trực tiếp ra tay, chém giết hai gã này?

Lần trước hắn đánh chết Yên Huyễn, chính là trong khe hở Đại Đạo.

Lúc đó Đại Đạo xuất hiện chấn động, bởi vậy nên không khiến nhiều người chú ý.

Nếu lần này trực tiếp xuất thủ trong Hỗn Độn, tất nhiên sẽ bại lộ tin tức bên trong Cửu Vực có chí cường giả ẩn núp.

Chuyện này không phù hợp với ý tưởng của Sở Huyền.

Hắn còn muốn yên ổn, lặng yên phát triển từ từ.

Hiện giờ, Cửu Vực được xem là nơi ẩn chứa đại cơ duyên, đại tạo hóa.

Một khi truyền ra ngoài tin tức Cửu Vực có chí cường giả, tất nhiên sẽ khiến cường giả hàng lâm.

Còn là cường giả cấp bậc khai đạo 1.000 vạn dặm.

Đây là chuyện hắn không hề muốn.

Cho nên không thể tự mình xuất thủ!

Sở Huyền nhìn về phía Thái.

Đây là lúc dùng tới người này.

Thái ẩn núp lâu như vậy, cũng đã đến lúc hắn hiện thân.

Về phần ứng phó hai gã cường giả thế nào, đương nhiên là trực tiếp giết chết...

Hai người kia trực tiếp vọt tới đại trận các tộc, rõ ràng không hề e ngại.

Bọn hắn không chỉ có thực lực, còn có đủ bối cảnh cứng rắn.

Nên biết rằng, cũng không phải là Cửu Vực tộc cùng Hỗn Độn tộc không có cường giả.

Nếu không có bối cảnh đủ cứng rắn, dám tới đoạt đi đại trận các tộc, như vậy phía sau sẽ là bị cường giả các tộc truy sát đến chết.

Mặc dù tam tộc Tiên Thần Ma không có cường giả khai đạo 1.000 vạn dặm.

Nhưng tất nhiên sẽ không thiếu cường giả khai đạo 900 vạn dặm.

Huống chi, Sở Huyền tin chắc rằng, tất nhiên là lão tổ tông của tam tộc có thực lực khai đạo trên 1.000 vạn dặm.

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Trực tiếp liên hệ với Thái.

"Thái, ta đã chuẩn bị xong bảo vật, hiện giờ sẽ đưa cho ngươi".

Thái khẽ giật mình.

Cái tên Đại Uy Đại Đức Chí Thánh này, thật sự muốn tặng bảo vật giúp mình trị thương?

Nên biết rằng, thương thế của hắn không phải loại bình thường.

Căn bản là bảo vật thông thường không có hiệu quả.

Nếu không, hắn cũng không phải ngủ say thời gian dài như vậy, mới chỉ khôi phục được một chút.

"Thật sự? Ngươi dùng cách nào truyền bảo vật tới đây?".

"Tự nhiên là có cách!".

Sở Huyền khẳng định như chém đinh chặt sắt: "Truyền tống bảo vật như thế nào, ngươi không cần quan tâm, chờ đợi nhận lấy là được".

"Vậy thì đa tạ Đại Uy huynh".

Thái cười ha hả, nói lời cảm ơn.

Gọi Chí Thánh là không thể nào, liền kêu Đại Uy huynh.

"Khách khí, bảo vật nhỏ mà thôi".

Sở Huyền vừa cười vừa nói.

Trong tay hắn liền xuất hiện một hạt châu, sau đó truyền một đoàn Tạo Hóa Chi Khí vào trong.

Thuận tiện cất giấu một đòn Tiệt Diệt Quyền.

Một quyền này đánh ra, đủ để giết chết hai người kia.

Hơn nữa, một quyền này cực kỳ bá đạo cường hãn, có tư thế Cự Nhân tộc đuổi giết địch nhân.

Từ chỗ Thái phát ra công kích này.

Tất nhiên người ngoài sẽ cho rằng Thái là người ra tay.

Đại trận này, cũng có Cự Nhân tộc tham gia vào.

Chẳng qua là tham dự không sâu, trả giá cũng không nhiều.

Dù vậy, địch nhân đến đoạt đại trận, Thái cũng có đủ lý do xuất thủ.

Sở Huyền chờ đợi thời cơ.

Công kích này không thể phát ra quá sớm, phải chờ đối phương ra tay cướp đoạt đại trận đã.

Không thể vô lý giết người ta...

Cũng không thể xuất thủ quá trễ.

Nếu không, đại trận bị hủy hoại, tổn thất còn lớn hơn.

Nếu chọn đúng thời điểm, phải là lúc cường giả các tộc không thể chống đỡ, ai nấy đều cảm thấy uất ức, thậm chí còn muốn tự hủy đại trận, cũng không thể để địch nhân chiếm tiện nghi.

Cũng là lúc địch nhân lầm tưởng bảo vật tới tay, tỏ ra kiêu ngạo đắc ý.

Lúc này hắn sẽ kích phát một quyền đánh chết hai người!

Quá hoàn mỹ!

Xem như là có cớ để động thủ rồi.

Chương 875. Thời Điểm Dùng Người Gánh Tội (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cự Nhân tộc vẫn là rất mạnh, dưới tình huống có lý do xuất thủ, có lẽ sẽ chống đỡ được thế lực sau lưng đối phương.

Huống chi, không chỉ có mỗi Cự Nhân tộc.

Tam tộc Tiên Thần Ma và các chủng tộc khác, bọn họ cũng sẽ không ngoảnh mặt làm ngơ.

Nhiều cường tộc liên thủ như vậy, đủ để chống lại chỗ dựa sau lưng đối phương đi?

Sở Huyền vừa chú ý hai vị cường giả, vừa trò chuyện cùng với Thái.

"Lúc truyền bảo vật cho ngươi, chỉ sợ lực lượng có chút mạnh, ngươi phải tiếp nhận cho tốt, đừng để nó bị huỷ hoại".

"Không sao, ta cũng cũng có chút thực lực, tất nhiên có thể tiếp lấy an toàn".

Thái không thèm để ý chút nào.

Cho dù mình bị thương, nhưng thực lực vẫn rất cường đại.

Đừng nói là truyền bảo vật tới, coi như là bị người tập kích, hắn cũng có thể đỡ được.

"Ngươi có phần tin tưởng này là tốt rồi, dù sao khoảng cách quá xa, trên phương diện lực lượng sẽ không canh chuẩn lắm".

Sở Huyền dự định nói trước cho Thái biết, xem như lúc truyền tống bảo vật, sử dụng lực lượng có hơi quá tay.

Hơi mất kiểm soát, dẫn tới đánh chết người.

Bản thân mình cũng không cố ý.

Không thể để Thái biết là mình đào hố cho hắn nhảy được.

Phải tạo ra một tình huống ngoài dự liệu.

"Ta đã nói trước, nếu bị huỷ hoại thứ gì, cũng đừng tìm ta đòi bồi thường...".

"Đại Uy huynh nói đùa, Thái ta là loại người này hay sao?".

Thái vừa cười vừa nói.

Vị Đại Uy Đại Đức Chí Thánh này, nếu như thật sự truyền tống bảo vật trị thương cho mình.

Thì có thể nhận ra là một người rất chân thành, đáng giá để kết giao...

Còn như muốn thừa cơ đánh lén mình.

Vậy cũng cũng đừng trách mình vô tình.

Thái thầm suy nghĩ trong lòng.

Đương nhiên hắn sẽ không hoàn toàn tin lời nói của Sở Huyền.

Tất nhiên phải có lòng phòng người.

Lỡ như đối phương nói bên ngoài là tặng mình bảo vật trị thương.

Kì thực là hạ độc thủ đánh lén thì sao?

Hiển nhiên là Thái cũng không sợ, bởi vì hắn có lòng tin đối với thực lực của mình.

Mặc dù bị thương chưa lành, nhưng nếu gặp phải thời khắc nguy hiểm, cũng có thể bộc phát thực lực đỉnh phong trong thời gian ngắn ngủi.

Thái tin tưởng là được rồi.

Trong lòng Sở Huyền cười thầm, đây cũng không phải là hắn đi hố ngươi.

Đồ đạc của mình, cũng không phải dễ cầm như vậy.

Nếu như nhận lấy bảo vật, không cảm tạ ân đức, lại giúp mình làm chút chuyện, làm bia đỡ đạn, thì làm sao xứng đáng với bảo vật được nhận chứ?

Trong Hỗn Độn.

Lúc Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt bay tới gần Cổ Giới Hỗn Độn.

Rốt cuộc phát hiện ra đại trận của các tộc.

Đại trận kia tập trung rất nhiều chí bảo, bố trí thành đại trận, lập tức thu hút ánh mắt của hai người.

Mặc dù bọn hắn là binh sĩ Ngục Thần, nhưng trên người cũng không có dư giả bảo vật.

Một tòa đại trận kia, vừa nhìn đã biết không phải loại thường...

Hơn nữa, tựa hồ là bố trí vì thế giới Cửu Vực?

Về thế giới Cửu Vực, hai người cũng không chú ý quá nhiều.

Dù sao thực lực đến cấp độ của bọn hắn, sẽ không cho rằng bên trong Cửu Vực có bảo vật gì tốt lành.

Hơn nữa, bọn hắn chỉ có một mình, lại không phải lão tổ của chủng tộc nào đó, không cần cân nhắc vì chủng tộc.

Nếu Hỗn Độn có phát sinh biến cố, thì trốn vào Cửu Vực cũng không bằng dựa hơi Ngục Thần che chở.

Trước tiên, hai người đều quan sát đại trận.

Tòa đại trận này, phải cướp tới tay.

Chuyện đáng vui mừng, chính là tòa đại trận này cũng không phải đại trận công kích, không thể đối phó với hai người bọn hắn.

Lúc này liền đánh về phía đại trận.

Về phần đắc tội với mấy chủng tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn?

Bọn hắn đâu thèm quan tâm.

Cùng lắm thì trốn vào Ngục Thần Hành Cung, dựa vào sự bá đạo của Ngục Thần, tất nhiên sẽ ra tay bảo vệ bọn hắn.

Dù sao, hành động lần này cũng tăng thêm thể diện cho Ngục Thần.

"Đại trận này sẽ do Ngục Thần Hành Cung tiếp nhận, tất cả đều cút ngay!".

Bỗng truyền tới một giọng nói bá đạo.

…

Cường giả các tộc đang bỏ thêm vào bảo vật vào đại trận, giúp đại trận mau chóng khôi phục.

Hơn nữa, bọn họ bắt đầu suy nghĩ muốn tăng cấp đại trận.

Đúng lúc này, Hách Tiên Tôn cảm nhận được nguy cơ mãnh liệt đang đến.

Sắc mặt hắn đại biến.

Thân hình hắn nhoáng một cái, bắt đầu chạy trốn.

Đã trôi qua rất nhiều năm, hắn chưa từng có cảm giác nguy cơ như lúc này.

Hắn có thể sống đến hiện tại, toàn bộ đều nhờ vào bản năng phát hiện sớm mối nguy hiểm.

Mỗi khi đại kiếp bắt đầu, đều có thể sớm chuẩn bị tránh né.

Bên phía Tiên tộc, Nguyên Sơn Lão Tổ vừa thấy Hách Tiên Tôn rút lui.

Hắn không chút do dự chạy theo phía sau.

Đám cường giả còn lại đều sững sờ.

Đã xảy ra chuyện gì?

Không lẽ đại trận sắp phát nổ?

Không có lý nào..., không phải đại trận đang vận chuyển rất tốt hay sao?

Ngay vào lúc này, giọng nói bá đạo đã truyền đến.

Hai bóng người tiến tới rất nhanh, chộp về phía đại trận.

Liệt Ma Tôn liền nổi giận.

"Láo xược!".

Ầm ầm!

Đại Đạo hiện ra, ngưng tụ thành một quyền đánh tới.

Hách Tiên Tôn đứng ở phía xa nhìn lại, không khỏi hít một ngụm khí lạnh, thằng nhãi con Ma tộc này, đây là muốn tự tìm đường chết...

Khó trách mình lại cảm thấy hắn không sống thọ.

Quả nhiên!

Cũng bị người giết chết!

Đồ Thần Tôn và Côn Trấn đều biến sắc mặt.

Hai người không lỗ mãng như Liệt Ma Tôn.

Đám người Ma tộc này đã quen lỗ mãng bá đạo.

Ầm ầm!

Ánh mắt Thập Nhất Tốt lạnh như băng.

"Dám can đảm tập sát binh sĩ Ngục Thần, đáng chết!".

Roẹt!

Loé lên một tia sáng lạnh lẽo.

Đại Đạo của Liệt Ma Tôn sụp đổ, thân thể bị nổ tung.

"Ta chính là Liệt Ma Tôn của Ma tộc, ngươi dám giết ta?".

Liệt Ma Tôn khiếp sợ rú lên.

"Hừ!".

Thập Nhất Tốt hừ lạnh một tiếng, ra tay không chút lưu tình.

Liệt Ma Tôn đã chết!

Chương 876. Một Quyền Chết Ngay (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tất cả cường giả ở đây đều sợ tới mức vãi linh hồn.

Một vị Khai Đạo giả Tự Tại đang sống sờ sờ..., lại bị đánh chết như vậy.

Người tới là Khai Đạo giả Thiên Địa, tồn tại đỉnh cao đột phá 100 vạn dặm!

Hơn nữa, còn là binh sĩ Ngục Thần?

Không ít cường giả đều tái mét mặt mày.

Nhưng thấy mục tiêu của hai người này lại là đại trận.

Đây chính là tâm huyết của các tộc.

Đúng vào lúc này.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn bắn ra vài đạo khí tức mạnh mẽ.

Ba vị Khai Đạo giả Thiên Địa của Tiên Thần Ma đều xuất hiện.

Nhất là vị kia của Ma tộc.

Ánh mắt vô cùng âm lãnh.

"Binh sĩ Ngục Thần? Rất tốt, Ngục Thần Hành Cung, giết người của Ma tộc chúng ta, tất nhiên phải trả giá thật nhiều!".

"Ta cũng muốn nhìn xem, vị Ngục Thần kia của các ngươi, so với Ma Tổ chúng ta thì ai hơn ai!".

Thập Nhất Tốt ngạo nghễ nói: "Tôn thượng Ngục Thần, là tồn tại chí cao vô thượng, chỉ là một tên Ma Tổ, tự xem mình là cái gì?".

"Nhị vị, muốn cùng lúc đắc tội với tất cả các tộc chúng ta sao?".

Cường giả Thần tộc tức giận nói.

"Đại trận này phải thuộc về Ngục Thần Hành Cung, không phục thì nhào vô kiếm ăn".

Cửu Tốt lạnh lùng nói ra.

Ngục Thần Hành Cung, từ trước đến nay vô cùng bá đạo.

Ngay cả mấy cường tộc như Thần Tiên Ma cũng không để vào mắt.

Nếu là bình thường, tất cả cường tộc cũng không muốn đắc tội Ngục Thần Hành Cung.

Dù sao, danh tiếng của vị kia rất xấu.

Là người có thù tất báo.

Hơn nữa không biết chừng mực, sẽ làm một vài chuyện ỷ lớn hiếp nhỏ.

Số lượng cường giả bị hắn trấn áp cũng không ít.

Nhưng mà, đại trận này chính là tâm huyết của các tộc.

Trả giá nhiều lắm.

Huống chi, Cửu Vực còn ẩn chứa đại tạo hóa.

Bọn hắn có thể buông tha hay sao?

Không thể tránh khỏi đại chiến.

Cường giả các tộc không muốn dâng lên đại trận, mà Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt thì rất bá đạo ngông cuồng, chắc chắn là sẽ không dừng tay.

Ầm ầm!

Đại Đạo hiện ra, xuất hiện thiên địa chi tượng.

Tiên Thần Ma, Long, Phượng cùng với hai vị Khai Đạo giả Thiên Địa của Hỗn Độn tộc, tổng cộng bảy vị cường giả vây công Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt.

Chẳng qua là thực lực giữa hai bên có cách biệt quá lớn.

Khai Đạo giả Thiên Địa của các tộc vừa mới trở về, bất quá Đại Đạo chỉ vừa đột phá 100 vạn dặm chưa lâu, thiên địa không mạnh, không phải là đối thủ của Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt.

Vừa mới giao thủ một lát, lập tức vấy máu khắp Hỗn Độn.

Không ngừng thua bại.

"Hai vị không nên đắc tội các tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn?".

"Các tộc chúng ta, cũng không phải là không có cường giả".

Cường giả Thần tộc tức giận quát to.

Những người còn lại đều mở miệng.

Gánh không được.

Hai vị binh sĩ Ngục Thần này, thực lực mạnh quá mức.

Chỉ sợ đã khai đạo mấy trăm vạn dặm, phạm vi thiên địa cũng đã mấy chục vạn dặm.

Có thể xem là cường giả trong hàng ngũ Khai Đạo giả Thiên Địa.

Mấy người bọn hắn chỉ vừa mới khai mở thiên địa, thuộc loại khai đạo 100 vạn dặm.

Làm sao có thể kháng cự?

Bất đắc dĩ, chỉ có thể đổi mục tiêu.

Hy vọng dùng nội tình các tộc, có thể khiến đối phương dừng tay.

Nhưng mà, từ xưa đến nay binh sĩ Ngục Thần đều bá đạo, đã sớm dưỡng thành thói quen.

Há có thể bị doạ sợ?

Đúng là các tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn có cường giả đỉnh cao.

Nhất là tam tộc Thần Tiên Ma, cũng không phải là không có người có thực lực vượt qua bọn họ.

Nhưng Cửu Tốt cùng Thập Nhị Tốt không hề e sợ chút nào.

Có Ngục Đạo Cổ Thần làm chỗ dựa, ai dám trở mặt với bọn hắn?

Chẳng qua chỉ là một tòa đại trận mà thôi.

Cũng không phải tàn sát các tộc.

Bọn hắn có ngạo mạn, cũng không dám tàn sát các tộc.

Mối thù diệt tộc, cũng không phải lấy Ngục Đạo Cổ Thần ra là có thể doạ sợ.

Nên biết rằng, tổ tông của tam tộc Tiên Thần Ma, thực lực mạnh vượt quá sức tưởng tượng.

Mặc dù không bằng Ngục Đạo Cổ Thần, chỉ sợ cũng không xê xích bao nhiêu.

Nếu là bình thường bọn hắn sẽ không vì một chút việc nhỏ, mà đắc tội Ngục Đạo Cổ Thần.

Nhưng thù diệt tộc thì lại khác, cũng không dễ bỏ qua.

Nếu ba vị tổ tông tam tộc liên thủ, chỉ sợ Ngục Đạo Cổ Thần cũng phải nhượng bộ.

Một tòa đại trận mà thôi, tuy tổn thất không nhỏ, cũng không sẽ vì thứ này mà đắc tội Ngục Đạo Cổ Thần.

Dù sao, Ngục Đạo Cổ Thần tính tình hẹp hòi, có thù tất báo, lại thích giữ thể diện, tất nhiên sẽ ra mặt giúp binh sĩ của mình.

Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt đều biết rõ điểm này, cho nên cố tình muốn đoạt đại trận.

Không thèm quan tâm đến lời uy hiếp của các tộc.

Ầm ầm!

Đại chiến trở nên kịch liệt.

Đại Đạo của đám cường giả chấn động, giống như thiên địa của bọn hắn có dấu hiệu sụp đổ.

Đám người không ngừng lui về phía sau, vấy máu khắp Hỗn Độn.

"Các ngươi mau cút ra, nếu không đừng trách chúng ta độc ác!".

Cửu Tốt lạnh lùng thốt ra.

Cường giả các tộc rất uất ức, nhưng cũng không muốn bỏ cuộc, mà bắt đầu vận dụng một ít át chủ bài, ý đồ kéo dài thời gian.

Sở Huyền nhìn xem một màn chiến đấu trong Hỗn Độn, ánh mắt khẽ híp lại.

Hai thằng nhãi kia, là binh sĩ Ngục Thần sao?

Cũng xem như thủ hạ của Ngục Thần Cổ Thần?

Vậy mà dám tự xưng là binh sĩ, bộ dạng còn rất vinh quang.

Là vì chuyện xảy ra ở vực sâu, nên Ngục Đạo Cổ Thần phái thủ hạ đến đây dò xét?

Hay là đến dò xét thế giới Cửu Vực?

Nếu là thủ hạ của Ngục Đạo Cổ Thần, vậy thì không thể cho bọn này sống được.

Phải giết chết...!

Chương 877. Một Quyền Chết Ngay (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Về phần Ngục Đạo Cổ Thần có thể giết qua trả thù hay không, Sở Huyền cũng không quá để ý.

Trong thời gian ngắn, Ngục Đạo Cổ Thần không thể di chuyển tới mảnh Hỗn Độn này, thời gian này đủ để Sở Huyền gia tăng thực lực.

Huống chi, Thiên Đạo sắp thống nhất Đại Đạo.

Sở Huyền đã có đủ lực lượng xưng bá.

Tình huống đã chuyển biến xấu đi, các tộc ngăn không được, bại lui về phía sau, xu thế liên thủ đã bắt đầu tan tành.

Hai vị binh sĩ Ngục Thần, bị đám người dây dưa mãi cũng cảm thấy tức giận, bắt đầu muốn giết người rồi.

Đây là thời điểm mình ra tay.

Sở Huyền dựa theo phương vị Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính dò xét được, bắt đầu truyền hạt châu ẩn chứa Tạo Hóa Chi Khí, cùng Tuyệt Diệt Quyền qua cho Thái.

"Thái, ta chuẩn bị truyền bảo vật cho ngươi, cẩn thận đón lấy".

Thái cảm thấy chấn động.

Toàn thân căng thẳng, khí thế tụ mà không tán, bất cứ lúc nào cũng có thể bộc phát ra thực lực đỉnh phong.

"Đến đây đi, Thái ta có thể khống chế được".

Trong lòng Sở Huyền cười thầm.

Chờ một lúc nữa, sau khi bảo vật bắn ra một quyền giết chết binh sĩ Ngục Thần, chỉ sợ Thái không còn vẻ tươi cười như vừa rồi.

Cũng không biết, Cự Nhân tộc có gánh được áp lực từ Ngục Đạo Cổ Thần hay không.

Đương nhiên, cũng không phải chỉ có mỗi Cự Nhân tộc gánh chịu, các tộc Tiên Thần Ma cũng sẽ gánh bớt áp lực.

Chẳng qua là binh sĩ Ngục Thần chết dưới tay Thái, không thể nghi ngờ áp lực của hắn là lớn nhất.

Ầm ầm!

Đại Đạo của Thập Nhất Tốt có hình dáng như cây roi, quất cho cường giả Tiên tộc phun máu bay ngược về sau.

Cường giả Thần tộc cũng bể nát cơ thể.

Cường giả Ma tộc phún máu như suối.

Cường giả Long tộc trầy da tróc vẩy.

Cường giả Hỏa Phượng tộc bị trụi lông.

Cường giả Hỗn Độn tộc, bị nổ tung một nửa cơ thể.

Trong đám người tham chiến, tất nhiên cũng có một vị cường giả Cự Nhân tộc.

Chẳng qua là hắn đang cố ý giả vờ, không có xuất toàn lực.

Nhưng mà thân hình khổng lồ của hắn rất cứng rắn.

Mặc dù không sử dụng toàn lực, nhưng vẫn bị đánh bầm dập.

Thân thể xuất hiện vết nứt, khí tức hỗn loạn.

Đại Đạo của Cự Nhân tộc chứa trong nhục thể, cũng không cần mở ra thiên địa, nhục thể của bọn hắn, chính là thứ mạnh nhất có thể gánh chịu Đại Đạo.

Không cần mở ra thiên địa, vẫn có thể gánh chịu Đại Đạo, xây dựng nền móng cho Đại Đạo.

Thân thể bị rạn nứt, đây cũng không phải là vết thương nhỏ đối với Cự Nhân tộc.

Ầm!

Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt đưa tay chộp tới, giống như vứt ra một khối không gian, đang muốn thu lấy đại trận vào bên trong.

Tất cả cường giả các tộc đều trợn mắt như muốn lồi ra.

Ngục Thần Hành Cung, đúng là khinh người quá đáng!

Một chỗ Hỗn Độn, Hồng đang đứng từ xa quan sát trận chiến.

Tự nhiên hắn sẽ không xuất thủ.

Đại trận này không có quan hệ quá lớn với Nhân tộc.

Kỳ thật các tộc đều ngầm muốn loại trừ Nhân tộc ra ngoài.

Lúc bố trí đại trận, Nhân tộc cũng không được tham gia.

Huống chi, thực lực mà Hồng biểu hiện ra, chẳng qua chỉ là Khai Đạo giả Tự Tại mà thôi.

Liệt Ma Tôn đã chết!

Thật sự là đáng cảm thán...

Binh sĩ Ngục Thần, quả thật là ngông cuồng bá đạo...

Cũng không sợ các tộc liên thủ uy hiếp.

Cổ Thần Hỗn Độn trong truyền thuyết, quả nhiên là một trong những tồn tại mạnh nhất trong Hỗn Độn.

Đại trận sắp rơi vào tay binh sĩ Ngục Thần.

Tòa đại trận này, Hồng cũng thấy nóng mắt.

Các tộc vì bố trí đại trận mà trả giá không nhỏ.

Nếu mất đi toà đại trận này, có thể nói tổn thất cực lớn.

Hơn nữa, cũng mất đi cơ hội tiến vào Cửu Vực.

Muốn bố trí thêm một tòa đại trận như vậy, cũng không có dễ gì.

Như thế cũng tốt, sau chuyện này các tộc sẽ cố gắng liên thủ với Nhân tộc.

Kỳ thật lúc đầu bố trí đại trận cũng không trả giá quá lớn.

Chẳng qua là, sau khi vận dụng một lần, mặc dù không thể tiến vào Cửu Vực, nhưng mà đại trận lại không bị tổn hại.

Chẳng qua chỉ tiêu hao lực lượng đại trận thôi.

Vì tăng tốc khôi phục lực lượng đại trận, các tộc không ngừng bỏ thêm bảo vật vào trong.

Tích tiểu thành đại, mới có đại trận quy mô như hiện tại.

Vốn tất cả đều đáng giá.

Dù sao cũng thấy được hy vọng tiến vào Cửu Vực.

Lực lượng của đại trận dần dà đã được Đại Đạo chấp nhận.

Kết quả, tự nhiên xuất hiện hai gã binh sĩ Ngục Thần.

Tổn thất lần này là cực kỳ nghiêm trọng.

Cổ Giới Hỗn Độn.

Trong tộc địa của Cự Nhân tộc, Thái hết sức chăm chú, súc lực chờ đợi.

Nếu thật sự truyền tới bảo vật trị thương cho mình, tự nhiên không thể tốt hơn.

Nhưng cũng phải đề phòng đối phương, nhân cơ hội này đánh lén mình.

Người ở xung quanh pho tượng Cự Nhân tộc cũng đã tránh đi.

Đại trận trong Hỗn Độn, thu hút toàn bộ sự chú ý của các thế lực Cổ Giới Hỗn Độn.

Tất nhiên Thái cũng cảm ứng được.

Chẳng qua hắn không quan tâm.

Cự Nhân tộc lại không có tổn thất gì.

Hơn nữa, đó là binh sĩ Ngục Thần, nếu hắn ra mặt sẽ đắc tội Ngục Thần Hành Cung, chuyện này không đáng.

Lỡ như bị lão khốn kiếp kia để mắt tới, lại càng không đáng.

Ầm ầm!

Không gian xuất hiện chấn động.

Đã đến!

Thái tập trung tinh thần, không hề chủ quan chút nào.

Chỉ một lát sau, trong không gian truyền tới một hạt châu.

Không có công kích!

Không có bất cứ nguy hiểm gì.

Chương 878. Một Quyền Chết Ngay (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ít nhiều gì Thái cũng hơi bất ngờ, chuyện lạ có thật, người kia thật sự tặng bảo vật trị thương cho mình?

Hơn nữa, còn nói khoảng cách có chút xa xôi, lực đạo truyền tới có chút mãnh liệt, làm cho mình tập trung tinh thần.

Lực đạo mãnh liệt ở chỗ nào?

Không lẽ là khoảng cách quá xa, sau khi truyền tới, lực lượng truyền tống đã tiêu hao hết?

Trong đầu vừa nghĩ đến khả năng này.

Bỗng nhiên, Thái cảm thấy trong thông đạo truyền tống, ngay khi hạt châu xuất hiện, liền cuốn theo một cổ lực lượng kinh khủng, bá đạo vô cùng, muốn tiêu diệt tất cả.

Cổ lực lượng này vừa truyền tới, Thái chỉ cảm thấy nguy hiểm buông xuống, lỗ chân lông toàn thân mở rộng, lông tơ dựng thẳng lên.

Răng rắc!

Pho tượng bị chấn nát!

Thân hình Thái trực tiếp lộ ra.

Khí thế toàn thân lập tức bộc phát đến mức tối đa.

Quả nhiên!

Vị Đại Uy Đại Đức Chí Thánh kia, muốn thừa cơ đánh lén mình!

Ầm!

Từ trong thông đạo bắn ra một quyền, mang theo lực lượng tuyệt diệt, ngay lập tức bắn về một phía trong Hỗn Độn.

Không phải là đánh mình sao?

Thái có cảm giác ngây dại, vô ý nhận lấy hạt châu được truyền tống tới.

Thông đạo không gian kia cũng khép lại.

Nhưng mà, một cỗ lực lượng tuyệt diệt kia đã bắn về một phía trong Hỗn Độn.

Một quyền này, bá đạo đến mức nào.

Trong thoáng chốc, tựa hồ Thái nhìn thấy cảnh tượng trước kia, đại ca của mình, đuổi giết kẻ địch mà xuất ra một quyền bá đạo vô song!

Không tốt!

Thái đột nhiên cả kinh, một quyền khủng bố này, vậy mà đánh về phía binh sĩ Ngục Thần!

Lúc này, cường giả Cự Nhân tộc bị đánh đến mức nhục thân rạn nứt, điên cuồng chạy trối chết.

Trong lòng của hắn cực kỳ tức giận.

Không lẽ các ngươi không nhận ra, ta chỉ đánh cho có hay sao?

Vậy mà lại ra tay ác độc đối với mình, binh sĩ Ngục Thần chó má!

Đại trận sắp rơi vào tay binh sĩ Ngục Thần.

Cường giả Các tộc đều cảm thấy tuyệt vọng.

Đùng vào lúc này.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, liền xuất hiện một cỗ khí thế khủng bố.

Kế tiếp, một quyền bá đạo vô song, dường như muốn tiêu diệt tất cả, đang bay tới vị trí chỗ bọn hắn.

Mục tiêu là binh sĩ Ngục Thần!

Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt liền cả kinh!

Là vị chí cường giả nào trong Cổ Giới Hỗn Độn trở về?

"Chúng ta chính là thủ hạ của Ngục Đạo...".

Thiên địa hiện ra, Đại Đạo hoành không, hai vị ngục tốt lập tức bộc phát ra toàn bộ thực lực.

Ngay cả chí bảo ráp rương giữ mạng cũng lấy ra.

Còn nói ra chỗ dựa sau lưng, ý đồ khiến đối phương dừng tay.

Nhưng mà, một quyền này bá đạo vô cùng, muốn diệt sát tất cả.

Ầm ầm!

Đại Đạo sụp đổ, thiên địa bị nghiền nát, sau đó đều hoá thành hư vô.

Chỉ còn hai tiếng kêu thảm thiết cùng sợ hãi, vang vọng khắp Hỗn Độn.

"Ngục Thần đại nhân, chắc chắn sẽ báo thù cho chúng ta, người dám giết chết binh sĩ Ngục Thần, chắc chắn phải chết thảm!".

Không gian hỗn độn không ngừng bị xé rách, hóa thành một mảnh hư vô, một khoảng thời gian sau, không gian xung quanh mới bắt đầu khôi phục như cũ.

Mà binh sĩ Ngục Thần đã biến thành hư vô.

Ngay cả tro cốt đều không có lưu lại.

Tiếng kêu phẫn hận cũng biến mất.

Chỉ có trong Hỗn Độn, xuất hiện hình ảnh hư ảo của thiên địa, mô tả quá trình từ lúc sinh ra cho đến lúc huỷ diệt!

Đây là hiện tượng khi Khai Đạo giả Thiên Địa bỏ mình!

Thiên địa trở về hư vô.

Toàn trường là một mảnh yên tĩnh!

Cường giả các tộc đều trợn mắt há hồm.

Hai vị binh sĩ Ngục Thần cực mạnh, tồn tại khai đạo mấy trăm vạn dặm.

Phạm vi của thiên địa ít nhất cũng được 50 vạn dặm đi?

Cường giả bực này, không ngờ lại chết trước mắt bọn họ.

Khai Đạo giả Thiên Địa, khi nào lại yếu như thế, giống như sâu kiến bị người đạp chết?

Một ít Khai Đạo giả Cửu Cực, giờ khắc này đều cảm thấy choáng váng.

Trước khi đám cường giả kia trở về, bọn hắn chính là tồn tại đỉnh chóp, cao cao tại thượng.

Sau khi những cường giả này trở về, bọn hắn cũng tự hỏi, xem như bản thân miễn cưỡng bước vào hàng ngũ cường giả.

Cho đến giờ phút này, bọn họ mới ý thức được, tồn tại mạnh như Khai Đạo giả Thiên Địa đều giống như giun dế, quá yếu ớt, bị người đánh một quyền trở thành hư vô.

Thế thì những Khai Đạo giả Cửu Cực như bọn hắn thì sao?

Không cần tới một quyền, một hơi thở cũng có thể phun thành tro?

Khai Đạo giả Thiên Địa của các tộc, đều nhìn về một hướng trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Là vị cường giả nào xuất thủ?

Thật không ngờ lại bá đạo như vậy, trực tiếp đánh chết binh sĩ Ngục Thần, không lẽ không sợ vị kia trả thù?

Là chí cường giả Ma tộc ư?

Một quyền kia cực kỳ bá đạo, đây là sức mạnh tối thượng, có thể tiêu diệt tất cả.

Không giống với lực lượng của Ma tộc.

Rất giống với Cự Nhân tộc?

Hơn nữa, một quyền vừa rồi, chính là thời điểm cường giả Cự Nhân tộc bị đánh sắp chết.

Cỗ khí thế kia trong Cổ Giới Hỗn Độn, cũng thuộc về Cự Nhân tộc.

Vị cường giả nào của Cự Nhân tộc trở về rồi?

Vậy mà trực tiếp đánh chết binh sĩ Ngục Thần!

Cự Nhân tộc đã có lực lượng trả thù vị kia sao?

Hay là chứng tỏ một điều, đây là muốn các tộc đều gánh chịu trách nhiệm, bởi vậy mới không hề sợ hãi?

Vị cường giả Cự Nhân tộc bị đánh sấp mặt kia, giờ phút này trợn mắt trắng dã, kế tiếp lại cực kỳ cuồng nhiệt.

Đây là một quyền của một vị trong Thập Bát Tổ chúng ta.

Dùng một quyền đánh chết binh sĩ Ngục Thần!

Đại trận được giữ lại, nguy cơ cũng đã giải trừ.

Nhưng mà chuyện giết hai vị binh sĩ Ngục Thần không hề nhỏ.

Tất nhiên Ngục Thần Hành Cung sẽ phái người tới hỏi tội.

Đây là chuyện khó tránh!

Chương 879. Phẩm Đức Cao Thượng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cho dù bọn hắn là bên đuối lý trước, cũng sẽ hưng sư vấn tội.

Thậm chí vị kia còn hỏi đến chuyện này.

Tin đồn liên quan tới vị kia, mấy người Khai Đạo Giả Thiên Địa đều biết rõ.

Đây là người lòng dạ hẹp hòi, có thù tất báo, thích sĩ diện, không có chừng mực, còn thích bao che khuyết điểm...

Nhất định phải mới mấy vị cường giả của các tộc trở về mới được.

Cửu Vực ẩn chứa đại tạo hóa, không có chí cường giả trấn thủ, thì làm thế nào tranh đoạt càng nhiều cơ duyên?

Lúc này ở trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Thái đã trợn tròn mắt.

Một quyền trực tiếp đánh chết binh sĩ Ngục Thần?

Hơn nữa là giết hai người cùng lúc.

Nếu Ngục Đạo Cổ Thần biết được, tất nhiên sẽ nổi trận lôi đình?

Đây là xem như trực tiếp vã mặt...

Không xem vị Cổ Thần Hỗn Độn này ra gì...

Có lẽ chuyện này sẽ tính lên đầu mình?

Trên trán của Thái không ngừng đổ mồ hôi lạnh.

Hắn không thể gánh nổi sự trả thù của Ngục Đạo Cổ Thần!

Có khả năng mình bị người ta hố rồi!

Đây là suy nghĩ đầu tiên của Thái.

Chẳng qua khi hắn nhìn thấy hạt châu trong tay, ánh mắt liền lộ vẻ khó tin!

Tạo Hóa Chi Khí!

Dĩ nhiên là Tạo Hóa Chi Khí!

Đây là chí bảo chân chính...!

Tuyệt đối có thể giúp hắn khôi phục thương thế.

Thái không còn nghi ngờ đối phương hố mình nữa.

Vì muốn lừa gạt mình, lại tặng đi một viên bảo châu ẩn chứa Tạo Hóa Chi Khí?

Ai sẽ ngu xuẩn như thế?

Đại Uy Đại Đức huynh, thật là một người thành tâm thành ý...!

Trong lòng Thái thầm thở dài, mà thôi, bởi vì hắn truyền bảo vật cho mình, mới xuất hiện tình huống ngoài ý muốn, đánh chết binh sĩ Ngục Thần.

Tính toán lên đầu mình, cũng là chuyện hiển nhiên.

Đúng lúc giọng nói Sở Huyền cũng truyền đến.

"Thái, đã nhận được bảo vật chưa? Lần đầu truyền tống bảo vật khoảng cách xa như vậy, nắm giữ lực đạo không tốt, không có tạo thành hủy hoại gì chứ?".

Nhìn xem!

Không hổ danh là Đại Đức huynh, quả là người quân tử...!

Tặng bảo vật trị thương cho mình, còn lo lắng hủy hoại đồ vật.

Thái thầm cảm thấy xấu hổ.

Chính mình không nên suy nghĩ xấu về Đại Đức huynh.

"Đa tạ Đại Đức huynh tặng bảo vật, chẳng qua là tiết ra một điểm lực lượng, nghiền chết hai tiểu côn trùng mà thôi, không đáng nhắc tới".

Thái cảm kích nói ra.

Bên trong Cửu Vực.

Sở Huyền nhìn thấy một quyền đập chết hai binh sĩ Ngục Thần, hơn nữa Thái cũng bại lộ thân phận.

Về phần sẽ dẫn đến hậu quả gì, Sở Huyền cũng không thèm quan tâm.

Đều nằm trong phạm vi hắn khống chế.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, bày mưu nghĩ kế, trở thành hắc thủ phía sau màn, một quyền giết chết hai vị binh sĩ Ngục Thần, giải nguy giúp các tộc, ban thưởng Uy Chấn Hỗn Độn".

Kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Uy Chấn Hỗn Độn?

Sở Huyền liền cảm thấy hứng thú.

Vội vàng đọc qua giới thiệu về phần thưởng.

"Uy Chấn Hỗn Độn, bí thuật chí thượng Hỗn Độn, uy thế mênh mông, khiến cho mọi người đều bái phục...".

Đây là một môn bí thuật chí thượng Hỗn Độn rất mạnh, vừa vặn rất hợp với Uy Chi Đại Đạo.

Khi tu luyện tới cảnh giới đại thành, một khi thi triển bí thuật này, uy thế trải rộng Hỗn Độn, khiến cho toàn bộ sinh linh Hỗn Độn đều phải run sợ lẩy bẩy.

Chính thức có khả năng "Uy Chấn Hỗn Độn"!

Lại một môn bí thuật chí thượng Hỗn Độn, hơn nữa thuật Uy Chấn Hỗn Độn này, có thể giúp hắn thể hiện rõ ràng uy nghiêm của đại lão.

Trước tiên Sở Huyền không có nhận lấy phần thưởng.

Dù sao cũng cần thời gian lĩnh ngộ môn bí thuật này.

Hắn vội vàng truyền tin tức qua cho Thái.

Không thể để cho Thái cảm thấy mình hố hắn được.

Quan sát bên trên báo ứng châu, điểm sáng của Thái lại xuất hiện biến hóa, trở thành màu xanh da trời.

Cách gọi cũng thay đổi.

Không phải "Đại Uy huynh" mà là "Đại Đức huynh", đây là hắn xem mình như người nhân đức...

Tên Thái khờ khạo này, cũng là một người thành thật...

Sở Huyền rất vui mừng.

Không uổng công mình cho hắn một đoàn Tạo Hóa Chi Khí.

Tạo Hóa Chi Khí chính là chí bảo, mặc dù đối với Sở Huyền không đáng là bao, bởi vì trong cơ thể hắn có thể sinh ra Tạo Hoá Chi Khí.

Nhưng mà, nếu muốn tìm được Tạo Hóa Chi Khí ở trong Hỗn Độn, đều phải nhờ đến vận khí cùng cơ duyên.

Đây là bảo vật có thể ngộ nhưng không thể cầu, cực kỳ hiếm thấy.

Tác dụng của Tạo Hóa Chi Khí, chớ nói Khai Đạo Giả Thiên Địa, cho dù là tồn tại cấp bậc Chí Thượng Hỗn Độn, cũng xem nó là chí bảo.

Xem như đây là đại cơ duyên của Thái, tuy rằng bị người vu oan, nhưng đồng thời thu được một đoàn Tạo Hóa Chi Khí.

"Chẳng qua chỉ nghiền chết hai con tiểu côn trùng, vậy còn tốt".

Sở Huyền thở dài một hơi.

"May mắn là không có tạo thành thương tổn gì lớn, nếu không trong lòng ta sẽ bất an...".

Sở Huyền lại bày ra bộ dáng như trút được gánh nặng, có chút may mắn.

Nhìn xem!

Đây chính là người có đạo đức cao thượng...!

Thái cảm thấy lúc trước mình có suy nghĩ không tốt về Sở Huyền, hiện giờ trong lòng rất áy náy

"Đại Đức huynh chớ nghĩ như thế, cho dù có phá hư thứ gì, cũng nên do Thái ta gánh trách nhiệm, tất nhiên không thể để cho Đại Đức huynh phụ trách".

Thái nói ra một cách trịnh trọng.

"Cũng may, không có huỷ hoại thứ gì, Thái muốn cảm tạ bảo vật của Đại Đức huynh, đã giúp ta trị thương!".

Thái lại cảm tạ.

"Bảo vật nhỏ mà thôi, không cần để ý".

Giọng điệu Sở Huyền nhẹ nhõm, tựa hồ cũng không xem trọng Tạo Hóa Chi Khí.

Chương 880. Phẩm Đức Cao Thượng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trò chuyện với Thái trong chốc lát, Sở Huyền liền cất Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Nhìn về phía ngoài Cửu Vực, chỗ bố trí đại trận.

Giờ phút này, đám Khai Đạo Giả Thiên Địa đã quay về Cổ Giới Hỗn Độn.

Hách Tiên Tôn là người chủ trì, tiếp tục bỏ thêm bảo vật vào đại trận.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Thái lại biến thành pho tượng, chỉ truyền tới một câu ra ngoài, báo cho tam tộc Tiên Thần Ma thông báo cường giả trở về tọa trấn, liền không để ý nữa.

Hắn muốn tranh thủ thời gian khôi phục thương thế.

Giết chết binh sĩ Ngục Thần, tội danh này đã đổ lên đầu hắn.

Nếu như vị kia đến báo thù, thì không ổn chút nào.

Cho dù Ngục Đạo Cổ Thần không tự mình ra tay, thì vẫn còn vị Đệ Nhất Tốt trong truyền thuyết kia?

Thậm chí là mấy vị binh sĩ Ngục Thần xếp hạng đầu, thực lực cũng rất mạnh mẽ.

Thái không dám chắc mình có thể ứng phó được.

Đắc tội một vị Cổ Thần Hỗn Độn...

Ít nhiều gì thì trong lòng cũng có chút chột dạ.

Làm như thế nào để ứng phó nguy cơ này?

Loại chuyện tốn nhiều chất xám thế này, hắn không am hiểu...

Thái thở dài một hơi.

Tìm người giúp vậy.

Hẳn là gia hoả âm hiểm xảo trá Sở kia, sẽ nghĩ ra biện pháp?

Hơn nữa, cũng phải thông báo cho đại ca mới được.

Không, có khả năng đại ca cũng không gánh nổi.

Phải nghĩ biện pháp, liên hệ cùng lão tổ.

Nếu lão tổ tông nguyện ý ra mặt, thì tất cả mọi chuyện đều không đáng ngại.

Thái vừa suy nghĩ, vừa rót Tạo Hóa Chi Khí vào trong cơ thể, cảm ngộ lấy ảo diệu từ tạo hóa, chữa trị thương thế trong cơ thể.

Sau đó lấy ra một chiếc ngọc phù có hình dạng kỳ quái, dường như bên trên có một đồ án do pháp tắc ngưng kết thành.

Do dự một chút, cuối cùng vẫn truyền vào một đoạn tin tức.

"Sở, ta đánh chết binh sĩ Ngục Thần, ngươi có phương pháp nào giúp ta tránh hoạ hay không?".

Thật lâu sau, trong ngọc phù truyền đến một đoàn tin tức.

"Tại sao ngươi lại đánh chết binh sĩ Ngục Thần?

Sở rất kinh ngạc.

Đây cũng không phải là phong cách hành sự của Thái.

"Vì một kiện bảo vật".

Thái có chút xoắn xuýt, không biết có nên kể lại chi tiết mọi chuyện hay không.

"Là bảo vật gì, đáng giá để ngươi đánh chết binh sĩ Ngục Thần? Ngươi không nói nguyên do, làm sao ta nghĩ biện pháp giúp ngươi được?".

Sở tỏ vẻ bất đắc dĩ.

Tên ngốc này đã rất lâu rồi không có liên hệ với hắn, ngoại trừ đoạn thời gian trước, đột nhiên đến hỏi thăm hắn.

Từ trước đến nay, chưa bao giờ tìm hắn để xin ý kiến.

Thái suy nghĩ một hồi, quyết định vẫn kể mọi chuyện ra, nói tóm tắt đơn giản.

Ở một chỗ xa xôi trong Hỗn Độn.

Một vị nam tử nho nhã, đang đi qua đi lại.

Nhìn xem tin tức trong ngọc phù.

Suy nghĩ đầu tiên của hắn chính là, Thái đã bị người kia lừa gạt!

"Ngươi không nên gánh trách nhiệm này, Thái ngươi bị người tính kế".

Sở bày ra bộ dáng bất đắc dĩ.

Tên to đầu khù khờ này, bị mình lừa gạt qua không ít lần, tại sao lại không biết rút kinh nghiệm?

Lúc mình lừa gạt hắn, cũng xem hắn như chân chạy, không có lòng hại hắn.

Nhưng người khác thì đâu giống hắn.

"Nói bậy!".

Thái nổi giận, bèn nói: "Đại Đức huynh là người thành tâm thành ý, nhân phẩm cao thượng, ngươi tưởng ai cũng xảo trá vô sỉ giống mình sao?".

"Sở, chính ngươi vô sỉ thì thôi đi, không nên suy nghĩ người khác vô sĩ giống ngươi vậy!".

Sở cảm thấy cả người khó chịu.

Tên đại ngốc tử này thật sự ngu ngơ...

Đây rõ ràng là đào hố cho ngươi nhảy...

Tính toán đơn giản như vậy, cũng nhìn không ra?

Hơn nữa, Sở còn hoài nghi, có lẽ vị "Đại Uy Đại Đức" kia ở ngay gần đó.

"Thái, ngươi phải tin tưởng ta, ta thường lừa gạt ngươi, những loại thủ đoạn thế này ta đã sớm nằm lòng!".

"Địt xì sao! Ngươi là loại xảo trá vô sỉ, sao có thể so sánh cùng Đại Đức huynh?".

Thái tiếp tục tức giận chửi lớn.

"Ngươi có biết Đại Đức huynh cho ta bảo vật gì sao?".

"Sở, ngươi sẽ cầm loại bảo vật này để hố người, chỉ vì giết hai gã binh sĩ Ngục Thần ư?".

"Lòng dạ của ngươi, thật sự là càng ngày càng đen, chính mình xấu xa đê tiện thì thôi đi, nhìn thấy ai cũng tưởng lòng dạ đen tối giống mình".

"Ta nói cho ngươi biết, Đại Đức huynh là người nhân phẩm cao thượng, thành tâm thành ý, đây là vị tri kỷ khó kiếm được trong khắp Hỗn Độn này!".

Sở bị mắng đến rối bời.

Tại sao một màn này lại quen thuộc như thế?

Nhớ năm đó, hắn cũng lừa gạt Thái, lúc trước hắn cũng mắng người nhắc nhở mình, ngược lại còn tán thưởng nhân cách của mình cao thượng...

Tạo hoá xoay vần, hôm nay mình trở thành người có ý tốt nhắc nhở, lại bị Thái mắng xối xả máu chó, còn khen người kia nhân phẩm cao thượng!

Hắn càng cho rằng Thái bị lừa đến ngu người rồi.

Cứng rắn khuyên bảo là không được.

"Vậy ngươi nói thử xem, hắn cho ngươi bảo vật gì".

Sở đành chịu nói ra.

"Tạo Hóa Chi Khí!".

Thái nói một cách trịnh trọng.

"Cái gì?".

Sở giật thót mình, có chút khó tin.

"Ta nói, Đại Đức huynh cho ta một đoàn Tạo Hóa Chi Khí!".

"Híz-khà-zzz!".

Sở hít sâu một hơi.

Ý tưởng nhận định Thái bị người kia lừa bắt đầu dao động.

Chỉ vì tiêu diệt hai gã binh sĩ Ngục Thần, mà tặng Tạo Hóa Chi Khí cho Thái?

Nếu thật cam lòng cho Tạo Hóa Chi Khí, thì không cần phải phí công đào hố như thế?

Nói thật, vì Tạo Hóa Chi Khí, chỉ sợ ngay cả hắn cũng không ngại tiêu diệt mấy tên binh sĩ của vị Ngục Đạo Cổ Thần kia!

"Thế nào? Đại Đức huynh nhân phẩm cao thượng? Nói trắng ra, hắn không có gạt ta!".

Bộ dáng Thái rất đắc ý.

Chương 881. Tiên Tổ (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Sở, quả nhiên lòng dạ ngươi đen tối, thấy người nào tốt liền nghĩ cũng âm hiểm xảo trá giống mình".

"Có lẽ là ta đã hiểu lầm".

Sở vẫn rất hoài nghi, trong Hỗn Độn thật sự có loại người tốt thế này?

Tại sao mình lại không gặp được?

Trực giác nói cho hắn biết, mọi chuyện cũng không hề đơn giản như mặt ngoài.

"Nhanh nghĩ cách giúp ta, làm thế nào để ứng phó chuyện này...".

Thái thúc giục nói.

Sở cân nhắc một chút, mới mở miệng nói: "Tiên tộc có một kiện chí bảo, được giấu ở trong Cổ Giới Hỗn Độn...".

Sau khi chỉ cho Thái biết chỗ giấu kiện chí bảo kia, lại tiếp lời: "Ngươi mang kiện chí bảo này bỏ vào trong đại trận, sau đó chuyển mọi chuyện thành thế này, bởi vì binh sĩ Ngục Thần muốn đoạt chí bảo Tiên tộc, mà ngươi thì muốn bảo vệ nên mới ra tay".

Thái yên lặng lắng nghe.

Phương pháp của Sở đề nghị rất đơn giản, đổi trắng thay đen, trở thành binh sĩ Ngục Thần đến vì chí bảo Tiên tộc.

Bởi vì Thái muốn bảo vệ chí bảo Tiên tộc, nên mới ra tay.

Lại để cho Tiên tộc thiếu nợ ngươi một nhân tình.

Hơn nữa cùng gánh vác trách nhiệm giết binh sĩ Ngục Thần.

Nhưng Tiên tộc nguyện ý sao?

Bình thường mà nói, tự nhiên Tiên tộc sẽ không muốn đắc tội Ngục Thần Hành Cung.

Dù sao, đây là trực tiếp lật mặt với Ngục Đạo Cổ Thần.

Chẳng qua kiện chí bảo này của Tiên tộc, là cực kỳ trọng yếu.

Chính là một trong những kiện chí bảo trong truyền thuyết được Tiên Tổ lưu lại.

Tiên tộc giấu nó trong Cổ Giới Hỗn Độn, người bình thường cũng không biết có tồn tại vật này.

Cho dù sống lâu như Hách Tiên Tôn, cũng không biết.

Thời điểm bố trí đại trận, ngoài ý muốn nên bỏ vào đại trận.

Đây là sự tình rất hợp lý.

Tại sao Thái lại biết được?

Bởi vì hắn là một trong Thập Bát Tổ của Cự Nhân tộc...

Đã từng thấy qua kiện chí bảo này của Tiên tộc, cho nên cũng không phải chuyện kỳ lạ.

Để bảo vệ Tiên tộc, nguyện ý gánh lấy mối thù của Ngục Thần Hành Cung, xem như Thái bảo vệ chí bảo này của Tiên tộc.

Dù sao hắn cũng ra tay giết người.

Tạm thời bảo vệ giúp Tiên tộc, không tính là quá phận?

Sau khi mọi chuyện kết thúc, trả lại cho Tiên tộc cũng không trễ.

Tiên tộc còn phải thiếu hắn mối nợ ân tình.

Khi Thái nghe xong, liền thốt ra một câu: "Sở, quả nhiên ngươi vẫn là người âm hiểm xảo trá".

Gương mặt Sở đen như đít nồi.

"Thái, vì giúp ngươi, ta đã mất một con bài tẩy để đàm phán với Tiên tộc!".

Thái tò mò nói: "Làm sao ngươi biết bảo vật Tiên tộc ở nơi nào?".

"Thiên cơ bất khả lộ".

Sở giả bộ như cao nhân đắc đạo.

Thái trầm mặc một hồi, mới nói: "Tiên tộc thật sự nguyện ý vì một kiện chí bảo, mà đắc tội vị kia?".

Tuy rằng Ngục Thần Hành Cung là một thế lực khá mạnh.

Nhưng nếu xếp trong toàn bộ Hỗn Độn, cũng không phải là thế lực mạnh nhất.

Tiên tộc cũng không phải là tộc yếu.

Sở dĩ Ngục Thần Hành Cung ngông cuồng bá đạo như thế, đơn giản là nhờ Ngục Đạo Cổ Thần làm chỗ dựa, đây là một vị Cổ Thần Hỗn Độn xa xưa.

Hơn nữa, lòng dạ hẹp hòi, không biết độ lượng, có thù tất báo.

Là một trong những vị Cổ Thần Hỗn Độn có danh tiếng xấu nhất.

Tiên tộc sẽ vì một kiện chí bảo, mà dám trở mặt với vị này?

"Đây là bảo vật liên quan tới Tiên Tổ, Tiên tộc sẽ không đứng nhìn đâu".

Giọng nói Sở kéo chậm lại: "Huống chi, chưa chắc vị kia sẽ vì chuyện này, mà trêu chọc tới Tiên Tổ".

"Hả?".

Thái khẽ giật mình.

"Tiên Tổ có thể sánh ngang vị kia?".

Vì sao hắn có cảm giác, chuyện mà Sở biết được còn nhiều hơn chính mình?

Tựa hồ Sở biết được không ít bí mật Hỗn Độn.

Mới đầu, hắn tưởng Sở Huyền là Sở, cho rằng Sở không biết nhiều về Ngục Đạo Cổ Thần.

Hôm nay xem ra, tên này biết được còn nhiều hơn mình.

Trong nội tâm có chút cảm thán, hai người đã lâu lắm rồi chưa từng liên hệ qua lại.

Bây giờ cũng không còn hiểu rõ nhau như lúc xưa.

"Tam Tổ Tiên Thần Ma, chưa từng yếu hơn Cổ Thần Hỗn Độn? Tam tộc có thể xưng bá ở Cửu Vực, làm sao mà không có nguyên do?" Sở trầm giọng nói.

"Hơn nữa, chỉ sợ Tiên tộc đời đầu cũng có người đạt tới cảnh giới kia".

Thái khẽ giật mình, đúng vậy, tam tộc Tiên Thần Ma xưng bá Cửu Vực rất lâu đời, há có thể không có nguyên do?

Tổ Tông tam tộc, không kém gì Cổ Thần Hỗn Độn.

Tự nhiên sẽ không sợ Ngục Đạo Cổ Thần.

Bảo vật liên quan tới Tiên Tổ, tất nhiên Tiên tộc sẽ không nhượng bộ chút nào.

"Đã hiểu, ta phải đi chuẩn bị".

Thái hưng phấn đáp lời.

Trước khi chấm dứt trò chuyện, Thái không nhịn được bèn hỏi: "Sở, bây giờ thực lực ngươi thế nào?".

Trong ấn tượng của hắn, Sở không phải nổi danh bằng chiến lực, mà toàn dựa vào âm mưu tính toán.

Sở đang đi lại trong thiên địa, nhìn về phía giữa thiên địa ở phía xa, có một đoàn khí tức huyền diệu, ẩn chứa đại tạo hóa thiên địa.

Khẽ mĩm cười nói: "Có chút tiến bộ, mạnh hơn ngươi năm đó một chút".

Thái nghe vậy, không nhịn được bèn nói: "Thực lực mới là quan trọng nhất, âm mưu tính toán, cuối cùng chỉ là tiểu đạo, không nên trầm mê vào âm mưu tính toán, mà không để ý đến thực lực bản thân".

"Yên tâm đi, trong lòng ta biết rõ".

Sở khẽ mĩm cười nói.

Sau đo chấm dứt trò chuyện cùng Thái.

Lúc này trên mặt Sở nở một nụ cười.

Sở ta là Đệ Nhất Tổ Nhân tộc, tính toán không chỗ sai sót, hại chết vô số địch nhân, lại không biết điều cơ bản như vậy?

Còn cần tên ngốc như ngươi đến dạy?

Từng bước một đi về phía trung tâm thiên địa, bên trong đoàn Tạo Hóa Chi Khí.

Sau khi đạt tới một bước này, cũng nên quay về Cửu Vực.

Sở thầm nghĩ trong lòng.

Một tòa thiên địa này, chính là do một vị cường giả cổ đại chết đi rồi lưu lại.

Khối thiên địa này chưa từng tan tành, mà ở trung tâm còn ẩn chứa một đoàn Tạo Hóa Chi Khí.

Chương 882. Tiên Tổ (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong tất cả loại tạo hóa, chỉ có Tạo Hóa Chi Khí mới có thể giúp bản thân đột phá, đạt tới cảnh giới này.

Sau khi chạm tới cảnh giới này, liền có thể sánh vai Cổ Thần Hỗn Độn!

Mặc dù chỉ là loại Cổ Thần yếu nhất, nhưng dù sao cũng chính thức bước vào hãng ngũ những người mạnh nhất trong Hỗn Độn.

Bước tới cảnh giới này, mới có thể đuổi kịp bước chân của những Cổ Thần Hỗn Độn kia.

Thái, ngươi chỉ biết một mà không biết hai, làm sao có thể nắm rõ thực lực của ta?

Thân hình Sở chậm rãi tiến vào trung tâm Thiên Địa, dung nhập vào trong đoàn Tạo Hóa Chi Khí.

Khai đạo 1.000 vạn dặm, đang ở trước mắt.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Thái âm thầm lặng lẽ rời khỏi tộc địa Cự Nhân tộc, sau đó lén lút chui vào một chỗ lãnh địa thuộc Tiên tộc.

Sau đó hắn trộm đi một cái thước ngọc trong một toà bảo điện ở trên núi.

Thước ngọc này rất bình thường, không có chứa phù văn gì huyền ảo.

Ngoại trừ bên trên tản mát ra tiên khí nhàn nhạt, ẩn chứa chút ý vận ra, thì không còn điểm gì đặc biệt.

Tự hồ chỉ là một kiện bảo vật bình thường của Tiên tộc.

Thái hơi nghi ngờ.

Đây là đồ vật Tiên Tổ để lại?

Bảo vật quan trọng như vậy, tại sao Tiên tộc lại tuỳ tiện đặt trong một toà bảo điện?

Hắn tin rằng Sở sẽ không gạt mình.

Về phần tại sao cường giả Tiên tộc tuỳ tiện đặt chí bảo trọng yếu như thế vào trong một toà bảo điện, có thâm ý gì hay không, hắn cũng chẳng muốn quản.

Loại thước ngọc thế này chỉ là loại bảo vật thông thường trong Tiên tộc.

Trong đại trận có không ít bảo vật có kiểu dáng như thước ngọc này.

Cho nên, có lỡ bỏ chí bảo vào trong đại trận, cũng không phải là không thể.

Thái muốn lén lút để thước ngọc này vào trong đại trận, sau đó quang minh chính đại trước mặt mọi người lấy nó từ trong đại trận ra ngoài.

Độ khó cũng không cao.

Hiện tại trong Cổ Giới Hỗn Độn, thực lực của hắn là mạnh nhất.

Huống chi, Cự Nhân tộc cũng tham dự bố trí đại trận.

Thỉnh thoảng cũng bỏ thêm bảo vật vào đại trận.

Vì tránh cho đêm dài lắm mộng, sau khi Thái trộm được thước ngọc, trước tiên liền vụng trộm đặt nó vào trong đại trận.

Đám người Hách Tiên Tôn cũng chưa phải Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Thực lực cách biệt quá lớn.

Tất nhiên là không phát hiện ra hành động của Thái.

Sau khi hành động xong, Thái trực tiếp xuất quan.

Thương thế của hắn đang khôi phục rất nhanh, cũng là nhờ Tạo Hoá Chi Khí ôn dưỡng cơ thể.

Hơn nữa, từ khi hắn lấy được Tạo Hóa Chi Khí, thì có chút cảm ngộ mới.

Đợi khi nào thương thế khôi phục, thực lực của hắn sẽ tiến thêm một bước.

Thái đột nhiên xuất hiện trước đại trận.

Khối thân thể to tướng kia, cùng với lực lượng nhục thân khủng bố, khiến cho người ngoài nhìn thấy có cảm giác rất áp lực.

"Thái tiền bối, không biết là có chuyện gì?".

Hách Tiên Tôn có hơi khẩn trương, vội vàng hỏi thăm.

Vị này sẽ không tới vì đại trận chứ?

Dựa vào thực lực của hắn, một quyền đập chết binh sĩ Ngục Thần, nếu hắn muốn thu đại trận này, thì không có người nào ở đây có thể kháng cự.

Thái liếc mắt nhìn hắn.

Thì ra là tên Hách phế vật này, trong đám Tiên tộc đời thứ hai chính là người phế nhất.

Chẳng qua hắn có thể sống đến tận hôm nay, vẫn còn tiêu sái, chỉ sợ có chỗ hơn người.

Thái cũng không thật sự khinh bỉ hắn.

Thực lực có yếu đi nữa, nếu có bãn lĩnh sống dai, trở thành lão quái vật, cũng là một loại năng lực.

"Hách tiểu tử, hiện giờ Tiên tộc các ngươi không muốn bảo vật của Tiên Tổ nữa sao?".

Hách Tiên Tôn giật thót mình.

Bảo vật của Tiên Tổ?

Nếu như Tiên Tổ để lại bảo vật, thì đây chính là chí bảo của Tiên tộc.

Làm sao mà hắn có thể mặc kệ không quản?

Tiên Tổ đã biến mất rất nhiều thời đại, ngay cả Tiên tộc đời thứ hai như hắn, cũng không biết Tiên Tổ đi nơi nào.

E rằng chỉ có mấy vị chân truyền của Tiên Tổ, mới có khả năng biết được.

"Thái tiền bối, nói vậy là ý gì? Đồ vật của Tiên Tổ, chính là chí bảo Tiên tộc chúng ta, là thứ mà chúng ta tín ngưỡng, há có thể không quan tâm?".

Hách Tiên Tôn nhíu mày.

Thái sẽ không vô cớ nói ra chuyện này.

Bỗng nhiên hắn nhảy ra, không lẽ là vì bảo vật của Tiên Tổ.

Có lẽ Thái hiểu được tầm quan trọng của đồ vật Tiên Tổ lưu lại đối với Tiên tộc.

Chắc chắn Tiên tộc sẽ không cho phép loại đồ vật này lưu lạc bên ngoài.

Trừ phi, là vật tự mình Tiên Tổ tặng người.

Nếu không, tất nhiên Tiên tộc sẽ cướp trở lại.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, tựa hồ cường giả Tiên tộc không nhiều lắm, cũng không đủ lớn mạnh.

Nhưng mà, bọn hắn đều là cường giả thế hệ sau của Tiên tộc mà thôi.

Một mảnh khu vực Hỗn Độn này, bình thường sẽ không có cường giả nào đặt chân.

Dùng Cửu Vực làm trung tâm, bao quát cả Cổ Giới Hỗn Độn, thì mảnh khu vực Hỗn Độn này, nói một cách nào đó, đây là địa bàn thuộc về Cửu Vực cùng các tộc Cổ Giới Hỗn Độn.

Những thế lực Hỗn Độn khác, sẽ không tuỳ tiện chen vào.

Khi chưa xuất hiện biến cố nào lớn, chắc chắn sẽ không có cường giả trấn thủ.

Tất nhiên sẽ không có cường giả cùng thế lực nào, dám tập kích các tộc, làm ra sự tình diệt tộc.

Đây đều là nhờ vào thế lực đủ cứng.

Trong toàn bộ Hỗn Độn, Tiên tộc cũng được xem là tồn tại đứng đầu.

Mặc dù có người ngấp nghé bảo vật của Tiên Tổ, cũng sẽ hành động lén lút trộm lấy, sẽ không cướp đoạt trắng trợn như vậy.

"Thứ các ngươi tín ngưỡng?".

Thái nở một nụ cười giảo hoạt.

Kế tiếp đưa tay chộp tới, trực tiếp vươn vào trong đại trận.

Đám cường giả ở đây đều biến sắc mặt.

Thái muốn đoạt đại trận?

Ngay cả vị cường giả kia của Cự Nhân tộc, cũng lộ ra vẻ mặt xấu hổ, vị Thập Bát Tổ này đang làm gì vậy?

Chương 883. Tiên Tổ (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Thừa dịp cường giả nhà người ta không ở đây, cướp đi đại trận thì có chút không tử tế lắm...

Thái chộp lấy một cây thước ngọc từ bên trong ra ngoài.

Thoạt nhìn rất bình thường, chỉ là bảo vật bình thường của Tiên tộc.

Tựa hồ là vật bên người của vị cường giả Tiên tộc nào đó.

Sắc mặt Hách Tiên Tôn thay đổi liên tục.

Kết hợp thái lời nói mới rồi.

Trên mặt hắn lộ vẻ khó tin.

Không lẽ, đây là bảo vật của Tiên Tổ?

Lại bị vứt vào trong đại trận.

Hắn nhớ tới binh sĩ Ngục Thần, gây áp lực lên các tộc, còn muốn cướp lấy đại trận.

Mục đích thật sự của bọn chúng, chính là bảo vật của Tiên Tổ?

Thái cầm thước ngọc ở trên tay, bên trên lượn lờ tiên khí, ý vận phiêu diêu tự tại.

"Tiên tộc các ngươi thiếu nợ ta một nhân tình, hãy kêu mấy vị Tiên tộc đời đầu tới gặp ta!".

Vừa dứt lời, thân hình Thái liền biến mất ngay tại chỗ.

Hách Tiên Tôn há to miệng, cuối cùng khép lại.

Nhưng trong lòng rất chấn động.

Vậy mà đúng là bảo vật của Tiên Tổ?

Thái không có khả năng nói đùa chuyện này.

Việc này, cũng không nhỏ!

Liên quan đến bảo vật Tiên Tổ, binh sĩ Ngục Thần lại muốn đoạt lấy.

Có liên quan tới vị đứng sau lưng bọn chúng hay không?

Không lẽ đối phương muốn bảo vật Tiên Tổ, dựa vào nó để tính toán Tiên Tổ ư?

Hách Tiên Tôn biết rõ, bản thân không thể quản được chuyện này.

Hắn chỉ là Tiên tộc đời thứ hai mà thôi, còn là người có thực lực yếu nhất.

Chỉ được cái sống dai hơn người.

Đám người còn lại trên mặt đều lộ vẻ kinh ngạc.

Ánh mắt bọn họ nhìn về phía Hách Tiên Tôn, đều có chút là lạ.

Đường đường là Tiên tộc đời thứ hai, ngay cả bảo vật của lão tổ tông nhà mình cũng không biết?

Trở thành bảo vật bình thường bổ sung vào đại trận?

Quả nhiên, vị này là người phế nhất trong đám nhị đại tiên...

Chính là nhờ sống dai.

Lúc này Thái đã trở lại tộc địa Cự Nhân tộc, sau đó hóa thành một pho tượng.

Khẽ vuốt ngọc thước vài cái, liền thu vào.

Chờ đợi cường giả Tiên tộc trở về.

Chuyện giết binh sĩ Ngục Thần này, phải để Tiên tộc gánh vác mới được.

Trong lòng cảm thán.

Tên Sở này, đúng là không thay đổi, vẫn rất xảo trá âm hiểm...

Tính toán không lộ khuyết điểm!

Chỉ là thực lực hắn quá yếu.

Sau khi khinh bỉ thực lực của Sở, hắn liền tiến vào trạng thái lĩnh ngộ, tìm hiểu sự ảo diệu của Tạo Hóa Chi Khí.

Trong một tòa cung điện đang di chuyển tron Hỗn Độn.

Lại có cường giả hội tụ.

"Cửu Tốt cùng Thập Nhất Tốt đã chết!".

"Đây chính là hành động khiêu khích đối với Ngục Thần Hành Cung".

"Tôn thượng đã cực kỳ tức giận, hạ lệnh chúng ta phải tra rõ việc này".

Một đám binh sĩ Ngục Thần đều căm phẫn.

Nếu không tiến hành vây bắt hung thủ, thì danh tiếng ngông cuồng bá đạo của Ngục Thần Hành Cung sẽ bị mất sạch không còn chút gì.

Hư ảnh ngồi trên bảo toạ nói: "Ngục Thần Hành Cung, trực tiếp tiến về Cổ Giới Vực".

Ngục Thần Hành Cung bắt đầu di chuyển về khu vực Hỗn Độn gần Cổ Giới.

Ngục Thần Giới Vực.

Ngục Đạo Cổ Thần mở hai mắt ra, mơ hồ bạo lộ ra khí thế.

Trên mặt tràn đầy vẻ tức giận.

"Dám cả gan giết binh sĩ của ta, đáng chém!".

Lại chết hai vị binh sĩ, đây là muốn vã mặt của hắn, khiêu khích uy nghiêm của hắn.

Trước đây rất lâu, từng có người giết chết binh sĩ dưới tay hắn.

Lần đó hắn tự mình xuất chinh, diệt tộc tên hung thủ, sau đó trấn áp vào vực sâu.

Quyền uy của hắn kéo dài biết bao thời đại, binh sĩ dưới tay hắn hoành hành Hỗn Độn, không có người nào dám giết binh sĩ Ngục Thần.

Cho dù gặp phải thế lực có Cổ Thần Hỗn Độn làm chỗ dựa, cũng chỉ đánh bị thương binh sĩ của hắn, cũng không dám trực tiếp giết chết.

Ngục Đạo Cổ Thần cố gắng nhớ lại, tựa hồ mấy tỷ năm trước, có một vị binh sĩ bị giết.

Lần đó hắn không có tự mình ra tay.

Có lẽ bởi vì như thế, đến hiện tại, trong Hỗn Độn đã quên sự tồn tại của Ngục Đạo Cổ Thần.

Có can đảm khiêu khích uy nghiêm của hắn.

Giết binh sĩ dưới trướng Ngục Thần!

Ánh mắt hắn bắn ra ánh sáng lạnh thấu xương, nhìn về phía một chỗ trong Hỗn Độn.

Chỗ đó, chính là nơi Hỗn Độn thai nghén ra thế giới đầu tiên.

Ngục Đạo Cổ Thần đứng dậy, giới vực khổng lồ bắt đầu co lại, cuối cùng hóa thành một đầu Đại Đạo, quấn quanh cơ thể Ngục Đạo Cổ Thần.

Cơ thể chuyển động, bắt đầu di chuyển về phía Cửu Vực.

Hắn muốn tự mình xuất thủ.

Lần này phải khiến cho đám tôm tép trong Hỗn Độn khiếp sợ thật lâu!

Ở một chỗ Hỗn Độn.

Một vị thanh niên, lưng đeo bảo kiếm, tóc dài bồng bềnh, khí chất tiêu sái.

Đột nhiên lấy ra một quả ngọc phù.

Phía trên truyền đến một dòng tin tức, sau khi đọc xong hắn liền nhíu mày.

Bắt đầu giơ tay bấm đốt, tựa hồ suy tính nhân quả trong đó.

Một lúc sau, hắn quay người chuẩn bị trở về Cửu Vực.

Đúng lúc này, trước mặt hắn liền xuất hiện dị tượng.

Trong dị tượng, là một trung niên tay áo bồng bềnh, tiêu dao tự tại, khí tức phiêu miểu.

Nam tử này tạo cho người ngoài một loại cảm giác tiêu dao tự tại.

Vị thanh niên kia cuống quít khom người: "Bái kiến sư tôn".

"Ngục đang di chuyển về phía Cửu Vực, chuyện này liên quan tới vi sư, vật này giao cho ngươi".

Bên trong dị tượng truyền tới một sợi dây thừng màu vàng.

Vị nam tử trung niên tiếp tục nói: "Nếu Ngục cố ý nhằm vào Tiên tộc, ngươi liền dùng vật này, trói buộc hắn".

"Dạ, thưa sư tôn!".

Chương 884. Luân Hồi Vương

Collected & Fixed: OilFish89.

"Sự tình Nhân tộc nên biết buông bỏ, ngươi không nên chấp nhất, đã lún quá sâu rồi, đám sư huynh muội của ngươi đều đã đột phá, duy chỉ có ngươi chậm chạp không tiến triển gì, chớ để cho vi sư thất vọng".

Giọng nói nam tử trung niên trở nên uy nghiêm.

"E rằng Hỗn Độn có biến lớn, ngươi nên bỏ xuống chuyện cũ".

Miểu trầm mặc nửa ngày, đột nhiên hỏi: "Sư tôn, nàng ở nơi nào?".

"Không biết, tìm không ra".

"Sư tôn, Tần ở nơi nào?".

Miểu tiếp tục hỏi.

"Ngươi tội gì phải cố chấp? Tần, không phải hắn".

"Không có khả năng, nếu không có hắn, thì ai có thể sáng tạo ra công pháp Nhân tộc?".

"Là người đi theo Khung".

Miểu im lặng một hồi lâu, cho đến lúc dị tượng sắp biến mất, mới mở miệng nói: "Sư tôn, ta sẽ không buông bỏ sự tình Nhân tộc".

Thẳng đến khi dị tượng biến mất, Miểu mới nhìn về phương hướng Cửu Vực.

Hắn cần phải trở về.

Đã từng là thân truyền Tiên Tổ, chỉ sợ không còn người nào nhớ tới.

Thân hình Miểu biến mất ngay tại chỗ.

Tần đứng ở trên một toà núi Hỗn Độn, ánh mắt nhìn về phía Cửu Vực.

Là người nào mạnh như vậy, dám giết binh sĩ Ngục Thần?

Chỉ sợ đã chọc người kia tức điên?

Thời cơ cũng sắp đến rồi, là lúc mình trở về Cửu Vực một chuyến.

Bên trong Cửu Vực.

Phần thưởng kỳ hạn 81 năm đã đến.

Sở Huyền tỉnh lại trong quá trình lĩnh ngộ Uy Chấn Hỗn Độn.

Sau khi nhận lấy phần thưởng, liền nhìn về phía Luân Hồi.

Tề Nhân Vương đã khai đạo trong Luân Hồi.

Ngoại trừ Hồn U cùng Cực ra, thì hắn chính là sinh linh khai đạo tại Luân Hồi theo ý nghĩa chân chính.

Tề Nhân Vương đang ngồi xếp bằng trong Trật Tự Luân Hồi.

Hắn đang cảm ngộ Luân Hồi Chi Đạo.

Sau khi khai đạo, mới hiểu được ảo diệu Luân Hồi.

Đúng lúc này, một giọng nói truyền tới trong thần hồn.

Nhưng hắn lại không biết âm thanh này phát ra từ đâu.

Càng không thể kháng cự.

Giọng nói này bỏ qua tất cả phòng ngự, trực tiếp vang lên trong thần hồn của hắn.

Trong lòng Tề Nhân Vương rất hoảng sợ.

"Ngươi đã khai đạo trong Luân Hồi, chính là người đầu tiên, ta sẽ sắc phong cho ngươi chức vị Luân Hồi Vương, có trách nhiệm bảo vệ Trật Tự Luân Hồi".

"Ngươi có địa vị ngang bằng Phong Đô Quỷ Vương, trực tiếp lệ thuộc hai vị Cực cùng U Hồn".

Theo giọng nói truyền tới, bên trong Luân Hồi xuất hiện hai bóng người khủng bố.

Một người trong đó chính là Nhân tộc.

"Đây là cơ duyên của ngươi, nhanh tạ ơn tôn thượng đi".

Cực liếc nhìn Tề Nhân Vương, sau đó mở miệng nói.

Hắn rất xem trọng vị hậu bối Nhân tộc này.

Tề nhân Vương chấn động tâm thần, tựa hồ bản thân đã biết được bí mật động trời!

Luân Hồi là do chí cường giả tạo ra!

"Đa tạ tôn thượng!".

Tề nhân Vương cuống quít mở miệng nói.

"Tốt".

Sở Huyền khẽ đáp, sau đó liền mặc kệ.

Nhiệm vụ của Tề Nhân Vương, tự nhiên giao cho Cực và U Hồn đi sắp xếp.

Luân Hồi Đại Đạo chiếm không ít Tạo Hóa Chi Khí, đã sớm vượt xa quá khứ, gần như chính thức hoàn thiện.

Huống chi, Thiên Đạo cũng sắp chiếm trọn Đại Đạo Cửu Vực.

Cửu Vực sắp biến thành thế giới của Thiên Đạo.

Đại kiếp vực sâu càng ngày càng nghiêm trọng.

Số lượng sinh linh vực sâu cấp bậc Khai Đạo Cảnh tiến vào cũng không ít.

Cửu Vực vừa tăng thêm Khai Đạo giả, cũng sắp tiến vào thời kỳ bộc phát.

Tần Doanh, Nhậm Trường Hà đều sắp đột phá Khai Đạo Cảnh.

Phượng Không cũng tương tự.

Sở Huyền nhìn về phía trong Hỗn Độn, đại trận do các tộc bố trí vẫn tiếp tục duy trì.

Hiện giờ, đại trận còn mạnh gấp mấy lần so với lúc đầu.

Lực lượng cung cấp cho Thiên Đạo, cũng trở nên nhiều hơn.

Thiên Đạo nuốt nhiều lực lượng như vậy, khiến cho pháp tắc Thiên Đạo trở nên càng hoàn thiện.

Binh sĩ Ngục Thần đã chết.

Cũng không biết, Ngục Đạo Cổ Thần có tự mình giết qua hay không.

Có lẽ không đến mức này?

Ba vị sinh linh Đại Đạo, sắp hoàn thành chuyển hóa.

Sau khi bọn hắn trở thành sinh linh Thiên Đạo, có thể được tự do.

Sở Huyền sẽ không hạn chế bọn họ di chuyển.

Ách Khí Đại Đạo, đã ngưng súc đến cực hạn.

Mặt bên ngoài giống như ách khí, đã xuất hiện vết nứt.

Có nghĩa là Ách Chủ Hỗn Độn sắp ra đời.

Thế giới Cửu Vực lại sắp nghênh đón một lần đại biến.

Sở Huyền thở ra một hơi, mình cũng phải cố gắng gia tăng thực lực.

Tranh thủ sớm ngày đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Chỉ có như thế, mới xem như có thực lực nói chuyện.

Sở Huyền lại tiến vào trạng thái tu luyện.

3.000 khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể, đều được Tạo Hóa Chi Khí thẩm thấu, không ngừng sinh ra pháp tắc mới, sinh ra Đại Đạo hình thức ban đầu.

Hơn nữa, phần thưởng mỗi ngày hệ thống ban tặng, cũng trở thành bảo vật giúp hắn tăng tốc tu luyện.

Tuy rằng hiệu quả không quá rõ rệt.

Ít nhất cũng có tác dụng trợ giúp, có thể tăng tốc giúp khối không khí Hỗn Độn lột xác cùng phát triển.

Bên ngoài thế giới Cửu Vực.

Ngay tại một toà đại trận trong Hỗn Độn.

Giờ phút này, có một gã Khai Đạo giả Cửu Cực của Tiên tộc, đang ngồi xếp bằng trong đại trận.

Ầm!

Đại trận bộc phát ra ánh sáng chói mắt.

Từng đạo pháp tắc cùng Đại Đạo chi lực ngưng tụ mà thành lực lượng, từ trong đại trận bộc phát ra, bay về phía Cửu Vực.

Lần này lực lượng đại trận cuốn theo một gã cường giả Tiên tộc.

Các tộc muốn thử thăm dò, lực bài xích của Đại Đạo có thật sự đang yếu bớt hay không.

Có thật sự dung nạp lực lượng đại trận hay không.

Nếu như lực bài xích giảm bớt, thì bọn hắn có thể thông qua biện pháp này lẻn vào Cửu Vực, cũng có nghĩa là kế hoạch đại trận này thành công.

Đáng để bọn họ trả giá, tiếp tục duy trì đại trận.

Chương 885. Ta Là Lão Tổ Tông (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Đại trận liên tục kích phát lực lượng, tăng tốc độ bào mòn lực bài xích, cho đến khi nào đại trận có thể giúp người ngoài tiến vào Cửu Vực mới thôi.

Sau khi đại trận bộc phát lực lượng, thì bị tiêu hao sạch sẽ, cần có thời gian khôi phục.

Nếu bỏ thêm bảo vật vào trong, thì có thể rút ngắn thời gian khôi phục.

Ánh sáng bắn vào Cửu Vực, kế tiếp lại biến mất.

Tựa hồ bị Đại Đạo cắn nuốt dung hợp.

Lực lượng đại trận cuốn lấy cường giả Tiên tộc, trước tiên không có bị bài xích ra ngoài.

Mọi người nhìn hết sức chăm chú.

Không bị bài xích, cũng không có nghĩa là thành công.

Lỡ như trực tiếp bị Đại Đạo tiêu diệt thì sao?

Tình huống này so với bị bài xích còn tồi tệ hơn.

Cho nên, bọn hắn đang chờ đợi.

Thật lâu sau.

Một bóng người bay ra ngoài như diều đứt dây.

Nhìn thấy người lẻn vào bị bài xích ra ngoài, cường giả các tộc không cảm thấy uể oải, ngược lại còn hưng phấn.

Trong mắt tràn đầy vẻ hy vọng!

Kế hoạch có thể thực hiện!

Người được đại trận cuốn lấy, đầu tiên cũng không bị bài xích ra ngoài.

Càng không bị Đại Đạo cắn nuốt.

Điều này có nghĩa là, lực bài xích đã giảm bớt.

Đợi đến lúc Đại Đạo hoàn toàn dung nạp lực lượng đại trận, không còn bài xích nữa, thì có khả năng mang người lẻn vào trong Cửu Vực.

Trong nháy mắt, cường giả các tộc lại chuẩn bị khôi phục lực lượng đại trận.

Chỉ có từ từ giảm bớt lực bài xích từ Đại Đạo bài xích, tăng cường khả năng được Đại Đạo công nhận.

Chỉ có như thế, mới có thể nhanh chóng đưa người vào Cửu Vực.

Nhìn thấy các tộc đoàn kết như vậy, Sở Huyền rất vui mừng.

Không uổng công mình lao tâm khổ tứ.

Quả nhiên, chỉ cần để bọn hắn nhìn thấy hy vọng, các tộc sẽ vẫn duy trì đoàn kết.

Vì sự đoàn kết cùng hòa bình giữa các tộc, mình đúng là phải vắt óc suy tính.

Sở Huyền thầm cảm thán.

Lần sau bọn hắn đẩy người tới, lại để cho tên kia ở lâu một chút.

Mỗi lần đều tăng thêm chút thời gian, phải cho bọn họ tăng thêm hy vọng.

Trong Hỗn Độn.

Các tộc khí thế ngất trời, đang bàn bạc trao đổi, nên bỏ thêm bao nhiêu bảo vật.

Có nên thay đổi đặc tính bảo vật hay không, biết đâu tạo ra hiệu quả khác biệt.

Mà ở trong trận doanh Long tộc, không biết lúc nào lại xuất hiện một con bạch long trong suốt như ngọc.

Hắn rất điệu thấp.

Chẳng qua ánh mắt kia, đang quan sát những con rồng khác, bộ dáng rất là tò mò.

Tựa hồ đang muốn kiểm tra xem những Long tộc này có gì khác với mình.

Mới đầu, các tộc cũng không có để ý, ngay cả Long tộc cũng vậy.

Vốn tưởng rằng là vị hậu bối của Long tộc nào đó chạy tới xem náo nhiệt.

Trong Long tộc, cũng có loại bạch long.

Hơn nữa, phần lớn đều là thư long. (thư long: rồng cái)

Tiểu bạch long này, chạy tới đây xem náo nhiệt, hẳn là một vị thiên kim của cường giả Long tộc.

Chính là thể loại được cưng chiều.

Cho đến khi Ngọc Long kia tò mò duỗi ra móng vuốt trực tiếp đâm ra một lỗ thủng trên người Ngao Ba.

Ngao Ba không ngừng kêu thảm.

Lúc này mới khiến cường giả các tộc chú ý.

Ngao Ba, đây là một vị Khai Đạo giả Cửu Cực của Long tộc.

Trước khi mấy vị chí cường giả trở về, hắn chính là người mạnh nhất trong khu vực Hỗn Độn này.

Lại bị móng vuốt chọc nhẹ một cái, liền vạch ra một cái lỗ to tướng?

Từ trước đến nay, Long tộc nổi danh với lực phòng ngự cường hãn.

Chính là nhờ nhục thân, lại thêm long lân hộ thể, có thể xem như dùng một lớp bảo vật bảo vật phòng ngự.

Ngao Ba kêu thảm, long thân lủng ra vài lỗ động, máu huyết chảy bắn xối xả.

Hắn sợ tới mức trốn ra xa khỏi con bạch long kia.

Quá kinh khủng!

Lúc bạch long này xuất hiện, tựa hồ đứng bên cạnh Ngao Ba.

Hơn nữa còn dựa vào người hắn.

Ngao Ba vừa nhìn, con rồng này có chút xa lạ...

Không lẽ do trưởng bối vừa mang từ bên ngoài về?

Cũng không quá để ý.

Nếu là một con rồng cái, hắn còn có thể tự mình khoe khoang một chút, thân thể vĩ đại của mình.

Đây là lần đầu Long Quân rời khỏi Đại Đạo Cửu Vực, tâm trạng hắn rất hưng phấn, đầu tiên liền bay ra ngoài Hỗn Độn.

Nơi này rất náo nhiệt.

Toà đại trận mà các tộc bố trí, hắn cũng rất để ý.

Mà trận chiến lúc trước giữa binh sĩ Ngục Thần cùng cường giả các tộc, hắn cũng nhìn thấy tận mắt.

Khổ nổi hắn không thể rời khỏi Đại Đạo.

Không thể chạy tới tham gia náo nhiệt, trong lòng thầm hô đáng tiếc.

Rốt cục bây giờ hắn đã tự do, cho nên trước tiên hắn liền chạy tới đây.

Long tộc, hắn đã từng nghe qua.

Nói một cách nào đó, hắn cũng thuộc về Long tộc.

Chẳng qua là có điểm khác biệt so với Long tộc bình thường, hắn là Đại Đạo chi long.

Xuất thân cùng loại với Thanh Long trong Tứ Linh Thần Thú.

Hắn được Đại Đạo thai nghén ra.

Đều là Long tộc, Long Quân rất ngạc nhiên, mình có điểm nào khác với Long tộc bình thường?

Trước giờ Long Quân rất hiếu kỳ, trước tiên tụ lại chỗ đông người.

Vẻ mặt hiếu kỳ quan sát Ngao Ba.

Người này thân rồng có màu vàng kim, sáng lấp lánh, bộ dáng có vẻ rất khí phách.

Hắn không nhịn được mà giơ lên long trảo, duỗi móng vuốt ra chọc vào người Ngao Ba.

Phốc!

Mới chọt nhẹ đã xé rách nhục thân của đối phương, máu huyết bắn xối xả.

Long Quân có chơi bối rối.

Ta không có dùng lực...

Tại sao lại đâm ra một lỗ máu?

Không lẽ đụng trúng vết thương cũ của hắn?

Là do trước kia chiến đấu, chưa chữa trị dứt điểm?

Vì vậy Long Quân lại chọc thêm mấy lỗ trên thân Ngao Ba.

Phốc!

Lại là một lỗ to tướng.

Yếu như vậy? Không đến mức này chứ?

Long Quân có chút ngơ ngác, lại chọc thêm một cái.

Đồng dạng lại xuất hiện một lỗ.

Thân thể người này làm bằng giấy sao?

Long Quân cũng trợn tròn mắt.

Chương 886. Ta Là Lão Tổ Tông (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ngao Ba vốn đang quan sát đại trận, Long Quân đứng kế bên tò mò nhìn hắn, cũng không thèm để ý, thậm chí còn cố ý thể hiện thân rồng bá đạo của mình.

Lân giáp sáng lấp lánh, toả ra ánh sáng vàng kim.

Lúc hắn nhìn thấy Long Quân duỗi ra đầu móng vuốt, có vẻ hiếu kỳ sờ lên thân rồng của mình, Ngao Ba cũng mặc kệ.

Kẻ yếu, luôn có bộ dáng như vậy.

Người này có thể là dòng dõi của một vị trưởng bối nào đó, cho nên hắn không muốn so đo.

Kết quả!

Hắn cảm thấy cơ thể đau đớn, máu bắn xối xả.

Ngao Ba không kịp phản ứng.

Có chút ngơ ngác nhìn vết thương trên cơ thể mình.

Tựa hồ đối phương không dùng lực, chỉ đâm nhẹ một phát, liền tạo ra mấy lỗ thủng trên người mình?

Kế tiếp lại có thêm một lỗ thủng, thân thể đau đến mức co giật.

Hai mắt Ngao Ba trợn trắng dã, trên mặt lộ ra vẻ hoảng sợ.

Phốc!

Lại một lỗ thủng!

Rốt cục Ngao Ba không nhịn nổi mà hét thảm, sau đó cuống quít tránh xa Long Quân.

Thật là đáng sợ!

Dù gì mình cũng là một đầu Long tộc cấp bậc Khai Đạo Cảnh Cửu Cực...

Cũng không tính là kẻ yếu.

Hơn nữa lực phòng ngự của Long tộc rất cứng rắn.

Nếu bắt hắn luyện thành binh khí, thì ngay cả Khai Đạo Giả Tự Tại cũng phải động tâm.

Khai Đạo Giả Thiên Địa, cũng có thể dùng đến.

Bởi vậy có thể thấy được nhục thân của hắn mạnh đến cỡ nào.

Kết quả! Mới chọt liền lủng?

Đây là đối phương còn chưa dùng sức!

Đây là loại sức mạnh gì?

Ít nhất cũng có thể sánh ngang Khai Đạo Giả Thiên Địa!

Một đầu Long tộc cấp bậc Khai Đạo Giả Thiên Địa?

Ngao Ba cũng không biết nhiều cường giả Long tộc.

Chuyện này không quan trọng.

Mấu chốt là, đối phương đâm chính mình, còn tạo ra ba lỗ thủng!

Có phải muốn giết mình hay không...!

Ta cũng là hậu duệ của đại lão...!

Ngao Ba cảm thấy rất sợ hãi.

Trong nháy mắt, cường giả các tộc đều nhìn lại.

Tất cả mọi người đều lộ vẻ kinh ngạc.

Long Quân thì bày ra vẻ mặt vô tội.

"Ta không dùng lực, cũng không muốn tổn thương hắn, ai biết hắn yếu như vậy, nhục thân như giấy dán, mới chọt liền lủng!".

Ngươi còn cảm thấy ủy khuất?

Đám cường giả ở đây cũng cạn lời.

Bất quá, tất cả mọi người không muốn nhúng tay vào chuyện này.

Dù sao, thấy thế nào cũng là chuyện nội bộ Long tộc.

Hách Tiên Tôn liếc nhìn Long Quân, trên mặt khẽ nhíu mày, tuy Long Quân là rồng, nhưng mà khí tức trên người không đúng lắm.

Có điểm khác biệt so với Long tộc.

Cường giả Long tộc phụ trách đại trận, là người mạnh nhất trong đám Khai Đạo Giả Tự Tại.

Hắn không lộ ra thân, mà là hoá thân thành người.

Trên đầu nhô lên một cặp long giác.

Giờ phút này, sắc mặt hắn nghi ngờ liếc nhìn Long Quân.

Có chút bất thường.

Đều là Long tộc, nhưng mà khí tức trên người đối phương có chút khác lạ.

Hơn nữa bộ dáng rất xa lạ.

"Ngươi là ai? Tên gọi là gì?".

Long Quân nghiên đầu nhìn hắn.

Trên mặt lộ vẻ nghi hoặc.

Vị này cũng là Long tộc?

Vì sao trưởng thành lại giống con người?

Long Quân là sinh linh Đại Đạo, hắn cũng không biết chủng tộc khác có thể hoá hình.

Dù sao cũng chưa từng tiếp xúc.

Cũng chưa từng nghe nói qua.

"Ngươi là Long tộc?".

Đám cường giả ở đây đều giật mình.

Đầu long này có vấn đề, không lẽ không biết hoá hình sao?

Mấy chủng tộc này khi tu luyện tới trình độ nhất định, đều lựa chọn hoá hình.

Bởi vì sau khi hoá hình, lại càng dễ cảm ngộ Đại Đạo.

Đương nhiên, ngoại trừ một vài sinh linh đặc thù ra.

"Gào".

Ngao Tranh gầm một tiếng long ngâm, sau đó hiện ra bản thể.

Xuất hiện một con Kim Long có thể hình còn lớn hơn Ngao Ba.

Hai con ngươi sáng lấp lánh, long uy cuồn cuộn.

Long tộc khai đạo, đột phá trăm vạn dặm, cũng không cần phải mở ra thiên địa để chèo chống Đại Đạo.

Đạo của bọn hắn, ngay ở bên trong thân rồng.

Long Đạo!

Giờ phút này khí thế trên người Ngao Tranh cực kỳ có tính áp bách.

Hai mắt nhìn chằm chằm vào Long Quân, rồi nói: "Ngươi không biết hoá hình?".

"Ngươi không phải Long tộc chúng ta?".

Giờ phút này, cơ thể của Ngao Tranh còn to tướng hơn Long Quân.

"Ta là Long..., nhưng không phải Long tộc, rất khó giải thích".

Long Quân nghiên đầu, nhìn chằm chàm Ngao Tranh, thân hình khẽ động, lập tức biến lớn.

Hơn nữa, còn hiếu kỳ áp sát lại gần.

Đầu long này, so với con kia còn lớn hơn nhiều.

Thoạt nhìn rất uy phong lẫm liệt, có lẽ không yếu?

Ngao Tranh đưa mắt nhìn đối phương.

Để mặc cho Long Quân tới gần.

Long tộc cũng rất am hiểu cận chiến.

Có những khi, Long tộc trực tiếp dùng nhục thân vật lộn, đánh chết địch nhân.

Hắn rất tự tin.

Long Quân không uy hiếp được mình.

Thấy thế nào, đối phương cũng không mạnh bằng hắn.

"Ngươi là cường giả trong Long tộc? Ta có thể sờ ngươi sao?".

Long Quân nâng long trảo lên, duỗi ra một đầu móng vuốt.

"Ngươi đến từ đâu? Tên gọi là gì?".

Ngao Tranh quan sát hắn.

Khí thế trên thân tăng mạnh.

Lân giáp trên người phát ra ánh sáng chói mắt.

"Ngươi cứ việc sờ, ta không phải giấy dán".

Nhìn thấy bộ dạng cẩn thận của Long Quân, hắn không khỏi mở miệng nói.

Đầu móng vuốt của Long Quân khẽ chọc lên người Ngao Tranh.

Rút kinh nghiệm từ đợt trước, lần này Long Quân dùng lực nhẹ hơn.

Mấy đầu Long tộc này, cũng quá yếu đi.

Lỡ như lại đâm ra một lỗ máu thì không tốt lắm.

Hắn cũng không muốn tổn thương đối phương.

"Ta là Long Quân".

Long Quân dùng một đầu móng vuốt sờ lên người Ngao Tranh, vừa mở miệng trả lời.

Phốc!

Truyền tới một tiếng vang nhỏ.

Chương 887. Ta Là Lão Tổ Tông (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ngao Tranh chỉ cảm thấy cơ thể đau xót, cả thân hình không tự chủ được mà run rẩy.

Vị trí mà móng vuốt Long Quân chạm phải, lân giáp đều bị lún xuống một khoảng.

Mơ hồ xuất hiện vết máu.

Cũng không giống như Ngao Ba, bị đâm ra một cái lỗ máu.

Một là Long Quân thu bớt.

Hai là thực lực Ngao Tranh còn mạnh hơn nữa.

Giờ phút này, không chỉ có Ngao Tranh cảm thấy rung động.

Mà ngay cả cường giả các tộc đứng từ xa vây xem, trong lòng đều khiếp sợ không thôi.

Đó là Ngao Tranh...

Mặc dù hắn chưa đột phá khai đạo 100 vạn dặm, nhưng cũng là tồn tại đứng đầu trong đám Khai Đạo Giả Tự Tại.

Huống hồ, xưa nay Long tộc nổi danh về nhục thể cứng rắn, phòng ngự vô song.

Ngao Tranh lại là người kiệt xuất thế hệ này.

Nghe đồn nhục thân của hắn đã trải qua đủ loại rèn luyện, so với Long tộc bình thường còn mạnh hơn ba phần.

Hiện tại chỉ bị người ta gõ nhẹ, liền lủng một lỗ rỉ máu?

Xem thế nào, Long Quân cũng chưa vận dụng lực lượng Đại Đạo.

Hơn nữa, rõ ràng là áp chế lực lượng.

Đến tột cùng là thực lực của hắn mạnh bao nhiêu?

Thân hình Ngao Tranh rút lui, trên mặt tràn đầy vẻ cảnh giác.

Mơ hồ hiện ra hư ảnh Đại Đạo, làm ra tư thái phòng ngự.

Long Quân?

Chưa từng nghe thấy cái tên này!

Hơn nữa, Long tộc đều là lấy họ Ngao để gọi.

Dùng Long làm tên, chỉ có những lão tổ Long tộc thời đại viễn cổ.

Không lẽ, đây là một trong những lão tổ Long tộc?

Ngao Tranh nghi ngờ không thôi.

Long tộc hiện nay, nghe đồn là có huyết mạch Thần Long thời viễn cổ, mà vị này tên là Long Ngao, cho nên mới lấy họ Ngao để đặt.

Sắc mặt Long Quân lộ vẻ chán ghét.

Còn tưởng rằng đầu long này sẽ mạnh hơn.

Kết quả, yếu ớt không chịu nổi, không khác gì giấy cuộn.

Chạm nhẹ một cái đã lủng một lỗ.

Hắn không khỏi nghĩ nổi lên Đằng Giao Vương.

Đằng Giao Vương có huyết mạch Long tộc, bản thân yếu hơn Long tộc.

Ngay cả Long tộc cũng yếu như vậy, không phải tên Đằng Giao Vương kia còn yếu hơn sao?

Chỉ cần mình phun một hơi cũng thổi chết?

"Ngài là tiền bối Long tộc sao?".

Ngao Tranh thầm khiếp sợ.

Không lẽ, vị này là Long tộc trong truyền thuyết, là một trong những vị huynh đệ của lão tổ nhà mình?

Chẳng qua là, có người nào tên Long Quân ư?

Hắn không rõ lắm.

Dù sao ở trong Long tộc, hắn cũng chỉ là bậc vãn bối so với mấy vị đại lão trong tộc.

Hắn cũng không biết một vài bí mật thời viễn cổ.

Hắn chỉ biết ngoại trừ lão tổ Long Ngao nhà mình, dường như Thanh Long một trong Tứ Linh Thần Thú trong truyền thuyết, cũng thuộc về lão tổ Long tộc.

Cũng không phải là trực hệ.

Bất kể như thế nào, cũng có chung nguồn gốc.

Long Quân chớp mắt mấy cái, gật đầu nói: "Đúng, không sai, nhãi con..., ta là lão tổ tông của các ngươi".

Ngao Tranh lộ vẻ hoài nghi.

Theo hắn thấy thì dù sao cũng không đúng lắm...

Dáng vẻ không đứng đắn thế này, làm sao là lão tổ tông của Long tộc?

Không thể nào.

Hơn nữa, tại sao lão tổ tông này không biết hoá hình là gì.

Cường giả các tộc cũng không nghĩ nhiều, trái lại thần sắc lộ vẻ ngưng trọng.

Một vị lão tổ tiên của Long tộc đã trở về?

Là vì đại cơ duyên trong thế giới Cửu Vực?

Ngao Tranh không có thừa nhận tổ tông, trực giác nói cho hắn biết, chuyện này rất bất thường.

Hắn chỉ có thể truyền tin cho cường giả Long tộc, để gọi người tới đơi xác định một chút.

Đó là một vị Long tộc khai đạo trên 100 vạn dặm.

Ở trong Long tộc, cũng là thuộc về tồn tại cổ xưa.

Ngao Ba đang trốn một bên, hắn không có nghi ngờ vị lão tổ này.

Ánh mắt chớp động, cảm thấy cơ duyên của mình đã đến.

Lão tổ tông Long tộc...! Thực lực vô cùng cường đại.

Hơn nữa, bộ dạng có vẻ rất dễ nói chuyện.

Mình bị hắn chọc ra ba lỗ máu.

Có lẽ chạy tới khóc lóc một phát, không chừng lão tổ tông sẽ tặng cho vài món bảo vật.

Nghĩ là làm, lỗ máu trên người Ngao Ba lại phún máu.

Máu chảy càng nhiều.

Thoạt nhìn rất thê thảm.

"Lão tổ tông..., Ngao Ba bái kiến lão tổ tông!".

Ngao Ba chạy tới trước mặt Long Quân, cuộn người gật đầu, hành đại lễ Long tộc.

Trong lòng Ngao Tranh rất tức giận, tiểu tử Ngao Ba này, thật biết tranh thủ.

Ta còn chưa xác nhận là lão tổ tông, ngươi đột nhiên xông ra bái kiến nhận tổ tông?

Long Quân vừa thấy một màn này, lập tức cao hứng.

Bản thân hắn cũng rất muốn làm lão tổ tông Long tộc.

Tên nhãi con Long tộc này, thực lực hơi kém, khá là yếu.

Nhưng được cái rất lanh lợi...

Có thể dìu dắt một chút...

"Không tệ, không tệ, ngươi rất thức thời".

Long Quân rất cao hứng.

"Lão tổ tông..., thực lực của ta quá yếu, thân thể cũng rất kém, khiến cho Long tộc mất thể diện...".

Ngao Ba bày ra ráng vẻ tội nghiệp.

Còn cố ý vạch ra vết thương đang chảy máu đầm đìa.

"Đúng là hơi yếu, ngươi khai đạo cũng quá ngắn đi".

Long Quân vừa nói xong, bên trên long trảo xuất hiện một kiện đồ vật giống như pháp tắc.

Trực tiếp chui vào người Ngao Ba.

Miệng vết thương liền khép miệng, khôi phục như cũ.

Hơn nữa, Ngao Ba còn phát hiện, vậy mà nhục thân của mình đang dần trở nên mạnh mẽ.

Gào!

Đúng vào lúc này.

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, xuất hiện một cự long bay tới.

Đưa mắt nhìn xuống Long Quân.

"Trong các vị lão tổ Long tộc, cũng không có người nào giống ngươi, tại sao lại dám giả mạo tổ tiên chúng ta?".

Ánh mắt Ngao Thác lạnh lùng quan sát Long Quân.

Hắn cũng không phải thế hệ vãn bối như đám Ngao Tranh cùng Ngao Ba.

Tên của mấy vị tổ tiên Long tộc, hắn đều đọc nằm lòng.

Chương 888. Lão Tổ Tông, Hắn Không Phục (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ngoại trừ lão tổ Long Ngao là trực hệ ra, thì trong mấy long tổ còn lại không có vị nào tên Long Quân.

Chẳng qua là, Long Quân cũng là rồng.

Bởi vậy, trước tiên hắn cũng không có trở mặt.

Lỡ như hắn là hậu duệ của vị lão tổ nào đó thì sao?

Nhưng dựa theo truyền thống Long tộc, hậu duệ của long tổ, đều là dùng kỳ danh làm họ, sẽ không lại dùng Long đặt tên.

Ví dụ như lão tổ Long Ngao nhà mình, thân là hậu duệ của hắn, đều là dùng Ngao làm họ.

Long Quân tỏ vẻ không vui.

Hắn đang muốn làm lão tổ tông Long tộc!

Thân là sinh linh Đại Đạo, dựa theo bối phận cùng nguồn gốc, hắn có thể sánh ngang với Thanh Long trong Tứ Linh Thần Thú.

Không phải lão tổ tông Long tộc thì là cái gì?

Tuy là tuổi hơi ít, nhưng bối phận lớn...

Bây giờ hắn là sinh linh Thiên Đạo.

Vừa vào Thiên Đạo, hắn đã không còn là sinh vật bình thường.

Thực lực gia tăng một mảng lớn.

Nếu là rồng, vậy nên thừa nhận mình làm lão tổ tông.

Long Quân còn muốn trải nghiệm cảm giác làm lão tổ của người khác.

Ngao Thác cũng dám nghi ngờ hắn, nhất định phải cho chút giáo huấn?

"Nhãi con Long tộc, dám cả gan mạo phạm lão tổ tông, đáng phạt!".

Long trảo vừa nhấc, thời gian liền biến đổi, Ngao Thác chưa kịp phản ứng, cả cơ thể tự nhiên biến thành con giun, thu nhỏ vạn lần.

Trực tiếp bị Long Quân chộp vào trên móng vuốt.

Toàn trường yên tĩnh triệt để!

Cường giả các tộc đều trợn mắt há họng.

Đó là Ngao Thác..., cường giả khai đạo 100 vạn dặm.

Cho dù đối mặt với binh sĩ Ngục Thần, cũng có năng lực ngăn cản một chút...

Vậy mà, ngay cả một chút sức phản kháng cũng không có.

Trực tiếp bị trấn áp?

Tâm trạng Hách Tiên Tôn càng thêm chấn động.

Đó là thời gian chi lực?

Không đúng!

Tựa hồ không giống với thời gian chi lực trong nhận thức của hắn.

Rất mạnh!

Ngao Thác đã choáng váng.

Ngay khi Long Quân xuất thủ lập tức, thần hồn của hắn rung chuyển, trực tiếp bị trấn áp, tựa hồ áp chế đến từ trong huyết mạch!

Chút nào sức lực phản kháng cũng không có, đã bị trấn áp biến thành con giun nhỏ.

Không lẽ, thật sự là một vị lão tổ tông Long tộc?

Chỉ là tên của hắn không có truyền thừa xuống dưới?

Ngao Ba cảm thụ được cơ thể trở nên mạnh mẽ, còn lão tiền bối được hắn ngưỡng vọng, a dua nịnh hót không ít kia, vậy mà trực tiếp bị trấn áp.

Trong lòng lập tức mừng lớn.

Ôm được bắp chân của đại lão rồi.

"Lão tổ tông uy vũ!".

"Đúng vậy, loại người này dám chống đối lão tổ tông, nên bị nghiêm trị!".

Sắc mặt Ngao Ba nịnh nọt, không ngừng vuốt mông ngựa!

Bộ dáng Long Quân rất hưởng thụ.

Râu rồng khẽ run, "Không sai, nhãi con Ngao Ba ngươi không tệ, sau này hãy đi theo bên người lão tổ".

"Đại Đạo của ngươi mắc kẹt đã lâu rồi, ngươi có thể tiếp tục khai đạo".

Long Quân xoè móng vuốt đang nắm lấy Ngao Thác, một bên hưởng thụ những lời nịnh nọt của Ngao Ba.

Trực tiếp ban thưởng cho Ngao Ba có thể tiếp tục khai đạo.

Đại Đạo đã gần như biến thành Thiên Đạo.

Kỳ thật không còn hạn chế Cửu Cực.

Chỉ cần Thiên Đạo cho phép, thì có thể tiếp tục khai đạo.

Bây giờ Long Quân chính là sinh linh Thiên Đạo, nắm giữ không ít quyền hành cùng khí vận Thiên Đạo.

Tự nhiên Hắn có thể giúp cho Ngao Ba tiếp tục khai đạo.

Ngao Ba chỉ lo vuốt mông ngựa, mới đầu cũng không quá để ý.

Dù sao thì hắn khai đạo, là do Đại Đạo hạn chế.

Lão tổ tông có mạnh tới đâu, cũng không có khả năng nói một câu liền dỡ bỏ hạn chế?

Kết quả.

Hắn đột nhiên phát hiện, Đại Đạo của mình đã biết bao nhiêu năm chưa từng phát triển, hiện tại có dấu hiệu buông lỏng!

Tựa hồ có thể tiếp tục khai đạo.

Trong lòng cực kỳ chấn động.

Lão tổ tông quá trâu bò!

Ngao Ba thầm áp chế nỗi khiếp sợ, không có lập tức đột phá, cần phải khiêm tốn.

Không thể để cho những người khác biết năng lực bá đạo của lão tổ tông.

Nếu để cho bọn chúng tranh giành nịnh nọt lão tổ tông, không phải địa vị của mình sẽ bị suy yếu hay sao?

"Đa tạ lão tổ tông ban thưởng!".

Ngao Ba mừng rỡ vô cùng.

Kế tiếp con ngươi của hắn đảo một vòng, quay đầu trừng mắt Ngao Tranh đang nằm ngay đơ.

"Còn ngây ngốc ở đó làm gì, không mau tới bái kiến lão tổ tông?".

Ngao Tranh tức giận tới mức râu rồng dựng ngược, trước kia tại sao hắn không nhìn ra, tên hỗn đản Ngao Ba này, thậm chí lại có năng khiếu vuốt mông như vậy?

"Như thế nào, ngươi không phục lão tổ tông sao?".

Ngao Ba lớn tiếng quát chửi.

"NGAO!".

Ngao Tranh tức giận gầm lên một tiếng, khí thế trên người toả ra cuồn cuộn.

Ngao Ba vẫn không chút nào kinh sợ.

Vừa quay đầu liền nịnh nọt Long Quân.

"Lão tổ tông, hắn còn không phục, vậy mà không chịu bái kiến ngài, quá hư thân mất nết, một chút lễ nghĩa cũng không có, ngay cả truyền thống cao đẹp của Long tộc là kính lão đắc thọ cũng ném đi".

"Phải trừng phạt, nếu không uy nghiêm của Long tộc sẽ bị hắn bôi nhọ!".

Toàn thân Long Quân đều rất thoải mái.

Tên nhãi Ngao Ba này, rất có chí tiến thủ.

Nói ra mấy lời thấu hiểu lòng người...

"Tiểu Ba..., ngươi rất không tệ, Long tộc phải giao cho ngươi quản lý, lão tổ tông ta sẽ rất yên tâm...".

Kế tiếp hắn nhấc long trảo lên, trực tiếp trấn áp Ngao Tranh.

"Gia hoả không biết tôn trọng lão tổ này, phải trừng phạt thích đáng".

Long Quân hừ một tiếng, nói ra.

Ngao Ba rất vui mừng.

Lão tổ tông coi trọng mình, còn giao quyền hành Long tộc cho mình...

Mấy cường giả khác thấy cảnh này không khỏi líu lưỡi.

Đương nhiên, không ít người thầm khinh bỉ Ngao Ba.

Chương 889. Lão Tổ Tông, Hắn Không Phục (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tên gia hoả này quá khốn kiếp.

Đương nhiên, biểu hiện của Ngao Ba, cũng khiến cho mấy gia hoả khác động tâm.

Trong lòng thầm suy nghĩ, chờ lúc lão tổ tông nhà mình trở lại, nên vuốt mông ngựa như thế nào, có thể được lão tổ tông thưởng thức.

Ngao Thác và Ngao Tranh đều bị trấn áp.

Đây đều là chuyện nội bộ Long tộc.

Các tộc khác cũng không tiện nhúng tay.

Huống chi, cho dù muốn nhúng tay, cũng phải xem thực lực của mình có đủ không.

"Địa bàn Long tộc ở nơi nào?".

Long Quân mở miệng hỏi.

Thân là lão tổ tông của Long tộc, tự nhiên muốn đến địa bàn của Long tộc.

Nói trắng ra, đó chính là địa bàn của mình!

Phải để cho tất cả Long tộc đến bái kiến lão tổ tông như hắn.

"Lão tổ tông, phía bên này, mời ngài!".

Lúc này Ngao Ba dẫn Long Quân rời đi, tiến về lãnh địa Long tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Về phần chuyện đại trận nơi này, làm sao quan trọng bằng lão tổ tông.

Vừa trở về lãnh địa Long tộc, Ngao Ba liền há miệng quát lớn.

"Lão tổ tông đã trở về, tất cả tộc nhân đều tập hợp ra mắt lão tổ tông!".

Toàn bộ Long tộc đều sôi trào.

Lão tổ tông đã trở về?

Lão tổ tông trong truyền thuyết, đã biến mất vô số năm tháng.

Từng đầu rồng bay thẳng lên không.

Người đứng đầu chính là một hắc long cấp bậc Khai Đạo Cảnh Tự Tại.

Cùng với mấy đầu long Khai Đạo Cảnh Cửu Cực.

Trước tiên, bọn hắn đều nhìn về phía Long Quân.

Vị này chính là lão tổ tông?

"Còn đứng ngây đó làm gì? Mau lại đây bái kiến lão tổ tông, một chút quy củ cũng không có!".

Ngao Ba trực tiếp nổi giận quát lớn.

Đầu hắc long phía bên này liền tức giận, muốn đánh chết hắn.

Tên hỗn đản Ngao Ba này, bình thường không phải rất tôn kính tiền bối như mình hay sao?

Tại sao bây giờ lại biến thành một đầu long ti tiện?

"Nhìn cái gì vậy? Ngao Thác, Ngao Tranh không nhận thức lão tổ tông, đã bị lão tổ tông trừng phạt, các ngươi cũng muốn phá bỏ truyền thống tốt đẹp của Long tộc chúng ta, bất kính với lão tổ tông sao?".

Ngao Ba trợn mắt tức giận chửi lớn.

"Tranh thủ thời gian bái kiến lão tổ tông!".

Vừa nghe thấy Ngao Thác cùng Ngao Tranh đều bị trừng phạt.

Vị hắc long đứng đầu liền kinh hãi thất sắc.

Không lẽ đúng là lão tổ tông?

Dù sao, Ngao Thác cũng là tồn tại khai đạo 100 vạn dặm.

Có thể dễ dàng trấn áp, hắn cũng không cảm ứng được bộc phát chiến đấu, có thể thấy được thực lực lão tổ tông rất mạnh.

Không cần biết có phải lão tổ tông hay không, nhất định cũng là cường giả Long tộc.

"Bái kiến lão tổ tông!".

Một đám người đều nhao nhao hành đại lễ.

Toàn thân Long Quân đều sảng khoái, liền nói: "Miễn lễ!".

"Còn đứng ngây đó làm gì? Mau xếp thành hàng nghênh đón lão tổ tông".

"Có biết quy cũ của Long tộc hay không?".

"Nghi thức uy nghiêm của Long tộc chúng ta đâu? Lão tổ tông trở về, các ngươi còn không mau sắp xếp?".

"Tấu nhạc, dụng cụ, xếp đặt yến tiệc!".

Ngao Ba huy động long trảo, chỉ huy một đám Long tộc xếp thành hàng.

Lại sai khiến một vài Yêu tộc phụ thuộc Long tộc, bắt đầu tổ chức yến tiệc trong Long cung, đủ loại nhạc cụ, còn mời mấy người bạng nữ xinh đẹp nhảy múa góp vui.

Vừa nhìn qua lại thấy đầu hắc long kia lộ sắc mặt khó coi, trong lỗ mũi phun khí phù phù.

Hắn nhìn bộ dáng tiểu nhân đắc chí của Ngao Ba, quả thực tức giận đến cực điểm.

"Ngươi thất thần làm gì? Nhanh đi chuẩn bị...?".

"Còn dám trừng mắt với ta?".

Ngao Ba giơ long trảo lên, vỗ xuống đầu hắc long một cái.

"Ngươi không phục?".

Sau đó nhìn về phía Long Quân với điệu bộ nịnh nọt, bèn nói: "Lão tổ tông, hắn không phục!".

Ầm

Long Quân ở phía xa vung lên long trảo, trực tiếp vỗ lên đầu hắc long.

Suýt nữa đập nát đầu hắc long.

Cũng may Long Quân biết rõ đám này yếu ớt, nên không có dùng sức.

Hắc long sợ đến run cầm cập.

"Lão tổ tông, ta liền đi ngay!".

Hắn lướt như một cơn gió, đi sắp xếp yến tiệc.

Trong Long cung.

Lúc này Long Quân đã thu nhỏ thân hình, ngồi ở trên long ỷ.

Ngao Ba ở bên cạnh nịnh nọt.

Tất cả bảo vật gì quý hiếm, hắn đều mang ra tiếp đãi Long Quân.

Biết được Long Quân thích ăn món ăn ngon, bởi vậy hắn bày ra rất nhiều kỳ trân linh quả.

Cùng với rượu ngon được chưng cất lâu năm.

Ngao Thác và Ngao Tranh đã được thả ra.

Lúc này đang đứng ngay ngắn bái kiến lão tổ tông.

Không bái kiến không được.

Thực lực của vị này quá kinh khủng.

Nói không chừng, quả thật là lão tổ tông của Long tộc mà mình chưa biết.

"Lão tổ tông, ngài cứ ăn uống, ta lại mời thêm một đám tiểu bối trong tộc, để bọn hắn đến ra mắt lão tổ ngài, nhất định phải khiến bọn hắn ý thức được kính trọng lão tổ!".

Ngao Ba xua nịnh tiếp lời.

"Được lắm, Tiểu Ba..., ngươi đi đi".

Long Quân rất hài lòng.

Ngao Ba vừa quay đầu lại, nhìn về phía mấy người Ngao Thác, dặn dò: "Đều học tập một chút, làm như thế nào tôn trọng lão tổ tông, nguyên một đám trong mắt không có trưởng bối thì còn thể thống gì?".

Mấy người Ngao Thác kém chút tức điên.

Nhưng chỉ có thể áp chế lửa giận.

Lúc này Ngao Ba mới hài lòng rời đi.

Long Quân tiếp tục ăn uống no say.

Thế giới bên ngoài, thật là quá đặc sắc.

Nhiều thức ăn ngon như vậy, quá phong phú!

Vẫn là Sở đạo hữu tốt, giúp mình đạt được tự do.

Chương 890. Lão Tổ Tông, Hắn Không Phục (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ngao Ba vừa rời đi một lát, liền dẫn theo một đám hậu bối, đứng xếp hàng bước tới ra mắt Long Quân.

Mấy người đứng đầu, tự nhiên có quan hệ dòng dõi với Ngao Ba.

Long Quân nhấc long trảo lên, muốn ban thưởng cho đám hậu bối này một ít lễ ra mắt.

Thân là lão tổ tông.

Làm sao có thể không tặng cho tiểu bối một ít lễ vật?

Ngao Ba xuất hiện rất đúng lúc.

"Lão tổ tông..., những đồ vật mà ngài lấy ra, cho dù chỉ là một hạt cát, thì đều là chí bảo..., những đám tiểu bối này làm sao dùng được?".

"Tránh cho đám tiểu bối này dưỡng thành tâm tính ỷ lại, những bảo vật này..., không cần quá trân quý".

"Để cho Tiểu Ba giúp ngài tặng bọn chút lễ gặp mặt là được rồi".

Long Quân nghe thấy vậy, tựa hồ có chút đạo lý...

Bản thân tuỳ tiện móc ra đồ vật, đều là bảo bối...

"Tiểu Ba ngươi nói rất đúng".

Long Quân gật đầu.

Long trảo vừa nhấc lên, bỗng xuất hiện một hạt châu nhỏ.

Tựa hồ bên trên có thời gian lưu chuyển.

"Thứ này liền cho ngươi".

Ngao Ba cực kỳ vui sướng.

"Đây là hạt châu thời gian, bên trong ẩn chứa lực lượng pháp tắc thời gian, chỉ cần kích phát hạt châu này, ngươi có thể trốn vào thời gian, tránh đi tất cả tổn thương, cũng có thể mượn nhờ nó mà phục sinh!".

Long Quân giải thích sơ qua.

"Tạ ơn lão tổ tông ưu ái!".

Ngao Ba kích động đến mức toàn thân run rẩy.

Chí bảo...!

Có bảo vật này xem như mình có thêm một mạng.

Ngao Thác nhìn thấy liền đỏ mắt.

Đây là chí bảo loại thời gian...!

Cho dù đạt cấp bậc như hắn, cũng phải thấy đỏ mắt.

Bên trong Hỗn Độn, duy chỉ có thời gian là khó tu luyện, ngoại trừ một vài tồn tại trong truyền thuyết, có thể vận dụng thời gian, nghịch chuyển thời gian ở mức độ nhất định ra, thì ngay cả tồn tại khai đạo 1.000 vạn dặm cũng không thể nào làm được.

Nghe đồn, thời gian chính là một trong những loại pháp tắc chí thượng của Hỗn Độn.

Thời gian trường hà, liên tục chảy xuôi, có thể cảm giác được thời gian trôi qua, nhưng là không có biện pháp bắt được.

Vị lão tổ tông thần bí này, không lẽ đã đạt đến cảnh giới trong truyền thuyết?

Trong lòng Ngao Thác cùng Ngao Tranh có chút hối hận.

Có lẽ lúc trước bọn hắn sớm bái kiến lão tổ tông.

Vậy mà đánh mất cơ duyên, bị giả hoả Ngao Ba này chiếm mất tiên cơ!

"Bái kiến lão tổ tông!".

Một đám hậu bối Long tộc lần lượt bái kiến Long Quân.

Long Quân cảm thấy tâm tình thư sướng, ăn cũng nhiều hơn.

Đám người Ngao Thác ở phía dưới trợn trắng mắt, không lẽ lão tổ tông chưa từng ăn qua mấy thứ này ư?

Long Quân, đã trở thành lão tổ tông của Long tộc.

Khí vận Long tộc cũng bắt đầu xuất hiện một ít biến hóa.

Chuyện Long Quân rời khỏi Đại Đạo, Sở Huyền đã sớm biết được.

Khiến hắn bất ngờ, chính là Long Quân không phải tiến vào Cửu Vực, mà là bay ra ngoài Hỗn Độn.

Còn đi tới địa bàn Long tộc, trở thành lão tổ tông.

Luận tuổi tác, kỳ thật Long Quân còn trẻ hơn mấy đầu Long tộc kia.

Thế nhưng xuất thân của hắn bất phàm.

Chính là sinh linh do Đại Đạo thai nghén ra.

Hôm nay lại trở thành sinh linh Thiên Đạo, càng thêm bất phàm.

Thiên Đạo còn có tiềm lực mạnh hơn so với Đại Đạo Cửu Vực.

Cho nên hiện giờ thực lực của Long Quân không yếu.

Ít nhất có thể so với cường giả khai đạo 200 đến 300 vạn dặm.

Bất quá, Long Quân là sinh linh Thiên Đạo.

Ngoài trừ chuyện này ra, hắn còn là Thời Gian Ngọc Long.

Thời gian bất diệt, hắn sẽ bất tử.

Thực lực chân chính, kỳ thật không thể đánh giá.

Dù sao, Long Quân ngoại trừ vận dụng lực lượng Thiên Đạo, kỳ thật còn liên quan đến pháp tắc thời gian.

Đây chính là một loại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Nếu Long Quân có thể chấp chưởng toàn bộ pháp tắc thời gian, vậy thì thực lực của hắn tương đương với chí thượng giả Hỗn Độn.

Cho dù là vậy, chí thượng giả Hỗn Độn cũng không thể giết chết Long Quân một cách triệt để.

Trừ phi, có thể triệt để phá huỷ thời gian.

Nếu không, Long Quân sẽ được tái sinh.

Thời gian bất diệt, Ngọc Long bất tử!

Sự ra đời của Long Quân, rất có thể là do Ách Chủ Hỗn Độn mượn nhờ Đại Đạo Cửu Vực thai nghén ra, tạo ra sinh linh thủ hộ Đại Đạo.

Hơn nữa còn tái hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Cho nên mới tạo ra Thời Gian Ngọc Long.

Long Quân trở thành lão tổ tông của Long tộc cũng là lẽ thường.

Long tộc thừa nhận hắn làm lão tổ tông, ngược lại còn lụm được một cọc cơ duyên.

Sở Huyền không để ý đến Long Quân nữa.

Hiện giờ tăng thực lực lên mới là quan trọng nhất.

Đang muốn tu luyện tiếp, đột nhiên phát hiện khí vận Thiên Đạo xuất hiện một vài biến hóa.

Là do Long Quân đưa tới.

Thiên Đạo lại tăng cường.

Tựa hồ, có xu hướng khống chế khí vận Long tộc.

Khí vận Long tộc, đang bị khí vận Thiên Đạo khống chế.

Nếu như tình trạng này kéo dài, chắc chắn Long tộc sẽ bị Thiên Đạo khống chế, trở thành sinh linh dưới Thiên Đạo.

Sở Huyền thầm kinh ngạc.

Đám người này thật sự thừa nhận Long Quân trở thành lão tổ tông?

Đúng là chuyện tốt...

Cho dù chỉ một phần Long tộc trở thành sinh linh dưới Thiên Đạo, thì cũng có tác dụng giúp Thiên Đạo lớn mạnh.

Một khi chiếm lấy toàn bộ Đại Đạo Cửu Vực.

Tất nhiên cấp bậc của Thiên Đạo sẽ vượt qua Đại Đạo Cửu Vực.

Theo khí vận Long tộc thuộc về khí vận Thiên Đạo, Thiên Đạo bắt đầu sinh ra pháp tắc mới.

Hơn nữa còn kích phát hệ thống ban thưởng.

"Sinh Linh Thiên Đạo của ký chủ, đã trở thành tổ tiên Long tộc, thu được đại khí vận Long tộc, ban thưởng Long Chi Đại Đạo".

Thu hoạch bất ngờ.

Lúc này Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Một khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể, đột nhiên hoá thành một đầu Đại Đạo.

Hình dáng bên ngoài rất giống cự long, còn phát ra tiếng gầm.

Sau đó nó sáp nhập vào trong Đại Đạo chính của Sở Huyền.

Kế tiếp lại thoát ra, chui vào trong một khối không khí Hỗn Độn khác.

Long Chi Đại Đạo, giống như cự long lượn vòng trong cơ thể hắn, xuyên thẳng qua 3.000 khối không khí Hỗn Độn, hơn nữa còn liên tục lớn mạnh.

Thực lực Sở Huyền cũng tăng theo.

Tốc độ sản sinh ra Tạo Hóa Chi Khí cũng có dấu hiệu thay đổi.

Khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể hắn lại nở rộng thêm.

Sở Huyền lại tiến vào trạng thái bế quan tu luyện.

Chương 891. Ách Chủ Bản Nguyên Kinh

Collected & Fixed: OilFish89.

Long Quân đang rất thoải mái ở Long tộc.

Đại trận vẫn được các tộc duy trì.

Phía xa trong Hỗn Độn, một tòa Ngục Thần Hành Cung đang lao về phía Cửu Vực.

Miểu, bước chân nhẹ nhàng, cũng tiến về Cửu Vực.

Mà ở một nơi xa xôi trong Hỗn Độn.

Ánh mắt Ngục Đạo Cổ Thần lạnh thấu xương, thân thể khổng lồ, trực tiếp bước qua một toà đạo tràng.

Tất cả sinh linh trong đạo tràng đều mất mạng.

Kể cả một vị cường giả khai đạo mấy trăm vạn dặm.

Tin tức xuất hiện Cổ Thần Hỗn Độn trong truyền thuyết, bắt đầu lan truyền khắp Hỗn Độn.

Hơn nữa, còn là vị Cổ Thần Hỗn Độn không có chừng mực.

Không ít thế lực đều nhao nhao tránh né.

Sợ ngăn cản đường đi của Ngục Đạo Cổ Thần.

Kỳ hạn 89 năm sắp đến.

Sở Huyền tỉnh lại từ trong trạng thái tu luyện.

Thực lực của hắn lại có tiến bộ.

Hôm nay, thực lực của hắn ngang với khai đạo 3.000 vạn dặm.

Thực lực tăng lên quá nhanh, vượt quá sức tưởng tượng.

3.000 khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể, đã bành trướng hơn gấp đôi.

Cấp độ Tạo Hóa Chi Khí cũng tăng lên.

Hơn nữa còn sinh ra nhanh hơn.

Không hổ danh là thể chất có thể siêu thoát Hỗn Độn.

Sở Huyền đoán chừng, chỉ sợ sau khi hắn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, tốc độ tu luyện mới có thể giảm bớt

Kỳ hạn tiếp theo chính là 90 năm.

Mà khoảng cách 100 năm cũng không còn xa.

Sở Huyền rất chờ mong, kỳ hạn 100 năm sẽ có phần thưởng gì.

Trước kỳ hạn 100 năm, hắn có thể đột phá tới cảnh giới Chí Thượng Hỗn Độn hay không?

Sở Huyền cảm thấy vẫn có hy vọng không nhỏ.

Về phần siêu thoát Hỗn Độn.

Chuyện này độ khó hơi lớn một chút

Sau khi đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, tất nhiên tốc độ tu luyện sẽ chậm lại.

Nếu muốn siêu thoát Hỗn Độn, há lại dễ dàng như vậy?

Huống chi, Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hoá Thể, tuy là thể chất có thể siêu thoát Hỗn Độn.

Nhưng mà, nếu muốn siêu thoát Hỗn Độn, cũng không phải nói dễ như vậy.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, trạch đủ 89 năm, khai sáng Thiên Đạo, bồi dưỡng ra đệ tử xuất sắc, thúc đẩy biến hoá thế cục Hỗn Độn, ban thưởng Thiên Địa Nguyên Khí và Ách Chủ Bản Nguyên Kinh".

Phần thưởng kỳ hạn 89 năm, ngoại trừ Thiên Địa Nguyên Khí trong dự liệu, lại có thêm Ách Chủ Bản Nguyên Kinh.

Hông lẽ đây là phương pháp tu luyện của Ách Chủ Hỗn Độn?

Lúc này Sở Huyền mới lấy ra Thiên Địa Nguyên Khí, khối Thiên Địa Nguyên Khí lần này đã ngưng luyện giống như một tảng đá.

Không còn là thể khí nữa rồi.

Hắn liền rót vào bên trong Thiên Đạo.

Sau đó liền xem qua giới thiệu về Ách Chủ Bản Nguyên Kinh.

"Ách Chủ Bản Nguyên Kinh, đây là công pháp bản nguyên của pháp tắc tai ách chí thượng Hỗn Độn, giúp do Ách Chủ Hỗn Độn tu luyện thoát thai, công pháp này vượt xa bản gốc, thời điểm đại thành, có thể khống chế toàn bộ pháp tắc tai ách chí thượng Hỗn Độn, có tỷ lệ năm thành siêu thoát Hỗn Độn...".

Hệ thống ban thưởng Ách Chủ Bản Nguyên Kinh, đây là phương pháp tu luyện của Ách Chủ Hỗn Độn, nhưng tu luyện tới cảnh giới đại thành thì vượt xa bản gốc.

Hơn nữa, tu luyện phương pháp này, có tỷ lệ năm thành siêu thoát Hỗn Độn.

Đây chính là dọn đường sẵn cho đệ tử của mình...

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Môn công pháp này, nhất định là muốn truyền cho đệ tử quan môn của mình.

Sở Huyền tràn đầy chờ mong ngày Ách Chủ Hỗn Độn ra đời.

Ngẩng đầu nhìn về phía Đại Đạo.

Hiện tại, chỉ còn lại khu vực chứa Ách Khí Đại Đạo, là chưa bị Thiên Đạo thâu tóm.

Chỗ đó cũng là chỗ hạch tâm của Đại Đạo.

Quả trứng do Ách Khí Đại Đạo ngưng tụ, đã hiện đầy vết nứt.

Chậm nhất sẽ không quá một năm, Ách Chủ Hỗn Độn sẽ chào đời.

Khi Ách Chủ Hỗn Độn ra đời, biến cố do hắn tạo ra trên Đại Đạo cũng sẽ biến mất.

Đại Đạo sẽ trở về trạng thái đỉnh phong.

Đương nhiên, Đại Đạo cũng triệt để thuộc về Thiên Đạo.

Tất nhiên Đại Kiếp Vực Sâu cũng sẽ chấm dứt.

Hôm nay, Cửu Vực đã xuất hiện rất nhiều Khai Đạo giả.

Thiên Đạo cũng đã tăng trưởng không nhỏ.

Chẳng qua là hiện giờ bị giới hạn chưa thể hợp nhất, cho nên chưa vượt qua Đại Đạo.

Một khi hợp nhất, tất nhiên Thiên Đạo sẽ mạnh hơn Đại Đạo.

Sở Huyền nhìn về phía con đường vực sâu.

Tần Doanh, Nhậm Trường Hà, Phượng Không đều sắp khai đạo.

Kể cả Tần Khả Vận, Đỗ Nguyên cũng thế.

Sở Huyền vung tay lên, truyền cho mỗi người một đoàn Tạo Hóa Chi Khí.

Trợ giúp bọn hắn khai đạo.

Mặc dù Sở Huyền cũng ban cho bọn hắn Tạo Hóa Chi Khí.

Nhưng thiên phú của đám người Tần Doanh không thể bằng đám đệ tử thân truyền Đinh Việt.

Vẫn bị kéo rớt lại phía sau.

Ngược lại vẫn mạnh hơn đám Khai Đạo giả còn lại.

Hơn nữa, tiềm lực cũng lớn hơn.

Kế tiếp Sở Huyền nhìn về phía Hỗn Độn.

Hắn nhìn thấy Võ Kiền, lúc này tựa hồ Võ Kiền muốn tiến vào Cửu Vực.

Mà Hồng thì đang bàn bạc với các tộc còn lại, muốn sắp xếp cho Võ Kiền tiến vào Cửu Vực.

Đương nhiên là các tộc không đồng ý.

Khả năng Nhân tộc tiến vào Cửu Vực là rất lớn.

Trên người Võ Kiền lờ mờ xuất hiện một cỗ võ ý.

Có lẽ những người khác không phát hiện ra.

Nhưng mà không thể lừa được ánh mắt của Sở Huyền.

Một đạo võ ý kia, tựa hồ khá giống với võ ý của Thất Tổ Nhân tộc trong vực sâu Hỗn Độn.

Tên kia đã ngưng tụ ra võ ý?

Đây là muốn mượn dịp này tiến vào Cửu Vực, để sống lại sao?

Chương 892. Ta Bảo Ngươi Ném

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền nhìn về phía thiên địa vừa mới mở.

Chỗ đó có rất ít Nhân tộc.

Nhưng mà, cho dù xuất hiện cũng bị để mắt tới.

Thực lực không có đạt đến đỉnh cao.

Đối mặt với áp lực từ cường tộc, đang lâm vào tình cảnh rất khó khăn.

Thiên địa mới, cơ duyên mới, tạo hóa mới.

Những thứ này đều là tạo hóa của Thiên Đạo, Thiên Đạo lại do Sở Huyền sáng tạo, cho nên Sở Huyền không cần những tạo hóa này.

Sở Huyền nhìn về phía Sở Vân cùng Tô Tiên Nhi.

Hai người đều không có tham dự Đại Kiếp Vực Sâu.

Một mực tu luyện ở trong Tiểu Thế Giới, cuối cùng có chút phiền muộn.

Sở Huyền gọi hai người tới trước mặt.

"Cửu Vực đang mở rộng, xuất hiện mảnh thiên địa mới, hơn nữa còn sinh ra tiên thiên sinh linh, trong đó có tiên thiên Nhân tộc".

"Trước mắt đám Nhân tộc này, đang ở thời kỳ nguyên thủy, gặp phải sự áp bức từ cường tộc, tình cảnh không được tốt lắm, các ngươi có hứng thú tiến vào mảnh thiên địa này dạy bảo đám Nhân tộc kia?".

Ánh mắt Sở Vân sáng ngời.

"Thập tam ca, ta đồng ý, ta có thể dạy bọn hắn luyện đan".

"Nô tỳ cũng muốn đi".

Tô Tiên Nhi hưng phấn giơ tay.

"Đã như vậy, ta sẽ truyền tống các ngươi tới đó, giáo hoá đám sinh linh này cũng là một loại công đức, trong đó đều ẩn chứa đại cơ duyên".

Sở Huyền gật đầu nói.

"Ta đi chuẩn bị một chút".

Sở Vân hưng phấn nhảy vào trong Tiểu Thế Giới.

Tô Tiên Nhi cũng tương tự.

Hai người đều đi sao chép mấy điển tịch cơ bản, đây là vốn liếng để giáo hoá đám nhân loại nguyên thuỷ kia.

Rất nhanh, hai người đã chuẩn bị xong.

Sở Huyền khẽ phất tay, chuyển hai người đến mảnh thiên địa mới kia.

Kế tiếp lại truyền âm vào tai hai người.

"Đệ Thất Tổ Nhân tộc đã chết, hôm nay ngưng tụ võ ý, mong muốn sống lại ở Cửu Vực, ta sẽ giao vật trợ giúp hắn khôi phục cho các ngươi".

"Xem như cho hắn một cọc cơ duyên".

Sau khi căn dặn Sở Vân cùng tô Tiên nhi, Sở Huyền lại nhìn về phía Hỗn Độn.

Các tộc không đáp ứng điều kiện của Hồng, đừng nói là thử đưa Võ Kiền tiến vào Cửu Vực, mà ngay cả mang theo vật phẩm truyền tống cũng không đồng ý.

Nhân tộc đột nhiên nhảy ra.

Khiến cho mấy chủng tộc khác đều rất cảnh giác.

Kể cả Hách Tiên Tôn cũng cảm thấy nghi ngờ.

Đây không phải là lần đầu bọn hắn hợp tác với Nhân tộc.

Nhân tộc vốn rất xảo trá, đây đều là nhận thức chung của các tộc.

Hồng rất bất đắc dĩ.

Đám người này quá cảnh giác.

Cũng phải trách trước kia Nhân tộc đã ám hại các tộc không ít lần.

Số lần lừa gạt thì không đếm xuể.

Bây giờ khiến bọn hắn sinh lòng cảnh giác.

Nhưng mà, chuyện này liên quan đến Thất Tổ Nhân tộc, hắn lại không thể từ bỏ.

Rốt cuộc là là quá nóng nảy, Võ Kiền cũng không biết làm sao, hắn rất lo lắng, đành rời khỏi chỗ đại trận, đi dọc theo khu vực gần biên giới Cửu Vực.

Đang muốn nghĩ cách tiến vào Cửu Vực.

Cường giả các tộc cũng không lo lắng, một khi Võ Kiền muốn tiến vào Cửu Vực, tất nhiên sẽ khiến Đại Đạo rung chuyển, bọn hắn có thể phát giác được.

Cũng có thể ngăn cản kịp lúc, hoặc có thể thừa dịp thả người của bọn hắn vào Cửu Vực.

"Mang thứ đó ném vào phần ngoài thiên địa Cửu Vực".

Bỗng nhiên trong đầu Võ Kiền vang lên một giọng nói.

Là giọng của vị tiền bối thần bí kia.

Hắn thầm cả kinh.

Đối phương biết mình muốn làm gì sao?

"Tiền bối, ngài...".

"Không phải Võ muốn sống lại ư, nếu như thời cơ đã đến, vậy thì làm đi".

"Nhưng mà, Đại Đạo vẫn còn lực bài xích...".

Nếu là có thể trực tiếp ném đồ vật vào trong Cửu Vực, Võ Kiền cũng không phải rầu rĩ như vậy, thậm chí là đàm phán với các tộc.

"Lực bài xích của Đại Đạo, có thể tồn tại, cũng có thể không, nếu như ta bảo người ném, tự nhiên là có thể bảo đảm giúp nó tiến vào Cửu Vực".

Sắc mặt Võ Kiền biến ảo bất định, không biết có nên tin tưởng hay không?

Lỡ như người kia lừa gạt hắn?

Môt khi Võ Ý Hoàn này bị hủy, xem như sư phụ hắn mất đi cơ hội sống lại?

Võ Kiền đang muốn tìm Hồng bàn bạc một phen.

Nếu như làm vậy sẽ khiến vị tiền bối kia mất hứng.

Võ ý trên người Võ Kiền bắt đầu khởi động, chỉ có thể thử một lần, câu thông cùng Võ Ý Hoàn.

Chỉ chốc lát sau, Võ Ý Hoàn khẽ chấn động.

Ném!

Võ Kiền thở ra một hơi, nếu như sư tôn đã quyết, vậy cũng chỉ có thể tín nhiệm vị tiền bối kia.

"Đa tạ tiền bối giúp đỡ!".

Võ Kiền vừa dứt lời, thân hình khẽ động, lao nhanh tới gần biên giới Cửu Vực.

Thẳng đến khi cảm nhận được lực bài xích của Đại Đạo Cửu Vực, lúc này mới ném Võ Ý Hoàn vào trong mảnh thiên địa trước mặt.

Võ Ý Hoàn nhanh chóng hạ xuống.

Không có gặp phải lực bài xích.

Hơn nữa, chỉ chớp mắt đã tiêu thất.

Tiến nhập vào bên trong Cửu Vực.

Võ Kiền thầm chấn động, rốt cuộc vị tiền bối kia là tồn tại cấp bậc gì.

Vậy mà có thể khiến Võ Ý Hoàn thuận lợi tiến vào Cửu Vực.

Cũng không thấy xuất hiện lực bài xích.

Hắn nhớ lại lời của vị tiền bối kia, lực bài xích của Đại Đạo, có thể có, cũng có thể không, như vậy có thể suy đoán lờ mờ.

Nước trong Cửu Vực rất sâu!

Bởi vì, có một vị tồn tại thần bí, đang thao túng tất cả mọi thứ.

Võ Kiền không dám nghĩ nhiều.

Thân hình đã trở về trong Hỗn Độn.

Võ Ý Hoàn đã tiến vào Cửu Vực.

Có thể sống lại hay không, phải xem cơ duyên của sư tôn rồi.

Suy đoán lớn mật kia, Võ Kiền chỉ có thể giấu ở trong lòng.

Bất luận suy đoán có đúng hay không, nếu như sư tôn thuận lợi sống lại, có nghĩa là vị tồn tại thần bí kia không có ác ý với mình.

Có thể không sinh ra ác ý với Nhân tộc?

Chương 893. Ngươi Chính Là Đại Ca Của Ta (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong tay Sở Huyền cầm lấy Võ Ý Hoàn.

Đây là đồ vật do Võ ngưng tụ ra võ ý, ẩn chứa Đại Đạo Chi Vận do hắn mở ra.

Tất nhiên cũng tồn tại một chút ý thức của hắn.

Tu vi đạt tới cảnh giới như Võ, nếu Đại Đạo không có triệt để sụp đổ, võ ý không có triệt để biến mất, thì sẽ còn cơ hội sống lại.

Bên trong Võ Ý Hoàn còn ẩn chứa một tia ấn ký vực sâu.

Mặc dù rất yếu ớt, nhưng thật sự tồn tại.

Nếu Võ muốn sau khi hắn sống lại có thể thoát khỏi triệt để ảnh hưởng của vực sâu, thì phải loại trừ một tia ấn ký vực sâu này.

Sở Huyền vung tay lên, Võ Ý Hoàn khẽ rung.

Một tia ấn ký vực sâu kia liền biến mất triệt để.

Võ ý càng thêm ngưng tụ, Đại Đạo chi vận yếu ớt bắt đầu khôi phục cùng lột xác, dần dần trở thành tia pháp tắc Đại Đạo mỏng manh.

Từ trong Võ Ý Hoàn hiện ra một bóng người.

Người này, dáng người khôi ngô, gương mặt cương nghị, trên người có một cỗ ngạo khí không khuất phục.

Đệ Thất Tổ Nhân tộc, Võ!

Giờ phút này, hắn khom người ôm quyền, truyền ra ý niệm: "Đa tạ!".

"Võ, Đệ Thất Tổ Nhân tộc?".

"Đúng vậy".

"Ta tặng cho ngươi một cọc đại cơ duyên, ngươi phải báo đáp ta thế nào?".

Sở Huyền cười hỏi.

Võ im lặng một hồi, bèn nói: "Cả đời của ta, có ân phải trả, có thù tất báo, nhưng tuyệt đối không làm nô".

"Võ đạo của ta, tâm không thể sợ, cốt không thể mềm, càng không thể khúm núm, tuyệt sẽ không làm nô, có chết cũng vậy".

Giọng nói Võ chậm rãi, bên trong ẩn chứa ý chí không khuất phục.

Liếc nhìn Sở Huyền nói: "Ta sẽ nhận thức ngươi làm đại ca".

"Từ nay về sau, ngươi chính là đại ca của ta, đại ca có gì phân phó, tất nhiên tiểu đệ dù chết cũng không thể chối từ!".

Quả nhiên là tuyệt không làm nô!

Da mặt đủ dày trực tiếp ôm bắp chân mình.

Khó trách, hắn bị người đánh chết, ném xương cốt vào trong vực sâu Hỗn Độn, thế mà cũng có cơ hội sống lại.

Thì ra là da mặt đủ dày...!

Nhìn thấy thần thái uy vũ bất khuất của hắn, nhưng lại nói ra, "Từ nay về sau ngươi chính là đại ca của ta" Lời này, thấy thế nào cũng có cảm giác mâu thuẫn.

Sở Huyền cũng không nhịn được mà nở nụ cười.

"Ngươi đúng là có năng lực ôm bắp đùi...".

"Trái lại ta rất hiếu kỳ, không lẽ thập tổ Nhân tộc đều là người thức thời như thế?".

Võ không có chút gì gọi là xấu hổ, cũng không đỏ mặt.

Thần sắc vẫn cao ngạo, bộ dạng uy vũ bất khuất.

"Cả đời ta, chỉ bội phục hai người, hôm nay ngươi là người thứ ba".

"Không phải ai cũng có khả năng khiến ta cam tâm làm tiểu đệ".

Võ nói đến đây, ngạo nghễ lớn tiếng: "Nếu không phải lúc trước, bị tam tộc tiên thần ma hèn hạ đánh lén vây giết, thì tất nhiên hiện tại ta có thể siêu thoát thiên địa Đại Đạo!".

Siêu thoát thiên địa Đại Đạo, tức là khai đạo 1.000 vạn dặm.

Khai đạo 1.000 vạn dặm, là một ngưỡng cửa lột xác rất lớn.

Mở ra thiên địa, dung hoà cùng Đại Đạo, củng cố triệt để căn cơ Đại Đạo, mà bản thân cũng siêu thoát ra ngoài Đại Đạo.

Cho dù Đại Đạo có sụp đổ cũng không diệt vong.

Đại Đạo bị tan tành, có thể tùy thời ngưng tụ ại.

Thời điểm mấu chốt, có thể giải tán Đại Đạo, tán ở trong Hỗn Độn, khiến cho địch nhân không có cơ hội huỷ đi Đại Đạo.

Chỉ cần chờ đợi thời cơ ngưng tụ Đại Đạo, phục sinh trở lại.

Hơn nữa có thể trong thời gian ngắn, một lần nữa khôi phục trạng thái phong.

Đây chính là Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Võ bị người giết chết, xương cốt bị ném vào vực sâu Hỗn Độn, cũng có thể tranh thủ cơ hội sống lại.

Như vậy có thể thấy được, Võ quả thực rất bất phàm.

Lúc trước cường giả tam tộc giết chết hắn, sau đó ném xác hắn vào vực sâu Hỗn Độn.

Chỉ sợ cũng muốn chặt đứt cơ hội sống lại của hắn.

Tất nhiên là Võ có một vài năng lực đặc thù, cho dù xác chết có bị huỷ đi, cũng có thể sống lại.

Có là đây là nguyên nhân chính bức bách đám cường giả các tộc vây giết hắn.

Mượn nhờ lực ăn mòn vực sâu, thủ tiêu cơ hội sống lại của hắn.

Đúng như Võ nói, nếu hắn có thể sống đến hiện tại, thì hắn có đủ tự tin siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

Sở Huyền cảm thấy cũng có khả năng này.

Đương nhiên, cũng phải dựa vào khí vận của hắn.

Có lẽ Võ không biết được, đột phá khai đạo 1.000 vạn dặm, là chuyện khó tới mức nào.

Không chỉ là đủ cảm ngộ là được.

Cũng không chỉ cần dung hợp Đại Đạo vào thiên địa, củng cố vững chắc căn cơ Đại Đạo, là có thể tiếp tục khai đạo.

Đến ngưỡng cửa này, thứ cần chính là tạo hóa!

Một là đoạt được Tạo Hóa Chi Khí, giống như bảo vật chứa tạo hoá.

Hai là bản thân tự cảm ngộ ra tạo hóa chi vận, được sinh ra từ thiên địa của bản thân.

Như thế, mới có thể đột phá khai đạo 1.000 vạn dặm.

Từ xưa đến nay, không biết có bao nhiêu cường giả bị kẹt tại cánh cửa này.

Mặc dù là mạnh như Cổ Thần Hỗn Độn, nếu là không tìm thấy bảo vật chứa tạo hoá, cũng cần tiêu phí thời gian dài dằng dặc, mới có thể bắt được một tia tạo hóa chi vận, nhờ đó mà đột phá.

Nếu khí vận của Võ đủ đầy, đạt được bảo vật chứa tạo hoá, quả thật hắn có thể đột phá.

Nhưng mà, bảo vật tạo hoá, là thứ có thể ngộ nhưng không thể cầu.

Đặt trong khắp Hỗn Độn, cũng là chí bảo cực kỳ hiếm thấy.

Sở Huyền có thể đột phá dễ dàng, mấu chốt nằm ở thể chất nghịch thiên của hắn.

Có thể tự sản sinh ra Tạo Hóa Chi Khí.

Chương 894. Ngươi Chính Là Đại Ca Của Ta (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Huống hồ, phương thức tu luyện của hắn đã vượt khỏi phạm trù khai đạo.

Mà gọi là Tạo Hoá Đại Đạo.

Chỉ cần khiến khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể khuếch trương.

"Tự tin là chuyện tốt, nhưng ngươi có biết cách siêu thoát thiên địa Đại Đạo hay không?".

Sở Huyền cười hỏi.

Hắn cảm thấy khả năng rất cao là Võ không biết.

Có lẽ Võ nghĩ rằng chỉ cần tích luỹ đủ cảm ngộ, sau đó để Đại Đạo dung nhập vào thiên địa, là có thể thuận lợi đột phá.

Võ rất tự tin với Đại Đạo của mình, đủ để khai đạo trên 900 vạn dặm.

Chắc cũng có biện pháp khiến Đại Đạo dung hợp vào thiên địa.

Chính bởi vì như thế, hắn mới có đủ tự tin nói ra.

Quả nhiên.

Võ vừa nghe thấy thì ngạo nghễ nói: "Ta đã cảm ngộ Đại Đạo rất sâu, con đường phía trước đã sáng tỏ, cũng có pháp môn giúp Đại Đạo dung hợp thiên địa, củng cố vững chắc căn cơ Đại Đạo".

"Chỉ cần bỏ ra thời gian khai đạo, sau khi đạt tới cực hạn, tự nhiên có thể siêu thoát thiên địa Đại Đạo".

Sở Huyền chỉ lắc đầu cười nói: "Võ, thiên phú của ngươi không tệ, cũng có thừa tự tin, nhưng mà có rất nhiều Khai Đạo giả, cảm ngộ đến cực hạn, Đại Đạo cũng đã sát nhập vào thiên địa, nhưng rốt cuộc vẫn không có biện pháp siêu thoát thiên địa Đại Đạo, đột phá cửa ải này, khai đạo 1.000 vạn dặm".

"Ngươi có biết nguyên nhân tại sao không?".

Trong lòng Võ nao nao, dựa vào lý giải tu luyện của hắn.

Chỉ cần tích luỹ đủ cảm ngộ, đối với con đường phía trước của Đại Đạo thông thoáng.

Dùng thiên địa chống đỡ Đại Đạo, dung nhập vào trong Đại Đạo, sau đó củng cố căn cơ Đại Đạo, là có thể đột phá cánh cửa khai đạo 1.000 vạn dặm.

Mà một bước đột phá này, đủ khiến cho Đại Đạo lột xác, tự mình thăng hoa, có thể siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

Không còn bị thiên địa Đại Đạo trói buộc.

Kỳ thật Khai Đạo giả bị trói buộc bởi thiên địa Đại Đạo.

Phía trước Khai Đạo Cảnh Tự Tại, chính là sau khi đạt tới cảnh giới Cửu Cực, một là cắt đứt căn nguyên Đại Đạo Cửu Vực, hai là vượt qua Cửu Kiếp, nếu không con đường tu luyện cũng chấm dứt.

Đây là một loại trói buộc.

Mà sau khi đột phá Khai Đạo Cảnh Tự Tại, một khi Đại Đạo sụp đổ, bản thân cũng sẽ chết.

Đại Đạo tan tành, tất nhiên thực lực sẽ bị hao tổn, căn cơ cũng chịu ảnh hưởng.

Đây cũng là một loại trói buộc của Đại Đạo.

Còn khi đạt tới cấp bậc Khai Đạo Giả Thiên Địa, sẽ phải mở ra một mảnh thiên địa, dùng thiên địa bao quanh Đại Đạo, chèo chống Đại Đạo, giúp cho Đại Đạo đột phá 100 vạn dặm, không gặp phải tình huống Đại Đạo sụp đổ hoặc giảm thực lực.

Nhưng mà, nếu như thiên địa không đủ lớn mạnh cùng chắc chắn, một khi thiên địa sụp đổ, tất nhiên Đại Đạo sẽ tan tành, nhẹ thì thực lực giảm xuống, nặng thì căn cơ bị hao tổn, thậm chí vì vậy mà chết đi.

Đây cũng là thuộc về trói buộc của thiên địa Đại Đạo.

Chỉ có để Đại Đạo dung nhập vào thiên địa, hóa thành một thể, sau đó đột phá 1.000 vạn dặm, khiến bản thân thăng hoa, siêu thoát khỏi trói buộc của thiên địa Đại Đạo.

Đến cảnh giới này.

Đại Đạo có thể tự do tán tụ, cho dù có sụp đổ cũng có thể ngưng tụ lại.

Như thế, mới xem như khống chế Đại Đạo, không bị trói buộc bởi Đại Đạo.

Mặt khác, khai đạo trên 1.000 vạn dặm, được gọi là siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

Võ rất có lòng tin với con đường tu luyện phía trước.

Hắn tự nhủ, chỉ cần cho mình đủ thời gian, thì siêu thoát thiên địa Đại Đạo, cũng không phải chuyện gì khó khăn.

Trước đó, hắn rất tự tin, thậm chí khinh bỉ những cường giả Khai Đạo Cảnh Thiên Địa kia.

Hôm nay, vừa nghe Sở Huyền hỏi như vậy.

Hắn liền do dự.

Không còn tự tin mù quáng.

"Là do thiếu hụt thời cơ?".

Suy nghĩ một hồi, Võ cũng không thể nghĩ ra, đến tột cùng tại sao những cường giả kia lại bị kẹt tại cánh cửa này.

Nếu như là lúc trước, có người hỏi hắn vấn đề này, tất nhiên hắn sẽ khinh bỉ một trận.

Nhưng hiện giờ Sở Huyền hỏi tới vấn đề này.

Hắn chỉ có thể suy tính cẩn trọng.

Vị "Đại ca" này có thực lực rất mạnh.

Tất nhiên là còn mạnh hơn Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Nếu như hỏi vấn đề này, hiển nhiên là suy nghĩ lúc trước của mình quá nông cạn.

"Không gặp cơ hội chỉ là một yếu tố, nhưng loại cơ hội này, đã làm khiến cho vô số Khai Đạo Giả Thiên Địa phải bó tay".

Sở Huyền nhận thấy Võ đang suy tư.

Lại nói: "Đây cũng không phải là cơ hội thông thường, mà là cơ duyên, mà là chí bảo, cho dù cảm ngộ có nhiều hơn nữa, Đại Đạo dung nhập vào thiên địa cũng không thể nào đột phá".

"Đại ca, đây là loại cơ hội gì?".

Võ hiếu kỳ hỏi ngược.

Sở Huyền cảm thấy cạn lời.

Vị Đệ Thất Tổ Nhân tộc này, da mặt thật sự đủ dày.

Không kém gì gã Đồ Vương Đạo kia.

Tên kia, hiện giờ cũng tự xưng là đệ tử của mình.

Tạm thời xem hắn như đệ tử ký danh.

Tên Võ này thì sao?

Trực tiếp thừa nhận hắn làm đại ca.

Còn nói đại ca có gì phân phó, tiểu đệ muôn chết cũng không từ!

Nhìn xem, người này có giác ngộ rất cao.

Sở Huyền thầm buồn bực, dựa vào bản tính của Võ, tại sao trước kia hắn không tìm được chỗ dựa?

Hay là chưa gặp được cường giả khiến hắn hài lòng?

Có lẽ là thế rồi.

"Tạo hóa".

Sở Huyền cũng không ngại chỉ điểm giúp hắn.

Nếu như đã làm đại ca, vậy thì chỉ ra một chút sai lầm cho tiểu đệ.

Chương 895. Ách Chủ Hỗn Độn Ra Đời (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Tất cả mọi vật đều xếp sau tạo hoá".

Sắc mặt Sở Huyền trở nên trịnh trọng, bèn nói: "Nếu ngươi muốn đột phá, cần đạt được bảo vật chứa tạo hoá".

Võ giật thót mình.

Bảo vật tạo hoá?

Đây mới thực là chí bảo, không phải đại cơ duyên không thể đạt được.

Khó trách những cường giả kia, trước sau vẫn không thể nào đột phá.

Chỉ là, nhất định phải tìm ra bảo vật tạo hoá thì mới có thể đột phá?

"Đại ca, nếu không có bảo vật tạo hoá thì không thể?".

Tạo hóa quá khó tìm.

"Đương nhiên cũng không phải chỉ có một cách, nếu như không có bảo vật tạo hoá, thì ngươi cảm ngộ ra một tia tạo hóa chi vận, cũng có thể dựa vào nó để đột phá".

Sở Huyền liếc nhìn hắn, rồi nói: "Còn muốn cảm ngộ tạo hóa chi vận, ngoại trừ thiên phú, cơ duyên, còn không thể thiếu thời gian".

Cảm ngộ tạo hóa, nào có dễ như vậy.

Cần hao phí vô số thời gian, để tìm hiểu ra một tia tạo hóa chi vận.

Đương nhiên, cơ duyên luôn là ẩn số.

Có một vài cường giả, bất chợt lóe lên linh quang, cảm ngộ ra một tia tạo hóa chi vận, nhờ đó mà đột phá gông cùm xiềng xích.

Như vậy có thể giảm bớt thời gian khổ tu.

Đương nhiên, nếu không tìm ra chí bảo tạo hoá, mà dựa vào bản thân tự cảm ngộ ra tạo hóa chi vận, độ khó so với khai đạo phải lớn hơn gấp vạn lần.

Có biết bao nhiêu cường giả, cho dù trải qua rất nhiều thời gian, cũng không cách nào cảm ngộ được.

Nói chung muốn siêu thoát thiên địa Đại Đạo, đột phá một bước này, phải dựa vào cảm ngộ tạo hóa.

Vì sao không thể đột phá Chí Thượng Hỗn Độn?

Đơn giản là chưa đủ tạo hóa mà thôi.

Võ thở ra một hơi, bây giờ hắn mới ý thức được, bản thân mình suy nghĩ rất đơn giản.

Nếu muốn siêu thoát thiên địa Đại Đạo, là chuyện rất khó khăn.

"Đa tạ đại ca chỉ điểm".

Võ trịnh trọng ôm quyền nói: "Ân đức của đại ca, dù Võ có chết cũng phải hồi báo".

Sở Huyền lắc đầu thở dài.

Được rồi, xem như chấp nhận vị tiểu đệ này.

Tốt xấu gì cũng là Thất Tổ Nhân tộc.

Hơn nữa, thiên phú không kém.

Mặc dù thiên phú của Dương rất mạnh, cũng thuộc dạng yêu nghiệt.

Sở Huyền phát hiện, thiên phú của Võ rất tinh thuần.

Đạo của hắn là võ đạo thuần tuý, tiềm lực vô tận.

Nếu như cơ duyên của hắn đầy đủ, có thể bảo trì con đường võ đạo này.

Chỉ cần không chết yểu.

Tất nhiên có thể siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

Một người có đạo tinh thuần như thế, chỉ cần dốc lòng tu luyện chờ đợi cơ duyên, thì vẫn có tỷ lệ rất cao cảm ngộ ra tạo hoá chi vận.

Có khả năng siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

Võ còn có xác xuất nhất định đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Đương nhiên, tất cả những điều này đều là ẩn số.

Bất luận như thế nào, thiên phú và tiềm lực của hắn rất mạnh.

Nếu chỉ nhìn sơ qua, có vẻ còn mạnh hơn Hồng.

Hiện tại trong Thập Tổ Nhân tộc, chỉ có Cực và Võ có thể lọt vào mắt Sở Huyền.

Cực khai sáng ra cực đạo, đây là một loại đạo đặc thù.

Cũng có tính thuần túy và cực hạn.

Võ thì có võ đạo thuần tuý.

Hiện giờ, danh tiếng võ giả trong Nhân tộc, chỉ sợ cũng bị ảnh hưởng từ Võ.

"Thôi được rồi, ta sẽ tặng cho ngươi một phần đại cơ duyên".

Sở Huyền liếc hắn một cái, rồi nói: "Đạo của ngươi khá thuần túy, chỉ mong ngươi có thể tiếp tục phát triển".

"Cơ duyên lần này, ngươi có thể thu được tạo hóa".

Võ cực kỳ vui vừng.

Lúc này mới bái tạ: "Đa tạ đại ca!".

"Đi đi".

Sở Huyền khẽ phất tay áo.

Chuyển Võ đến phần thiên địa Cửu Vực vừa mới mở ra.

"Đây là thiên địa mới, Nhân tộc mới, tạo hóa mới, đó là thị nữ cùng muội muội của ta, ngươi nhanh chóng khôi phục cùng tu luyện, sau đó truyền thừa đạo của mình, là tạo hóa của ngươi".

Giọng nói Sở Huyền vang lên trong đầu Võ.

Thiên địa mới.

Nhân tộc đang lâm vào hiểm cảnh, đột nhiên xuất hiện đại cơ duyên.

Có hai thiên nữ từ trên trời hạ xuống, hoá giải tai nạn cho Nhân tộc, giáo hóa Nhân tộc, còn giúp Nhân tộc cảm ngộ kim bia.

Ngày hôm nay.

Sở Vân cùng Tô Tiên Nhi đang giáo hoá lứa Nhân tộc mới.

Truyền thụ phương pháp luyện đan, truyền kỹ nghệ nấu nướng, trở nên sành ăn.

Từ đó, Nhân tộc có thể tự mình luyện đan, vui mừng nấu nướng, biết thưởng thức đồ ăn ngon.

Cũng tu luyện võ đạo, giúp bản thân lớn mạnh.

Sở Huyền nhìn về phía thiên địa mới, thử điều khiển Thiên Đạo, gia tốc thời gian.

Giúp cho sinh linh ở thiên địa mới nhanh chóng quật khởi.

Ầm ầm!

Bỗng nhiên Đại Đạo Cửu Vực chấn động.

Ách Khí Đại Đạo nứt ra, Ách Chủ Hỗn Độn sắp ra đời.

Không ngoài dự liệu, lúc Ách Chủ Hỗn Độn chào đời, sẽ có tu vi Khai Đạo Cảnh.

Trên con đường vực sâu.

Bên người Hắc Nguyệt đã tụ họp trên trăm vị sinh linh Khai Đạo Cảnh.

Những sinh linh vực sâu này, đều được nàng giải thoát.

Các tộc còn lại đều rất kiêng dè Hắc Nguyệt.

Ở trong này, Hắc Nguyệt đã trở thành người có thế lực mạnh nhất.

Trên trăm vị tuỳ tùng Khai Đạo Cảnh...

Bên người Ma Phật cũng có hơn 20 vị sinh linh Khai Đạo Cảnh.

Đều bị hắn độ hóa.

Nhưng mà, nếu so sánh với Hắc Nguyệt, có vẻ không đáng nhắc tới.

Bên người nàng có hơn mười vị Khai Đạo Giả Cửu Cực.

Trong những Khai Đạo giả ở đây, đám người Hắc Nguyệt chính là hắc mã.

Đều khai đạo trên ngàn dặm.

Tần Doanh, Nhậm Trường Hà cũng là nhân vật đứng đầu.

Sau khi Phượng Không đột phá Khai Đạo Cảnh, đã chiến một trận cùng Đồ Vương Đạo.

Có chút rơi xuống hạ phong, nhưng không thua thảm như lần trước.

Đồ Vương Đạo lập tức cảm nhận được áp lực.

Chương 896. Ách Chủ Hỗn Độn Ra Đời (2)

Ách Chủ Hỗn Độn Ra Đời (1)

Phía trước con đường vực sâu, bỗng xuất hiện thêm nhiều sinh linh Khai Đạo Cảnh.

Chẳng qua là, lúc này đây xuất hiện, đều là thanh niên hồng ảnh.

Đây là loại sinh linh vực sâu có linh trí cao nhất, thực lực cũng rất mạnh.

Đinh Việt liếc nhìn thanh niên hồng ảnh, chân mày khẽ nhíu lại.

Trong đám Khai Đạo Cảnh mà Hắc Nguyệt hàng phục được.

Một nửa trở lên, đều là thanh niên hồng ảnh.

Tựa hồ bọn hắn đến đây vì Hắc Nguyệt.

Đinh Việt từng xuất thủ muốn đánh chết thanh niên hồng ảnh, nhưng mà trước sau vẫn không thể làm được.

Đây là một loại sinh linh Khai Đạo Cảnh rất đặc thù.

Ầm ầm!

Bỗng nhiên con đường vực sâu khẽ chấn động.

Vực sâu ở phía trước nhìn không thấy điểm cuối, phảng phất như có tai hoạ gì đó.

Ở phía sau, tựa hồ bên trong Đại Đạo cũng xuất hiện chấn động.

Không biết là tại sao, mọi người có một loại cảm giác tai hoạ sắp ập đến.

Tất cả mọi người đều hoảng sợ ngước đầu nhìn về phía Cửu Vực.

Hắc Nguyệt cũng không ngoại lệ.

Trực giác nói cho nàng, Đại Đạo Cửu Vực xuất hiện biến cố.

Tựa hồ có tồn tại đặc thù gì đó sắp hàng lâm.

Hay là, xuất hiện tai hoạ gì ghê gớm.

Đại kiếp vực sâu, tựa hồ muốn kết thúc.

Đám thanh niên hồng ảnh vừa xuất hiện, dường như cũng ý thức được Đại Kiếp Vực Sâu sắp chấm dứt.

Thần sắc trên mặt đại biến.

Bỗng nhiên!

Đám cường giả Cửu Vực nhìn thấy trên con đường vực sâu, có vô số hồng ảnh đang lướt nhanh tới đây.

Số lượng không dưới một ngàn!

Tất cả mọi người đều hít một ngụm khí lạnh, cảm giác da đầu tê dại.

"Nhanh, tất cả lui về thủ vững!".

Cường giả Cửu Vực nhao nhao lui về phía sau.

Hắc Nguyệt khẽ nhíu mày, nhiều hồng ảnh như thế, cho dù nàng có muốn giải cứu, cũng không thể làm được.

Trong thời gian ngắn.

Tất cả hồng ảnh đều lướt tới đây.

Chỉ thấy trong đó có một hồng ảnh càng thêm ngưng thực, thực lực cũng mạnh nhất.

Kẻ này nhìn về phía Hắc Nguyệt, sau đó mở miệng nói: "Ngươi có thể giải trừ ấn ký vực sâu của Khai Đạo Cảnh mạnh cỡ nào?".

Hắc Nguyệt yên lặng quan sát hắn.

"Vạn dặm, đây là cực hạn!".

Đám hồng ảnh này bắt đầu dung hợp với nhau.

Thấy một màn như vậy, trong lòng tất cả mọi người đều tập trung.

Đinh Việt nhìn về phía Hắc Nguyệt, bèn nói: "Đám người kia, không đúng, tựa hồ đều do một người phân thân ra".

"Ta biết rõ".

Hắc Nguyệt gật đầu nói.

"Cẩn thận mất khống chế".

Đinh Việt thận trọng mà nói.

"Yên tâm, ta tự biết sắp xếp".

Hắc Nguyệt rất tự tin.

Hơn một ngàn hồng ảnh dung hợp với nhau.

Cuối cùng chỉ còn lại chín người.

Tất cả đều miễn cưỡng đạt tới trình độ khai đạo vạn dặm.

"Cần bao lâu, mới có thể giải trừ toàn bộ ấn ký vực sâu?".

Hắc Nguyệt im lặng một chút, mới nói: "Trước tiên, có thể giải trừ ba người".

Trước khi Đại Kiếp Vực Sâu chấm dứt, nàng chỉ có thể cố gắng giải trừ được ba người.

Hồng ảnh khẽ nhíu mày.

"Ngươi có thể theo ta tiến vào Cửu Vực".

Hắc Nguyệt mở miệng nói.

Hồng ảnh lại gật đầu.

Kỳ thật, hắn không quá tình nguyện tiến vào Cửu Vực.

Giờ phút này, Cửu Vực tạo cho hắn một loại cảm giác tai hoạ.

Rất bất thường.

Không biết Cửu Vực đã phát sinh biến cố gì.

Nhưng mà đã tới nước này, chỉ có thể làm vậy.

Trước khi Đại Kiếp Vực Sâu kết thúc, bọn hắn sẽ tiến vào Cửu Vực chờ đợi Hắc Nguyệt giải trừ ấn ký vực sâu.

"Mau lui lại, Đại Kiếp Vực Sâu đã sắp chấm dứt".

Hắc Nguyệt dẫn thủ hạ lui về phía sau, quay trở về Cửu Vực.

Có vài cường giả Đạo Cảnh vẫn chưa đột phá Khai Đạo Cảnh, thì rất không cam lòng.

Nhưng mà, bọn hắn cũng hiểu được, con đường vực sâu bắt đầu có dấu hiệu sụp đổ rồi.

Chỉ còn cách lui về Cửu Vực.

Ách Chủ Hỗn Độn vừa sinh ra, toàn bộ thiên địa đều xuất hiện biến cố.

Tất cả sinh linh trong Cửu Vực đều sinh ra cảm giác tai hoạ ngập đầu, bọn hắn run sợ.

Ngay cả trẻ mới sinh cũng khóc róc không ngừng.

Người có tu vi dưới Đế Cảnh, đều cảm thấy thấp thỏm lo âu.

Đa số cường giả Cửu Vực đang chiến đấu trên con đường vực sâu đều quay trở về.

Vừa về tới Cửu Vực, cái loại cảm giác tai ách trước mắt này, lại trở nên mãnh liệt.

Trong lòng mọi người có cảm giác bất an.

Thanh niên hồng ảnh vừa tiến vào Cửu Vực, liền xuất hiện dấu hiệu muốn tan biến.

Tựa hồ, không chịu nổi cảm giác tai ách trước mắt.

Trong lòng của hắn rất hoảng sợ.

Đến tột cùng là Cửu Vực xảy ra chuyện gì.

Hắc Nguyệt và đám Khai Đạo giả đều đi tới Thiên Chi Vực.

Ở chỗ này tập trung tất cả Khai Đạo giả Cửu Vực.

"Hồng tổ, Cửu Vực phát sinh biến cố gì?".

Có Khai Đạo giả Nhân tộc mở miệng hỏi.

Hồng Nguyên cũng đành chịu, ta có thể biết sao?

Ở trong mắt đám tiểu bối Khai Đạo Cảnh này, hắn chính là tồn tại rất mạnh.

Nhưng mà, Hồng Nguyên Sơ biết rõ, bản thân mình không đáng nhắc tới.

Tạm thời có thể oai phong ở Cửu Vực.

"An tâm chớ vội!".

Ma Đồ nhìn về phía Ma Phật.

Ma Phật cũng nhìn hắn.

Trên gương mặt thanh tú nở một nụ cười hòa ái.

Sau đầu phát ra phật quang sáng chói.

"Ma Đồ La Hán".

Ma Đồ lấy tay sờ cái đầu bóng loáng của mình.

Tuy rằng hiện tại thực lực của hắn mạnh hơn Ma Phật.

Nhưng mà địa vị của Ma Phật trong Phật Môn lại cao hơn hắn.

Hơn nữa, người này còn làm việc cho Sở đạo huynh.

Cái gọi là người làm việc, khả năng rất lớn là đệ tử?

Chương 897. Ách Chủ Hỗn Độn Ra Đời (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Không thể đắc tội, bởi vậy hắn chắp tay trước ngực.

"Ma Đồ La Hán, bái kiến Đại Uy Thượng Phật".

Mấy vị La Hán còn lại, cũng lần lượt chào hỏi.

Ma Phật tươi cười sáng lạn.

"Bái kiến các vị La Hán".

Sau đó phân phó cho đám người sau lưng.

Sinh linh vực sâu được độ hoá thành Phật Đà, cũng chắp tay trước ngực.

"Bái kiến chư vị La Hán!".

"Thiện tai thiện tai!".

Ma Đồ bày ra dáng vẻ hiền lành tụng một câu.

Như Tiên thấy một màn này liền trợn trắng mắt.

Ma Đồ người này, thật sự thay đổi.

Đâu chỉ Như Tiên, phàm là Khai Đạo giả từng biết Ma Đồ, tất cả đều trợn mắt há hốc miệng.

Đương nhiên, bọn hắn cũng không ngờ địa vị Ma Phật tại Phật Môn lại cao như vậy.

Nam Mô Phật Đà há to miệng, nhưng không có nói gì.

Được rồi, mặc dù thực lực hắn hơi kém, nhưng mà địa vị không thấp, hẳn là đám người Ma Đồ kia, khả năng rất lớn là sẽ không tôn kính hắn như Ma Phật, nhưng cũng không sao.

Hắc Nguyệt nhìn thấy thân hình thanh niên hồng ảnh lay động, bộ dạng tựa hồ muốn tan tành.

Nàng liền mở ra lĩnh vực pháp tắc, che chở hắn vào trong.

Thanh niên hồng ảnh thở dài một hơi.

Cửu Vực phát sinh biến cố, lập tức kinh động tất cả tồn tại đang ẩn núp trong Cửu Vực.

Thi hài Nhân tộc đang ngủ say, đột nhiên mở hai mắt ra, khẽ chau mày, chỉ cảm thấy có cảm giác tai hoạ ngập đầu.

Hắn giật thót mình, đã xảy ra chuyện gì?

Là mình bị theo dõi, hay bản tôn xảy ra chuyện gì rồi?

Cũng có thể Cửu Vực lại xảy ra biến cố?

Hít sâu mấy hơi, áp chế rung động trong lòng, không thể tuỳ tiện hiện thế.

Mà là yên lặng chờ đợi.

Chẳng qua là dấu hiệu tai ách hàng lâm mà thôi, cũng không phải cảm giác nguy cơ, hẳn là Cửu Vực lại xảy ra biến cố gì đó.

Khối đầu lâu khổng lồ kia, cũng nghĩ như vậy.

"Lại xảy ra chuyện gì? Tai ách hàng lâm? Tại sao mình lại có chút cảm giác quen thuộc?".

Trong thoáng chốc, tựa hồ như hắn đang trở về lúc mới sinh ra, nhìn thấy thân ảnh khủng bố kia, chỉ một ánh mắt có thể khiến hắn chạm phải tai ách.

Không lẽ biến cố lần này của Cửu Vực có liên quan tới vị kia?

Trong Hoang Cổ Sơ Địa, một ít tồn tại đặc thù đều cảm thấy tai ách đến gần.

Bất an trong lòng.

Nhưng bọn hắn đều không có hành động tùy tiện, mà là tiếp tục ẩn núp, không phát ra một chút khí tức gì.

Không rõ tình huống ở bên ngoài, tiếp tục ẩn núp mới là lựa chọn sáng suốt.

Hắc Nguyệt khẽ nhíu mày, nàng cũng có cảm giác xuất hiện tai ách.

Nhưng mà cảm giác của nàng lại khác, bởi vì thần hồn nàng rất đặc thù.

Loại tai ách này trải rộng khắp Cửu Vực!

Mấy người Đinh Việt cũng lộ ra thần sắc ngưng trọng.

Trong Hỗn Độn.

Các tộc vẫn tiếp tục bỏ thêm bảo vật vào đại trận.

Đúng lúc này bọn hắn cảm thấy Cửu Vực phát sinh loại biến hoá gì đó.

Nhìn về phía Cửu Vực, sinh ra cảm giác như tai hoạ ập đầu.

Vô số cường giả biến sắc!

Cửu Vực lại phát sinh đại biến!

Hơn nữa, lần này có lớn hơn mấy lần trước!

Cho dù bọn hắn cách khá xa Cửu Vực, vẫn lờ mờ có cảm giác tai ách ngập đầu.

Nhất là những người chưa cắt đứt căn nguyên Đại Đạo.

Cảm thụ của bọn hắn càng thêm rõ ràng.

Tựa hồ Cửu Vực đã biến thành vùng đất tai hoạ!

Không tự chủ được mà nhớ tới biến cố Đại Đạo lúc trước.

Long Quân cũng vọt tới trước đại trận.

Hắn đưa mắt nhìn về phía Cửu Vực, thoáng kinh ngạc.

Hẳn là tồn tại bên trong Ách Khí Đại Đạo chui ra rồi?

Đệ tử của Sở đạo hữu.

Hắn chỉ nhìn một chốc, liền xoay người quay trở về địa bàn Long tộc.

Tiếp tục hưởng thụ cuộc sống của lão tổ.

Ngao Ba sợ đến mức run như cầy sấy, tựa hồ đại nạn lâm đầu, cẩn thận từng li từng tí hỏi thăm: "Lão tổ tông, Cửu Vực xảy ra chuyện gì, ta có cảm giác tai hoạ ập đến...".

"Không có chuyện gì, chỉ là ảo giác mà thôi, không ảnh hưởng gì đâu, ngươi cứ yên tâm".

Long Quân an ủi.

Vừa nói xong, hắn khẽ giơ long trảo, vỗ lên đầu Ngao Ba.

Ngao Ba lập tức cảm thấy yên bình.

Cảm giác tai ách lâm đầu đã biến mất.

"Đa tạ lão tổ tông!".

Ngao Ba mừng rỡ không thôi.

Quả nhiên lão tổ tông rất lợi hại...

Lần này ôm đúng bắp đùi lớn rồi.

Lông mày Hách Tiên Tôn dựt dựt, nhịn không được chạy tới gần hỏi thăm: "Long Quân tiền bối, Cửu Vực đã phát sinh biến cố gì?".

Nếu là lão tổ tông Long tộc, dựa theo vai vế còn lớn hơn hắn.

Xưng một tiếng tiền bối cũng không quá đáng.

Long Quân đưa mắt nhìn hắn, thổi râu rồng, nói: "Làm sao ta biết?".

Hách Tiên Tôn đành chịu, Long Quân không nói, hắn cũng không dám ép.

Vị lão tổ tông này, nói chung là biết được một ít tình huống.

Trong Hỗn Độn.

Ngục Thần Hành Cung đang lướt qua một khu vực Hỗn Độn, đột nhiên ngừng lại.

"Tại sao ta loáng thoáng cảm giác được tai ách?".

Trong hành cung, bóng người hư ảo ngồi bên trên mở miệng nói.

"Không lẽ chuyến đi lần này sẽ gặp tai kiếp?".

Có một gã binh sĩ Ngục Thần đứng ra khỏi hàng tiếp lời.

"Tôn thượng đã xuất hiện trong Hỗn Độn, bất luận là tai kiếp gì, cũng phải tránh xa tôn thượng, có lẽ Cửu Vực đã phát sinh một vài biến cố".

Một vị khác binh sĩ Ngục Thần khác nói ra ý kiến.

"Tiếp tục lên đường".

Ngục Thần Hành Cung lại di chuyển về phía trước.

Miểu cũng đang lên đường quay trở về Cửu Vực.

Đúng lúc này, hắn khẽ nhíu mày.

"Có biến cố bất ngờ?".

Tần đang di chuyển trong Hỗn Độn, không hiểu sao trong lòng lại xuất hiện cảm giác bất an.

Hắn cảm giác mỗi lúc một rõ ràng, sau đó sắc mặt liền thay đổi.

Là biến cố gì? Phải mau chóng quay trở lại Cửu Vực.

Chương 898. Tiểu Sư Đệ (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cửu Vực là thiên địa đầu tiên do Hỗn Độn diễn sinh ra, có điểm khác biệt rất lớn so với thiên địa của cường giả tạo ra, thiên địa Cửu Vực thừa nhận đại khí vận Hỗn Độn.

Ví dụ như mốc thời gian trôi qua trong Hỗn Độn, chính là lấy thời gian Cửu Vực để tính toán.

Khi thời gian trong Cửu Vực thay đổi, thời gian Hỗn Độn cũng sẽ thay đổi theo.

Biến cố đặc thù như thế, một ít cường giả trong Hỗn Độn, cho dù là khoảng cách cực kỳ xa xôi, cũng có thể dựa vào pháp tắc Hỗn Độn mà cảm nhận được chút biến hóa.

Ánh mắt Ngục Đạo Cổ Thần loé lên tinh quang, nhìn về chỗ vị trí Cửu Vực.

Dựa vào tu vi của hắn, cùng với khoảng cách xa thế này.

Tự nhiên không có cảm giác được tai ách.

"Cửu Vực phát sinh loại biến cố gì?".

Vậy mà có thể khiến pháp tắc Hỗn Độn dao động, có thể thấy được biến cố ở Cửu Vực không nhỏ.

Ở một chỗ tràn ngập ánh sáng, thân hình Tiên Tổ lộ ra ngoài.

Hắn lặng yên quan sát chỗ phương hướng Cửu Vực, sau đó thân hình khẽ biến mất.

Một chỗ khu vực hắc ám.

Ở nơi này ma khí ngưng tụ giống như giọt mưa rơi xuống.

Bên trong lộ ra thân hình một vị cự ma khủng bố.

Hắn nhìn thoáng qua Cửu Vực, sau đó lại nhắm mắt.

Trong một tòa núi lớn hoang dã.

Có một nam tử thần võ bất phàm, hắn ngẩng đầu nhìn về phía Cửu Vực, yên lặng quan sát một lát, liền không để ý tới nữa.

Bất luận Cửu Vực phát sinh biến cố gì, dựa vào cảnh giới của bọn hắn, cũng không ảnh hưởng gì.

Nơi đó cũng không tồn tại cơ duyên mà bọn hắn cần.

Cùng lúc đó tại một chỗ Hỗn Độn khác.

Một vị cự nhân kinh khủng, nhìn thoáng qua phương hướng Cửu Vực, liền không để ý tới nữa.

Bên người gã cự nhân này, có một nam tử khác đang ngồi xếp bằng.

Trên thân hắn mặc áo da thú, tựa hồ là người của bộ lạc nguyên thủy.

Quay đầu nhìn về phía Cửu Vực, một lúc sau mới thở dài một tiếng, rồi nhắm mắt lại.

Những tồn tại có liên quan tới Cửu Vực, đều bị biến cố Cửu Vực ảnh hưởng tới.

Phần lớn cường giả đều không rảnh để ý tới.

Đương nhiên, cũng có cường giả bắt đầu tiến về phía Cửu Vực.

Ách Chủ Hỗn Độn chào đời, vậy mà lại dẫn phát biến cố lớn như vậy, vượt ra khỏi dự kiến của Sở Huyền.

Con đường vực sâu sụp đổ biến mất.

Cảnh cổng dẫn vào cũng sụp đổ.

Đại kiếp vực sâu chỉ vừa bắt đầu được mấy năm, thế mà lại chấm dứt.

Hẳn là Đại Kiếp Vực Sâu có thời gian diễn ra ngắn nhất từ trước tới nay.

Toàn bộ sinh linh sống trong Cửu Vực, đều có một loại cảm giác tai hoạ ngập đầu.

Thậm chí là sinh linh trong Địa Phủ Giới, Phật giới, Yêu giới cũng gặp tình huống tương tự.

Dù sao tam giới liên kết cùng Thiên Đạo, liên thông với Cửu Vực.

Tự nhiên cũng chịu ảnh hưởng.

Tuy rằng Thiên Đạo đã thâu tóm 9/10 Đại Đạo, chỉ còn lại khu vực rất nhỏ chưa sát nhập vào Thiên Đạo.

Mà lúc Ách Chủ Hỗn Độn ra đời, toàn bộ Thiên Đạo cũng bị ảnh hưởng, xuất hiện chấn động.

Pháp tắc chí thương Hỗn Độn, lúc ẩn lúc hiện.

Có thể nhìn thấy, Ách Chủ Hỗn Độn chào đời, tạo ra ảnh hưởng lớn tới mức nào.

Cũng chứng minh một chuyện, Ách Chủ Hỗn Độn lúc trước mạnh tới mức nào.

Không hổ danh từng là tồn tại muốn siêu thoát Hỗn Độn.

Mặc dù đã hắn thất bại khi cố gắng siêu thoát Hỗn Độn, nhưng cũng đủ chứng tỏ thời điểm hắn đỉnh phong, đã chạm đến cánh cửa siêu thoát Hỗn Độn.

Trong Luân Hồi Đại Đạo.

Hồn U và Cực đều mở mắt.

"Đã xảy ra chuyện gì?".

Cực nhíu mày liếc nhìn Hồn U.

Hồn U đã từng là một trong những chúa tể Cửu Vực.

Chính là tồn tại thời viễn cổ.

Lại là Cổ Thần Hỗn Độn đời sau, có lẽ biết được không ít bí mật Hỗn Độn, Cực tự nhận mình không biết nhiều bí mật bằng hắn.

Hồn U hơi nhíu mày, một lúc lâu mới nói: "Ta cũng không biết".

Trước kia Cửu Vực chưa từng xuất hiện loại biến cố thế này.

Trái lại Hồn U bỗng nhớ ra một truyền thuyết, đó là tồn tại tối cao trong Hỗn Độn, một vị chúa tể tai ách.

Chỉ là tồn tại đạt tới cấp độ kia, bình thường sẽ không xúc động tai ách, cũng sẽ không ảnh hưởng tới sinh linh bình thường, cũng không gây ảnh hưởng tới thế cục Hỗn Độn mới đúng.

Cửu Vực chính là thiên địa do Hỗn Độn tạo ra, mang ý nghĩa phi phàm.

Nghe đồn, thiên địa Cửu Vực, kỳ thật là trung tâm của Hỗn Độn.

Hỗn Độn thời kỳ đầu, là bắt nguồn từ một mảnh chứa thiên địa Cửu Vực này, bắt đầu sinh ra rồi, sau đó mới trải rộng ra khắp nơi.

Chính bởi vì như thế, thời gian trong Hỗn Độn và Cửu Vực là giống nhau.

Nghe đồn là như thế, cụ thể ra sao hắn cũng không rõ lắm.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn về Đại Đạo Cửu Vực.

Giờ phút này, quả trứng Ách Khí Đại Đạo đang liên tục rạn nứt.

Bắt đầu truyền tới tiếng tim đập thình thịch.

Trong lúc mơ hồ, có một đoàn ánh sáng kỳ dị chớp loé.

Tai ách chi khí, tựa hồ như muốn tràn ngập ra.

Hắn khẽ nhíu mày, không lẽ lúc Ách Chủ Hỗn Độn chào đời, sẽ mang đến tai ách?

Pháp tắc chí thượng Hỗn Độn đang quấn quanh quả trứng Ách Chủ Hỗn Độn, như ẩn như hiện.

Trong Thiên Chi Vực, tất cả Khai Đạo giả đều kinh hãi khiếp vía.

Đâu còn tâm tư chú ý sự tồn tại của thanh niên hồng ảnh.

"Sư tôn, đã xảy ra chuyện gì?".

Hắc Nguyệt nghi ngờ, bèn hỏi thăm.

Mấy người Đinh Việt cũng muốn biết đáp án.

Sở Huyền nhìn chằm chằm vào quả trứng trước mặt, rồi trả lời: "Là tiểu sư đệ của các ngươi chào đời mà thôi".

Hắc Nguyệt ngẩn người.

Mấy người Đinh Việt đều ngây dại.

Tiểu sư đệ ra đời?

Vị tiểu sư đệ này có xuất thân thế nào?

Vậy mà thời điểm sinh ra lại tạo ra biến cố khủng bố bực này?

Chương 899. Tiểu Sư Đệ (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong lòng Hồng Nguyên Sơ thấp thỏm bất an, bắt đầu hỏi thăm trong Đại Đạo Hội.

"Sở đạo huynh, Cửu Vực phát sinh đại biến cố, chúng sinh có cảm giác tai ách hàng lâm, là cớ gì?".

"Đừng có hoảng sợ".

Sở Huyền an ủi: "Chỉ là một vị đệ tử của ta chào đời mà thôi".

Hồng Nguyên Sơ trợn mắt trắng dã.

Tất cả thành viên trong Khai Đạo Hội đều trợn mắt há họng.

Là đệ tử Sở đạo huynh chào đời?

Vừa sinh ra liền dẫn phát biến cố khủng bố như thế.

Rốt cuộc đệ tử của hắn là ai?

Bọn hắn càng nghĩ càng cảm thấy lạnh run.

Hồng Nguyên Sơ liền suy đoán, Sở Huyền dừng chân ở Cửu Vực, phải chăng nguyên nhân là do chờ đợi đệ tử hắn chào đời?

"Vị đệ tử này của Sở đạo huynh, thiên tư mạnh tới cỡ nào..., vừa sinh ra liền kéo theo dị tượng như thế!".

Hồng Nguyên Sơ thở dài nói ra.

"Xem như cũng được, vừa sinh ra liền có tu vi Khai Đạo Cảnh, ngang ngửa với Cổ Thần Hỗn Độn trước đây".

Sở Huyền nói một cách nhẹ nhàng.

Tựa hồ thiên tư của vị đệ tử này không đáng nhắc tới.

Một đống người trong Khai Đạo Hội, lại bị chấn kinh đến mức câm nín.

Vừa chào đời liền khai đạo?

Có thể sánh vai với Cổ Thần Hỗn Độn trong truyền thuyết.

Bọn hắn lại nghĩ đến bản thân mình, vất vả khổ tu vô số năm tháng, mới có thể bước vào Khai Đạo Cảnh.

Mà đệ tử của Sở đạo huynh thì sao?

Vừa chào đời liền khai đạo.

Chênh lệch thế này, quả thật khiến người ta cắn lưỡi muốn chết!

Mà thiên tư khủng như thế, Sở đạo huynh chỉ cảm thấy cũng được?

Vậy thì cấp bậc của Sở đạo huynh là gì?

Bọn hắn không dám tưởng tượng!

Răng rắc!

Bên trên Đại Đạo, quả trứng ách khí bể nát.

Bên trong lớp trứng là một đứa trẻ được bao quanh bởi ánh sáng pháp tắc.

Hai mắt nó mở ra, chu cái miệng nhỏ, không khóc, không có ồn ào.

Mà nó đang thôn phệ ánh sáng pháp tắc quanh người, cắn nuốt vỏ trứng do Ách Khí Đại Đạo biến ra.

Từ lúc thôn phệ, nó bắt đầu lớn lên rất nhanh.

Trong cơ thể nó sinh ra một đầu Đại Đạo.

Thiên Sinh Khai Đạo!

Cảm giác tai ách càng mãnh liệt.

Khi Ách Chủ Hỗn Độn trưởng thành, cảm giác tai ách càng phát ra mãnh liệt, chúng sinh Cửu Vực cực kỳ lo lắng.

Trẻ vừa mới sinh khóc ầm ĩ không dứt.

Thiên Đạo cũng chấn động.

Toàn bộ thiên địa Cửu Vực, tựa hồ bị tai ách bao phủ.

Một vài tồn tại đặc thù đang lẩn trốn, trong lòng đều sinh ra sợ hãi, có cảm giác muốn trốn chạy khỏi đây.

Sở Huyền khẽ chau mày, ảnh hưởng lần này quá lớn.

Lúc này Ách Chủ Hỗn Độn đã chào đời, cũng nên khống chế biến cố Cửu Vực một chút, loại bỏ bớt ảnh hưởng tai ách.

Đây chính là thiên địa của mình.

Lúc Ách Chủ Hỗn Độn còn đang trong giai đoạn ấp trứng, Sở Huyền sợ tạo thành quấy nhiễu đối với nó, cho nên hắn không có ra tay can thiệp.

Hiện tại, Ách Chủ Hỗn Độn đã sinh ra, đang trong quá trình phát triển, hắn cũng nên ra tay can thiệp.

Không thể để tai ách kéo dài nữa.

Hơn nữa, Ách Chủ Hỗn Độn giai đoạn sơ sinh, hẳn là chưa thể khống chế đặc tính tai ách kia.

Nếu để tai ách kéo dài, tất nhiên sẽ dẫn theo một loạt biến cố.

Thậm chí còn mang đến tai ách khắp Cửu Vực.

Trong tay Sở Huyền xuất hiện một hạt châu.

Đây là Định Ách Châu.

Hắn khẽ vung tay áo, Định Ách Châu liền xuất hiện ở hạch tâm của Đại Đạo.

Hạt châu tản mát ra ánh sáng nhàn nhạt.

Cảm giác tai ách lập tức biến mất, Cửu Vực khôi phục về trạng thái bình thường.

Tai ách đã biến mất.

Chúng sinh trên Cửu Vực đều có cảm giác sống sót sau kiếp nạn.

Thậm chí có người trực tiếp cảm ngộ, đột phá bình cảnh.

Sở Huyền tiếp tục quan sát Ách Chủ Hỗn Độn, theo dõi quá trình hắn trưởng thành.

Ách Chủ Hỗn Độn từ trạng thái trẻ con, lớn lên thành hài đồng.

Kế tiếp không ngừng phát triển.

Tốc độ cực kỳ nhanh.

Nhân tộc bình thường, cần thời gian vài chục năm mới có thể phát triển đến trạng thái trưởng thành.

Còn Ách Chủ Hỗn Độn, bất quá chỉ cần nửa ngày.

Hiện tại đã phát triển thành một thiếu niên tuấn tú, khoảng mười bảy mười tám tuổi.

Đến hiện tại, hắn không có tiếp tục phát triển nữa.

Mà duy trì lấy bộ dáng thiếu niên.

Đại Đạo trong cơ thể cũng bắt đầu phát triển.

Trăm dặm, ngàn dặm, vạn dặm.

Sau một ngày, Đại Đạo của Ách Chủ Hỗn Độn phát triển đến vạn dặm.

Vỏ trứng Ách Khí Đại Đạo đã bị hắn ăn sạch sẽ.

Ánh sáng pháp tắc cũng bị cắn nuốt chẳng còn chút gì.

Pháp tắc Thiên Đạo bắt đầu chiếm lấy chỗ hạch tâm trong Đại Đạo Cửu Vực.

Mà chỗ hạch tâm Đại Đạo, vậy mà xuất hiện tình trạng gia tăng lực lượng, tựa hồ đang khôi phục.

Theo Ách Chủ Hỗn Độn chào đời, lực bài xích của Đại Đạo cũng đang có dấu hiệu biến mất.

Bất quá, hiện giờ Thiên Đạo làm chủ.

Sở Huyền tiếp tục duy trì lực bài xích của Đại Đạo.

Trên người Ách Chủ Hỗn Độn lượn lờ tai ách.

Hắn đã có thực lực khai đạo vạn dặm, nhưng vẫn chưa thể khống chế tai ách trên người.

Sở Huyền khẽ phất tay áo, một kiện y phục bay tới trước người hắn.

Ách Chủ Hỗn Độn nhận lấy y phục rồi mặt lên.

Giọng nói lộ ra non nớt, cũng không giống thiếu niên.

"Sư tôn!".

Trên mặt Sở Huyền lộ ra ý cười.

Ăn hết tạo hoá của mình, tự nhiên có ấn ký của mình, vừa sinh ra liền biết có một vị sư tôn như hắn.

"Thông minh lắm".

Sở Huyền khẽ phất tay áo, mang Ách Chủ Hỗn Độn vào tiểu viện.

Chương 900. Tiểu Sư Đệ (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trên người hắn vẫn lượn lờ tai ách chi khí, ai dám tới gần hắn, tất nhiên sẽ dẫn tới tai ách.

Sở Huyền không sợ thứ này.

Thực lực của hắn rất mạnh, hơn nữa Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể có tác dụng ngăn cản tai ách.

Sau đó hắn lấy ra Định Ách Châu, đưa cho Ách Chủ Hỗn Độn, ổn định tai ách của hắn, giúp đỡ hắn khống chế tai ách của bản thân.

"Bái kiến sư tôn!".

Ách Chủ Hỗn Độn quỳ rạp dưới đất, dập đầu ba cái.

"Đồ nhi ngoan".

Vừa sinh ra đã có thực lực khai đạo vạn dặm...

Không hổ danh từng là tồn tại gần như siêu thoát Hỗn Độn.

"Ngươi vừa chào đời, vi sư liền ban cho ngươi cái tên Sở Ách".

"Đa tạ sư tôn!".

Sở Ách lại cúi đầu.

"Ngươi chính là đệ tử thứ chín của vi sư, đứng trước ngươi còn có mấy vị sư huynh sư tỷ, vi sư sẽ để mọi người gặp một lần, xem như nhận biết lẫn nhau".

Sở Huyền tiếp tục nói.

"Ta còn có sư huynh sư tỷ?".

Hai mắt Sở Ách sáng ngời, vui mừng thốt ra.

Dù sao hắn cũng không phải Ách Chủ Hỗn Độn trước kia, vừa mới chào đời, cũng có tính tình của thiếu niên.

"Đám sư huynh sư tỷ của ngươi, thực lực còn yếu hơn ngươi, nhớ kỹ không thể kiêu ngạo!".

Sở Huyền nghiêm mặt nói.

"Dạ, thưa sư tôn!".

Sở Ách cuống quít gật đầu.

Trong lúc Sở Huyền di chuyển ý niệm, cũng mang Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân trở về.

"Đây là đệ tử ta mới thu nhận, tên là Sở Ách".

Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân đều tò mò quan sát Sở Ách, tiểu thiếu niên này là người dẫn phát biến cố Cửu Vực?

Quả thực khó có thể tưởng tượng.

Sở Huyền giới thiệu hai người cho Sở Ách.

"Bái kiến sư thúc, bái kiến Tô tỷ tỷ".

Khuôn mặt Sở Ách ửng đỏ, tựa hồ cảm thấy thẹn thùng.

Thiên Chi Vực.

Đám đệ tử Đinh Việt cũng quay về tiểu viện.

Hắc Nguyệt dẫn thanh niên hồng ảnh vào đạo tràng của nàng trong Thiên Chi Vực, không cho phép hắn đi loạn.

Sau đó trở về Cửu Vực.

Mọi người gặp nhau.

Đinh Việt có bộ dáng ưu sầu.

"Tiểu sư đệ..., ngươi đúng là khiến cho Đại sư huynh cảm thấy xấu hổ...!".

Thực lực Hắc Nguyệt vượt qua hắn cũng thôi đi.

Mà ngay cả tiểu sư đệ vừa mới sinh, cũng vượt qua hắn.

Sau này, chức vị Đại sư huynh như hắn, chẳng những không bảo vệ tiểu sư đệ được, chỉ sợ còn nhờ đến hắn bảo kê ngược lại.

Ngẫm lại liền cảm thấy u sầu.

Trong lòng có chút dễ chịu, cũng may thực lực Sở Ách vượt qua tất cả mọi người.

Ngay cả Hắc Nguyệt cũng không bằng.

Sở Ách cười ngượng ngùng.

Hắn liếc nhìn Hắc Nguyệt, rồi nói.

"Sư tỷ, ta cảm giác ngươi rất đặc biệt".

Thần hồn Hắc Nguyệt, chính là do pháp tắc thần bí biến thành.

Cực kỳ đặc biệt.

Sở Ách là Ách Chủ Hỗn Độn phục sinh, có thể phát hiện ra điểm đặc biệt của Hắc Nguyệt cũng không kỳ lạ.

"Tiểu sư đệ, ngươi càng đặc biệt hơn".

Hắc Nguyệt nở một nụ cười hiếm thấy.

Sở Ách nhìn về phía Sở Bình Phàm, hơi do dự, lại nói: "Sở sư huynh, ngươi cũng có chút đặc biệt".

Đám người Đinh Việt tò mò nhìn về phía Sở Bình Phàm.

Cực đạo lại đặc biệt như thế?

Ngay cả Sở Ách cũng cảm thấy Sở Bình Phàm không tầm thường.

Nhưng Sở Huyền lại biết rõ, nguyên nhân Sở Ách cảm thấy Sở Bình Phàm đặc biệt, chính là bởi vì tư chất Cực Đạo Cổ Thần của Sở Bình Phàm.

Cực đạo của hắn vốn đã đặc biệt rồi.

"Hôm nay tập trung vừa đủ, vi sư sẽ giảng đạo cho các ngươi một lần, cảm ngộ được nhiều ít, phải xem tạo hóa của các ngươi".

Sở Huyền liếc nhìn đám đệ tử, sau đó mở miệng nói.

Cân nhắc một hồi, hắn cũng dịch chuyển Nhậm Trường Hà, Tần Doanh, Đỗ Nguyên, Tần Khả Vận tới đây.

"Bái kiến sư tôn".

"Các ngươi đều đã khai đạo, hôm nay ta sẽ giảng đạo một lần, có thể ngộ được bao nhiêu, liền nhìn chính các ngươi rồi".

Sở Huyền liếc nhìn Tần Khả Vận.

Giờ phút này, Tần Khả Vận có tư thái mê hoặc chúng sinh.

Rồi lại vô cùng khéo léo, ngồi ở bên cạnh Tần Doanh, giống một tiểu cô nương nhà bên.

Ngồi chung với Tần Doanh phong hoa tuyệt đại, giống như đôi tỷ muội tiên nữ.

"Nhớ kỹ ngươi là ngươi, mộng chính là mộng, ký ức lúc trước như khói, giấc mộng hão huyền, tự biết buông bỏ!".

Tần Khả Vận đã khai đạo.

Thực lực đến cảnh giới này, rốt cuộc cũng thức tỉnh ấn ký kiếp trước.

Khiến cho nàng thỉnh thoảng có chút mê mang.

Thân thể mềm mại của Tần Khả Vận khẽ run rẩy, quỳ rạp dưới đất, cung kính nói: "Đa tạ tiên sinh chỉ điểm, Khả Vận ghi nhớ!".

Tần Doanh đưa tay vuốt ve tóc của nàng.

Mà Tần Khả Vận lại ngoan ngoãn tựa vào người Tần Doanh.

Sở Huyền bắt đầu giảng đạo, kích hoạt Thánh Sư Quang Hoàn, vang lên âm thanh của Đại Đạo.

Tất cả mọi người liền tiến vào trạng thái ngộ đạo.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn về Thiên Chi Vực.

Giọng nói vang lên trong đầu Phượng Không, Đồ Vương Đạo.

"Có thể ngộ bao nhiêu, phải dựa vào cơ duyên của ngươi".

Đồ Vương Đạo mừng hết lớn.

"Đa tạ sư tôn!".

Trong nháy mắt, Phượng Không cùng Đồ Vương Đạo đều tiến vào trạng thái ngộ đạo.

Sở Huyền kết thúc giảng đạo, tất cả mọi người vẫn chìm đắm trong cảm ngộ.

Thiên Chi Vực, trong tất cả đạo tràng lớn.

Ngoại trừ thanh niên hồng ảnh trong đạo tràng Hắc Nguyệt ra, những người còn lại đều chìm đắm trong Đại Đạo của bản thân.

Sở Huyền quyết định giảng đạo giúp cho đám Khai Đạo giả này.

Giúp bọn hắn tăng thêm cảm ngộ.

Thực lực Khai Đạo giả trong Cửu Vực tăng lên, sẽ khiến Thiên Đạo cũng mạnh lên.

Giọng nói của hắn truyền tới tất cả Khai Đạo giả.

Hồng Nguyên Sơ và đám người trong Khai Đạo Hội đều mừng rỡ không thôi.

Sở đạo huynh giảng đạo! Quá huyền ảo!

Bọn hắn liền đắm chìm trong cảm ngộ.

Chương 901. Miểu, Xích Ma, Đình, Ngao Hải (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Kết thúc giảng đạo.

Sở Huyền nhìn về chỗ hạch tâm Đại Đạo.

Giờ phút này, chỗ hạch tâm Đại Đạo liên tục xuất hiện pháp tắc Đại Đạo, càng ngày càng mạnh, Đại Đạo đang trong quá trình hồi phục.

Ách Chủ Hỗn Độn mượn nhờ Đại Đạo sống lại, khiến Đại Đạo bị hạn chế, bởi vì hắn hấp thụ quá nhiều lực lượng pháp tắc Đại Đạo.

Hiện giờ Đại Đạo bắt đầu trở về nguyên trạng, tự nhiên lực lượng pháp tắc Đại Đạo bắt đầu hồi phục.

Thiên Đạo đang không ngừng dung hợp, trùng kích vào pháp tắc Đại Đạo, trong lúc nhất thời, chưa thể đồng hóa toàn bộ hạch tâm Đại Đạo.

Mà hạch tâm Đại Đạo, cũng không thể nào cắn trả Thiên Đạo.

Tạm thời hai bên đang trong trạng thái giằng co.

Cuối cùng Thiên Đạo sẽ đồng hóa được hạch tâm Đại Đạo.

Các đệ tử đều đang ngộ đạo, Sở Huyền ý niệm vừa động, chuyển bọn hắn vào trong Tiểu Thế Giới.

Hắn cũng tiến vào trạng thái tu luyện.

Kỳ hạn 90 năm cũng không xa.

Sở Huyền chuẩn bị tu luyện một hơi đến kỳ hạn 90 năm.

Tranh thủ tăng lên thực lực ngang với khai đạo 5.000 vạn dặm.

Tạo Hóa Chi Khí trong người liên tục sinh ra, Đại Đạo uốn lượn như rồng, xuyên thẳng qua Tam Thiên Hỗn Độn Khí.

Không ngừng ngưng luyện trở nên mạnh mẽ, không ngừng sinh ra pháp tắc mới.

3.000 khối không khí Hỗn Độn đã ở không ngừng khuếch đại rộng hơn.

Mỗi ngày mỗi biến hóa, hắn có thể cảm nhận được thực lực đang tăng lên từng phút từng giây.

Tốc độ Tạo Hóa Chi Khí sinh ra ngày càng nhanh, số lượng cũng nhiều hơn.

Trong 3.000 khối không khí Hỗn Độn, đã có trên 100 khối không khí hoàn thành công đoạn liên kết với Đại Đạo, giống như cầu nối giữa khối không khí Hỗn Độn và Đại Đạo.

Thậm chí có thể trao đổi vị trí lẫn nhau.

Ngay lúc Sở Huyền đang tu luyện, thì trong Hỗn Độn lại xuất hiện biến hóa mới.

Đầu tiên là các tộc đứng ngoài đại trận, bọn hắn đều muốn dẫn người tiến vào Cửu Vực.

Tất cả mọi người ý thức được, giờ phút này Cửu Vực ẩn chứa đại cơ duyên.

Từ ngoài Hỗn Độn nhìn vào.

Cửu Vực đang chậm rãi biến lớn, lực lượng Đại Đạo tràn ra ngoài.

Tựa hồ thỉnh thoảng còn xuất hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Chẳng qua là, mỗi lần bọn hắn kích phát lực lượng đại trận, tựa hồ chỉ kém một xíu nữa là tiến vào Cửu Vực.

Mỗi lần đều thất bại.

Trong lòng đám cường giả nóng như lửa đốt.

Thái cũng tỉnh lại, giờ phút này, thương thế của hắn đã hoàn toàn khôi phục.

Hơn nữa thực lực còn có chút tiến bộ.

Chẳng qua là, đột nhiên hắn cảm thấy có chút bất an.

Tựa hồ đang bị tồn tại nào đó theo dõi.

Hắn khẽ nhíu mày, không lẽ Ngục Đạo Cổ Thần tự mình đến đây một chuyến?

Không ổn rồi!

Không thể nhờ tất cả vào Tiên tộc.

Mình cũng phải chuẩn bị một vài thứ.

Thân hình hắn khẽ động, biến mất trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Trốn vào Hỗn Độn mênh mông.

Lúc này thân hình một vị cường giả Tiên tộc lộ ra.

Cảm ứng được Thái ly khai, hắn hơi nhíu mày.

Trên người Thái có thể mang theo bảo vật của Tiên Tổ.

Tuyệt đối không thể để mất được.

Chẳng qua là, chí cường giả của Tiên tộc chưa trở về.

Sau khi Thái rời đi, hắn nhìn thoáng qua Cửu Vực.

Tuy rằng Cửu Vực xuất hiện nhiều biến cố kỳ lạ, nhưng hắn không để ý đến.

Hắn di chuyển tới một toà núi hỗn độn thì dừng lại.

Trong tay xuất hiện một cánh cửa đá lớn chừng bàn tay.

Trên cửa đá có khắc nhiều hoa văn huyền ảo, tản mát ra khí tức cổ xưa mờ mịt.

Hình như bên trong có ẩn chứa một loại pháp tắc nào đó.

Thái bắt đầu vận chuyển lực lượng Đại Đạo, nhục thân lộ rõ gân xanh, rót lực lượng vào trên cửa đá.

Chỉ trong chốc lát, cửa đá liền biến lớn, cho đến khi kích cỡ ngang bằng với Thái, kế tiếp giữa khe cửa tách ra một khoảng nhỏ.

Xuyên thấu qua khe cửa, có thể nhìn thấy phía sau cửa, có một thân ảnh to lớn đang ngồi ngay ngắn.

"Đại ca, dường như ta đã đắc tội với tên Ngục Đạo kia, lần này ngài phải giúp ta…".

Sau nửa ngày, phía sau cửa đá mới truyền đến một giọng nói.

"Ngục Đạo Cổ Thần là hạng người có thù tất báo, lòng dạ hẹp hòi, không hề có điểm mấu chốt, tại sao ngươi lại đi trêu chọc hắn?".

"Đây là chuyện ngoài ý muốn".

Trên mặt Thái lộ vẻ xấu hổ, sau đó mới kể đại khái những chuyện đã xảy ra.

Cũng nhắc tới chuyện Sở bày mưu giúp hắn, để cho Tiên tộc gánh vác tội này.

Một lúc sau, phía sau cửa lại truyền tới giọng nói.

"Miểu đang trên đường trở về, ngươi chỉ cần trốn tránh một thời gian, chờ Miểu tìm hiểu chuyện này rồi quay về".

"Đại ca..., chúng ta không cần phải sợ tên Ngục Thần kia chứ?".

Thái có chút khó chịu, nói ra.

Hắn không muốn trốn chạy.

Nếu trốn đi rồi, lỡ như Sở Huyền không liên lạc được với hắn thì làm sao?

Đây là một người rất đáng giá để kết giao.

"Không cần vì một chút chuyện nhỏ này, mà phát sinh xung đột tới mức sống chết cùng tên kia".

"Nếu như chúng ta nhượng bộ, hắn sẽ được nước lấn tới".

Thái rất khó chịu.

Bởi vì thực lực của Hắn không bằng Ngục Đạo Cổ Thần.

Nếu không, chắc chắn phải đánh cho đối phương răng rơi đầy đất.

Mấy tên cường giả này, tại sao có thể nhượng bộ liền nhượng bộ.

"Nói tóm lại, không nên vì chuyện nhỏ, mà xung đột cùng hắn là được".

"Đại ca, ngươi không giúp ta, ta sẽ tìm lão tổ".

Thái bất mãn nói.

Người phía sau cửa đứa im lặng một hồi, đột nhiên thở dài rồi nói: "Ngươi không nên làm bậy, hiện tại lão tổ không thể ra mặt, ngươi không nên đi quấy rầy hắn".

"Mà thôi, cho ngươi vật này, Ngục Đạo Cổ Thần thấy vật này, sẽ không làm khó ngươi".

Cửa đá khẽ rung, sau đó tách ra một khe hở, từ bên trong bay ra một thanh búa nhỏ.

Đầu búa này nếu so với thân hình của Thái mà nói, không khác nào một thanh búa nhỏ.

Búa này dài khoảng trăm trượng.

Chương 902. Miểu, Xích Ma, Đình, Ngao Hải (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Thái tiếp nhận búa nhỏ, trên mặt lộ ra một nụ cười.

"Nếu như Tiên tộc thiếu nợ ngươi phần nhân tình này, thì hãy tận dụng cho tốt, Miểu sẽ xử lý tốt những chuyện còn lại".

Sau khi giọng nói kia dứt, cũng không đợi Thái trả lời, xuất hiện một cỗ lực lượng trực tiếp đóng kín cửa đá.

Thái thu hồi cửa đá, mang theo búa nhỏ trở về Cổ Giới Hỗn Độn.

Hiện tại xem như đã có chỗ dựa vào!

Cho dù Tiên tộc không gánh nổi chuyện này, thì cũng không cần lo lắng nữa.

Đã có cái thanh búa này, Ngục Đạo Cổ Thần sẽ không giết hắn.

Cùng lắm thì nói lời xin lỗi, ăn năn xám hối, tâng bốc đối phương một phen, khiến cho Ngục Đạo Cổ Thần có lý do hạ đài, thì chuyện này có thể trôi qua.

Thái vừa quay trở về, vừa suy nghĩ, cũng không biết thực lực Đại Đức huynh cao tới mức nào?

Gia hoả Ngục Đạo Cổ Thần không biết chừng mực kia, đừng nói thật sự đích thân đến?

Phải tìm người dò la chút tin tức mới được.

Trong Hỗn Độn, Miểu đã tới khu vực Hỗn Độn gần biên giới Cửu Vực.

Hắn đột nhiên ngẩng đầu nhìn về nơi xa.

Nơi đó xuất hiện một vị ma ảnh khủng bố.

Ngông cuồng, bá đạo, khát máu, hai mắt đỏ thẫm, tóc ở trên đầu giống như từng con quái xà màu đỏ quấn quanh.

"Miểu?!".

"Xích Ma".

Sắc mặt Miểu trở nên ngưng trọng.

Hắn cảm nhận được áp lực từ trên người Xích Ma.

"Miểu, ngươi bị tụt lại phía sau".

Gương mặt Xích Ma đột nhiên lộ ra một tia khinh miệt.

Miểu im lặng, quả thực hắn không theo kịp đối phương.

Xích Ma, đã siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

Mà hắn, chỉ kém có một chút.

Bởi vì trong lòng hắn còn chấp niệm, chưa thể buôn bỏ, sợ lúc đột phá xảy ra chuyện ngoài ý muốn, cho nên vẫn áp chế không dám đột phá.

"Nếu như tụt lại phía sau, thì phải biết tôn kính cường giả như ta".

Xích Ma ngông cuồng cười ha hả.

Sắc mặt Miểu trở nên khó coi.

Ầm ầm!

Phía xa có sấm chớp lập loè, sau đó xuất hiện một nam tử thần võ được bao phủ bởi lôi đình.

"Đình!".

Gương mặt Xích Ma lộ vẻ ngưng trọng.

Sắc mặt Miểu thì càng khó coi.

Người này là một trong những vị thân truyền của Thần Tổ, tên gọi là Đình.

Vậy mà cũng siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

Hôm nay, thân truyền của Tam Tổ Tiên Thần Ma đều trở lại, duy chỉ có thắn là yếu nhất!

Chuyện này khó mà chấp nhận!

Miểu hít sâu một hơi, đã trôi qua vô số năm tháng, cũng nên buông bỏ chấp niệm.

Nên lựa chọn đột phá, kế tiếp hắn xoay người rời đi.

"Tên Ngục Đạo nhỏ mọn kia, tựa hồ đang di chuyển tới Cửu Vực".

Đình mở miệng nói.

"Hừ!".

Xích Ma hừ lạnh một tiếng, rồi nói: "Binh sĩ Ngục Thần, dám giết hậu duệ của ta, chết đáng lắm, nếu như Ngục Đạo không phục, sư tôn ta sẽ tìm hắn luận bàn!".

Đình chỉ cười nhẹ một tiếng, xưa nay Ma tộc luôn ngông cuồng bá đạo, vị hậu duệ của Xích Ma bị người hung hăng bóp chết, đây là trực tiếp vã mặt Ma tộc.

Hắn không giận mới là lạ.

Thực lực Ma Tổ ra sao, không có ai biết được, hẳn là mạnh hơn Ngục Đạo Cổ Thần.

Chẳng qua là, Ngục Đạo Cổ Thần làm việc rất tuỳ tiện, không hề có chừng mực, những Cổ Thần Hỗn Độn khác đều tận lực bớt xung đột với hắn.

Cũng không phải chỉ đơn giản là sợ Ngục Đạo Cổ Thần.

Trong Hỗn Độn, lại xuất hiện thêm một con cự long.

Xích Ma và Đình nhìn lại, thần sắc đều khẽ biến.

Các tộc có nguồn gốc từ Cửu Vực, đều có chí cường giả trở về.

Bốn tộc Tiên Thần Ma Yêu đều có đệ tử thân truyền của lão tổ trở về.

Hiện tại thực lực của Miểu yếu nhất.

"Ngao Hải!".

"Thì ra là tiểu Xích Ma".

Hoàng kim cự long thổi một hơi, tuỳ tiện mở miệng nói.

Ma khí trên người Xích Ma bốc lên cuồn cuộn, mái tóc đỏ như huyết xà đang tung bay.

Ánh mắt lạnh lùng, nhìn chăm chú Ngao Hải.

"Hôm nay, nói không chừng phải làm thịt đầu rồng này, đã lâu ta chưa có nếm qua thịt rồng!".

"Hừ, thằng nhãi con kiêu ngạo con khỉ khô, nhớ ngày đó, gia gia dùng một ngụm nuốt vào mười vạn Ma tộc, ăn đến thống khoái!".

Ngao Hải không sợ chút nào.

Ầm ầm!

Đại chiến nổ ra.

Đình đứng ở một bên quan sát cuộc chiến.

Ngao Hải cùng Xích Ma, xem như là kẻ thù cũ.

Lần này hai người giao thủ, chẳng qua chỉ thăm dò đối phương mà thôi.

Sẽ không đánh đến mức sống chết.

Trong lòng bọn hắn đều có chừng mực.

Một gã nam tử đang đứng trên một toà núi Hỗn Độn, trên người không có chút khí tức nào phát ra, dường như không phải vật sống.

Toà núi Hỗn Độn đang nhanh chóng lao về phía Cửu Vực.

Đúng lúc này, nam tử ngẩng đầu nhìn về chỗ xảy ra đại chiến.

Toà núi Hỗn Độn dưới chân thoáng ngừng lại, hắn đứng từ xa quan sát.

Đình, Xích Ma cùng Ngao Hải, không có người nào phát hiện ra sự tồn tại của hắn.

Người này là Cực!

Ở một chỗ khác trong Hỗn Độn, có một toà Ngục Thần Hành Cung đang lao nhanh về phía Cửu Cực.

Bỗng nhiên lúc này phía trước xuất hiện bóng dáng của Tần.

Hai tay chắp sau lưng, Tần từng bước một đi về phía Ngục Thần Hành Cung, không chút trở ngại bước vào trong hành cung.

Cho đến khi hắn bước vào, đám binh sĩ Ngục Thần mới phát hiện có người đột nhập.

"Có người đột nhập, giết không tha!".

Ầm ầm!

Bên trong Ngục Thần Hành Cung lập tức phát sinh đại chiến.

"Ngươi là Nhị Tốt?".

Tần nở nụ cười khinh miệt.

Ầm ầm!

Ngục Thần Hành Cung khẽ chấn động, chỉ trong nháy mắt liền khôi phục lại bình thường.

Giờ phút này, bên trong Ngục Thần Hành Cung.

Tần đang ngồi ngay ngắn ở trên thần tọa.

Ở phía dưới mặt đất, là xác chết ngổn ngang, còn có thiên địa cùng Đại Đạo bể nát từng mảnh nhỏ.

Chương 903. Thiên Đạo Hợp Nhất (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Ngươi, làm sao có khả năng!".

Trong đại điện truyền tới một giọng nói khó tin.

Được phát ra từ một cỗ thi thể bị tàn phá.

Tần ngồi ở trên thần tọa, đưa mắt nhìn xuống phía dưới.

Hắn lạnh lùng thốt ra: "Ta chưa từng tìm đám binh sĩ Ngục Thần các ngươi để tính sổ, hôm nay xem như vừa khéo".

"Chủ thượng sẽ không tha thứ cho ngươi!".

"Hừ, là tên Ngục Đạo Cổ Thần kia?".

Tần nở một nụ cười khinh thường.

"Ta ngồi đây chờ hắn!".

Bỗng nhiên, bên trong Ngục Thần Hành Cung xuất hiện một cỗ lực lượng.

Kế tiếp hiện ra một hư ảnh khủng bố, tiếng nói như sấm rền.

"Láo xược, dám cả gan giết binh sĩ của ta, còn đoạt hành cung của ta!".

Một đạo ý niệm của Ngục Đạo Cổ Thần đã truyền tới hành cung.

Tần chỉ cười ha hả, sau đó liếc nhìn hư ảnh Ngục Đạo Cổ Thần, rồi nói: "Ngươi có biết tại sao ta giữ lại cho hắn một hơi thở không?".

"Đó là đợi ngươi xuất hiện..., ta muốn giết người ngay trước mặt ngươi!".

Tần vừa nói xong, đưa tay trảo tới binh sĩ ngục thần đang thoi thóp, vừa chạm tới thì thân thể hắn nổ tung, Đại Đạo sụp đổ, thiên địa tan tành không còn chút gì.

Nhị Tốt sợ hãi la thất thanh. "Chủ thượng, mau cứu thuộc hạ!".

"Láo xược! " Ngục Đạo Cổ Thần nổi giận.

Hư ảnh khẽ nâng một tay, chộp về phía Tần.

Chỉ một tích tắc, tựa hồ trong đại điện sinh ra một toà vực sâu, vây khốn lấy Tần, từng đạo xiềng xích cũng bắt đầu bao phủ xung quanh.

Ngay cả một đạo ý niệm của Ngục Thần, cũng cực kỳ khủng bố.

Tần vẫn ngồi im trên thần toạ, lạnh lùng quan sát Ngục Đạo Cổ Thần ra tay.

Trên người đột nhiên bắn ra khí thế cuồng bạo, trong nháy mắt đánh tan tất cả công kích của Ngục Đạo Cổ Thần.

"Chỉ là một tia ý niệm, cũng dám ngông cuồng hổ báo? Cho dù bản tôn của ngươi tới đây, thì có thể làm nên tích sự gì?".

Tần đánh ra một trảo, triệt để giết chết binh sĩ Ngục Thần.

Tiếp theo bồi thêm một quyền, vô cùng cuồng bạo, trực tiếp đánh bể ý niệm Ngục Đạo Cổ Thần.

"Tần, ngươi đã khiến ta tức giận!".

Giọng nói Ngục Đạo Cổ Thần vẫn vang vọng trong đại điện.

"Ta chờ ngươi!".

Tần trực tiếp khống chế Ngục Thần Hành Cung, bay về phía Cửu Vực.

Thời cơ sắp chín muồi, nên trở về Cửu Vực!

Tại một chỗ Hỗn Độn khác, trong một toà thiên địa cổ xưa.

Thân hình của Sở hiện ra.

Thiên địa của bản thân đã dung hợp thành công với toà thiên địa cổ xưa này, trở thành thiên địa mới, khiến Đại Đạo thăng hoa, bồi dưỡng tạo hóa.

Hắn đã hoàn thành một lần lột xác.

Siêu thoát thiên địa Đại Đạo.

"Cũng nên trở về, phía Nhân tộc không thể thiếu cường giả trấn thủ".

Cửu Vực xuất hiện quá nhiều biến cố.

Cường giả của các tộc cũng lần lượt quay trở về.

Kể cả một vài chủng tộc Hỗn Độn.

Nhân tộc được Đại Đạo Cửu Vực chiếu cố, dễ dàng bị để mắt tới, nếu không có Thiên Địa Đại Đạo Giả tọa trấn, sẽ cực kỳ nguy hiểm.

(Thiên Địa Đại Đạo Giả: khai đạo 1.000 vạn dặm trở lên)

Thân hình Sở khẽ động, đã biến mất tại chỗ.

Ở một chỗ khác bên ngoài Hỗn Độn.

Đây là một sơn cốc, phong cảnh xung quanh muôn tía ngàn hồng, trăm hoa đua nở.

Một vị nam tử nho nhã, đang tưới nước cho hoa.

Những bông hoa này, đều là bảo vật quý hiếm, đều có công hiệu bất phàm đối với Khai Đạo giả.

Thậm chí bên trên một vài đoá hoa, có ẩn chứa hoa văn pháp tắc Đại Đạo.

Nam tử nho nhã ngẩng đầu nhìn về một nơi nào đó.

"Cũng đã đến lúc".

Hắn khẽ vung tay áo, sơn cốc liền biến mất, sao đó lao nhanh về phía Cửu Vực.

Nam tử nho nhã có vẻ ngoài giống Sở như đúc.

Ở một chỗ Hỗn Độn khác, một vị nam tử khôi ngô, trên vai vác một thanh đại đao, cũng đang bay về phía Cửu Vực.

Đột nhiên, từ phía xa truyền đến một tiếng kinh ngạc.

"Hạ?".

Đại đao vừa nhấc, lập tức chém tới chỗ phát ra tiếng kêu.

Ầm ầm!

Thiên địa sụp đổ, Đại Đạo băng diệt.

Lại truyền tới tiếng kêu kinh ngạc.

"Hạ, vậy mà ngươi đã siêu thoát thiên địa Đại Đạo!".

"Năm đó ngươi từng truy sát ta, hôm nay dùng ngươi mài đao!".

Hạ lạnh lùng quát to.

Một đao, giết chết một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Cường giả các tộc từng rời khỏi Cửu Vực, hiện tại đều lục tục trở về Cửu Vực.

Ngoại trừ sinh linh Cửu Vực, còn có cường giả trong Hỗn Độn.

Nơi bọn hắn muốn đến, cũng là thiên địa Cửu Vực.

Một tầng khói xám, ngưng tụ thành một người, hắn nhìn về phía Cửu Vực, trực giác nói cho hắn biết, tựa hồ nơi đó ẩn chứa cơ duyên.

Nuốt một vị sinh linh Hỗn Độn, cũng chưa cảm thấy thoả mãn.

Hắn còn chưa thể đột phá.

Phải tiếp tục cắn nuốt, cho đến khi ngang ngửa với Cổ Thần Hỗn Độn.

Sở Huyền cũng không biết, có rất nhiều cường giả Hỗn Độn đang dòm ngó chạy tới Cửu Vực.

Mà ngay cả Ngục Đạo Cổ Thần, cũng đang di chuyển về phía Cửu Vực.

Hắn đang đắm chìm trong tu luyện, thẳng đến kỳ hạn 90 năm.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, núp lùm 90 năm, khai sáng Thiên Đạo, bồi dưỡng ra đệ tử xuất chúng, trợ giúp Ách Chủ Hỗn Độn ra đời, thúc đẩy phát triển thế cục Hỗn Độn, khiến cho Cửu Vực sắp trở thành chỗ hội tụ cường giả, ban thưởng Tam Thiên Đạo Nguyên và Thiên Đạo Tạo Hóa Bổn Nguyên".

Phần thưởng 90 năm cũng kéo tới.

Hệ thống tổng kết đơn giản một chút, chiến tích 90 năm của hắn.

Sở Huyền bồi hồi xúc động, thì ra bản thân mình chỉ ở lỳ một chỗ, thế mà tạo ra ảnh hưởng lớn tới vậy.

Cửu Vực sắp trở thành chỗ hội tụ cường giả?

Chương 904. Thiên Đạo Hợp Nhất (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Giờ phút này Sở Huyền cũng không lo sợ.

Lòng tự tin vẫn phải có.

Phần thưởng kỳ hạn 90 năm cũng rất phong phú.

Tam Thiên Đạo Nguyên! (tam thiên: 3.000)

Vừa vặn sinh ra 3.000 Đại Đạo, phù hợp với 3.000 khối không khí Hỗn Độn, đây đều là Đại Đạo do Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hoá Thể sinh ra.

Nếu so với Đại Đạo do Sở Huyền tự mở ra, sau đó dung nhập vào trong cơ thể thì có điểm khác biệt.

Đại Đạo do mình tạo ra, hiển nhiên càng thích hợp với khối không khí Hỗn Độn.

Sở Huyền nhận lấy Tam Thiên Đạo Nguyên.

Chỉ một thoáng, bên trong 3.000 khối không khí Hỗn Độn đều xuất hiện một đoàn đạo nguyên, tựa như trẻ con đang trong quá trình thai nghén, bất cứ lúc nào cũng có thể sinh ra. Khối không khí Hỗn Độn tiếp tục mở rộng, Tạo Hóa Chi Khí bắt đầu tràn vào 3.000 đạo nguyên.

Sở Huyền lại cảm ngộ được ảo diệu của tạo hoá.

Thực lực lại tăng trưởng thêm một ít.

Kế tiếp hắn nhận lấy Thiên Đạo Tạo Hóa Bổn Nguyên.

Đây là phần thưởng chuẩn bị cho Thiên Đạo.

Sở Huyền nhìn về phía hạch tâm Đại Đạo, Thiên Đạo đang chiếm thế thượng phong, đang bắt đầu cắn nuốt hạch tâm Đại Đạo.

Dựa theo tốc độ trước mắt, chỉ sợ phải chờ thêm mười năm, mới có thể cắn nuốt toàn bộ hạch tâm Đại Đạo.

Hiện giờ đã có Thiên Đạo Tạo Hóa Bổn Nguyên, có thể giúp Thiên Đạo tăng tốc cắn nuốt hạch tâm Đại Đạo.

Sở Huyền lấy ra Thiên Đạo Phù đã biến thành bộ dạng tiểu thiên địa.

Sau đó hắn nhét Thiên Đạo Tạo Hóa Bổn Nguyên vào bên trong.

Chỉ một thoáng, tựa hồ Thiên Đạo sinh ra đại tạo hóa.

Xuất hiện pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Thiên địa đang mở rộng, khí vận tăng vọt.

Thiên Đạo liên thông với pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, còn được pháp tắc chí thượng Hỗn Độn gia trì thêm khí vận.

Giờ khắc này, toàn bộ Cửu Vực đều phát sáng chói mắt, xuất hiện hàng vạn hàng ngàn tạo hóa.

Rất nhiều sinh linh đều bị ảnh hưởng bởi tạo hóa.

Nhất là một vài tồn tại đặc thù đang ẩn núp.

Trong khi bọn hắn ngủ say, đều cảm ngộ được huyền diệu của tạo hoá Thiên Đạo.

Tất cả Khai Đạo giả Cửu Vực, đều được tạo hóa Thiên Đạo chiếu cố.

Trong thiên địa mới.

Thân thể Võ đang trong trạng thái hư ảo, thế mà dần dần ngưng thực, vậy mà khôi phục lại nhục thể!

Thực lực cũng khôi phục rất nhanh.

Hắn đắm chìm trong huyền diệu của tạo hoá Thiên Đạo.

Ầm ầm! Thiên Đạo hợp nhất.

Đại Đạo Cửu Vực cũng biến mất.

Chỉ còn mỗi Thiên Đạo!

Pháp tắc chí thượng Hỗn Độn không ngừng liên thông cùng Thiên Đạo, Thiên Đạo nhanh chóng đề thăng.

Đã vượt qua cấp độ Đại Đạo Cửu Vực.

Chúng sinh Cửu Vực đều trở nên mạnh mẽ.

Thiên địa bắt đầu tăng tốc chiếm đoạt Hỗn Độn, khuếch trương ra bên ngoài Hỗn Độn.

Phạm vi bức xạ của Thiên Đạo cũng tăng lên.

Thiên Chi Vực.

Thi thể giống người mở mắt, tiếp theo lại đắm chìm trong cảm ngộ.

Trong cơ thể lộ ra một toà thiên địa.

Đầu lâu khổng lồ, bắt đầu xuất hiện hư ảnh thân thể, hơn nữa còn đang ngưng tụ, tiến vào trạng thái khôi phục.

Bên ngoài Cửu Vực.

Đám cường giả trong Hỗn Độn đều sợ ngây người.

Lại quan sát Cửu Vực, tựa như khinh khí cầu đang phình to ra.

Hơn nữa, nó được bao phủ bởi ánh sáng pháp tắc.

Không biết tại sao, bọn hắn có cảm giác Đại Đạo Cửu Vực thay đổi.

Đám Khai Đạo giả Cửu Cực chưa cắt đứt căn nguyên, giờ khắc này bọn hắn lại phát hiện có thể tiếp tục khai đạo.

Trong lòng cực kỳ mừng rỡ, đồng thời càng thêm chắc chắn trong Cửu Vực ẩn chứa đại cơ duyên, đại tạo hóa.

Dương dẫn đầu Khai Đạo giả Nhân tộc, lập tức tiến vào Cửu Vực, muốn dùng sức mạnh đột phá tầng bài xích.

"Ngăn cản bọn hắn lại!".

Xuất hiện một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa phe Ma tộc.

Ma khí trên người bốc lên cuồn cuộn, tức giận quát: "Nhân tộc, há có thể tuỳ tiện tiến vào!".

Đám cường giả còn lại, giờ khắc này đều lao ra ngăn cản.

Hách Tiên Tôn không hề động đậy.

"Cần gì phải làm vậy".

Hồng khẽ cười một tiếng.

Sau đó nhẹ nhàng chém ra một kiếm, trực tiếp chém cho vị Khai Đạo Giả Thiên Địa phun máu lui về sau.

Cường giả các tộc đều sững sờ.

Đám người này trợn mắt há họng!

Dùng một kiếm chém lui Khai Đạo Giả Thiên Địa!

Hồng ẩn giấu thực lực! Liếc nhìn đám cường giả xung quanh, khí thế trên người Hồng liền bộc phát, tu vi Khai Đạo Giả Thiên Địa, ít nhất khai đạo 200 vạn dặm!

Đương nhiên, đây có phải là giới hạn của hắn hay không, chỉ có mỗi mình hắn mới biết.

Sắc mặt đám cường giả xung quanh trở nên phiền muộn.

Gia hoả Nhân tộc, quả nhiên đều âm hiểm xảo trá!

Thủ đoạn bọn hắn am hiểu nhất chính là ẩn dấu thực lực, lựa chọn thời khắc mấu chốt mới bộc phát.

"Nhân tộc chúng ta, chưa hẳn có thể thuận lợi tiến vào, các ngươi cũng không phải không có cơ hội, chúng ta ở đây chém giết lẫn nhau, còn không bằng thử tiến vào!".

Hồng nhìn cường giả các tộc, sau đó mới nhẹ nhàng nói ra.

"Cùng thử đi!".

Hách Tiên Tôn mở miệng nói.

Bên phía Tiên tộc, đã có Khai Đạo giả Cửu Cực thử tiến vào Cửu Vực.

Thân hình Phi Hà Lão Tổ khẽ động, lao nhanh xuống.

Cùng lúc đó liên hệ với Sở Huyền.

"Đạo huynh, Cửu Vực có biến, tựa hồ ẩn chứa đại cơ duyên, phải làm cách gì mới có thể tiến vào?".

Khai Đạo giả các tộc lần lượt thử đáp xuống Cửu Vực.

Hơn nữa bọn hắn cũng kích phát đại trận, dựa vào lực lượng đại trận, cuốn theo một vài người tiến vào Cửu Vực.

Chương 905. Thiên Đạo Hợp Nhất (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Khí vận Thiên Đạo cùng khí vận Hỗn Độn đang hoà vào nhau.

Thiên địa đang trong quá trình nâng cao.

Cửu Vực nghênh đón tạo hóa trước nay chưa từng có, giống như lúc thiên địa sơ khai.

Giờ khắc này, tựa hồ rất nhiều Khai Đạo giả đều thu được tạo hóa.

Khai đạo rất dễ dàng, Đại Đạo đang một mực kéo dài ra.

Hồng Nguyên Sơ đã đột phá khai đạo vạn dặm, hiện giờ Đại Đạo lại tiếp tục kéo dài, rất nhanh liền kéo dài thêm 3.000 dặm.

Phật Đạo, Yêu Đạo, Quỷ đạo, đều tiến vào giai đoạn tăng trưởng.

Luân Hồi Đại Đạo, bởi vì tính đặc thù, cho nên càng phát triển nhanh chóng, liên kết với Thiên Đạo càng thêm chặt chẽ, cũng được khí vận Thiên Đạo gia trì.

Cực, Hồn U, Tề Nhân Vương, đều tiến vào thời kỳ đề thăng.

Hồn U có cảm giác bản thân sẽ khôi phục lại thực lực đỉnh phong.

Hơn nữa còn có thể tiến thêm một bước.

Mà Cực, chỉ nhắm mắt cảm ngộ, hắn đang lĩnh hội tạo hóa cực đạo!

Đây là một hồi đại tạo hóa.

Với sự hợp nhất của Thiên Đạo, khiến cho khí vận Hỗn Độn hàng lâm.

Trong lúc vô hình, khắp Hỗn Độn đều xuất hiện một vài biến hóa, tựa hồ địa vị của Cửu Vực trong Hỗn Độn đang tăng dần.

Giống như lúc Cửu Vực giai đoạn đầu, tạo ra ảnh hưởng đối với Hỗn Độn.

Ở một chỗ thần bí trong Hỗn Độn, một tồn tại khủng bố mở hai mắt ra.

Nhìn về chỗ Cửu Vực ở phía xa.

Hỗn Độn to lớn vô biên, đang không ngừng thu nhỏ trong mắt hắn.

Chẳng qua trước mắt lại trở nên mơ hồ, cũng không thể dò xét tới vị trí Cửu Vực.

Là do pháp tắc chí thượng Hỗn Độn trực tiếp ngăn cản hắn nhìn trộm.

"Tạo hóa Cửu Vực, lúc trước đã tiêu hao hết, tại sao bây giờ lại sinh ra thêm tạo hóa?".

Do dự một chút, cũng không hề muốn tới Cửu Vực.

Mặc dù Cửu Vực tái sinh tạo hóa, cũng không liên quan tới hắn.

Đạt tới cảnh giới của hắn, không phải dùng tạo hoá trong thiên địa Cửu Vực là có thể giúp hắn đột phá.

Trong Hỗn Độn, một vài tồn tại khủng bố đều cảm thấy động tâm.

Đã nhận ra, địa vị của thiên địa Cửu Vực trong Hỗn Độn đang tăng lên.

Càng ảnh hưởng nhiều đối với pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Tất cả tồn tại cường đại đều nghi hoặc, tại sao Cửu Vực lại xuất hiện tạo hóa?

Cửu Vực là nơi bắt nguồn của rất nhiều cường giả.

Đáng lý tạo hoá phải hao hết mới đúng.

Mặc dù có khôi phục, cũng không thể nào nhanh như vậy.

Huống hồ, cho dù có khôi phục, cũng rất có hạn.

Đại tạo hóa chân chính, là ở thời điểm thiên địa Cửu Vực sơ khai.

Tam tổ Tiên Thần Ma, đều xuất thân từ Cửu Vực.

Cổ Thần Hỗn Độn năm đó, cũng đi ra từ Cửu Vực.

Lúc trước Sinh linh Hỗn Độn trở thành chúa tể Cửu Vực, kỳ thật chính là thời kỳ hoàng kim của Cổ Thần Hỗn Độn, khi đó Cửu Vực còn chưa xuất hiện sinh linh nào.

Bởi vậy, một đoạn lịch sử kia là trống không.

Đại tạo hóa đã sớm tiêu hao sạch sẽ.

Hiện tại Cửu Vực đột nhiên xuất hiện đại tạo hoá, tự nhiên khiến cho vô số cường giả chú ý.

Tam tổ Tiên Thần Ma, lại đưa mắt nhìn về phía Cửu Vực.

Bọn hắn lần lượt truyền tin cho thân truyền của mình, chạy về Cửu Vực, tranh đoạt đại tạo hóa thiên địa.

Đạt tới cảnh giới hiện tại như bọn hắn, tạo hóa thiên địa bình thường, đã không còn chút tác dụng.

Trừ phi là đại tạo hóa lúc thiên địa khai ích.

(thiên địa khai ích: trời đất mở ra)

Thiên Đạo hợp nhất, đang phát triển nâng cao, xuất hiện đại tạo hóa.

Chúng sinh trong Cửu Vực đều được hưởng lợi.

Đám tiên thiên sinh linh trong mảnh thiên địa mới cũng thu được lợi ích.

Trong lúc Thiên Đạo hợp nhất, thiên địa sinh ra đại tạo hóa, Sở Huyền cũng động ý niệm, ẩn tầng một phần.

Tạo hoá còn lại, đủ giúp Cửu Vực phát triển mạnh mẽ.

Người được lợi lớn nhất, chắc chắn là đám đệ tử của hắn, trên người đám đệ tử này đều mang theo Thiên Đạo Phù Ấn, được Thiên Đạo trực tiếp chiếu cố.

Sau đợt tạo hoá này, trong thời gian ngắn thực lực đám đệ tử, sẽ đột phá khai đạo 10 vạn dặm!

Đây là con số không dám tưởng tượng.

Cái này là đại tạo hóa của thiên địa, vượt xa Cửu Vực lúc trước.

Giờ phút này Sở Huyền mới hiểu, tại sao sinh linh Cửu Vực lại tu luyện khó khăn như thế.

Trăm năm Đế Cảnh, ngàn năm Tôn Cảnh, vạn năm Thiên Cảnh, đây là tiêu chuẩn của thiên kiêu lúc trước.

Đột phá Đạo Cảnh thôi, đã rất khó khăn.

Khai đạo càng khó như lên trời.

Thời kỳ đạo nguyên càng đến giai đoạn cuối, tu luyện càng thêm khó khăn.

(đạo nguyên là đơn vị tính thời gian, mỗi 9 đạo nguyên sẽ tính bằng 1 kỷ nguyên đại đạo)

Truy cứu nguyên nhân, là do thiên địa thiếu tạo hóa!

Sau khi Đại Đạo phát sinh biến cố, đã bị ảnh hưởng bởi bổn nguyên của Ách Chủ Hỗn Độn, tu luyện ở thiên địa Cửu Vực càng thêm khó khăn.

Càng đến cuối kỳ đạo nguyên, thì nhược điểm càng lộ ra rõ ràng.

Mỗi một vị Khai Đạo giả, đều xuất hiện vào giai đoạn đầu của đạo nguyên.

Đơn giản là thời kỳ đầu đạo nguyên, tu luyện tương đối dễ dàng, trong thiên địa sẽ khôi phục một tia tạo hóa.

Mỗi lần xuất hiện đại kiếp đạo nguyên.

Kì thực đều là thiên địa muốn khôi phục một ít lực lượng tạo hóa.

Thiên Địa Khai Ích, không thể nghi ngờ chính là thời điểm tạo hoá mạnh nhất.

Những cường giả từng đạt được đại tạo hóa, đều rời khỏi Cửu Vực, xâm nhập vào trong Hỗn Độn.

Hiện tại, Đại Đạo Cửu Vực biến mất.

Thiên Đạo thay thế! Sinh ra đại tạo hóa!

Thiên Đạo khác với Đại Đạo, sẽ mạnh lên theo thực lực chúng sinh, tạo hóa chi lực sẽ xuất hiện liên tục mà không tiêu hao hết.

Bảo trì một tiêu chuẩn cân bằng.

Chương 906. Cảm Ngộ Pháp Tắc Chí Thượng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cũng mang ý nghĩa là, hiểu theo một cách nào đó, Thiên Đạo là có thể phát triển không giới hạn, chẳng những chiếm đoạt Hỗn Độn, tăng cường sức nặng trong Hỗn Độn.

Lấy toàn bộ Hỗn Độn làm suối nguồn tạo hóa.

Hỗn Độn vô biên bát ngát, nhìn thì tưởng như tạo hóa khó tìm, kì thực tạo hóa có ở khắp nơi trong Hỗn Độn.

Chẳng qua là, không có cường giả nào có thể khống chế.

"Ký chủ sáng tạo ra Thiên Đạo, thành công chiếm lấy Đại Đạo, đã trở thành chủ nhân của thiên địa Cửu Vực, được khí vận Hỗn Độn chiếu cố, thiên địa Cửu Vực sẽ tăng thêm sức nặng trong pháp tắc chí thượng Hỗn Độn".

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, khai sáng ra thời đại mới của Hỗn Độn, khai sáng Thiên Đạo, ảnh hưởng tới thế cục vô số năm của Hỗn Độn".

"Ký chủ sáng tạo ra đại tạo hóa của thiên địa, cấp độ Thiên Đạo tăng lên, tiếp cận pháp tắc chí thượng, hơn nữa có tiềm lực thay thế pháp tắc chí thượng, ban thưởng 3.000 vạn dặm 3.000 Đại Đạo, một lần cảm ngộ pháp tắc chí thượng".

Thiên Đạo hợp nhất, thiên địa tái sinh đại tạo hóa.

Kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Sở Huyền không có nhận lấy ngay, mà là nhìn chăm chú Thiên Đạo và thiên địa Cửu Vực.

(đoạn sau này mình không dịch là thế giới mà để nguyên thiên địa cho dễ tương đồng với cảnh giới)

Phòng ngừa xuất hiện tình huống bất ngờ.

Thực tế là phòng bị một vài cường giả có ý đồ xâm nhập.

Nhưng vào lúc này, hắn đột nhiên nhận được tin tức của Phi Hà Lão Tổ.

Cười nhẹ một tiếng, đoán chừng Phi Hà Lão Tổ vẫn luôn hoài nghi hắn ở bên trong Cửu Vực.

Không sao.

Vẫn còn may là Phi Hà Lão Tổ không có kể cho Tiên tộc nghe chuyện của hắn.

Hắn cũng là có ý tưởng ôm bắp đùi của mình, đạt được cơ duyên.

Có thể gặp được mình, còn trở thành hảo hữu, xem như là đại cơ duyên của hắn.

"Nếu cơ duyên đến, tất nhiên có thể tiến vào".

Sở Huyền cười nhẹ một tiếng, rồi trả lời.

Nhìn về phía ngoài Cửu Vực.

Rất nhiều Khai Đạo giả đều tiến vào.

Sở Huyền không cho phép bọn hắn tiến vào thiên địa Cửu Vực.

Nhưng lại cho phép bọn hắn tiến vào Thiên Đạo.

Đều là một vài Khai Đạo giả chưa có chặt đứt căn nguyên Đại Đạo.

Bọn hắn đều sẽ trở thành Khai Đạo giả dưới Thiên Đạo.

Thực lực đám Khai Đạo giả này càng mạnh, tự nhiên Thiên Đạo cũng sẽ mạnh lên.

Nếu bọn hắn tranh được đại cơ duyên trong Hỗn Độn, hay đoạt được đại khí vận, Thiên Đạo cũng sẽ nhờ đó mà đạt được tạo hóa trong Hỗn Độn.

Ầm ầm!

Rất nhiều Khai Đạo giả tiến vào Thiên Đạo.

Khai Đạo giả Nhân tộc càng ngày càng nhiều.

Thiên địa xuất hiện đại tạo hóa, cũng không giấu được Nhân tộc.

Khai Đạo giả Nhân tộc vừa xuất hiện, cường giả các tộc đều giật thót mình.

Trong lúc vô tình, thật không ngờ Nhân tộc đã mạnh thế này rồi.

Nếu là có Thiên Địa Đại Đạo Giả trấn thủ, thì Nhân tộc cũng thuận thế trở thành một phương thế lực đỉnh cao.

Hồng không có thử tiến vào thiên địa Cửu Vực.

Hắn đã nhận được tin tức từ Dương.

Không thể nào tiến vào.

Chỉ có thể ở bên trong Đại Đạo.

Bất quá, mặc dù như thế, cũng chiếm được lợi ích không nhỏ.

Trong Thập Tổ Nhân tộc, Tứ Tổ Hồng, Lục Tổ Lạc, Bát Tổ Chu, Cửu Tổ Cơ cũng đã hiện thân.

Cường giả các tộc đều chau mày.

Ngoại trừ Thập Tổ Dương ra, cùng với ba người đã mất, ở đây Hồng, Lạc, Chu, Cơ, vậy mà đều là Khai Đạo Giả Thiên Địa!

Nhân tộc ẩn giấu quá sâu!

Cường giả các tộc đều rất kiêng kị.

Khai Đạo Giả Thiên Địa, thật sự dễ đột phá như vậy sao?

Nếu so sánh cường giả các tộc với nhau, ngoại trừ Hồng ra, những người còn lại đều chỉ đáng mặt vãn bối.

Hẳn là Nhân tộc được Đại Đạo Cửu Vực chiếu cố, đã lấy được một ít tạo hóa, bởi vậy mới có thể dễ dàng đột phá hơn tộc khác?

Thân hình Long Quân xuất hiện.

Bên cạnh hắn còn có Ngao Ba, có thể xem hắn là chó săn đắc lực.

Thiên Đạo hợp nhất, thiên địa khai ich, sản sinh đại tạo hóa.

Tất nhiên Long Quân cũng thu được rất nhiều lợi ích.

Hắn là sinh linh Thiên Đạo, Thiên Đạo sinh ra tạo hóa, một trong những người được lợi lớn nhất, tự nhiên là sinh linh Thiên Đạo.

"Tiểu Ba..., nhanh một chút, có đại tạo hóa đang chờ ngươi".

Lúc này Long Quân thật sự đối xử Ngao Ba như con cháu trong nhà.

Có đại tạo hóa, hắn lại là lão tổ tông, làm sao lại không chiếu cố cho con cháu một ít?

Long trảo chộp lấy Ngao Ba, trực tiếp ném vào trong Thiên Đạo.

Thấy một màn như vậy, không ít cường giả cũng hoài nghi, có phải Long Quân biết được tại sao thiên địa Cửu Vực lại xuất hiện đại tạo hóa hay không?

Hồng tiến lên chắp tay nói: "Long Quân tiền bối, xin hỏi biến cố Cửu Vực lần này, nguyên nhân là do đâu?".

Long Quân liếc mắt nhìn hắn.

Tên này là lão tổ tông của Hồng Nguyên Sơ?

Thân hình hắn nhoáng một cái, liền đi tới bên người Hồng.

Vậy mà Hồng không thể tránh thoát.

Tất nhiên là Long Quân có thực lực Thiên Địa Đại Đạo Giả!

Hồng thầm thất kinh.

Long Quân nâng lên một cái long trảo, khoác lên hồng trên bờ vai.

Hồng sợ tới mức đổ mồ hôi lạnh.

Căn bản là hắn không thể nào tránh né.

Nếu đầu long này muốn giết mình, chỉ cần một móng vuốt là có thể bóp chết mình...

Ba người Lạc, Chu, Cơ cũng sợ vãi linh hồn.

Nhưng mà bọn hắn không dám nói gì, sợ chọc giận Long Quân.

Đám cường giả các tộc lại càng khiếp vía.

Tên Hồng âm hiểm này, thực lực tuyệt đối không kém.

Kết quả, vậy mà không thể tránh né.

Long Quân, có lẽ đúng là một trong mấy vị lão tổ tông của Long tộc?

"Tiểu Hồng..., đây không phải Cửu Vực phát sinh biến cố, mà chính là xuất hiện đại tạo hóa..., cho dù lấy thực lực của ngươi, tiến vào cũng được rất nhiều lợi ích".

"Tiểu bối không vào được..., đã chặt đứt căn nguyên Đại Đạo".

Chương 907. Cảm Ngộ Pháp Tắc Chí Thượng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Hồng thở dài một hơi, đồng thời giọng nói cũng trở nên cung kính.

Long Quân rất cao hứng, về sau gặp Hồng Nguyên Sơ thì gọi hắn là "tiểu tiểu Hồng".

"Dù vậy cũng chẳng sao..., nếu như ngươi muốn tiến vào, ta có thể giúp ngươi...".

Đôi chân mày của Hồng dựng ngược.

Long Quân không đi giúp Long tộc, hết lần này tới lần khác lại đi giúp mình?

Đây là có mưu đồ gì hay sao?

Nghĩ kỹ lại, nếu như đối phương muốn giết mình.

Thì dễ như trở bàn tay, không cần phải bày mưu tính kế nhiều như vậy.

"Tiểu tử đa tạ tiền bối trợ giúp!".

Hồng vui mừng cảm tạ.

"Không tệ, không tệ, ta rất thích loại người biết lễ phép, hiểu được kính già yêu trẻ như ngươi".

Long Quân rất vui mừng nói ra.

Móng vuốt chộp lấy Hồng, sau đó dùng một đạo lực lượng Thiên Đạo bao trùm cơ thể hắn.

Trực tiếp ném vào bên trong Thiên Đạo.

"Ngươi đi vào đợi một hồi, tranh thủ cảm ngộ một phen".

Đám cường giả còn lại không ngừng ao ước.

Long Quân đột nhiên nhìn về phía Lạc.

Tên này là lão tổ tông của Lạc Tân Bạch?

Thân hình khẽ nhoáng một cái, long trảo liền khoác lên bờ vai Lạc.

"Tiểu Lạc...?".

"Tiểu tử bái kiến Long Quân tiền bối!".

Lạc vội vàng cung kính đáp lời.

Chu và Cơ vừa thấy cảnh này, cũng lần lượt khom mình hành lễ: "Xin bái kiến Long Quân tiền bối!".

Long Quân rất cao hứng.

"Đám tiểu tử Nhân tộc các ngươi, đúng là biết lễ phép, khiến cho bản toạ rất cao hứng".

Vừa nói xong, long trảo khẽ chộp tới, trực tiếp ném ba người vào trong Thiên Đạo.

Ngao Tranh cùng Ngao Thác nhìn muốn nóng mắt.

Giờ phút này, bọn hắn bất chấp mặt mũi.

Vội vàng chạy tới trước mặt Long Quân.

"Lão tổ tông, chúng ta cũng muốn đi vào, xin lão tổ tông rủ chút lòng thương...!".

Vị lão tổ tông này, thật sự quá khủng bố.

Long Quân gãi gãi đầu, có chút do dự.

"Lão tổ tông..., ngài phải thương xót chúng ta, tu vi của chúng ta đã không tiến bộ từ rất lâu rồi".

Ngao thác cùng Ngao Tranh đau khổ khẩn cầu.

"Được rồi, ai kêu ta là lão tổ tông của các ngươi làm chi".

Long Quân thở dài một hơi.

Sau đó tung một cước, đá hai người vào bên trong Thiên Đạo.

Con ngươi Long Quân đảo một vòng, bản thân mình là lão tổ tông Long tộc, tới lúc này, tự nhiên phải chiếu cố cho đám con cháu trong nhà...

Hơn nữa, mang Long tộc trói vào Thiên Đạo.

Cũng là chuyện nên làm

Đám Long tộc không thể tiến vào Thiên Đạo, lúc này đều chạy tới cầu Long Quân.

Long Quân ném tất cả bọn chúng vào trong Thiên Đạo.

"Long Quân tiền bối, ngài xem...".

Đồ Thần Tôn không nhịn được tiến lên cầu xin.

"Lăn chỗ khác!".

Long Quân trợn mắt nói.

Thần tộc không liên quan tới ta, dựa vào cái gì giúp ngươi?

Đồ Thần Tôn chỉ có thể nghẹn họng rời đi.

Trong lòng hắn rất nghi hoặc, tại sao vị lão tổ tông Long tộc này đối xử thiên vị với Nhân tộc như vậy?

Ai nấy đều được hắn giúp.

Nhưng mà, thực lực vị này sâu không lường được.

Không có ai dám trêu chọc hắn.

Sinh linh tiến vào Thiên Đạo, bắt đầu lần lượt quay trở ra.

Đám người Hồng Hồng, cũng lục tục trở về.

Bọn hắn đã cắt đứt căn nguyên Đại Đạo, cho nên không thể ở lại Thiên Đạo trong thời gian quá dài.

Bất quá có cơ hội tiến vào Thiên Đạo, cảm ngộ tạo hóa của thiên địa vẫn thu được rất nhiều lợi ích.

Gia tăng cơ hội đột phá Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Mấy người Hồng vừa trở về, trước tiên liền cung kính nói lời cảm tạ với Long Quân.

Trong lòng âm thầm suy đoán, tại sao Long Quân có thể dẫn người tiến vào Cửu Vực.

Hẳn là thực lực của hắn đã đạt tới cảnh giới rất cao?

Sau khi Hồng nói lời cám ơn, liền trở nên im lặng.

Ở trong Thiên Đạo, hắn đã cảm ngộ rất nhiều.

Đã tìm được phương pháp đột phá Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Chỉ cần đạt được tạo hóa thiên địa đại đạo, thì có thể đột phá.

Hoặc là tìm kiếm bảo vật tạo hoá, hoặc là tự lĩnh ngộ ra một tia tạo hóa chi vận.

Chuyến đi tiến vào Thiên Đạo lần này.

Mặc dù trong tay hắn không có tạo hóa chí bảo, Hồng cũng có nắm chắc, có thể lĩnh hội một tia tạo hóa chi vận, dựa vào nó hoàn thành đột phá.

Đây mới thực là đại cơ duyên.

Cường giả các tộc đều hâm mộ tới mức đỏ mắt.

Thực lực của mấy vị Nhân tộc này vốn rất mạnh rồi.

Hôm nay lại đạt được một ít cảm ngộ từ trong Cửu Vực, không phải thực lực bọn hắn tiến thêm một bước?

Sở Huyền vẫn luôn chú ý Thiên Đạo, chú ý tới biến hoá của thiên địa.

Thiên Đạo đang trong quá trình đề thăng.

Thiên địa rất bình tĩnh, mấy tồn tại thần bí đều không có ý tưởng hiện thế.

Bọn hắn đang yên lặng cảm ngộ tạo hóa thiên địa.

Thiên Đạo đã vượt qua Đại Đạo Cửu Vực, nhưng lực bài xích vẫn chưa biến mất, cường giả bên ngoài Cửu Vực không thể nào tiến vào bên trong.

Sẽ không thể tạo thành bất cứ quấy nhiễu gì đối với Cửu Vực.

Mà thiên địa vẫn tiếp tục mở rộng về phía Hỗn Độn, tốc độ rất nhanh.

Trong khoảng thời gian ngắn, toàn bộ thiên địa lớn hơn gấp đôi, hơn nữa bộ dáng còn chưa chịu dừng lại.

Từ đây thiên địa dần phân ra làm ba cấp độ.

Thiên Chi Vực ở trên cùng, Cửu Vực ở trung tâm, còn Địa Phủ giới thì ở dưới chót.

Hình thành bố cục tam giới.

Trong lòng Sở Huyền đã có ý tưởng về sắp đặt thiên địa.

Mảnh thiên địa này sẽ được hắn phân thành tam giới!

Đây là bố cục tương lai của thiên địa.

Chương 908. Cảm Ngộ Pháp Tắc Chí Thượng (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng của hệ thống.

Từ khi Thiên Đạo hợp nhất, đã bình ổn và tiếp tục phát triển.

Cường giả bên ngoài Hỗn Độn không thể tiến vào.

Cho dù xảy ra biến cố, hắn cũng có thể phát hiện kịp thời, ra tay can thiệp.

Sau khi Sở Huyền nhận lấy 3.000 vạn dặm và 3.000 Đại Đạo, liền nhìn thấy 3.000 khối không khí Hỗn Độn bắt đầu sinh ra Đại Đạo, hơn nữa còn trưởng thành rất nhanh.

Khối không khí Hỗn Độn đang mở rộng một cách nhanh chóng.

Đồng thời xuất hiện Tạo Hóa Chi Khí.

Sở Huyền tiến vào một loại trạng thái huyền diệu khó giải thích.

3.000 Đại Đạo được sinh ra, mỗi một đầu Đại Đạo đều có pháp tắc hoàn chỉnh, giống như là Đại Đạo Cửu Vực, hay là Thiên Đạo, bên trong chứa rất nhiều pháp tắc Đại Đạo.

Từng khối không khí Hỗn Độn đều giãn nở to ra, hơn nữa còn xuất hiện chấn động có quy luật.

Tiếp theo 3.000 Đại Đạo xông ra, kết nối lẫn nhau, giống như một tấm lưới lớn, lại giống như từng nhịp cầu Đại Đạo, liên thông với 3.000 khối không khí Hỗn Độn.

Khối không khí Hỗn Độn liền hình thành một vòng xoáy, không ngừng xuất hiện Tạo Hóa Chi Khí.

Tại thời khắc này, thực lực Sở Huyền tăng lên cực nhanh.

Cho đến khi hắn tỉnh lại, đã trôi qua nửa tháng.

Thiên địa vẫn trong quá trình mở rộng, Thiên Đạo cũng tăng lên, lần này cũng không chấm dứt nhanh như vậy.

Thực lực đám Khai Đạo giả Cửu Vực đều có tiến bộ rất lớn.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn lại, hiện giờ phạm vi phóng xạ của Thiên Đạo đã sắp bao phủ đại trận do các tộc bố trí.

Chưa tới vài ngày, Thiên Đạo sẽ bao quát toà đại trận này.

Một đám cường giả Cửu Cực gặp phải bình cảnh, sau khi tiến vào Thiên Đạo, nhờ đó trợ giúp đột phá.

Bọn hắn tích luỹ lâu ngày, cho nên vừa đột phá thì tu vi tiến triển thần tốc.

Đúng là Cửu Vực có đại cơ duyên!

Bọn hắn không biết tại sao không thể tiến vào Cửu Vực.

Chỉ có thể cảm ngộ bên trong "Đại Đạo".

Hiện giờ, tựa hồ Đại Đạo Cửu Vực có điểm khác biệt so với lúc trước.

Khác biệt ra sao, thì bọn hắn không nói ra được.

Sở Huyền thử ước lượng thực lực của bản thân.

Nếu nói khai đạo 1.000 đến 3.000 vạn dặm, được gọi là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo sơ kỳ, thì 3.000 đến 5.000 vạn dặm là trung kỳ, dùng mốc này để tính toán.

Sở Huyền tính toán thực lực hiện tại của hắn hẳn là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo hậu kỳ.

Khoảng cách chạm tới Chí Thượng Hỗn Độn cũng không quá xa, hắn lại nhìn phần thưởng còn lại.

Đây là một lần cảm ngộ pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, đây chính là loại pháp tắc mạnh nhất trong Hỗn Độn.

Nếu muốn mạnh hơn nữa, chỉ còn biện pháp siêu thoát Hỗn Độn.

Cảm ngộ pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, có thể trợ giúp Sở Huyền nhanh chóng tìm ra phương pháp đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Có thể rút ngắn thời gian đột phá.

Sở Huyền liền nhận lấy phần thưởng.

Bỗng nhiên ý thức của hắn tiến vào một loại trạng thái huyền diệu.

Dường như hắn trở thành một tồn tại chí cao, đưa mắt bao quát Hỗn Độn, tựa hồ tất cả mọi thứ trong Hỗn Độn đều nằm trong lòng bàn tay của hắn.

Hỗn Độn vận chuyển cùng phát triển, đều nằm dưới sự bảo hộ của hắn, dường như hắn là người duy trì trật tự Hỗn Độn.

Trong thoáng chốc, hắn nhìn thấy Hỗn Độn đang không ngừng mở rộng, hơn nữa phần biên giới liên tục trải dài ra.

Tựa hồ hắn đang nhìn thấy cảnh tượng lúc Hỗn Độn được sinh ra.

So với lần trước có điểm khác biệt, lần này Sở Huyền cảm ngộ một loại lực lượng pháp tắc chí cao, đang bảo vệ lấy Hỗn Độn, đang giúp trợ Hỗn Độn liên tục phát triển.

Đây là pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Sở Huyền đang cảm ngộ lấy, cũng không biết trôi qua bao lâu, ý thức của hắn đột nhiên thoát khỏi pháp tắc chí thượng, sau đó đứng từ một tầng không gian cao vút, đưa mắt nhìn xuống Hỗn Độn.

Giờ khắc này, Sở Huyền thấy được ở trong Hỗn Độn, tồn tại rất nhiều tầng không gian, cùng với một ít pháp tắc bị đào thải, hóa thành chỗ vực sâu.

Toàn bộ Hỗn Độn luôn tiến hành một loại vận chuyển, đào thải pháp tắc cũ, xuất hiện pháp tắc mới.

Hoặc là pháp tắc vốn bị loại bỏ, lại xuất hiện trở thành một phần pháp tắc Hỗn Độn.

Mà ở trong quá trình vận chuyển, tồn tại chín đoàn pháp tắc.

Chín đoàn pháp tắc này, bao quát cả Hỗn Độn, trải dài toàn bộ Hỗn Độn, pháp tắc bị đào thải hoặc sinh ra, đều do chín đoàn pháp tắc này nắm giữ.

Pháp tắc chí thượng Hỗn Độn!

Giờ khắc này, Sở Huyền thấy được hình dáng bản nguyên của Hỗn Độn, nhìn thấy Hỗn Độn vận chuyển, nhìn thấy bản nguyên pháp tắc chí thượng!

Khi Sở Huyền tỉnh lại, thì 3.000 khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể đã phát sinh một vài biến hóa.

Đại Đạo phát triển một mảng lớn.

Tựa hồ bên trong từng khối không khí Hỗn Độn, đã sinh ra một loại pháp tắc siêu nhiên nào đó.

Mà Sở Huyền cũng lờ mờ chạm đến cánh cửa kia.

Một khi bước qua cảnh cửa này, hắn sẽ trở thành Chí Thượng Hỗn Độn!

Sau khi hắn cảm ngộ pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, thực lực lại tăng một mảng lớn.

Khoảng cách đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, chỉ còn một bước ngắn.

Nhưng mà cũng bởi một bước này, đã khiến cho vô số cường giả phải ngậm ngùi.

Nếu muốn chạm vào cánh cửa này, không thể thiếu tạo hoá và cảm ngộ.

Ngay cả Sở Huyền có hệ thống trong tay, muốn chạm tới một bước này, cũng cần phải tích lũy thời gian nhất định.

Đương nhiên, hắn cũng không gặp bình cảnh.

Chỉ cần hắn tích luỹ Tạo Hóa Chi Khí, cùng với cảm ngộ pháp tắc chí thượng càng sâu.

3.000 khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể hắn đã sinh ra pháp tắc siêu nhiên giai đoạn đầu, chỉ cần cố gắng phát triển một chút, Sở Huyền tin tưởng mình có thể đột phá.

Chương 909. Tồn Tại Chí Thượng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong cơ thể Sở Huyền, Tạo Hóa Chi Khí bắt đầu tràn vào 3.000 khối không khí Hỗn Độn.

Nhìn thấy pháp tắc chí thượng, rốt cuộc Sở Huyền cũng hiểu rõ một chuyện, kì thực thần hồn của Hắc Nguyệt được hình thành từ pháp tắc chí thượng nguyên sơ.

Nhưng mà, Hỗn Độn chỉ có chín đoàn pháp tắc chí thượng.

Dù sao cũng chỉ là pháp tắc chí thượng mới sinh, không thể nào trưởng thành.

Lúc này mới biến thành thần hồn.

Nếu tu luyện lên cao, đột phá cảnh giới Chí Thượng Hỗn Độn, như vậy Hắc Nguyệt có thể dung nhập vào một đoàn pháp tắc chí thượng trong đó.

So sánh cùng với những người khác, Hắc Nguyệt rất có khả năng đột phá cảnh giới Chí Thượng Hỗn Độn.

Trong đám đệ tử, chỉ có Sở Ách cùng Hắc Nguyệt là có khả năng lớn nhất đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Sở Ách có xuất thân bất phàm, trước đây từng là Chí Thượng Hỗn Độn, gần như có thể siêu thoát Hỗn Độn.

Đời này hắn trùng tu, có tỷ lệ rất lớn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Còn Hắc Nguyệt, thần hồn của nàng được hình thành từ pháp tắc chí thượng nguyên sơ.

Khi cảnh giới đạt tới trình độ nhất định, có thể kích hoạt toàn bộ pháp tắc chí thượng, đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, cũng tương đối dễ dàng.

Đinh Việt và đám đệ tử còn lại, thì phải trông đợi vào cơ duyên cùng tạo hóa của bọn họ.

Đương nhiên, cơ hội đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, vẫn cao hơn so với đám cường giả khác.

Dù sao ngay từ khởi đầu bọn hắn đã chiếm được tạo hoá cực lớn.

Hôm nay, lại nhờ tạo hóa của Thiên Đạo.

Tạo hóa trên người rất nhiều, nếu tính trong toàn bộ Hỗn Độn, cũng ít có người nào sánh bằng.

Sở Huyền nhìn về phía Sở Ách.

Trong khoảng thời gian ngắn, Sở Ách đã khai đạo 10 vạn dặm.

Sở Huyền không khỏi thổn thức.

Giai đoạn thiên địa sơ khai, quả nhiên ẩn chứa đại tạo hóa.

Có thể thử tưởng tượng, một nhóm kia cường giả sinh ra lúc thiên địa sơ khai, nếu như chưa chết, thì hiện giờ có cảnh giới gì?

Tất nhiên là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Chỉ sợ đã chạm đến cánh cửa Chí Thượng Hỗn Độn?

Cũng có thể mắc kẹt ở trước cảnh cửa Chí Thượng Hỗn Độn, thuỷ chung không cách nào tiến bộ.

Hôm nay những cường giả đỉnh tiêm kia, đều đang vắt óc suy nghĩ biện pháp đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Hắc Nguyệt đã khai đạo 9 vạn dặm.

Mấy người Đinh Việt, cũng khoảng 8 vạn dặm.

Tốc độ khai đạo thế này, nếu là so với thời kỳ Đại Đạo Cửu Vực trước kia, hầu như không có người nào dám tưởng tượng.

Hồng Nguyên Sơ khai đạo thời gian dài như thế, khai đạo được bao nhiêu?

Hôm nay bắt được tạo hóa Thiên Đạo, thực lực mới tăng lên nhanh như vậy.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn lại.

Hồng Nguyên Sơ đã khai đạo hơn 5 vạn dặm.

Khó khăn lắm Ma Đồ đuổi kịp 5 vạn dặm.

Băng Lạc Tinh cũng đã khai đạo 5vạn dặm.

Trong đám Khai Đạo giả Cửu Vực, ngoài mấy người Hắc Nguyệt ra, thì ba người này có thực lực mạnh nhất.

Mà một ít tồn tại thần bí đều thu được đại tạo hóa.

Đương nhiên, chuyện không thể tránh khỏi, bọn hắn phải trở thành sinh linh Thiên Đạo, trở thành một phần của Thiên Đạo.

Ví dụ như thi hài giống Nhân tộc kia.

Cũng đã mở ra thiên địa.

Hơn nữa, thực lực còn không yếu, còn muốn vượt qua Thái.

Cái này có liên quan tới sự đặc thù cùng cường đại của hắn, từ lúc Thiên Đạo hợp nhất, hắn cũng khôi phục một ít, thực lực cũng từ từ lộ ra.

Đầu lâu khổng lồ kia, đã khôi phục bộ phận cơ thể.

Hắn là một vị Cổ Thần Hỗn Độn.

Đương nhiên, chưa đạt tới trình độ Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Dù sao hắn cũng bị thương trong thời dài quá dài, thực lực gần như không hề tiến triển.

Nếu không, vị Cổ Thần Hỗn Độn này có thể sống đến hiện giờ, tất nhiên thực lực ít nhất cũng là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo hậu kỳ.

Nếu nói như vậy, thì Sở Huyền đột nhiên nhận ra, quả thật Ngục Đạo Cổ Thần có chút yếu kém.

Trong tất cả Cổ Thần Hỗn Độn, chỉ sợ chính là người yếu nhất.

Yếu như vậy, thật không ngờ còn khá ngông cuồng bá đạo?

Sở Huyền thử ước lượng thực lực Ngục Đạo Cổ Thần, có lẽ chỉ khoảng Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo trung kỳ?

Sẽ không vượt qua khai đạo 4.000 vạn dặm.

Vị Cổ Thần Hỗn Độn vừa khôi phục này, hiện tại không thể gọi là Cổ Thần Hỗn Độn, mà là Cổ Thần Thiên Đạo.

Thần hồn cùng thân thể của hắn đều mang ấn ký Thiên Đạo, không thể xoá sạch, tự nhiên là Cổ Thần Thiên Đạo.

Thiên Linh Miêu, Hám Thiên Kim Bằng cùng Phệ Linh Hoa, đều thuộc về Thần Thú, Thần Thụ Thiên Đạo, tự nhiên thực lực cực kỳ mạnh mẽ.

Hơn nữa, còn có quyền hạn vận dụng một phần lực lượng pháp tắc Thiên Đạo.

Đương nhiên, ở bên trong Thiên Đạo, chỉ cần cảnh giới của địch nhân không cao hơn Thiên Đạo, thì không thể giết được bọn hắn.

Thực lực của Long Quân, Quy Nhiên cùng Ý Nguyệt Quân cũng rất mạnh.

Từ sinh linh Đại Đạo chuyển hóa thành sinh linh Thiên Đạo, hơn nữa bởi vì bọn hắn đặc thù, lại được pháp tắc chí thượng Hỗn Độn gia trì khí vận.

Thực lực rất cường đại.

Điểm mấu chốt nhất là, bọn hắn gần như bất tử.

Ví dụ giống như Long Quân, thời gian bất diệt, hắn sẽ bất tử.

Trừ phi, có thể phá vỡ một đạo thời gian pháp tắc chí thượng, nếu không thì không thể giết chết Long Quân.

Ngay cả cấp bậc Chí Thượng Hỗn Độn, cũng không thể đánh bể pháp tắc chí thượng.

Ba vị Long Quân, cũng nhờ vào Thiên Đạo, mà nhận được khí vận của pháp tắc chí thượng, còn có một tia lực lượng của pháp tắc chí thượng.

Xét ở một khía cạnh nào đó, ba vị Long Quân đã tiếp cận Chí Thượng Hỗn Độn.

Nếu là tiến thêm một bước, đem có cơ hội trở thành sinh linh của pháp tắc chí thượng.

Hoặc có thể gọi là, Thần Linh Chí Thượng Hỗn Độn.

Mà Thiên Đạo, chính là bậc thang giúp bọn hắn tiến giai.

Chương 910. Tồn Tại Chí Thượng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nếu như bọn hắn thật sự trở thành Thần Linh Chí Thượng Hỗn Độn, Thiên Đạo cũng có thể thừa dịp này dung nhập vào một đoàn pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, rồi thay thế nó.

Đến lúc đó, Thiên Đạo sẽ trở thành một trong những đoàn pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Sở Huyền tính toán như vậy, liền nhận ra Thiên Đạo do hắn sáng tạo, đúng là có tiềm lực rất lớn...

Hiện tại đã chiếm lấy Đại Đạo Cửu Vực, rồi thay thế.

Bước tiếp theo, tất nhiên là dung nhập pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, giúp cho Thiên Đạo trở thành một trong chín đại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Nếu như có thể dung nhập toàn bộ chín đại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, thống nhất thành một thể, thì không phải Thiên Đạo sẽ trở thành chúa tể toàn bộ Hỗn Độn, cũng xem như là siêu thoát Hỗn Độn?

Kỳ thật Thiên Đạo muốn trở thành một trong chín đại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, độ khó là rất lớn, hơn nữa không có khả năng dễ như chiếm đoạt Đại Đạo Cửu Vực.

Cũng sẽ không thể hoàn thành trong thời gian ngắn.

Thiên Đạo muốn phát triển đến một bước này, cần thời gian rất dài.

Sở Huyền khẽ duỗi lưng, nằm ở trên ghế, thảnh thơi tự tại.

Với thực lực hiện giờ của hắn, không cần cố gắng tu luyện.

Tạo Hóa Chi Khí sẽ liên tục rót vào khối không khí Hỗn Độn, nước chảy thành sông, ngồi không cũng đột phá.

Sở Huyền có lòng tin, trước kỳ hạn 100 năm, sẽ đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Hắn ngẩng đầu nhìn về phía Hỗn Độn.

Thiên Đạo đã bao phủ đại trận do các tộc bố trí.

Bảo vật dùng để bố trí đại trận, đều bị Thiên Đạo cắn nuốt.

Những bảo vật này, sẽ trở thành cơ duyên của đất trời.

Sau này những người có đại khí vận trong Cửu Vực, sẽ có khả năng đạt được phần cơ duyên này.

Ánh mắt Sở Huyền quan sát khắp Hỗn Độn, trực tiếp thấy Cổ Giới Hỗn Độn, lần này hắn không cần dùng tới Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính.

Thái vẫn giữ trạng thái một pho tượng, đứng sừng sững.

Lúc này trên người của hắn, xuất hiện thêm một thanh búa, khí tức phía trên phát ra không kém.

Dựa vào khí tức trên thanh búa này, có thể suy đoán thực lực người đưa cho Thái, không ít hơn khai đạo 3.000 vạn dặm.

Quả nhiên nội tình Cự Nhân tộc rất thâm hậu, khó trách có thể duy trì vị trí trung lập, mà các tộc khác không dám trêu chọc.

"Thái, đã lâu không gặp".

Giọng nói Sở Huyền truyền tới.

Thái lập tức mừng rỡ, bèn nói.

"Đại đức huynh!".

Hai bên trò chuyện vài câu, Thái đột nhiên nhắc tới: "Đại Đức huynh, gã Ngục Đạo Cổ Thần kia, đang trên đường đến mảnh Hỗn Độn này, nếu Đại Đức huynh ở gần đây, thì nên cẩn thận một chút".

Ánh mắt Sở Huyền híp lại, không ngờ Ngục Đạo Cổ Thần lại tự mình thân chinh đến tận đây?

Là do chuyện binh sĩ dưới trướng của hắn bị giết?

Hiện tại Sở Huyền đã không xem Ngục Đạo Cổ Thần ra gì.

Chỉ lạnh nhạt nói một câu: "Ngục đạo, một Cổ Thần phế vật mà thôi, không cần để ý tới hắn".

Thái ngây người.

Hắn chính là một vị Cổ Thần Hỗn Độn...

Tồn tại Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, thực lực rất bá đạo.

Lúc trước Sở Huyền còn dò la tin tức về Ngục Đạo Cổ Thần, tựa hồ bộ dạng khá kiêng kị, như thế nào vừa chớp mắt, đã không đặt Ngục Đạo Cổ Thần vào mắt rồi?

Cuồng vọng tự đại?

Không có khả năng!

Thái không nghĩ như vậy.

Đại Đức huynh, là người thành tâm thành ý, há có thể tự đại ngông cuồng?

"Đại Đức huynh, Ngục Đạo Cổ Thần chính là Cổ Thần Hỗn Độn, đạt cảnh giới Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, thực lực của hắn không thể xem thường...".

"Thái, không phải tất cả Cổ Thần Hỗn Độn đều là cường đại, ví dụ như tên Ngục Đạo này, sau khi tìm hiểu kỹ, mới phát hiện hắn chỉ là một phế vật mà thôi".

Sở Huyền lắc đầu khinh thường nói.

Thái thầm khiếp sợ.

"Đại Đức huynh, ngươi đã đạt tới cảnh giới gì rồi?".

Tất nhiên là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo giả.

Sở Huyền mỉm cười ẩn chứa một tia ngông cuồng, bèn nói: "Loại giống như Ngục Đạo này, ta chỉ cần dùng một ngón tay là có thể đâm chết!".

Thái cực kỳ khiếp sợ.

Thời điểm cùng thái nói chuyện với nhau, Sở Huyền nhìn thấy trong Hỗn Độn, đã có mấy vị chí cường giả trở về.

Tiên Thần Ma Long?

Còn có Hỏa Phượng tộc?

Cùng với mấy vị chí cường giả của Hỗn Độn tộc.

Thái cũng nhận ra, lập tức cảm nhận được áp lực rất lớn.

Dù sao hắn cũng chưa đạt tới cảnh giới Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

"Đại Đức huynh, ta có một thỉnh cầu, không biết có huynh có chịu giúp không?".

Thái hơi do dự, bèn nói.

Sở Huyền khẽ nhíu lại, mới hỏi: "Có thỉnh cầu gì?".

"Các tộc đều có Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả trở về, thực lực của ta khá yếu, lại không đành lòng nhìn bạn tri kỷ gặp nạn, muốn mượn Đại Đức huynh một đạo lực lượng, cứu bạn tri kỉ".

Thái thở dài một hơi, nói ra thỉnh cầu.

Cường giả các tộc trở về, Nhân tộc sẽ gặp nguy hiểm.

Tất nhiên Đệ Nhất Tổ Nhân tộc sẽ hiện thân.

Trong lòng Thái cảm thấy thực lực của Sở không thể chống lại.

Đối mặt với nhiều cường giả như thế, hắn có giỏi về mưu mô thế nào, cũng khó vượt qua kiếp nạn.

Nếu cầu xin mấy vị huynh trưởng?

Tất nhiên sẽ liên quan tới Cự Nhân tộc.

Chuyện liên quan tới bản thân mình, Thái không muốn dính dáng đến Cự Nhân tộc.

Chỉ có thể mặt dày, cầu xin Sở Huyền.

Chương 911. Tồn Tại Chí Thượng (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền thầm kinh ngạc, hắn không cần hỏi cũng biết, Thái muốn giúp Sở.

"Thái, ngươi không tiếc mạo hiểm giúp bạn tri kỉ, ta sẽ đáp ứng ngươi, ngươi cần lực lượng rất mạnh?".

Sở Huyền vừa đáp ứng Thái, vừa quan sát thế cục Hỗn Độn, lại nhìn thấy xuất hiện một vị cường giả.

Là Nhân tộc, dáng người khôi ngô, trên vai khiêng một thanh đại đao.

Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo giả.

Người này thu liễm khí tức, không giống như đám cường giả khác.

Thấy thế nào cũng giống như một vị mãnh nhân, không thể nào là tên Sở âm hiểm xảo trá như trong miệng của Thái.

Hạ?

Trong thập tổ Nhân tộc, Sở Huyền chỉ chưa nhìn thấy Sở và Hạ.

Nhạc đã chết rồi.

Võ thì sống lại.

Cực hóa thân thành Đại Đạo, đang ở trong Luân Hồi.

Người này, tất nhiên là Hạ, không thể sai được.

Cường giả Nhân tộc quả nhiên đều là dạng này, ưa thích ẩn dấu thực lực, giả heo ăn thịt hổ.

Đương nhiên, chỉ sợ là do bị các tộc nhằm vào, không thể không cẩn thận, dần dà tập thành thói quen.

Sở, hẳn là lão tổ tông của Sở gia?

Rất có khả năng.

Trong lòng Thái mừng như nở hoa, vô cùng cảm kích bèn nói: "Đại Đức huynh, sau này có gì phân phó, Thái ta có chạy gãy chân, tất nhiên cũng sẽ hoàn thành việc ngươi giao".

Đại Đức huynh, quả nhiên là người đáng giá kết thâm giao...

"Lực lượng một kích ngang với Ngục Đạo thì thế nào?".

Thái suy nghĩ một chút, lực lượng một kích có thể ngang với Ngục Đạo, đủ để bảo vệ Sở an toàn, bảo trụ Nhân tộc không bị tiêu diệt?

"Lực lượng yếu như vậy, không cần ta phải ra tay...".

Sở Huyền thở dài một hơi, nói ra.

Thái nghe được mà cũng khiếp vía, vị Đại Đức huynh này, rốt cuộc là thần thánh phương nào?

Cũng không thể là tồn tại đạt cảnh giới trong truyền thuyết kia chứ?

Không thể nào!

Lão tổ nhà mình còn chưa bước tới cảnh giới này.

Mạnh nhất, cũng chỉ có thể so với lão tổ nhà mình?

Thái thầm nghĩ trong lòng.

"Vậy Đại Đức huynh cảm thấy thế nào mới phù hợp?".

Sở Huyền suy nghĩ một chút, mới nói: "Một kích có thể so với khai đạo 5.000 vạn dặm, như thế nào?".

"Tốt, không thành vấn đề".

Thái rất vui mừng.

Ý nghĩ trong lòng bất đầu dao động, người có thể tuỳ tiện ngưng tụ ra lực lượng khai đạo 5.000 vạn dặm.

Không lẽ hắn đã đạt tới cảnh giới trong truyền thuyết?

"Vậy thì ngươi đón lấy, lần này ta sẽ canh chuẩn lực đạo, sẽ không xuất hiện tình trạng như trước".

Sở Huyền vừa nói xong, liền ngưng tụ ra một quả ngọc phù.

Bên trong ngọc phù có ẩn chứa một tia lực lượng, đây là hắn dùng Uy Chi Đại Đạo, bám vào trên một tia "Uy Chấn Hỗn Độn" rồi ngưng tụ thành.

(Uy Chấn Hỗn Độn: công pháp hệ thống thưởng cho)

Mặc dù chưa kích phát, cũng có thể cảm nhận được uy thế khủng bố mà ngọc phù phát ra.

"Ngọc phù này, ngươi có thể dựa vào nhu cầu mà kích phát nhiều lần, vận dụng lực càng mạnh thì tiêu hao càng nhanh".

Sở Huyền vừa nói, liền tạo ra một thông đạo không gian, sau đó trực tiếp truyền tống ngọc phù tới cho Thái.

Cũng không phải là lực lượng một kích?

Có thể chia nhỏ ra sử dụng?

Lực lượng này có thể chia tách sử dụng tuỳ ý, mà không xảy ra tình trạng mất khống chế.

Tu vi của Đại Đức huynh mạnh đến mức không hợp thói thường...!

Thái thầm cảm thán, càng cảm thấy Sở Huyền rất có thể đạt cấp bậc trong truyền thuyết kia.

Đó là Chí Thượng!

Trên tay hắn tiếp được một quả ngọc phù, tựa hồ bên trong ẩn chứa một đầu Đại Đạo.

Mặc dù hắn chưa kích phát, cũng có thể cảm nhận được uy thế khủng bố từ bên trong.

Tựa hồ có thể tiêu diệt mọi thứ, Thái cảm thấy tê dại cả da đầu.

Trong lòng hắn nắm chắc tới bảy thành, có thể Đại Đức huynh là tồn tại chí thượng.

Đây là bắp chân lớn siêu cấp...!

"Đa tạ Đại Đức huynh, chỉ cần Thái không chết, nhất định sẽ báo đáp phần ân tình này!".

Thái thành khẩn nói ra.

"Có lòng là được".

Nhưng Sở Huyền lại suy nghĩ, nếu Thái dùng ngọc phù của mình giết chết Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, thậm chí giết chết Ngục Đạo Cổ Thần.

Thì có thể kích phát hệ thống ban thưởng hay không?

Vẫn có tỷ lệ xảy ra.

Xem như không lỗ vốn.

Chỉ là một đạo lực lượng mà thôi, cũng không có thua thiệt thứ gì.

Đương nhiên, Thái cũng không cần dùng đến thứ này.

Thực lực của Hạ là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Sở sẽ yếu hơn sao?

Càng là người thông minh, thì ẩn giấu càng sâu.

Lần này Thái không cần dùng đến, nhưng có lẽ hắn sẽ dùng vào chuyện khác, nếu như có thể giết chết một vài cường giả, thậm chí giải quyết xong vấn đề gì.

Cũng là có tỷ lệ kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Xem như chôn một quả hạt giống, chờ đợi tương lai nó sẽ đơm bông kết trái.

Thái ưỡn thẳng ngực, tràn đầy niềm tin, thử hỏi trong khắp Hỗn Độn này, có người nào dám xưng huynh gọi đệ với tồn tại chí thượng?

Chỉ có mỗi mình là ôm bắp đùi lớn cấp bậc chí thượng!

Thái càng nghĩ càng thấy hưng phấn.

Sở Huyền trò chuyện một lúc với Thái, sau đó liền chấm dứt.

Trong Hỗn Độn đang có trò hay để xem.

Một vài chí cường giả của các tộc đã trở về.

Thế lực đầu tiên gặp nguy hiểm, không thể là ai khác ngoài phe Nhân tộc.

Chương 912. Làm Một Đầu Rồng Có Tu Dưỡng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong Hỗn Độn.

Sau khi đám Khai Đạo giả các tộc tiến vào Thiên Đạo, hiện tại đã lục tục trở về.

Thực lực đã tăng lên không ít.

Có mấy vị Khai Đạo giả Cửu Cực đã đột phá, chỉ trong khoảng thời gian ngắn, vậy mà khai đạo trên vạn dặm.

Còn đám cường giả không thể tiến vào Thiên Đạo, hâm mộ đến bỏng cả mắt.

Bốn người Nhân tộc do Hồng dẫn đầu, không thể nghi ngờ càng khiến mọi người khó chịu.

Tất cả cường giả của Nhân tộc đều có thể tiến vào.

Hơn nữa, Nhân tộc được Đại Đạo chiếu cố, tất nhiên sẽ lấy được càng nhiều nữa cơ duyên.

Thực lực sẽ tăng vọt một mảng lớn.

Cho dù người nào cũng nhận ra được, Cửu Vực ẩn chứa đại tạo hóa.

Trên thân bốn người Hồng, Hạ, Chu, Cơ, đều tản ra khí tức có chút ba động, hiển nhiên đã thu được cảm ngộ, thực lực đã có tiến triển.

Bỗng nhiên.

Ở một chỗ sâu trong Hỗn Độn, xuất hiện một cỗ khí thế cường đại.

Sau đó ma khí cuồn cuộn kéo đến, lộ ra thân ảnh một người khủng bố.

Đám người Hồng nhìn thấy liền kinh hãi thất sắc.

Xích Ma liếc nhìn biến hóa trong Cửu Vực, kế tiếp nhìn về phía bốn người Hồng.

"Từ khi nào Nhân tộc dám xuất hiện ra ánh sáng thế này?".

Đưa tay đấm ra một quyền về phía bốn người.

Một quyền này nhìn từ xa giống như xé rách không gian hỗn độn, ma lực đỏ thẫm hoá thành một mảnh liệt diễm.

Bốn người Hồng liền biến sắc mặt.

Oanh!

Nguy cơ sinh tử!

Hồng nhanh chóng bắn ra một hạt châu nhỏ, hạt châu này vừa xuất hiện, khí thế trên người hắn lập tức bộc phát.

Khai đạo 900 vạn dặm!

Lạc, Chu, Cơ cũng thi triển toàn lực, ba người đều là khai đạo trên 500 vạn dặm, trong đó Lạc đã khai đạo hơn 700 vạn dặm, Chu 600 vạn dặm, Cơ cũng có hơn 500 vạn dặm.

Xếp trong hàng ngũ Khai Đạo Giả Thiên Địa, cũng không phải kẻ yếu.

Cường giả các tộc đều trợn mắt há hồm.

Đám Nhân tộc này thật biết ẩn giấu thực lực.

Bốn người liên thủ, cố gắng ngăn cản một quyền, nhưng đều bị đánh bay, miệng phun máu tươi.

Ánh mắt Hồng trở nên hoảng sợ.

Đây là cảnh giới Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo?

"Già Đạo Châu?".

Xích Ma nhìn về phía hạt châu nhỏ trên người Hồng, sau đó lạnh lùng thốt ra: "Trái lại là có chút cơ duyên!".

"Nhân tộc không nên ngông nghênh đi ra ngoài như thế, nếu các ngươi dám lộ diện, vậy thì nhận lấy cái chết".

Xích Ma lại giơ tay lên, đánh thêm một quyền.

Một quyền này, lực lượng còn mạnh hơn quyền trước đó.

"Xích Ma, ngươi ỷ lớn hiếp nhỏ, cũng không phải Nhân tộc chúng ta không có cường giả, Ma tộc các ngươi đã không tuân quy củ, cho dù hôm nay chúng ta có chết, thì Ma tộc các ngươi cũng phải trả giá rất đắt!".

Hồng lạnh lùng nói.

Một quyền vừa rồi, bốn người cố gắng liên thủ tiếp được, nhưng đều bị trọng thương.

Huống chi lúc này lại tới một quyền khủng bố, tất nhiên là bọn họ không thể ngăn cản.

"Sở? Ta ở đây chờ hắn".

Xích Ma khinh miệt cười cười.

"Xích Ma, hà tất vừa trở về liền muốn chém chém giết giết?".

Đột nhiên, truyền tới một giọng nói đáng yêu say đắm lòng người.

Chỉ thấy một mảnh tiên quang đang bao phủ một bóng người xinh đẹp, mặc dù không nhìn thấy gương mặt, chỉ là bóng lưng yểu điệu thiết tha kia, cũng đủ để khiến cho lòng người mê muội.

Tiên quang như dòng nước, lướt qua Hỗn Độn, thổi tắt một quyền của Xích Ma.

Xích Ma lạnh lùng nhìn bóng người trong tiên quang, "Phiêu, đây là ngươi muốn nhúng tay sao?".

Đây là một vị thân truyền của Tiên Tổ, tên gọi là Phiêu.

"Xích Ma, hà tất phải cứ chém giết lẫn nhau, ngươi thực cho rằng Nhân tộc có thể tùy mặc ngươi làm bậy ư?".

Phiêu thở dài nói ra.

"À, thiếu chút đã quên".

Xích Ma đột nhiên cười một tiếng giễu cợt, "Nghe đồn, ngươi xuất thân từ Nhân tộc, thiên tư xuất chúng, khí vận phi phàm, được Tiên tổ thu làm thân truyền".

"Như thế nào, hiện tại chuẩn bị trở về làm tổ tông Nhân tộc?".

"Phiêu chính là tiên nữ, há lại trở thành Nhân tộc?".

Phiêu nhẹ nhàng cười nói.

Xích Ma lại giơ tay lên, rồi nói: "Hôm nay, ta nhất định phải giết đám Nhân tộc này, nếu như ngươi ngăn trở, ta liền giết ba tên Khai Đạo Giả Thiên Địa của Tiên tộc".

"Phiêu, nếu như ngươi muốn trở về làm tổ tông Nhân tộc, ta liền dừng tay, còn nếu ngươi lấy thân phận Tiên tộc, thì mau tránh xa".

Phiêu còn chưa kịp mở miệng.

Trong Hỗn Độn loé lên một ánh đao

Trực tiếp chém chết một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa của Ma tộc.

Kế tiếp lộ ra một dáng người khôi ngôi.

"Xích Ma, ngươi đánh bị thương bốn người Nhân tộc, ta trảm một người Ma tộc các ngươi, công bằng hay không?".

"Sự tình Nhân tộc, không cần Tiên tộc nhúng tay".

Hạ!

Chứng kiến người vừa xuất hiện, bốn người Hồng lập tức thở dài.

"Hạ!".

Sắc mặt Xích Ma dần trở nên lạnh lùng.

Phiêu cười nhẹ một tiếng, "Nếu như Hạ đã trở về, vậy thì các ngươi cứ từ từ mà đánh".

Thân hình nàng khẽ động, liền trở về trận doanh Tiên tộc.

Hách Tiên Tôn cuống quít dẫn đám cường giả Tiên tộc hành lễ.

"Bái kiến Phiêu Tiên Tổ!".

Đây là thân truyền Tiên Tổ, địa vị còn cao hơn Tiên tộc đời đầu.

Đúng lúc này trong Hỗn Độn xuất hiện sấm chớp dữ dội.

Một bóng người được lôi đình bao phủ.

Nhìn thấy Đình xuất hiện, sắc mặt bốn người Hồng cảm thấy ngưng trọng.

Tam tộc Tiên Thần Ma vẫn luôn đối đầu với Nhân tộc.

Trái lại Tiên tộc không có quyết liệt như hai tộc kia, chẳng qua là ngẫu nhiên sẽ chèn ép một ít.

Cũng không có ý tưởng tiêu diệt Nhân tộc.

Ma tộc rất muốn diệt sạch Nhân tộc, sau đó cướp lấy khí vận của Nhân tộc.

Thần tộc cũng rất chèn ép Nhân tộc.

Thực lực của Đình cũng không kém Xích Ma là mấy.

Một khi hai người cùng liên thủ, Hạ có ngăn cản được hay không?

Trong lòng Hồng dâng lên cảm giác bất lực.

Nhân tộc trốn đông trốn tây, che dấu thực lực bản thân, phát triển đến hôm nay, vẫn không đủ lớn mạnh.

Nếu Nhân tộc có cường giả cấp bậc như Tiên tổ, há có thể bị động thế này, trước sau luôn bị chèn ép?

Chương 913. Làm Một Đầu Rồng Có Tu Dưỡng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Xích Ma nhìn về phía Đình, bèn nói: "Ta và ngươi liên thủ, trấn áp Hạ thì thế nào?".

Là trấn áp, mà không phải đánh chết!

Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo giả, không dễ đánh chết như vậy.

Thực lực của Hạ cũng không thua gì bọn hắn.

Cho dù liên thủ, cũng không thể nào giết chết Hạ được.

Trái lại thì có thể trấn áp.

Đình nhìn về phía Hạ, mới nói: "Xích Ma, có đúng là hai người chúng ta có thể trấn áp Hạ?".

Hạ vác đại đao trên lưng, khí phách vô song, bá khí hung mãnh, không sợ hai người liên thủ.

Xích Ma lại nhìn về phía một chỗ trong Hỗn Độn.

Sau đó mở miệng nói: "Ngao Hải, cùng chúng ta trấn áp Hải thế nào? Chớ quên, Nhân tộc từng đồ long".

Bỗng xuất hiện một con cự long. Ngao Hải!

Con trai của Long Tổ!

Ngao Thác cùng Ngao Tranh lập tức mừng lớn, vội vàng tới bái kiến.

Ngao Hải nhìn về phía Hạ, im lặng một hồi lâu, mới gật đầu nói: "Có thể thử xem!".

Giờ khắc này, sắc mặt Hạ lộ vẻ ngưng trọng.

Đúng vào lúc này.

Long Quân mở miệng.

"Thằng nhãi kia, ngươi dám xen vào? Đứng ngoài nhìn không tốt sao? Lấy nhiều đánh ít, ngươi đúng là bỏ hết mặt mũi của Long tộc...?".

Đám người Xích Ma liền nhìn về phía hắn.

Ngao Hải bị chọc giận.

Bản thân mình là Long tộc đời thứ hai, thế mà đầu rồng này dám gọi mình là nhãi con?

Còn lên mặt giáo huấn như vãn bối, không biết lễ phép?

"Làm càn, ngươi mới là kẻ không biết kính trọng trưởng bối!".

Ngao Hải giận tím mặt, quát to.

Ngao Thác cùng Ngao Tranh lập tức tránh qua một bên.

Không phải Long Quân là lão tổ sao, tại sao ngay cả lão tổ Ngao Hải cũng không nhận ra?

Hẳn là lão tổ Ngao Hải có thể trấn áp Long Quân?

Không thể tùy tiện chọn phe được.

Nếu như lão tổ Ngao Hải thắng.

Hai bên đưa mắt trừng đối phương.

Tên khốn kiếp Ngao Ba kia, lần này sẽ dạy dỗ hắn một phen.

Ôm được bắp đùi lão tổ Long Quân, liền lên mặt ta đây, lấn áp người khác.

Long Quân nổi giận.

Hắn vừa trở thành lão tổ tông của Long tộc, cao cao tại thượng, thế mà đầu long này lại bất kính với mình?

Hưởng thụ đại ngộ lão tổ đã quen, thế mà Ngao Hải cũng dám rầy la hắn?

"Làm càn, tên nhãi kia, dám vô lễ với lão tổ tông?".

Long Quân đã nắm rõ mấy vị lão tổ tông của Long tộc

Hiện tại, Long tộc đều là hậu duệ long thần viễn cổ Long Ngao.

Mà ở trong Long tộc, có lưu truyền Tam Tổ Long tộc.

Đệ Nhất Tổ Long Ngao.

Đây là vị lão tổ trực hệ.

Nhị Tổ Long Quảng, chính là tiểu đệ Long Ngao.

Tam Tổ Thanh Long.

Đây là một trong Tứ Linh Thần Thú, bởi vì cũng là rồng, tự nhiên cũng được Long tộc mặt dày công nhận là Tam Tổ.

Long Quân liền tìm được vị trí của mình.

Về sau Long tộc sẽ có Tứ Tổ, mình chính là Đệ Nhất Tổ.

Ba người kia phải gọi mình là đại ca.

Trên người Long Quân xuất hiện thời gian pháp tắc, như như đang ẩn mình trong thời gian, hắn trợn trừng mắt rồi nói: "Long Ngao thấy ta còn phải cung kính, ngươi dám làm càn hay sao!".

Ngao Hải nổi trận lôi đình.

Thật không ngờ dám hạ thấp thân phận cha hắn?

Nhưng mà, hắn còn chưa kịp tức giận, chỉ cảm thấy thời gian lưu chuyển, Long Quân đã xuất hiện ở trước mặt hắn.

Long trảo chộp tới ngay đầu hắn.

Ngao Hải cực kỳ hoảng loạn, hắn đang muốn tránh né.

Nhưng mà, bất luận hắn tránh né ra sao, tựa hồ cũng nằm trong một mảnh thời gian, không cách nào tránh thoát.

Người bên ngoài chỉ nhìn thấy, Ngao Hải chưa kịp phản ứng, đã bị Long Quân dùng long trảo đập một cái váng đầu.

Trên mặt Xích Ma, Đình, Phiêu, Hạ đều lộ vẻ hoảng sợ.

Đầu ngọc long này, đến tột cùng là mạnh tới cỡ nào?

Kia là thời gian?

Dù sao Ngao Hải thế cũng là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, vậy mà không hề có lực phản kháng?

Long Quân vỗ tới tấp trên đầu Ngao Hải.

"Nhãi con, xương cốt của ngươi cứng lắm đúng không, dám bất kính với ta?".

"Cha ngươi Long Ngao thấy ta còn phải cung kính, nhãi con như ngươi lại dám làm càn?".

"Có biết sai hay chưa? Có nhận lỗi không?".

Long Quân vừa đánh Ngao Hải, vừa lớn tiếng dạy dỗ.

Ừng ực!

Mấy người Xích Ma nhìn thấy cảnh này mà không nhịn được nuốt một ngụm nước bọt, không lẽ vị này có bối phận ngang với Long Ngao thời viễn cổ?

Thế nhưng thời viễn cổ chỉ có hai người, Long Ngao cùng Long Quảng, sau đó là Thanh Long.

Long tộc chỉ có Tam tổ...

Từ lúc nào, lại nhiều thêm một vị?

Ngao Hải có cảnh giới Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, lại bị đối phương áp chế triệt để, không có chút sức kháng cự.

Hơn nữa, tựa hồ đầu rồng này còn chưa dùng hết sức.

Trong lòng Ngao Hải càng thêm hoảng sợ.

Hắn bị đánh tới đầu váng mắt hoa, Đại Đạo rung động, thiên địa gần như băng diệt.

Chuyện càng khiến hắn kinh hãi chính là.

Hắn vốn muốn muốn tản đi Thiên Địa Đại Đạo, thoát khỏi khống chế, sau đó sẽ ngưng tụ trở về.

Kết quả!

Hắn không thể làm được!

Chuyện này có ý vị gì?

Có nghĩa là, đối phương có thực lực dễ dàng giết chết Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả!

Cha mình, gặp hắn còn phải cung kính?

Chỉ là hắn chưa từng nghe thấy phụ thân nhắc tới vị này?

Tâm tư Ngao Hải xoay chuyển nhanh chóng, mặc kệ Long Quân nói thật hay giả, giờ phút này hắn phải thừa nhận.

Lập tức nhận sai!

Lão tổ thì lão tổ, có một vị lão tổ mạnh như vậy làm chỗ dựa, cũng không tính là thiệt thòi.

Nếu như cha hắn khó chịu, vậy cứ để cho ngài tìm đối phương tính sổ là được.

"Lão tổ ta sai rồi, Ngao Hải biết sai rồi, xin lão tổ thứ tội...!".

Ngao Hải quyết đoán cầu xin tha thứ.

Lúc này Long Quân mới hài lòng, thu lại long trảo.

"Biết sai là tốt rồi, cha ngươi chỉ là đầu tiểu long, thấy ta còn phải gọi một tiếng đại ca, ngươi một tên oát con hỉ mũi chưa sạch, sao có thể bất kính như thế?".

"Dạ, Dạ, lão tổ giáo huấn rất phải!".

Ngao Hải quyết đoán thừa nhận sai lầm.

Đầu bị đánh đến mức choáng váng.

Hắn hoài nghi, nếu như bản thân không kịp nhận sai, sẽ bị đánh ngất tại chỗ.

Chương 914. Làm Một Đầu Rồng Có Tu Dưỡng (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trên mặt Long Quân lộ vẻ vui mừng, tiếp tục dạy bảo nói: "Ngươi là Long tộc..., sao có thể lấy mạnh hiếp yếu, làm ra loại chuyện mất hết mặt mũi này?".

"Dạ, vâng, lão tổ dạy chí phải".

Ngao Hải đang choáng váng.

Mặc kệ Long Quân nói cái gì, hắn cũng thừa nhận.

"Ngươi nha, ngàn vạn không nên học theo thằng nhãi Ma tộc kia".

Long Quân quay đầu lại chỉ vào Xích Ma, rồi nói: "Làm một ít chuyện vô sỉ không biết xấu hổ, cái gì mà ỷ mạnh hiếp yếu..., lấy nhiều khi ít..., một chút phong độ cường giả cũng không có".

"Ngươi phải nhớ kỹ, phải làm một đầu rồng có lễ độ, tu dưỡng đạo đức, giống như ta đây!".

"Dạ, vâng, lão tổ dạy bảo rất đúng!".

Ngao Hải dốc sức liều mạng gật đầu.

Đầu hắn vẫn còn choáng váng, nhất thời chưa thể khôi phục?

Quá khủng bố...

Dựa vào thực lực của mình, vậy mà không thể nhanh chóng hồi phục lại.

Lão tổ quá trâu bò!

Gương mặt Xích Ma đen như đáy nồi, cố gắng áp chế lửa giận trong lòng.

Nếu không phải vừa rồi thấy một màn khủng bố kia, tất nhiên hắn sẽ không từ bỏ ý định.

Ngay cả Ngao Hải đều không có lực phản kháng, Xích Ma tự nhủ thực lực của mình chẳng hơn Ngao Hải bao nhiêu.

Chuyện này cũng chứng tỏ, bản thân mình đối mặt với đầu rồng này, cũng không có lực phản kháng.

Long Quân khẽ nâng móng vuốt, chạm nhẹ lên đầu Ngao Hải, cảm giác choáng váng của hắn liền biến mất.

Sau đó Long Quân móc ra một quyển sách thật dày.

Nhét trên tay Ngao Hải.

"Quyển sách này, ngươi phải cố gắng học thuộc, trở thành một đầu long có văn hoá, có tu dưỡng, chớ học theo thói xấu của nhãi con Ma tộc kia, bỏ hết mặt mũi Long tộc".

Ngao Hải cúi đầu nhìn quyển sách trên tay.

[Trở Thành Một Đầu Rồng Có Tu Dưỡng]

Hắn như phát mộng.

"Xem thật kỹ, nhất định phải học thuộc lòng, lão tổ ta sẽ tự mình kiểm tra".

Long Quân khẽ vuốt râu rồng, trên mặt lộ vẻ cao hứng.

Đây là hắn học theo Sở Huyền.

Trở thành sinh linh Thiên Đạo, hắn tự nhiên biết rõ một vài chuyện trong Thiên Đạo.

Ví dụ như, Bắc Vực truyền lưu những quyển sách [Thiên Đạo Thương Yêu Chúng Sinh], hắn đã nhìn thấy, không ít võ giả điên cuồng mua sắm.

Xem như cho hắn một gợi ý.

Vì vậy, tự mình chế ra một quyển [Trở Thành Một Đầu Rồng Có Tu Dưỡng].

"Dạ, Dạ, nhất định ta sẽ xem kỹ".

Ngao Hải có cảm giác muốn suy sụp.

Quyển sách này đâu phải bí tịch công pháp gì, cũng không bí mật bất truyền của Long tộc.

Quả thật chỉ ghi phương pháp trở thành một đầu rồng có tu dưỡng...!

Vị lão tổ này, rất không đứng đắn...

Đột nhiên hắn ngộ ra một điều, tại sao phụ thân không nhắc đến vị này.

Không lẽ, nguyên nhân chính là người này không đứng đắn?

Nhất định là vậy!

Ngao Tranh cùng Ngao Thác cảm thấy may mắn, cũng may lúc Ngao Hải xuất hiện bọn hắn không chọn phe.

Long Quân là lão tổ tông Long tộc, không sai được!

Bởi vì sự xuất hiện của Long Quân, mà tình cảnh trở nên có chút dở khóc dở cười.

Gương mặt Xích Ma xám xịt, vậy thì không thể liên thủ với Long tộc.

Nhưng mà bảo hắn dừng tay, hắn không cam lòng.

Vì vậy hắn đưa mắt về một chỗ trong Hỗn Độn.

"Phượng Anh, ta và ngươi cùng Đình, liên thủ trấn áp Hạ thì thế nào?".

Đây là một vị chí cường giả của Hỏa Phượng tộc.

Hồng vừa cảm thấy nhẹ nhõm, lập tức lại căng cứng.

Long tộc sẽ không nhúng tay.

Tất nhiên Hỏa Phượng tộc sẽ đáp ứng liên thủ.

Sắc mặt Hạ ngưng trọng nhìn về một chỗ Hỗn Độn.

Kết quả, phía xa có một đầu hỏa phượng xích hồng, thân thể cứng đơ, có chút run rẩy bay tới.

Ở bên cạnh nàng, là một con quái điểu?

Quái điểu này có chút kỳ dị, lông trên người có đủ màu sắc.

Chuyện càng kinh khủng hơn, đám lông vũ đủ loại màu sắc kia, tựa hồ tràn ngập vận rủi cùng Tai Ách Chi Khí.

Tựa hồ ai dám tới gần nó sẽ phải gặp hoạ ngập đầu.

Đây là tồn tại gì?

Phệ Minh Bằng Mười Cánh!

Lúc này trên người Ý Nguyệt Quân mọc ra lông vũ đủ mọi màu sắc.

Hiện tại, hắn không còn bị những tai ách này ảnh hưởng tới.

Dù sao Ách Chủ Hỗn Độn cũng đã sinh ra.

Hơn nữa có quan hệ mật thiết với Thiên Đạo.

Hắn là sinh linh Thiên Đạo, tự nhiên sẽ không bị tai ách ảnh hưởng.

Phượng Anh cảm thấy sụp đổ.

Nàng nào còn tâm tư để ý tới Xích Ma.

Giờ phút này, nàng chỉ cảm thấy, tựa hồ chính mình đang dính phải tai ách.

Tựa hồ lúc nào cũng có thể gặp đại nạn.

Nàng chính là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Tại sao lại gặp vận rủi?

Nhưng mà, giờ phút này nàng lại cảm nhận được rõ ràng, chỉ cần mình sơ sẩy một chút, nhất định sẽ gặp đại nạn...

Không biết gia hoả này chui từ lỗ nào ra, còn tự nhận mình là lão tổ tông của Hỏa Phượng tộc!

Quả thực điên cuồng!

Nhìn thế nào, cũng không giống Phượng tộc..., vậy mà nói dối không chớp mắt, tự xưng mình là lão tổ Phượng tộc!

Mấu chốt là, thực lực người này quá kinh khủng.

Phượng Anh không dám phủ nhận.

Chỉ cần nàng không thừa nhận, tất nhiên gặp phải đại nạn...

Đại nạn của Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, sẽ có hậu quả thế nào?

Không chết cũng tàn phế...!

Chương 915. Cửu Vĩ Thiên Hồ (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Xích Ma há to miệng, muốn nói lại thôi.

Phượng Anh cảm thấy tình huống này khá bất thường.

Quái điểu có lông vũ bảy màu kia là tồn tại gì?

Cường giả các tộc đứng sau khi nhìn thấy Ý Nguyệt Quân, cũng không nhịn được mà lui về phía sau.

Lông vũ bảy màu kia, vừa nhìn thấy đã khiến người phát run.

Xem tình hình thế này, thì không thể nào liên thủ trấn áp Hạ.

Gương mặt Xích Ma xám xịt.

"Xích Ma, muốn chiến hay không?".

Hạ lạnh lùng nhìn về phía Xích Ma.

"Hạ, ngươi xác định có thể ngăn cản chúng ta?".

Mái tóc huyết xà trên đầu Xích Ma như bay múa, ánh mắt lạnh lùng.

"Nhân tộc, nên sống như chuột kiến, trốn ở trong động, hiên ngang ra ngoài rêu rao, đây là hành động tìm chết".

Hai mắt Xích Ma lộ tia hung ác, tiếp tục nói: "Không lẽ, một Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả như ngươi, có thể bảo vệ Nhân tộc?".

"Chiến cũng được, Nhân tộc bất diệt, cuối cùng sẽ có ngày quật khởi".

Hạ lạnh lùng thốt ra.

"Hừ!".

Xích Ma hừ lạnh một tiếng.

Rốt cuộc không dám ra tay.

Hắn đang chờ thời cơ, số lượng cường giả muốn tiến vào Cửu Vực cũng không ít.

Cuối cùng Nhân tộc là một phe bị tất cả các tộc nhắm vào.

Đám người Hạ cũng hiểu chuyện này.

Đã đến nước này, ẩn núp hay tránh lui, đều không có chút ý nghĩa nào.

Thiên địa đại biến, bố cục Hỗn Độn cũng bị thay đổi.

Chỉ có trong tình thế hỗn loạn này, vì Nhân tộc giết ra một con đường.

Cửu Vực hiện giờ, dù sao cũng là Nhân tộc đứng đầu.

Chỉ cần các tộc không thể nào tiến vào Cửu Vực, như vậy Nhân tộc sẽ bất diệt.

Nếu như cường giả các tộc tiến vào Cửu Vực, thì nguy cơ trước đó chưa từng xuất hiện cũng lộ ra.

Ẩn núp cũng chỉ là biện pháp kéo dài hơi tàn mà thôi.

Chỉ có giết ra một con đường máu.

Ở thế cục hỗn loạn này, giúp Nhân tộc tranh thủ một chỗ cắm dùi.

Trong Hỗn Độn có cường giả trở về, đây đều là Khai Đạo Giả Thiên Địa của các tộc.

Trong đó không thiếu cường giả ngang ngửa Hồng.

Đều là bối phận lão tổ các tộc Cửu Vực.

Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, dù sao cũng chỉ là số ít.

Trong mấy chủng tộc Cửu Vực, cũng chỉ có năm tộc Tiên Thần Ma Long Phượng, mới có cường giả Siêu Thoát Thiên Địa.

Bỗng nhiên, trong Hỗn Độn xuất hiện một vị giai nhân phong thái yểu điệu, vũ mị vô song.

Một bộ y phục màu trắng, không nhiễm bụi trần, trong lúc đi đứng có phong thái mị hoặc chúng sinh.

Thần sắc Xích Ma trở nên trịnh trọng.

Phiêu khẽ híp mắt lại.

Hạ cùng Hồng cũng nhíu mày.

Nữ tử kia nhìn xung quanh một vòng, sau đó vũ mị cười nói, "Người quen không ít đi, ngay cả tên Xích Ma xấu xí cũng trở về".

Kế tiếp nàng nhìn về phía trận doanh Nhân tộc.

"Nhân tộc hết người rồi sao, chỉ còn lại tiểu bối?".

Hạ ngậm miệng không nói.

Hồng càng trực tiếp giả bộ tiểu bối.

Lạc, Chu, Cơ trực tiếp cúi đầu, không dám nhìn thẳng.

"Mị!".

Phiêu thốt ra.

"Là tiên nữ Phiêu à, sự đệ Miểu của ngươi đâu?".

Trong mắt của Mị bắn ra một tia sáng lạnh lẹo.

"Thiên Hồ tộc chỉ còn lại có mình ta, ngươi nói ta nên tìm ai tính toán món nợ này?".

Tuy rằng Cửu Vực có bộ tộc Yêu Hồ.

Nhưng mà, dù sao cũng không phải bộ tộc Cửu Vĩ Thiên Hồ.

Năm đó một mạch thiên hồ trong Yêu tộc đã biến mất.

Phiêu lạnh mặt nói: "Chuyện này phải hỏi tỷ tỷ của ngươi".

"Tỷ tỷ ngốc kia của ta, vì một người mà mất mạng, nhưng khí vận Thiên Hồ tộc biến mất, dù sao cũng phải có một lý do?".

Ánh mắt của Mị bắn ra tia sắc lẻm.

"Miểu đã làm những gì? Tiên tộc các ngươi đã làm những gì?".

"Mị, tất cả nguyên nhân, không phải nên tính toán trên thân người kia sao? Miểu chỉ không cứu được tỷ tỷ của ngươi mà thôi, có lẽ chuyện Thiên Hồ tộc tiêu vong không liên quan tới hắn".

Cặp mắt thanh tú của Phiêu nhíu lại, sau đó nói ra.

Ánh mắt Mị đảo qua Đình, đảo qua Xích Ma, cuối cùng rơi trên người Hạ.

"Người kia đâu?".

Gương mặt Hạ không chút cảm xúc, giọng nói cứng nhắc: "Người nào? Ngươi hỏi vị nào?".

"Ngươi đừng vội lấp liếm cho qua chuyện, nói, người kia đâu?".

Mị đột nhiên bộc phát ra sát ý, sau lưng hiện ra hư ảnh chín đuôi hồ ly, mỗi một cái đuôi, tựa hồ giống như một đầu Đại Đạo.

Gương mặt Hạ lộ vẻ vô tội, bèn nói: "Ta là tiểu bối, Nhân tộc gặp mấy lần tai ương gần như diệt tộc, không biết chết bao nhiêu người, ta làm sao biết được".

Mị khẽ gật đầu, đồng ý lời giải thích của hắn.

Chín đuôi hồ ly sau lưng liền biến mất.

Chẳng qua lại nói: "Ta đang suy nghĩ, nếu như Nhân tộc gặp phải tai hoạ ngập đầu, hắn có thể xuất hiện hay không?".

Hạ thầm giật mình.

Không tốt!

Lúc này Hồng chỉ có thể kiên trì, nói ra: "Tiền bối, thời đại của chúng ta, Nhân tộc gần như diệt tộc, chỉ còn lại không đến mười vạn người, người kia cũng không có xuất hiện".

"Sau thời của ta, Nhân tộc cũng trải qua mấy lần nguy cơ diệt tộc, cũng không thấy hắn xuất hiện, chỉ sợ đã sớm mặc kệ Nhân tộc tự sinh tự diệt".

Dừng lại một chút, bèn nói: "Hoặc là người nọ đã chết, hoặc là người vô tâm, cho nên mới bỏ mặc sự tình Nhân tộc?".

Vị cường giả Thiên Hồ tộc này, tất nhiên là thực lực rất mạnh.

Ngay cả mấy người Phiêu cũng phải kiêng kị.

Tuyệt đối không thể để nàng nhằm vào Nhân tộc.

Nếu không, Nhân tộc lại có thêm một cường địch, tình cảnh sẽ rất nguy hiểm. "Hoặc là đã chết, hoặc là người vô tâm?".

Mị tự lẩm bẩm một câu.

Tiếp theo lại nở nụ cười: "Trước đây, hắn vì đại nghĩa Nhân tộc, còn nhẫn tâm để cho tỷ tỷ ngốc của ta chết kia mà, bây giờ lại mặc kệ Nhân tộc rồi?".

"Người vô tâm, quả thật mắc cười, ta mới không tin, hắn thật sự bỏ mặc Nhân tộc sinh diệt".

Hạ cùng Hồng đều cảm thấy bó tay.

Chương 916. Cửu Vĩ Thiên Hồ (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Đây đều là chuyện xưa biết bao nhiêu năm rồi, tại sao lại tính lên trên đầu Nhân tộc?

"Tất nhiên là mặc kệ, nếu như hắn không chết, vậy thì thực lực phải rất mạnh? Còn thật sự quan tâm Nhân tộc, đã sớm trở về".

Hồng một mực chắc chắn, vị kia sẽ không quản chuyện Nhân tộc.

Hơn nữa, hắn cũng không biết, Mị nhắc đến người nọ, đến tột cùng là ai...

Không lẽ là người kia trong truyền thuyết?

Không phải hắn đã chết hay sao?

Nhịn không được đành truyền âm cho Hạ.

"Hạ sư huynh, người mà nàng ta nhắc đến là ai?".

"Làm sao ta biết".

Tuy rằng Hạ tự xưng là Đệ Nhị Tổ, nhưng mà khoảng cách chuyện xảy ra rất lâu rồi.

Hắn nào có khả năng biết được.

Mị hơi híp mắt, không biết là nàng có tin hay không, chẳng qua là ánh mắt vẫn khoá chặt mấy người, không biết là nàng đang suy nghĩ cái gì.

Bị nàng nhìn chằm chằm, Hồng cảm thấy hơi sợ.

Thật sự không được, chỉ có thể kéo thời gian, chờ đợi Sở trở về.

Không biết Mị nghĩ tới chuyện gì, đột nhiên đưa tay đánh ra một trảo, chộp về phía đám người phía xa đang quan sát, bắt được một gã Cự Nhân tộc.

Vị Cự Nhân tộc kia, chỉ vừa đột phá Khai Đạo Giả Thiên Địa, nào có thể ngăn cản?

Một chút sức kháng cự cũng không có.

Thân thể khổng lồ được Mị tóm lại gần, một chưởng vỗ hắn phải nằm sấp xuống dưới.

Hắn như phát mộng.

Tất cả mọi người đều giật mình, duy chỉ có mấy vị Phiêu đang suy tính chuyện gì.

Lúc trước, Cự Nhân tộc từng giúp đỡ Nhân tộc, từng truyền thụ phương pháp luyện thể cho Nhân tộc.

Người bị bắt, là kẻ có gốc gác rất sâu với Nhất tổ Cự Nhân tộc.

Phương pháp luyện thể đầu tiên được Nhân tộc tu luyện, chính là bắt nguồn từ Cự Nhân tộc.

Tuy nhiên về sau, Nhân tộc cùng Cự Nhân tộc bất hoà, mỗi người đi một ngả.

"Bên phía Cự Nhân tộc không có người trở về ư?".

Mị lạnh lùng hỏi một câu.

Kế tiếp nhìn xuống gã Cự Nhân tộc đang nằm dưới đất.

"Ngươi mau gọi lão tổ tới đây, nếu không sẽ chém ngươi!".

Giọng nói lộ đầy sát khí.

Mấy người Hạ thở dài một hơi.

Chỉ cần không tìm Nhân tộc là được, Cự Nhân tộc da dày thịt thô, chịu được đánh đập tàn nhẫn, nội tình rất thâm hậu, thực lực cũng mạnh.

Vị cường giả Cự Nhân tộc kia, lúc này liền kêu gào.

"Lão tổ, cứu mạng..., mau tới cứu ta...!".

Tất cả mọi người đều cạn lời.

Những tên đại ngốc này, trước sau như một...

Bên trong tộc địa Cự Nhân tộc, lúc này Thái đang hoá thân thành pho tượng, vốn không định đi ra.

Sở cũng không trở về, cũng không gặp phải nguy cơ, hắn đứng ra làm gì?

Hơn nữa, nhìn thấy một đám đều là người quen.

Hiện giờ đều là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Hắn thì sao?

Nếu xét về thực lực, thậm chí còn kém hơn Hồng...

Giờ phút này, hắn cũng hoài nghi, có phải tên Sở kia ẩn giấu thực lực hay không.

Đệ Nhất Tổ Nhân tộc..., không thể nào là một tên cặn bã?

Nhớ lại chuyện trước kia, thấy thế nào Sở cũng không giống người có thực lực mạnh mẽ.

Vẫn luôn dựa vào âm mưu quỷ kế để lừa người.

Sở vẫn luôn tạo cho người khác ấn tượng tính toán tỉ mỉ.

Nếu không có thực lực vô song, thì nhất định hắn là tên yếu đuối cặn bã, không có tên tuổi Đệ Nhất Tổ, không có thực lực xứng tầm.

Thái không muốn lộ diện.

Kết quả, Mị lại gây chuyện với Cự Nhân tộc.

Thái thầm chửi trong lòng, chuyện này do tên Nhân tộc cặn bã kia làm ra, bắt lấy Cự Nhân tộc chúng ta làm gì?

Vị cường giả Cự Nhân tộc kia kêu gào dữ dội.

Hắn không ra mặt cũng không được.

Trong Thập Bát Tổ Cự Nhân tộc, tạm thời chỉ có hắn ở lại.

Không có biện pháp, chỉ có thể gắng gượng hiện thân.

Bên trong Cửu Vực.

Sở Huyền lấy ra Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, chiếu rọi tình cảnh trong Hỗn Độn.

Tuy rằng hắn có năng lực nhìn trực tiếp tình huống trong Hỗn Độn.

Nhưng mà không có đã ghiền bằng xem qua kính...

Hiện tại hắn vừa uống đạo trà, vừa ăn bánh ngọt, như giống như xem phim trong rạp, thảnh thơi tự tại quan sát tình cảnh trong Hỗn Độn.

Mị vừa xuất hiện, hắn liền nhìn về phía Tần Khả Vận.

Tần Khả Vận còn đang khai đạo, còn chưa có tỉnh lại.

Huống hồ, Tần Khả Vận là Tần Khả Vận, Vận là Vận, hai người hoàn toàn khác nhau.

Sở Huyền đang suy nghĩ, người sáng tạo ra công pháp Nhân tộc là vị kia sao?

Tựa hồ không đúng lắm.

Đến lúc Thái ra sân rồi.

Sở Huyền thổn thức, Thái đúng là quá thảm...

Lão tổ nhà người ta, đều là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Thái đâu?

Thực lực còn yếu hơn Hồng.

Lăn lộn quá kém...

Nếu không phải mình cho hắn miếng ngọc phù làm chỗ dựa, chỉ sợ hắn cũng không dám đối mặt với nhiều cường giả như vậy?

Thái xuất hiện một cách đột ngột.

"Mị, thả hắn ra đi".

Mị quan sát hắn thật lâu.

Đám người Xích Ma cũng nhìn hắn chăm chú.

Ngao Hải há to miệng, chuẩn bị trào phúng vài câu, bất quá nhìn thấy Long Quân kế bên, rốt cuộc đành ngậm miệng lại.

Muốn làm một đầu rồng có tu dưỡng!

Không thể trào phúng người khác, thật không có lễ nghĩa.

Hắn buồn bực nuốt vào mấy lời chuẩn bị tống ra.

"Mười tám vị cực nhân kiệt xuất nhất, quả nhiên Thái ngươi chỉ góp vào cho đủ số..., một tên phế vật...".

Xích Ma là người đầu tiên mở lời trào phúng.

Năm đó là thập bát kiệt cự nhân, hôm nay trở thành Thập Bát Tổ cự nhân.

Thái là người nhỏ nhất.

Cho tới nay, mọi người đều xem như Thái góp cho đủ số.

Chỉ là nhỏ tuổi nhất, được sủng ái nhất, mới xếp hắn vào thập bát kiệt xuất.

Hôm nay nhìn lại, quả nhiên không sai được.

Chương 917. Cửu Vĩ Thiên Hồ (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Cự Nhân tộc, chỉ có mình ngươi trở về? Thật sự cho rằng, lực uy hiếp của bọn họ mạnh như vậy? Không ai dám đụng tới Cự Nhân tộc? Xem ra Cự Nhân tộc quá ngạo mạn rồi...".

Đình cũng thở dài nói ra.

"Đều nói Cự Nhân tộc là loại to xác, đầu óc ngu si, hôm nay nhìn thấy tận mắt, quả là đúng như lời đồn..., ngươi cũng quá lớn gan, chỉ có một chút thực lực, cũng có thể trấn thủ thế cục hỗn loạn?".

Phiêu cũng không nhịn nổi, ném vào một câu.

Có phải mình cũng nên nói vài câu?

Ngao Hải trong lòng khó chịu, nhịn không được nhìn về phía Long Quân.

Long Quân cho hắn một ánh mắt đầy thâm ý, bèn nói: "Muốn làm một đầu rồng có tu dưỡng, có văn hóa, không thể chê trách người khác như vậy, có hiểu không?".

Ngao Hải đành chấp nhận.

"Thái, ta xem trọng ngươi, tuy nhiên thực lực của ngươi quá yếu, nhưng mà có thể sống đến hiện tại, có thể thấy được năng lực bảo mệnh không nhỏ, không cần phải để ý tới bọn hắn, một đám đầu óc ngu si, làm sao hiểu được người có thực lực yếu, nhưng khả năng sống dai lại rất mạnh!".

Nói xong, Ngao Hải cảm thấy rất hài lòng, đã trào phúng Thái, lại còn khinh bỉ đám người Xích Ma.

Tâm tư cảm thấy dễ chịu.

Quả nhiên, làm một đầu rồng có văn hoá, là quan trọng cỡ nào.

Hách Tiên Tôn đứng ở phía xa, gương mặt xám xịt, lặng lẽ biến mất sau đám người.

Dường như hắn cảm nhận được trong lời nói có ác ý.

Tựa hồ Ngao Hải không phải giễu cợt Thái, mà là đang xỉ nhục hắn!

Thực lực yếu, nhưng được cái sống dai, không phải là ám chỉ hắn sao!

Khuôn mặt Thái đen như đít nồi.

Cơ bắp trên người hắn kêu răng rắc, kế tiếp hừ lạnh một tiếng, rồi nói: "Nếu không phải ta muốn giành lấy đại tạo hoá, vô tình bị trọng thương, dẫn tới thực lực giảm sút, thì đã sớm Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, các ngươi có đáng là gì?".

"Cứ lấy cớ đi".

Phiêu khẽ cười nói: "Ở đây, có người nào không mạo hiểm vì tạo hoá? Thừa nhận bản thân phế vật, lại khó khăn như thế?".

Thái tức giận sôi máu, bèn nói: "Ngươi biết con khỉ khô, tạo hóa ta chọn trúng, há có thể giống như các ngươi? Đây chính là tin đồn, có thể vượt qua...".

Thái đột nhiên ngậm miệng.

Ánh mắt Phiêu thoáng chớp động vài lần.

"Hừ, thực cho rằng ta là kẻ ngốc sao?".

Thái thầm cười lạnh.

Đã có ngọc phù của Sở Huyền cho, có thể nói là hắn tự tin mười phần.

Nhìn về phía Mị, rồi nói: "Thả người!".

Mị khẽ phất ống tay áo, vị cường giả Cự Nhân tộc kia trực tiếp bay mất hút.

"Thái, người kia ở chỗ nào?".

"Làm sao ta biết được".

Sau lưng Mị mơ hồ hiện ra chín cái đuôi hồ ly.

"Thái, quan hệ giữa hắn cùng với đại ca ngươi ra sao, ai mà không biết, nói mau, hắn trốn ở đâu?".

Giọng nói của Mị trở nên lạnh lùng.

"Nếu như ngươi không nói, ta liền trấn áp ngươi, cho đến khi nào người nọ xuất hiện!".

Mị khẽ nâng bàn tay ngọc, chuẩn bị ra tay.

Không gian xung quanh nàng xuất hiện từng đạo vết nứt.

Sắc mặt Thái cũng trở nên lạnh lẽo.

Trong mắt đại phóng hung quang.

"Ngươi dám uy hiếp ta?".

"Uy hiếp ngươi thì thế nào?".

Mị cho hắn một ánh mắt khinh miệt, rồi nói: "Kẻ yếu, bị uy hiếp, không phải rất bình thường hay sao?".

"Không phải thứ gì, cũng có thể uy hiếp ta!".

Trên người Thái phát ra khí tức hung hãn, kế tiếp hắn trực tiếp móc ra một cây thước ngọc.

"Phiêu, đây chính là bảo vật của sư tôn ngươi, Tiên tộc các ngươi thiếu ta một cái nhân tình, hiện tại nên trả!".

Một đám cường giả đều trợn trắng mắt.

Mới vừa rồi còn cực kỳ hung hãn, còn tưởng rằng hắn xuất ra đại sát chiêu gì đó.

Kết quả thì sao?

Dựa vào nhân tình Tiên tộc để vượt qua một kiếp?

Gương mặt Phiêu xám xịt, sau đó quan sát thước ngọc trong tay hắn.

Đích thật là bảo vật của sư tôn.

"Chuyện giết binh sĩ Ngục Thần, Tiên tộc ta sẽ gánh vác chuyện này, còn hiện tại Tiên tộc sẽ không nhúng tay vào".

Nàng cũng không ngốc.

Mị vốn có địch ý với Tiên tộc.

Nếu nàng nhúng tay vào, tất nhiên sẽ dẫn tới xung đột.

Cửu Vĩ Thiên Hồ tộc đã biến mất...

Hiển nhiên là Mị bị đả kích không nhỏ, làm không tốt sẽ khiến nàng phát điên, dốc sức liều mạng với mình thì sao.

"Tiên tộc các ngươi có chút danh dự nào không?".

Thái nổi giận.

Phiêu vẫn bình thản nói: "Chuyện này, Tiên tộc không nhúng tay vào, có thể trả nhân tình bằng chuyện khác cho ngươi!".

Bất luận như thế nào, nàng cũng không nhúng tay.

Thái liếc nhìn Phiêu một hồi lâu, mở miệng nói: "Cũng thế thôi, vậy thì trao đổi, cho ta một kiện Hỗn Độn Chí Bảo, sau đó sẽ trả lại thước ngọc này cho ngươi!".

Phiêu im lặng một lát, rồi ném ra một thanh chuỳ.

"Thanh toán xong".

Thái tiếp nhận thanh chuỳ, trả thước ngọc lại cho Phiêu.

Trong lòng cảm thấy thoải mái.

Xem như kiếm lời một kiện Hỗn Độn Chí Bảo.

Lại nhìn về phía Mị, thở dài nói ra: "Ta biết rõ, dù sao thì ngươi cũng không bỏ được chuyện lúc xưa, còn muốn tìm hắn báo thù, chẳng qua ngươi cảm thấy hắn chính là hung thủ ư?".

"Lúc trước tình cảnh Nhân tộc thế nào, ngươi phải hiểu được, trên vai hắn gánh vác trách nhiệm rất nặng, ngươi cũng biết, dù sao thì dẫn đến đoạn bi kịch kia, hẳn là Ma tộc?".

Ánh mắt Thái nhìn về phía Xích Ma.

Chương 918. Thần Uy Cổ Tướng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ma tộc vẫn luôn là kẻ địch lớn nhất của Nhân tộc, cũng là phe tiến hành đàn áp tàn nhẫn nhất đối với Nhân tộc.

Trong lịch sử dài đằng đẳng của Nhân tộc.

Từng có một đoạn thời gian sống trong sợ hãi vì Ác Ma.

Ác Ma, thân truyền Ma Tổ, cũng là sư huynh của Xích Ma.

Là một nhân vật tàn ác nhất bên trong Ma tộc.

Cũng là một người rất căm thù Nhân tộc, từng xem Nhân tộc trở thành khẩu phần lương thực.

Một đoạn lịch sử hắc ám kia, danh tiếng của Ác Ma có thể khiến cho trẻ con ngừng khóc.

Thái tiếp tục nói: "Phụ thân tỷ muội của hắn, thân nhân bằng hữu, tất cả đều đã chết trong miệng Ác Ma".

"Hắn tận mắt nhìn thấy, thân nhân của mình bị Ác Ma thôn phệ".

"Cuộc đời của hắn, đều gánh trọng trách báo thù rửa hận, gánh vác hy vọng cứu vớt Nhân tộc, tỷ tỷ ngươi vì hắn mà bỏ ra nhiều thứ như vậy, có từng hối hận hay chưa?".

Đám người Hạ thoáng trầm mặc.

Gian khổ của Nhân tộc, hơn nửa đều do Ma tộc tạo thành.

Ma tộc, mới là tử địch của Nhân tộc.

Người kia trong miệng Thái, bọn hắn không biết là ai, cũng chưa từng nghe nói qua.

Hẳn là nhân vật rất xưa rồi, xưa đến mức không còn ai biết hắn là người nào.

"Mị, ngươi cảm thấy mình rất khổ, nhưng ngươi có biết nổi khổ của hắn không? Tận mắt nhìn thấy thân nhân bằng hữu, bị trở thành thức ăn trong miệng kẻ khác, ngươi có thể cảm nhận được loại tuyệt vọng này không?".

"Là đại ca ta cứu hắn".

Mị trầm mặc.

Thái tiếp tục nói: "Huống hồ hắn chưa từng tổn thương tỷ tỷ của ngươi? Đừng quên, hắn từng cho Thiên Hồ tộc chí bảo, chỉ là phụ thân các ngươi quá tham lam, mới nhận phải kết quả như thế mà thôi".

"Vả lại, Thiên Hồ tộc các ngươi tiêu vong, có liên quan gì tới hắn?".

Thái đột nhiên cười lạnh, rồi nói: "Mị, đơn giản là ngươi tự luyến hắn, mà hắn thì chỉ thích tỷ tỷ ngươi, cho nên trong lòng ngươi mới hận hắn!".

Mị đột nhiên nổi dóa.

"Ngươi nói bậy!".

Hư ảnh chín đuôi hồ ly lại hiện ra, khí thế khủng bố.

Không gian xung quanh đều chấn động.

Khí thế trên người Hạ bộc phát, che chắn trước mặt bốn người Hồng.

Mỗi người Phiêu, Xích Ma, Đình đều bộc phát khí thế, tiêu trừ lực ảnh hưởng của Mị phát ra, cũng bảo vệ tộc nhân của mình.

Mọi người đang vây xem, sợ tới mức cuống quít lui về phía sau.

Vị trí của Thái là chịu tác động mạnh nhất, xương cốt trên người đều kêu vang lách cách.

Thân thể cực kỳ cắn rắn, tựa hồ lúc nào cũng có thể nổ tung toé.

Nhưng mà, sắc mặt của hắn không có chút sợ hãi, chỉ cười lạnh một tiếng, rồi nói: "Ngươi cảm thấy nhột rồi sao".

Trong tay hắn xuất hiện một quả ngọc phù.

Chỉ một thoáng, uy thế khủng bố từ ngọc phù đã bao phủ một mảnh Hỗn Độn.

Khí thế của đám người Mị, dưới cỗ uy thế phía này, giống như lá rụng trong nước, lúc nào cũng có thể bị đánh tan.

"Thực cho rằng ta sợ các ngươi?".

Thân hình Mị bạo lui, khí thế liền thu liễm, sắc mặt lộ vẻ ngưng trọng.

Đám người Xích Ma cũng tương tự.

Nhìn thấy ngọc phù trong tay Thái, sắc mặt bọn hắn đại biến!

Thái đưa mắt quét một vòng, mới lạnh lùng thốt ra: "Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo? Thực cho mình là vô địch? Đừng trách ta khinh thường các ngươi, cho dù Ngục Đạo Cổ Thần đến đây, thì có thể làm gì?".

Ánh mắt Phiêu chớp động, quả ngọc phù trên tay Thái, ẩn chứa lực lượng quá kinh khủng.

Cũng không phải là lực lượng của Cự Nhân tộc.

Đây hẳn là tạo hóa mà Thái đạt được?

Bởi vì thứ này nên hắn mới bị thương sao?

"Mị, ngươi có phục hay không? Có phải ta nói trúng tim đen của ngươi rồi?".

Thái bắt đầu ngông nghênh.

Bên trong Cửu Vực.

Thời điểm Thái lấy ra ngọc phù, chấn nhiếp bốn phương.

Lại kích hoạt hệ thống ban thưởng.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, biếu tặng một đạo lực lượng, có thể chấn nhiếp bốn phương, ban thưởng Thần Uy Cổ Tướng".

Niềm vui ngoài ý muốn a...

Vậy mà kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Quả nhiên tặng cho Thái một đạo lực lượng, là lựa chọn rất sáng suốt.

Sở Huyền đọc qua tin tức giới thiệu về phần thưởng.

"Thần Uy Cổ Tướng, uy nghiêm vô thượng, kèm theo khí tức man hoang vạn cổ, giống như thần linh viễn cổ vĩnh hằng...".

Đây là một vị thần tướng uy nghiêm vô thượng.

Một khi hiện ra, liền có một cổ khí tức man hoang vạn cổ, như thần linh viễn cổ vĩnh hằng.

Phần thưởng này tới thực kịp thời.

Sở Huyền cảm thấy rất hài lòng.

Hám Thiên Thần Tướng đã không còn phù hợp với khí chất uy nghiêm vô thượng của hắn nữa.

Thần Uy Cổ Tướng này vừa vặn có thể thay thế.

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Không tốn thời gian bao lâu, hắn liền nắm giữ Thần Uy Cổ Tướng.

Sau lưng xuất hiện một cỗ khí tức thần uy vô thượng, giống như thần linh viễn cổ vĩnh hằng.

Người bên ngoài nhìn không thấy rõ gương mặt, nhìn một cái, giống như thấy được dị tượng của thiên địa tuần hoàn, thấy được hỗn độn tạo ra, đầy hoang dã theo năm tháng.

Sở Huyền thu hồi Thần Uy Cổ Tướng, tạm thời không có bày ra.

Tiếp tục quan sát thế cục trong Hỗn Độn.

Giờ phút này, Thái rất ngông cuồng, không coi ai ra gì.

Lúc này có một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả vừa trở về, liền thu liễm khí tức.

Vẻ mặt nghi ngờ nhìn về phía Thái, nhất là ngọc phù trong tay hắn.

Hiện giờ Sắc mặt Mị rất khó coi.

Trong mắt lộ vẻ kiêng dè, quả ngọc phù kia quá kinh khủng.

Một khi để hắn kích phát, rất có khả năng trực tiếp giết chết nàng.

Mặc dù không thể giết chết nàng triệt để, nhưng nàng muốn khôi phục cũng cần hao tốn thời gian rất dài.

Chương 919. Thần Uy Cổ Tướng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Dựa vào vật ngoài thân mà thôi, ngươi có gì mà dám ngạo mạn".

Mị hừ lạnh một tiếng, bèn nói.

Thái ngông nghênh cười phá lên.

Mặc kệ Mị phát điên phát rồ cái gì, đối mặt với lực lượng tuyệt đối, cũng sẽ phải kinh sợ.

Dù có điên cũng không dám phát tác.

"Đây là một vị huynh trưởng tặng cho ta để phòng thân, Thái ta đạt được cơ duyên này, nhận biết một vị huynh trưởng như vậy, cũng là do bản sự của ta, nếu như ngươi không phục, ngươi cứ kiếm một vị huynh trưởng mạnh như vậy đi...?".

Sắc mặt Mị xám xịt, không tiện nói gì.

Nàng đưa ánh mắt nhìn về phía Hạ cùng đám người Hồng, đang muốn dời lửa giận lên người Nhân tộc.

Nhưng thân hình của Thái khẽ động, đã thuấn di tới trước mặt mấy người Nhân tộc.

Thần sắc Hạ trở nên ngưng trọng.

Thái muốn làm gì?

Nhân tộc từng nợ ân tình của Cự Nhân tộc, sau này bởi vì có chút duyên cớ bất đồng mà trở mặt.

Mặc dù không phải thù địch, nhưng Cự Nhân tộc cũng chưa từng nhằm vào Nhân tộc.

Nhưng mà, dù sao cũng trở thành người lạ.

Đừng nói là Thái tìm Nhân tộc trút giận nha?

"Hắn đã từng quỳ gối trước mặt đại ca của ta, dập đầu đến mức máu chảy đầy đất, chính là muốn cầu đại ca của ta truyền thụ phương pháp cường đại cho Nhân tộc".

Thái liếc nhìn đám người Hạ, sau đó lại nói tiếp: "Nhân tộc không nợ Cự Nhân tộc cái gì, nhưng lại thiếu nợ hắn".

"Từ trước tới nay, Nhân tộc trải qua mấy lần trắc trở, gần như nguy cơ diệt tộc, hắn cũng chưa từng hiện thân, các ngươi có từng oán hận hắn?".

Năm người Hạ thầm giật mình.

Cự Nhân tộc đã từng bảo vệ Nhân tộc, giúp cho Nhân tộc từng có một đoạn thời gian sinh sống an bình.

Cự Nhân tộc cũng truyền xuống phương pháp luyện thể, trợ giúp Nhân tộc thoát khỏi cảnh nhục thân yếu đuối, về sau phát triển lớn mạnh hơn.

Tất cả đều là nhờ người kia!

"Có gì phải oán trách?".

Hạ lạnh nhạt nói: "Nhân tộc chúng ta, cũng không quên công ơn của vị tiền bối kia, hắn đã giúp Nhân tộc quá nhiều".

Thái bồi thêm một câu: "Cuối cùng hắn sẽ trở về, Ác Ma không chết, hắn sẽ không cam lòng".

"Phì!".

Xích Ma khẽ cười một tiếng, trên mặt không giấu nổi vẻ khinh thường.

Hắn không hề tin tưởng người nọ có thể giết Ác Ma.

Thái lại nhìn về phía Mị: "Ngươi muốn tìm hắn, cứ chờ là được!".

Mị không nói gì.

Thái cảm thấy cả người sảng khoái.

May mắn là có Đại Đức huynh trợ giúp...

Nếu không, hôm nay phải mất sạch mặt mũi.

Đúng lúc này, một tòa Ngục Thần Hành Cung đang vọt tới đây.

Vật chưa đến nơi, đã nghe thấy một giọng nói lạnh như băng.

"Ai cả gan giết binh sĩ Ngục Thần của ta? Mau tới đây chịu chết!".

Cả đám người đều nhìn về phía Thái.

"Đây là chuyện của Tiên tộc, các ngươi nhìn ta làm quái gì?".

Kế tiếp lại khinh miệt cười nói: "Binh sĩ nho nhỏ, ỷ vào Ngục Thần làm chỗ dựa, dám ngông cuồng bá đạo, hẳn là cho rằng Ngục Đạo là vô địch khắp Hỗn Độn?".

Phiêu nở nụ cười nhẹ.

Ngục Đạo Cổ Thần, tất nhiên không phải vô địch Hỗn Độn.

Danh tiếng của hắn rất xấu, hơn nữa làm việc lại không biết chừng mực.

Xếp trong tất cả Cổ Thần Hỗn Độn, cũng là thuộc về người có thực lực yếu mà thôi.

Ngục Đạo Cổ Thần có thể ngông cuồng như thế, không sợ đắc tội những cường giả khác, tự nhiên là hắn có sức mạnh này.

Mạnh mẽ như Tiên tổ, cũng không dám giết hắn.

Đơn giản là trấn áp hắn một đoạn thời gian.

Giờ phút này trong mắt Xích Ma bắn ra vẻ hung ác.

Liệt Ma Tôn chính là hậu duệ của hắn, hơn nữa còn là người được hắn xem trọng.

Lại bị binh sĩ Ngục Thần giết đi!

Người khác kiêng kị Ngục Đạo Cổ Thần, nhưng Ma tộc thì không.

Hơn nữa, Ngục Đạo Cổ Thần cũng không dám đắc tội Ma Tổ.

Một khi khiến Ma Tổ nổi đoá, cũng sẽ không quan tâm chỗ dựa sau lưng của hắn.

Ma tộc tàn bạo, ngông cuồng, hiếu sát.

Thậm chí hung hãn không sợ chết, chính là được truyền thừa từ Ma Tổ.

Nhìn thấy Ngục Thần Hành Cung đang vọt tới, Xích Ma gầm lên một tiếng, ma khí trên người bốc lên cuồn cuộn.

Lập tức hóa thành một vị Cự Ma khổng lồ.

Mái tóc huyết xà bay múa, bao phủ bốn phương, khiến không gian xung quanh đều chấn động.

"Binh sĩ Ngục Thần, dám giết hậu duệ của Xích Ma ta, đáng chết!".

Vung tay lên, một mảnh ma quang đỏ thẫm xé rách không gian, đập về phía Ngục Thần Hành Cung.

Rất nhanh đã vọt tới Ngục Thần Hành Cung, chợt dừng lại.

Bên trong truyền đến tiếng kinh sợ.

"Ngươi dám? Ngục Đạo chủ thượng, sẽ không buông tha ngươi!".

"Dám giết hậu duệ của ta, ta giết lại binh sĩ của hắn, thế thì làm sao?".

Ầm ầm!

Ngục Thần Hành Cung cũng là một kiện chí bảo không tệ.

Đối với Khai Đạo Giả Thiên Địa mà nói, thuộc về chí bảo có lực phòng ngự rất mạnh.

Nhưng mà, đối mặt với một kích của Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, trực tiếp bị bể nát.

Binh sĩ Ngục Thần bên trong đều muốn trốn chạy.

Thậm chí trong đó có một vị Khai Đạo Giả Thiên Địa 900 vạn dặm.

Quái xà trên đầu Xích Ma, bỗng nhiên kéo dài ra, sau đó há miệng rộng cắn về phía mấy vị binh sĩ Ngục Thần.

Tiếp đó ma khí cuộn trào, binh sĩ Ngục Thần kêu thảm một tiếng, thiên địa sụp đổ, Đại Đạo băng diệt, trực tiếp bị quái xà nuốt vào bụng.

Xong xuôi quái xà mới chịu rút về, khôi phục lại bộ dáng ban đầu.

Thân thể vạn trượng của Xích Ma đứng sừng sững giữa Hỗn Độn, ngạo thị bốn phương, tiếp theo nhìn về phía Hạ.

"Hạ, đến đây chiến một trận!".

Chương 920. Thần Uy Cổ Tướng (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Hạ rút đao ra khỏi vỏ, ánh đao loé lên một tia sắc lạnh, vô cùng bá đạo.

Tựa hồ như muốn chém rách Hỗn Độn thành hai mảnh.

Đao quang chiếu sáng một vùng, đứng cách xa trăm vạn dặm cũng có thể thấy được rõ ràng.

Rất nhiều cường giả đang chạy về Cửu Vực, thân hình lập tức dừng lại.

Bọn hắn nhìn về phương hướng Cửu Vực, khi thấy ánh đao bá đạo kia, trong lòng đều cảm thấy hoảng sợ.

Trong đó, không thiếu tồn tại cấp lão tổ của các tộc.

"Tựa hồ ánh đao kia là của Hạ?".

Bên trong Cửu Vực, người sử dụng đao cuồng bá cỡ này, chỉ có Hạ của Nhân tộc!

"Hạ, không ngờ hắn đã đạt tới cảnh giới này".

Không ít cường giả nhận biết Hạ từ trước, đều lộ ra vẻ khiếp sợ cùng ghen ghét.

Trong đó có không ít người, đều thuộc về bối phận trước Hạ.

Cho đến hôm nay, Hạ đã Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Mà bọn hắn vẫn chưa thể đột phá cửa ải này.

"Hạ còn như thế, Sở thì sao?".

"Sở? Chỉ biết dùng âm mưu quỷ kế, lúc trước nếu không nhờ Thái, hắn đã sớm chết".

Có người tỏ vẻ khinh thường đối với Sở.

"Ta cũng muốn nhìn xem, Hạ có dũng mãnh như trong lời đồn hay không!".

Một vị cường giả không chịu dừng lại, mà tiếp tục bay về mảnh Hỗn Độn gần Cửu Vực.

Trong đám người dừng lại, không ít cường giả đều lộ ra vẻ hâm mộ.

Người vừa lên tiếng chính là một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Chủng tộc của đối phương, miễn cưỡng xem như cường tộc ở Cửu Vực mà thôi.

Vậy mà hắn có thể đột phá.

Chủng tộc có Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả trấn thủ, tất nhiên cấp bậc sẽ tăng lên mấy lần.

Mặc dù không thể nào sánh ngang tam tộc Thần Tiên Ma, nhưng cũng là dạng cường tộc đỉnh cấp đứng đầu một phương.

Lúc này khí thế trên người Hạ rất bá đạo, ngạo thị bốn phương.

Thật muốn chiến, cho dù Mị và Phiêu liên thủ, hắn cũng không sợ chút nào.

Chẳng qua là Nhân tộc nằm ở thế yếu, một mình hắn không thể kháng cự nhiều phe mà thôi.

Xích Ma, hắn cũng không để vào mắt.

"Ngươi tiếp một đao của ta là được!".

Oanh!

Một đao cuồng bá vô xong chém tới.

"Rống!".

Quái xà trên đầu Xích Ma tung bay, ma khí sôi trào, đánh ra một quyền.

Oanh!

Ma khí chấn động, sau đó bị đánh tan, thân hình Xích Ma bay ngược ra ngoài.

Hạ vẫn cầm đao đứng hiên ngang, bá khí vô song.

Trên mặt Phiêu vẫn giữ nụ cười khẽ.

Nhưng sắc mặt Đình trở nên ngưng trọng.

Dùng một đao đánh bay Xích Ma.

Thực lực của Hạ mạnh hơn Xích Ma không ít, tự nhiên cũng vuợt qua hắn.

Ánh mắt Xích Ma huyết hồng, thân hình bay vụt trở về.

Gắt gao nhìn chằm chằm vào Hạ.

Xét về tuổi tác, thật ra bối phận của Hạ còn thấp hơn hắn, hai người không cùng một thời đại.

Nhưng mà, Hạ lại vượt qua mặt hắn!

Nhân tộc! đây là chủng tộc được Đại Đạo chiếu cố!

Thiên phú càng khó có thể tưởng tượng!

"Còn muốn đánh hay không?".

Hạ lạnh lùng liếc nhìn hắn.

"Hừ! " Xích Ma chỉ hừ lạnh một tiếng, không có ý ra tay nữa.

"Mọi người vừa trở về, hà tất chém giết lẫn nhau, vẫn nên quan sát Cửu Vực thì hơn".

Phiêu khẽ cười nói ra.

Theo thời gian càng dài, ưu thế của các tộc Cửu Vực sẽ càng lúc càng lớn.

Số lượng cường giả trở về cũng càng nhiều.

Cuối cùng Nhân tộc sẽ lọt vào thế yếu.

Mặc dù Tiên tộc không ra tay nhằm vào, thì hai tộc Thần Ma cùng với một ít tộc khác sẽ nhằm vào Nhân tộc.

Nếu như chủng tộc Hỗn Độn cũng nhằm vào Nhân tộc.

Nhân tộc liền trở thành kẻ địch chung của mọi người.

Tạm thời Hỗn Độn tộc không có lý do nhằm vào Nhân tộc.

Chẳng qua là, có một vài thời điểm, nhằm vào kẻ yếu cũng không cần tới lý do.

Ánh mắt Phiêu nhìn về phía Cổ Giới Hỗn Độn.

Một vị cường giả trở về.

Côn Thắng! Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Thực lực không thua gì Xích Ma cùng Đình.

Một đám cường giả dời ánh mắt về phía Cửu Vực.

Giờ phút này, Cửu Vực được bao phủ bởi ánh sáng pháp tắc, hơn nữa không ngừng mở rộng về phía Hỗn Độn.

Phạm vi phóng xạ của Đại Đạo mỗi lúc càng lớn.

Dựa theo mức độ phát triển thế này, Cửu Vực rất có khả năng sẽ bao phủ cả Cổ Giới Hỗn Độn.

Một đám cường giả ở ngoài đều không thể thấy tình huống bên trong Thiên Đạo.

"Nhân tộc, quả nhiên được chiếu cố!".

Xích Ma cười lạnh một tiếng.

Có không ít Khai Đạo giả các tộc tiến vào Đại Đạo Cửu Vực, bên trong đã đi ra một ít.

Rất ít người còn cảm ngộ ở trong Đại Đạo.

Duy chỉ có Nhân tộc, chưa có người nào đi ra.

Có người nào tiến vào bên trong thiên địa Cửu Vực hay không, cũng còn chưa biết được.

Bầu không khí lại bắt đầu trở nên vi diệu.

Các tộc Cửu Vực có một loại ăn ý mơ hồ.

Phiêu nhìn về phía Long Quân.

Vị lão tổ thần bí này của Long tộc, vậy mà có thể cho tiến vào Đại Đạo Cửu Vực.

Hơn nữa, thái độ của đối phương với Nhân tộc rất hữu hảo.

Bởi vì hắn còn ở đây, cho nên Long tộc sẽ không nhằm vào Nhân tộc.

Hơn nữa, Hỏa Phượng tộc cũng không muốn ra sức.

Không biết quái điểu này là tồn tại gì.

"Nhất định phải nghĩ cách tiến vào Cửu Vực".

Phiêu mở miệng nói.

Biến cố lần này của Cửu Vực, đã kinh động đến vô số cường giả.

Nguyên nhân khiến bọn hắn trở về, chính là bởi vì biến cố Cửu Vực.

Biến hoá lần này có thể sẽ ảnh hưởng đến công tác chuẩn bị đối phó với biến cố Hỗn Độn trước đó.

"Dùng cách gì tiến vào?".

Đình trầm giọng mở miệng nói.

"Người có duyên sẽ vào được, không thể cưỡng cầu".

Thái cười nhẹ một tiếng, sau đó quay người rời đi, trở về trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Cự Nhân tộc chỉ chừa lại vài người theo dõi thế cục, những người còn lại đều quay về tộc địa Cự Nhân tộc.

Nhìn thấy Cự Nhân tộc rời đi, không ít cường giả đều lộ vẻ đăm chiêu.

Lúc trước bọn hắn trở mặt với Nhân tộc, sau đó lại phát sinh mâu thuẫn với các tộc.

Cự Nhân tộc vẫn luôn bảo trì thế trung lập.

Chủng tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn, cùng các tộc Cửu Vực, đều tránh đối chọi với Cự Nhân tộc, không có ý muốn trêu chọc.

Lần này Cửu Vực xảy ra biến cố, không hề tầm thường, vậy mà Cự Nhân tộc cũng không có ý tưởng tham dự, chuyện này khá kỳ lạ.

Chương 921. Ngươi Có Phong Thái Chí Thượng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong Hỗn Độn, thế cục đã giảm bớt căng thẳng.

Sở Huyền thu hồi Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính, không có xem tiếp.

Mấy người Nhậm Trường Hà, Tần Doanh lần lượt tỉnh lại từ trạng thái ngộ đạo.

Sau đó quay trở về Thiên Chi Vực.

Bọn hắn tự mình trở về đạo tràng, tiếp tục tu luyện.

Hiện giờ Cửu Vực ẩn chứa đại tạo hóa, đúng là thời cơ tốt nhất để tu luyện.

Khai Đạo giả toàn bộ Cửu Vực, đều trầm mê khai đạo.

Trong đạo tràng của Hắc Nguyệt

Một đám thanh niên hồng ảnh lộ vẻ nôn nóng.

Hắc Nguyệt rời đi lâu như vậy, còn chưa chịu trở về, hắn cảm thấy chút bất an.

Sở Huyền nhìn về phía thanh niên hồng ảnh.

Đây là một vị cường địch bị Ngục Đạo Cổ Thần trấn áp trong vực sâu.

Hắn tản ra thiên địa đại đạo, tách ra vô số phân thân, mượn nhờ Đại Kiếp Vực Sâu, thông qua con đường vực sâu mà trốn thoát được một phần bản nguyên.

Một phần bổn nguyên trốn ra này, chỉ cần xoá đi ấn ký vực sâu, thì có thể tránh thoát sự dò xét của Ngục Đạo Cổ Thần, sau đó từ từ khôi phục lại tu vi.

Miễn là một đạo phân thân này của hắn đủ mạnh, liền có thể phá vỡ vực sâu, giải cứu bản tôn.

Hơn nữa, sau khi bản tôn hợp nhất cùng phân thân, thậm chí thực lực sẽ tiến thêm một bước lớn.

Sở Huyền lại nhìn về phía Hắc Nguyệt.

Thần hồn của nàng đã trải qua một lần lột xác nhỏ.

Hơn nữa, được sự quan tâm của tạo hóa Thiên Đạo, thực lực Hắc Nguyệt tăng lên rất nhanh.

Nhìn qua Sở Ách một chút.

Hắn mượn nhờ Đại Đạo Cửu Vực uẩn dưỡng bổn nguyên, lại được tạo hoá của Thiên Đạo, tự nhiên khí vận rất hùng hậu.

Thực lực nhanh chóng tăng lên, tốc độ khai đạo cực kỳ nhanh.

Tựa hồ con đường tu luyện của hắn đã trải sẵn, chỉ cần bước lại từ đầu.

Trên thực tế cũng đúng là như thế.

Tồn tại đã từng là Chí Thượng Hỗn Độn, kém một bước là siêu thoát Hỗn Độn.

Đối với hắn mà nói, khai đạo sẽ không gặp bất cứ bình cảnh gì.

Duy chỉ có đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, có khả năng sẽ gặp bình cảnh.

Dù vậy, chuyện hắn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, cũng không cần lo lắng, chỉ là vấn đề thời gian mà thôi.

Hiện tại, kỳ thật hắn chỉ đi lại con đường phía trước.

Con đường này quá dài, hơn nữa còn có sườn dốc, muốn đi đến cuối đường, quả thật cần không ít thời gian.

100 vạn dặm là một sườn dốc, 1.000 vạn dặm lại là một sườn dốc.

Sườn dốc mặc dù hơi nghiêng, lại không quá trở ngại.

Trong Luân Hồi Đại Đạo, Cực đột nhiên mở choàng mắt.

"Tôn thượng có ở đây không?".

Giọng nói Sở Huyền truyền vào trong ý thức của hắn.

"Có chuyện gì?".

Cực đột nhiên tìm mình, Sở Huyền cũng đoán được chuyện gì.

Bên ngoài Hỗn Độn.

Một bóng người xuất hiện chỗ biên giới Thiên Đạo.

Trên người không phát ra khí tức mạnh mẽ, cho nên không ai chú ý đến hắn.

Mấy người Phiêu đều không phát hiện ra, có một vị cường giả trở về từ trong Hỗn Độn.

Mặc dù người này đứng cách bọn họ một khoảng.

Dưới tình huống thông thường, chút khoảng cách này, căn bản không là gì đối với Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Bất kỳ một vị cường giả nào, tiến vào phạm vi cảm ứng, đều có thể phát giác được.

Nhưng trước sau bọn hắn vẫn không phát hiện ra Cực.

Sở Huyền không khỏi tán thưởng, Cực có chút thủ đoạn!

Không hổ danh là loại người hung ác giết cho các tộc đến vãi ra quần, muốn đoạn tuyệt truyền thừa cực đạo.

Lúc trước Cực có thể tung hoành trong Cửu Vực, tất nhiên nguyên nhân là do mấy vị cường giả như Xích Ma đã rời khỏi Cửu Vực.

Cho dù như thế, Cực có thể thuận lợi quật khởi, khiến cho các tộc khiếp sợ, có thể thấy được chỗ bất phàm của hắn.

"Tôn thượng, bản tôn của ta trở về, muốn gặp mặt tôn thượng một lần".

Cực mở miệng thỉnh cầu.

Tất nhiên là Sở Huyền hiểu rõ ý đồ của Cực.

Phân thân của hắn tiến vào Luân Hồi, tất nhiên thu được đại cơ duyên, bản tôn của hắn cũng chịu ảnh hưởng.

Hắn suy đoán biến cố Cửu Vực có liên quan với Sở Huyền.

Đối với tồn tại thần bí này, Cực cũng rất tò mò, đến tột cùng là thực lực của hắn ra sao.

Nếu như quá yếu, bảo hắn gọi hai tiếng "Tôn Thượng", thật sự là quá mất mặt.

Để cho bản tôn của Cực tiến vào Cửu Vực, tạm thời Sở Huyền không có ý định này.

Tuy rằng bản tôn của Cực có tiến vào Cửu Vực, cũng không náo động được chút gì.

Sở Huyền cũng không có đặc cách cho hắn.

Muốn tiến vào Cửu Vực, vẫn nên ngoan ngoãn chờ đợi.

Ít nhất, để cho Thiên Đạo ổn định lại, sau khi tam giới trong thiên địa vững chắc.

"Có thể".

Gặp một lần cũng nên làm.

Thần Uy Cổ Tướng có chỗ phát huy tác dụng.

Lúc này ở bên ngoài Thiên Đạo, Cực cảm nhận thân thể bị hút xuống, tiến vào bên trong Thiên Đạo.

Chỉ trong chốc lát, cảnh tượng trước mắt hắn biến ảo, sau đó quang cảnh xung quanh liền thay đổi.

Đây là một tòa tiểu viện.

Trước mắt hắn là một hư ảnh thần linh thời viễn cổ, phát ra thần uy vô tận, không thể thăm dò, giống như vừa bước ra từ man hoang vạn cổ, vĩnh hằng bất diệt.

Sở Huyền vận dụng Thiên Đạo, liên thông tới mảnh không gian ở chỗ Cực.

Tiểu viện của hắn cũng chuẩn bị một ít bố trí.

Sau khi thi triển Thần Uy Cổ Tướng, giờ phút này hắn đang ngồi ngay ngắn, trên người tự có một cỗ thần uy vô thượng.

Cực bị chấn động rất lớn.

Không thể không cung kính.

Hai tay ôm quyền nói: "Cực, bái kiến tôn thượng!".

Chương 922. Ngươi Có Phong Thái Chí Thượng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Quá kinh khủng!

Mặc dù vị này không có tản mát ra chút khí thế nào, nhưng mà chỉ nhìn một chút, liền sinh ra cảm giác uy áp mãnh liệt.

Cỗ thần uy vô thượng kia, tựa hồ có thể trấn áp Hỗn Độn.

Cực không khỏi nghĩ tới người kia trong truyền thuyết.

Vị này, chỉ sợ chính là tồn tại trong truyền thuyết?

"Không sai, trong Hỗn Độn xuất hiện vô số nhân tài, nhưng lại không có mấy người lọt vào mắt ta, ngươi chính là người đầu tiên".

Giọng nói uy nghiêm của Sở Huyền truyền đến.

Cực, Đệ Tam Tổ Nhân tộc, nhưng lúc đó Hạ đã khai đạo rồi, cũng đã rời khỏi Cửu Vực.

Chênh lệch giữa hai người chính là thời gian một kỷ nguyên.

Một đạo nguyên, không ít hơn 1 tỷ năm, trải qua chín đạo nguyên mới được tính là một kỷ nguyên đại đạo.

Một kỷ nguyên không ít hơn 10 tỷ năm.

Sở Huyền cũng biết, từ lúc Cửu Vực sinh ra cho đến hiện tại, đã trải qua chín kỷ nguyên đại đạo.

Tính từ khi thiên địa Cửu Vực được tạo ra, cũng không ít hơn trăm tỷ năm.

Tất nhiên, đây là những gì Sở Huyền biết.

Thời gian phía trước 9 kỷ nguyên đại đạo, phải chăng thiên địa đã được tạo ra?

Sở Huyền cảm thấy, e rằng thiên địa Cửu Vực không chỉ có 9 kỷ nguyên đại đạo.

Tuổi tác giữa Hạ và Cực, chỉ sợ chênh lệch khoảng 10 tỷ năm.

Đương nhiên, nếu bọn hắn sinh ra cùng một kỷ nguyên đại đạo, cho dù không kém 10 tỷ năm, thì ít nhất cũng trên 1 tỷ năm.

Mặc dù Cực sinh sau đẻ muộn, nhưng thực lực đã vượt qua Hạ.

Sở Huyền thử tính toán một chút, biết được Cực khai đạo không ít hơn 2.000 vạn dặm.

Cực đạo của hắn rất đặc thù, nếu bộc phát thực lực tới mức cực hạn, thực lực của Cực sẽ không thấp hơn khai đạo 3.000 vạn dặm.

Ngay cả khi gặp phải Ngục Đạo Cổ Thần, cho dù hắn không đánh lại, thì Ngục Đạo Cổ Thần cũng khó có thể trấn áp hắn.

Xét về thiên phú, cực quả thực phi phàm.

Con đường tu luyện càng về sau, thì mức độ tăng trưởng càng chậm chạp, nhất là đột phá đại cảnh giới, thường thường sẽ bị mắc kẹt vô số năm.

Không ít cường giả, bị mắc kẹt tại cửa ải Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo này đâu chỉ 10 tỷ năm?

Về phần Chí Thượng Hỗn Độn, e rằng có không ít Cổ Thần Hỗn Độn đều dừng bước tại cửa ải này mà không thể nào đột phá, không biết chờ đợi bao nhiêu năm tháng.

Lần này vừa so sánh người với người.

Sở Huyền càng cảm thấy, Ngục Đạo Cổ Thần rất phế vật...

Quả nhiên, trong đám Cổ Thần Hỗn Độn, cũng có hạng phế vật.

Đương nhiên, cho dù Cổ Thần Hỗn Độn có phế vật, cũng phải vượt qua cửa ải Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Nếu so sánh với những sinh linh khác, không thể nghi ngờ cấp độ của Cổ Thần Hỗn Độn cao hơn không biết bao nhiêu lần.

"Tôn thượng quá khen, tư chất của ta rất bình thường, hiện tại chỉ là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo giai đoạn đầu mà thôi".

Cực trả lời rất khiêm tốn.

Tựa hồ ánh mắt của Sở Huyền có thể nhìn thấu tất cả.

"Cực đạo không mở ra thiên địa, tự có tạo hóa, có thể sáng tạo ra đạo này, nhìn khắp Hỗn Độn có mấy người làm được?".

Cực đạo không mở ra thiên địa, hẳn là đang ở trạng thái khá đặc thù.

Cũng bởi vì thế, cho nên lúc hắn đến, đám người Phiêu không hề phát hiện ra.

Trong lòng Cực khá căng thẳng, vậy mà đối phương vừa liếc mắt đã có thể nhìn thấu mình.

Tất nhiên là tồn tại trong truyền thuyết.

"Ngươi có phong thái Chí Thượng, sau này có khả năng đột phá Chí Thượng Hỗn Độn".

Sau khi Sở Huyền thấy tận mắt bản tôn của Cực, hắn mới rõ ràng thiên phú khủng bố của kẻ này.

Cực đạo của hắn, vô cùng mạnh mẽ, có tiềm lực rất lớn.

Là một loại Đại Đạo mới.

Xác thực nắm giữ phong thái Chí Thượng.

Rất ít Cổ Thần Hỗn Độn có thể so sánh với Cực.

Đây cũng là nguyên do vì sao, Cực có thể vượt qua rất nhiều cường giả thế hệ trước.

Cực cũng rất bất ngờ.

Vị tồn tại thần bí này, vậy mà đánh giá mình cao như thế?

Chí Thượng Hỗn Độn!

Đây là tồn tại trong truyền thuyết.

Đối với Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả mà nói, bọn hắn cho rằng đây là cảnh giới không có thực.

"Chí Thượng Hỗn Độn, chính là truyền thuyết, Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, đã là con đường vô tận, thật sự tồn tại cảnh giới kia sao?".

Cực rất tò mò, chợt hỏi thăm.

"Chí Thượng Hỗn Độn, cũng như giai đoạn đầu khai đạo, tất nhiên là có tồn tại".

Sở Huyền nói cho Cực một đáp án chuẩn xác.

Hơn nữa còn để lộ ra một tầng thâm ý, hắn không chỉ đơn giản là Chí Thượng Hỗn Độn.

Sắc mặt Cực càng trở nên sùng bái.

Tồn tại vượt qua cả Chí Thượng Hỗn Độn?

Đó là cảnh giới thế nào?

Nghĩ lại, liền cảm thấy rất bình thường.

Nếu không vượt qua chí thượng, làm sao có thể tạo ra Luân Hồi?

Làm sao có thể khiến cho thiên địa Cửu Vực sinh ra đại tạo hóa?

Chẳng qua Sở Huyền chỉ trò chuyện cùng Cực một chút.

Nếu như gặp mặt, tất nhiên vị [tôn thượng] như hắn phải ban thưởng cho đối phương.

Như thế mới đủ thành ý, tỏ vẻ hắn xem trọng Cực.

Hoá thân của Cực đang ở trong Luân Hồi Đại Đạo.

Nếu như hắn có thể hợp nhất, tất nhiên thực lực sẽ tiến thêm một bước.

Cực cũng không có ý nghĩ này.

Hóa thân của hắn ở trong Luân Hồi, hắn có thể thông qua hóa thân, cảm ngộ một ít ảo diệu của Luân Hồi.

Sở Huyền cảm thấy, nếu Cực muốn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, tất nhiên sau cùng sẽ phải hợp nhất cùng hoá thân.

"Liền ban cho ngươi vật này!".

Một quả ngọc phù cổ xưa, bay vào trong tay Cực.

"Đa tạ tôn thượng!".

Cực thầm chấn động.

Hắn cảm nhận được bên trong ngọc phù ẩn chứa tạo hoá chi vận.

Không có lập tức kiểm tra, mà là cung kính sau đó rời đi.

Sở Huyền thu hồi Thần Uy Cổ Tướng.

Chương 923. Ngươi Có Phong Thái Chí Thượng (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sau khi Cực rời khỏi Thiên Đạo, đã trở về Hỗn Độn.

Lúc này hắn mới kiểm tra ngọc phù.

Không ngờ bên trong lại ẩn chứa Tạo Hóa Chi Khí!

Ngoại trừ Tạo Hóa Chi Khí, còn ẩn chứa một loại thần thông ảo diệu nào đó, chính là chí bảo.

"Vật ấy, liền gọi là Tạo Hóa Ngọc Phù!".

Cực tự mình lẩm bẩm.

Hắn thu hồi ngọc phù, trở lại ngọn núi Hỗn Độn, tìm một vị trí yên lặng lĩnh ngộ ảo diệu của tạo hóa.

Hắn chưa trở về trận doanh Nhân tộc.

Hiện tại nếu hắn xuất hiện, tất nhiên sẽ dẫn tới kinh động không nhỏ.

Trong đám cường giả ở đây, có không ít hậu duệ con cháu, đều chết trên tay hắn.

Đám người chết này, trước đây đều là thiên kiêu đứng đầu của các tộc.

Đều là nhân vật có thiên phú rất mạnh.

Nhưng bị hắn giết sạch khiến cho các tộc đều sợ hãi.

Cũng bởi vì vậy, sau này Nhân tộc gặp phải chèn ép mang tính huỷ diệt, suýt nữa là tiêu vong.

Cực cũng không hối hận những chuyện hắn đã làm ra.

Nhân tộc chịu đủ gian khổ ức hiếp, hắn hoành không xuất thế, cực kỳ thống khoái, giết ra đến long trời lở đất.

Sau khi gặp Cực, Sở Huyền rất coi trọng hắn, xem như thứ hạng tăng lên một bậc.

Có tư thế chí thượng…

Chỉ cần mọi chuyện suôn sẽ, 10 tỷ năm hoặc là mấy chục tỷ năm sau, hắn sẽ có chỗ cắm dùi trong đám Chí Thượng Hỗn Độn.

10 tỷ năm nhìn thì như rất dài.

Nhưng mà, đối với Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả mà nói, đơn giản chỉ là mấy lần bế quan.

Không phải ai cũng giống như Sở Huyền, cứ vài ngày thì thực lực lại gia tăng thêm.

Thực lực Khai Đạo giả muốn tăng lên, đều phải dùng đơn vị vạn năm để tính toán.

Thiên Đạo chỉ mới bắt đầu, ẩn chứa đại tạo hóa, bởi vậy khai đạo mới nhanh như thế.

Cũng giống như Cổ Thần Hỗn Độn lúc trước, khi Hỗn Độn vừa khai mở, đại tạo hóa phân bố ở khắp nơi, vừa khai đạo nhanh chóng mà lại dễ dàng.

Đến giai đoạn hậu kỳ, mới bị kéo chậm lại.

Mỗi một lần đột phá cảnh giới, đều dùng tỷ năm để đến tính toán.

Thậm chí tích luỹ 10 tỷ năm, cũng không thể tiến bộ.

Các đệ tử lần lượt tỉnh lại từ trong trạng thái ngộ đạo, đã trực tiếp trở thành đám Khai Đạo giả mạnh nhất Cửu Vực.

Đám Khai Đạo giả như Hồng Nguyên Sơ đều bị bỏ lại phía sau, trở thành người đứng dưới.

Sở Huyền lại lấy ra Hỗn Độn Diễn Binh Lô, chế tạo ra một nhóm Hỗn Độn Chí Bảo cho đám đệ tử thay vũ khí.

Tài liệu luyện chế Hỗn Độn Chí Bảo, tự nhiên Sở Huyền không thiếu.

Kể cả đệ tử ký danh, cũng có Hỗn Độn Chí Bảo thuộc về mình.

Công, thủ, độn, tàng, liễm, năm kiện thì phân thành một bộ.

Mỗi đệ tử, ít nhất đều có năm kiện Hỗn Độn Chí Bảo, gồm có công kích, phòng thủ, trốn chạy, ẩn núp, che giấu hơi thở.

Tính cả Hỗn Độn, người có đủ loại Hỗn Độn Chí Bảo thế này, chỉ sợ không có mấy ai.

Cũng chỉ có Sở Huyền giàu có nứt vách, mới có thể phân cho đám để tử đủ loại Hỗn Độn Chí Bảo.

Mới chớp mắt, kỳ hạn 91 năm đã đến.

Phần thưởng không phải Thiên Địa Nguyên Khí.

Cũng không phải Tạo Hóa Chi Khí.

Mà là bí thuật Chí Thượng Hỗn Độn cùng một kiện thần binh Chí Thượng Hỗn Độn, có thể vận dụng lực lượng pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn.

Sở Huyền có cảm giác, trước kỳ hạn trăm năm, chỉ sợ mỗi năm hệ thống đều ban thưởng bí thuật Chí Thượng Hỗn Độn và thần binh Chí Thượng Hỗn Độn.

Vừa khéo đủ chín kiện thần binh Chí Thượng Hỗn Độn, cùng chín môn bí thuật Chí Thượng Hỗn Độn.

Mỗi một kiện chí thượng thần binh cùng chí thượng thuật, chỉ sợ đều khớp với một đoàn pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn.

Sau khi luyện chế Hỗn Độn Chí Bảo cho đám đệ tử, Sở Huyền gọi Sở Ách tới trước mặt.

Truyền Ách Chủ Bản Nguyên Kinh cho hắn.

Đồng thời, truyền Bí Kỹ Đại Đạo cho đám đệ tử.

Ví dụ như Đinh Việt, Sở Huyền truyền cho hắn bí kỹ liên quan tới kiếm đạo.

Vô Giới Phá Diệt Kiếm cũng truyền cho Đinh Việt.

Sở Huyền dựa vào Bí Kỹ Đại Đạo do từng đệ tử kích hoạt được, chia ra truyền cho mấy đệ tử.

Đệ tử ký danh, hắn cũng không keo kiệt bí kỹ Đại Đạo.

Sau khi xong xuôi, lại giúp đám đệ tử giải thích nghi hoặc trên con đường tu luyện.

Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân quay về mảnh thiên địa mới, tiếp tục dạy bảo Nhân tộc.

Đám người Đinh Việt cũng trở về đạo tràng của mình trong Thiên Chi Vực.

Thực lực bọn hắn tăng lên quá nhanh, cho nên thời gian kế tiếp cần phải củng cố tu vi.

Sở Ách ở lại bên cạnh Sở Huyền, hắn không có đi Thiên Chi Vực.

Tuy là hắn có bộ dáng thiếu niên, dù sao vừa sinh ra không lâu, trên phương diện tâm trí còn chưa đủ thành thục.

Hắc Nguyệt cũng không trở về Thiên Chi Vực ngay.

Chuyện liên quan tới thanh niên hồng ảnh, nàng cần hỏi ý kiến Sở Huyền.

Dù sao lai lịch của hắn cũng không bình thường.

Sở Ách ngoan ngoãn ngồi ở một bên.

Trong đám sư huynh sư tỷ, người hắn thân nhất là Hắc Nguyệt, có lẽ liên quan đến chuyện hai người có lai lịch bất phàm.

"Đó là phân thân bổn nguyên của một vị cường giả, bản thể của hắn bị trấn áp trong vực sâu, hiện tại chỉ trốn thoát một phần".

Sở Huyền nói rõ lai lịch của thanh niên hồng ảnh.

"Cứu hay không do ngươi tự quyết định, sau khi hắn hợp nhất tất cả phân thân, thực lực sẽ vượt qua khai đạo 10 vạn dặm, nếu như ngươi lo lắng khó khống chế, thì không cần cứu".

Thanh niên hồng ảnh bị Ngục Đạo Cổ Thần trấn áp, nói rõ thực lực của hắn không quá mạnh.

Đương nhiên, yếu ở đây là so với Ngục Đạo.

Nếu so với Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả khác, thì không yếu chút nào.

"Mục đích của hắn, là muốn tránh né thù địch, giải cứu bản thể, hắn trốn trong mảnh thiên địa này, kỳ thật đã tránh được thù địch".

Thiên Đạo hợp nhất, Cửu Vực đã thuộc về Thiên Đạo.

Ngục Đạo Cổ Thần không thể nào dò xét ở bên trong.

Huống chi, tình huống hiện tại đã có biến hoá, sinh ra vô số đại tạo hóa.

Chương 924. Sở Âm Hiểm (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sau khi Hắc Nguyệt biết được lai lịch của thanh niên hồng ảnh, thoáng trầm tư một chút, rồi nói: "Sư tôn, bên cạnh đệ tử thiếu một người quản sự, ta cảm thấy hắn rất thích hợp cho vị trí này".

Thanh niên hồng ảnh chính là người bị vực sâu Hỗn Độn trấn áp, cho hắn quản lý sinh linh vực sâu, tự nhiên không thành vấn đề.

Hiện tại ở Cửu Vực, thế lực của Hắc Nguyệt là mạnh nhất.

Khống chế hơn trăm vị Khai Đạo giả.

Trong đoạn thời gian này, Cửu Vực lại xuất hiện thêm mười vị Khai Đạo giả.

Trong đó bao gồm Cơ Thần Tâm.

Sở Huyền lấy ra một quả ngọc phù, bèn nói: "Vật này cho ngươi, nếu như xảy ra tình huống mất khống chế, có thể sử dụng vật ấy".

Hắc Nguyệt tiếp nhận ngọc phù.

"Đa tạ sư tôn".

Sau đó Hắc Nguyệt liền rời đi, Sở Huyền lại giảng giải giúp Sở Ách một phen, kế tiếp chuyển hắn đến phiến thiên địa mới, sai sử Tô Tiên Nhi cùng Sở Vân dẫn hắn theo.

Để cho hắn ở đây học tập và rèn luyện tâm tính.

"Chủ thượng".

Thanh niên hồng ảnh hơi gấp gáp, nhìn thấy Hắc Nguyệt trở về, lập tức thở dài một hơi.

Hắc Nguyệt ngồi xuống một chỗ trong cung điện.

Sau đó triệu tập tất cả thuộc hạ trong đạo tràng, ra lệnh cho bọn hắn tự tạo chỗ ở trong đạo tràng, rồi phân phó bọn hắn bảo vệ xung quanh.

Xong xuôi mọi chuyện, trong cung điện chỉ còn lại một đám thanh niên hồng ảnh.

"Ngươi có thể hợp nhất".

Thanh niên hồng ảnh thoáng trầm mặc một chút, bắt đầu dung hợp lẫn nhau.

Cuối cùng xuất hiện một vị nam tử, thực lực khai đạo trên 10 vạn dặm.

Trên người hắn có một cỗ khí tức đặc thù.

Đây là ấn ký vực sâu.

Nếu như không xoá đi đạo ấn ký này, bất luận hắn trốn đến đâu, đều bị Ngục Đạo Cổ Thần tìm ra.

Thậm chí, có thể dựa vào một chút khí tức này làm vật dẫn, vận dụng chút thủ đoạn, trực tiếp giết chết hắn.

Đây cũng là nguyên nhân khiến thanh niên hồng ảnh nôn nóng.

"Ngươi tên là gì?".

Hắc Nguyệt hỏi.

Mặc dù hắn đã hợp nhất, nhưng thực lực cũng không bằng Hắc Nguyệt.

Thứ Nàng lo lắng, chính là bản thể của hắn.

Đã có Sở Huyền ủng hộ.

Hắc Nguyệt cảm thấy không còn lo lắng.

"Hóa Huyết".

Thanh niên im lặng thoáng chốc, mới chịu mở miệng.

"Là Cổ Thần Hỗn Độn, Hóa Huyết Cổ Thần?".

"Đúng".

Người bị trấn áp trong vực sâu chính là một vị Cổ Thần Hỗn Độn, kỳ thật đã sớm đoán ra.

"Lúc ngươi bị trấn áp, thực lực thế nào?".

Hóa Huyết ngẩng đầu, nhìn về phía Hắc Nguyệt: "Ngươi hóa giải ấn ký vực sâu trên người ta, ta sẽ hiệu lực giúp ngươi 1 tỷ năm, không cần hỏi chuyện này làm gì?".

"Ta thiếu ngươi chính là hiệu lực 1 tỷ năm?".

Hắc Nguyệt bình tĩnh liếc nhìn hắn, rồi nói: "Cổ Thần Hỗn Độn thì thế nào? Hoặc là thành tâm gia nhập dưới trướng ta, hoặc là đưa ngươi quay về vực sâu".

Hóa Huyết nhìn chằm chằm Hắc Nguyệt, một lúc lâu mới nói: "Thực lực của ngươi không đủ".

"Ngươi cho rằng thực lực của ta chỉ có vậy? Từ lúc ta tu luyện đến nay, còn không bằng thời gian ngươi chớp mắt, lúc ngươi gặp ta có thực lực thế nào? Hiện tại ta có thực lực ra sao?".

Hắc Nguyệt thoáng bộc phát chút khí thế.

Sắc mặt Hóa Huyết hơi biến đổi.

Một lúc sau, hắn hơi cúi đầu, nói ra: "Ta có thể gia nhập dưới trướng ngươi, chẳng qua ngươi cần biết rõ, ta có một đại địch...".

Hắc Nguyệt cắt ngang lời hắn, liền nói: "Đại địch trong mắt ngươi, không uy hiếp được ta, cũng không vào được mảnh thiên địa này".

"Hóa Huyết bái kiến chủ thượng!".

Hóa Huyết quỳ rạp trên đất.

Bị trấn áp vô số năm tháng, cho dù là Cổ Thần Hỗn Độn, lúc đối mặt với cơ hội thoát thân, vẫn phải cúi đầu chấp nhận.

"Hy vọng ngươi thành tâm bái ta làm chủ, kẻ phản bội ta không có kết cục tốt".

Hắc Nguyệt khẽ vung ống tay áo, xuất hiện lĩnh vực pháp tắc, bao phủ Hóa Huyết vào trong, sau đó xóa đi ấn ký vực sâu của hắn.

"Không dám, dù cho Hóa Huyết có chết cũng không phản bội".

Hóa Huyết cung kính đáp.

Xoá đi ấn ký vực sâu của Hoá Huyết, tự nhiên bên trên đạo phân thân này của hắn, có khắc lên ấn ký pháp tắc đặc thù của Hắc Nguyệt.

Nếu không phải bản thể của hắn quá mạnh, có khả năng phá vỡ ấn ký pháp tắc, Hắc Nguyệt cũng sẽ không thỉnh giáo Sở Huyền.

Đương nhiên, thực lực Hắc Nguyệt càng mạnh mẽ, ấn ký pháp tắc của nàng cũng sẽ ngày càng mạnh.

Chỉ cần cho Hắc Nguyệt thời gian gia tăng thực lực, một đạo ấn ký pháp tắc này, thậm chí sẽ thông qua liên hệ giữa bản thể và phân thân, trực tiếp khắc lên bên trên bản thể.

"Bọn hắn đều đến từ vực sâu, hiện tại ta giao cho ngươi quản lý, ngươi sẽ là Đại tổng quản".

"Dạ, đa tạ chủ thượng!".

"Thiên địa có đại tạo hóa, ngươi tự tìm chỗ tu luyện ở trong đạo tràng, tranh thủ nắm chắc cơ duyên".

Hắc Nguyệt khẽ phất tay, rồi nói.

"Dạ, Hóa Huyết xin cáo lui!".

Hóa Huyết khom người, từ tốn rời khỏi cung điện.

Cung điện tự đóng lại, Hắc Nguyệt cũng tiến vào trạng thái tu luyện, củng cố Đại Đạo của mình, lắng đọng lại lực lượng.

Sinh linh Cửu Vực đều trải qua thời kỳ lột xác.

Một ít tồn tại cổ xưa đang ẩn núp, cũng nhờ một đợt tạo hoá này, thu được khả năng khôi phục, thực lực cũng tiến thêm một bước.

Không thể nghi ngờ Thiên Đạo là cội nguồn của tạo hoá.

Sinh linh Cửu Vực càng mạnh mẽ, tự nhiên Thiên Đạo sẽ phát triển càng nhanh.

Bên ngoài Hỗn Độn, cường giả các tộc đều nghĩ cách tiến vào Cửu Vực.

Nhưng mà trước sau vẫn không có khởi sắc.

Chương 925. Sở Âm Hiểm (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Phía ngoài Hỗn Độn liên tục có cường giả chạy đến.

Phần lớn đều là sinh linh từng rời khỏi Cửu Vực, nhân vật cấp lão tổ của các tộc.

Không dưới mấy chục vị Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Khai Đạo Giả Tự Tại, thì có tới mấy trăm người.

Phe Nhân tộc cũng có cường giả trở về.

Không thiếu Khai Đạo Giả Thiên Địa, cho dù là Khai Đạo Giả Tự Tại, cũng là tồn tại đứng đầu.

Phía Hỗn Độn tộc cũng có cường giả trở về.

Cùng với ít cường giả của một vài thế lực nhỏ trong Hỗn Độn.

Theo số lượng cường giả ngày càng nhiều, bầu không khí cũng trở nên ngưng trọng.

Một phe các tộc Cửu Vực.

Bọn hắn xuất thân từ Cửu Vực, xem thiên địa Cửu Vực như nhà của mình, kỳ thực ở sâu trong lòng, đã không cho phép cường giả bên ngoài nhúng tay.

Đúng lúc này, tự nhiên Cửu Vực tộc đã đạt thành ăn ý liên thủ.

Một phe khác là chủng tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Bởi vì Cổ Giới Hỗn Độn ở gần khu vực Hỗn Độn này, hơn nữa trước khi Cửu Vực xuất hiện lực bài xích, đã có không ít cường giả trong Cổ Giới Hỗn Độn, từng ghé thăm Cửu Vực.

Bọn hắn cũng có được ăn ý nhất định với Cửu Vực tộc.

Một số cường giả trong Hỗn Độn hợp lại thành một phe.

Bọn hắn nhìn thấy thiên địa Cửu Vực phát sinh biến hoá quá lớn, đều muốn tới kiếm một chén canh.

Huống hồ, trước đó trong Hỗn Độn đã phát sinh biến cố nào đó.

Rất có khả năng, Cửu Vực sẽ trở thành điểm mấu chốt để vượt qua biến cố.

Nhân tộc thì trở thành một phe đơn độc.

Đã bị Cửu Vực tộc nhằm vào.

Còn với Hỗn Độn tộc, nhìn thì như không có mâu thuẫn, nhưng mà cũng không có quan hệ hợp tác lâu dài, mặc dù trước đó đạt thành một ít hợp tác, nhưng theo thế cục biến hóa, chưa hẳn có thể giữ thái độ ôn hoà.

Cũng không hề có giao tình gì với mấy thế lực Hỗn Độn khác.

Dựa vào tình hình trước mắt, Nhân tộc là một phe thế lực yếu nhất.

Bình thường sẽ là thế lực bị loại đầu tiên.

Nhất là, Nhân tộc được Đại Đạo Cửu Vực chiếu cố, lại càng dễ bị mọi người nhằm vào.

Sắc mặt Hồng lộ vẻ ngưng trọng.

"Hạ sư huynh, khi nào Sở tổ mới trở về?".

Hồng truyền âm hỏi.

Thập tổ Nhân tộc, chín người xếp sau đều xưng hô là sư huynh đệ.

Duy chỉ có Sở, bọn hắn đều gọi là Sở tổ!

Sở là vị lãnh tụ đầu tiên khai sáng ra thời đại Nhân tộc, có địa vị phi phàm.

Hơn nữa, vị Đệ Nhị Tổ này, cách thời đại của Sở Tổ rất dài.

Có thể nói, sau này Hạ, Cực, Hồng, Nhạc, Lạc các loại cường giả Nhân tộc, lúc đầu đều nhờ mưu đồ của Sở, âm thầm bảo vệ từ bóng tối, mới có thể trưởng thành.

"Có khả năng Sở Tổ đã trở về".

Hạ trầm ngâm một chút, mới nói ra.

Hồng nhẹ gật đầu.

Sở, được gọi là tính toán không bỏ sót, biến cố lớn như thế, không có khả năng chưa chuẩn bị.

Người bên ngoài đều cho rằng, hắn là hạng người xảo trá, am hiểu âm người khác, sức mạnh bình thường.

Nhưng mà, chỉ có Hạ cùng mấy người Hồng mới biết được sự thật, kỳ thật thực lực Sở rất mạnh.

Chỉ làm bộ mà thôi.

Ẩn giấu thực lực, có thể lựa thời khắc mấu chốt, xuất thủ bất ngờ, giết chết người khác.

Mới chớp mắt đã trôi qua ba năm.

So sánh với ba năm trước đây, thiên địa đã mở rộng hơn gấp ba lần.

Tuy rằng tốc độ khuếch trương đã chậm lại.

Nhưng vẫn chưa có ngưng lại.

Thiên địa khuếch trương, tất nhiên là có đại tạo hóa.

Nhưng mà, người bên ngoài Hỗn Độn không thể tiến vào.

Đám Khai Đạo giả Nhân tộc tiến vào trước đó, đều đã lần lượt trở về.

Khai Đạo giả dưới 50 vạn dặm, đều được yêu cầu rời khỏi.

Hôm nay bên ngoài Hỗn Độn, lúc nào cũng có thể bộc phát đại chiến, người có thực lực không đủ, ở lại hẳn phải chết không thể nghi ngờ.

Vốn là ngoại trừ Khai Đạo Giả Thiên Địa, đều bị yêu cầu rời đi.

Nhưng mà trong các tộc, đều tồn tại không ít Khai Đạo Giả Tự Tại, vì trình độ cân đối nhất định, mới hạ thấp tiêu chuẩn xuống.

Huống hồ, chỉ sợ các tộc sẽ không bỏ mặc Khai Đạo giả 50 vạn dặm rời đi.

"Nếu như đã đến, cần gì phải rời đi?".

Xích Ma cười lạnh một tiếng.

Cường giả các tộc yên lặng tản ra, ý đồ rất rõ ràng, ngay cả Khai Đạo giả dưới 50 vạn dặm, cũng không cho phép rời đi!

Những người này từng tiến vào Đại Đạo Cửu Vực, đã lấy được một ít cơ duyên.

Tất nhiên tương lai sẽ trở thành cường giả.

Có khả năng rất lớn trở thành Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Trong Tiên tộc, chỉ có một người là Phi Hà Lão Tổ, đạt được cơ duyên lớn như thế.

Hắn có Tiên tộc làm chỗ dựa, bởi vậy lúc rời khỏi Thiên Đạo, không có bất kỳ cường giả nào dám làm khó, đã quay về Cổ Giới Hỗn Độn bế quan tu luyện.

Hạ bỏ đao trên vai xuống, nắm trong tay.

Lạnh lùng thốt: "Tránh ra, bằng không thì chiến một trận?".

"Vạn Quật giới chúng ta, nguyện ý thu mấy vị đệ tử Nhân tộc".

Một cường giả thân hình khô quắt, như là thây khô mở miệng nói.

Một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Vạn Quật giới, chính là một thế lực khá mạnh trong Hỗn Độn.

Ánh mắt Hạ nhìn về phía hắn, lạnh lùng nói: "Vạn Quật giới các ngươi có dụng tâm gì, ta đều nhìn thấy tận mắt, nếu như ngươi dám nhúng tay, ta không giết Xích Ma, cũng phải giết ngươi!".

"Ồ, Hạ, khẩu khí thật lớn, hẳn là Nhân tộc các ngươi, muốn nhận thêm một vị cường địch phải không?".

"Vậy thì thế nào?".

Khí thế trên người Hạ bộc phát, hiện ra một vòng đao quang.

"Ha ha, bằng hữu Vạn Quật giới, ngươi ngăn chặn Hạ một lát, ta sẽ giết những Nhân tộc này!".

Xích Ma cười ha hả nói ra.

"Các ngươi đều cảm thấy Nhân tộc dễ bị bắt nạt, cho nên nguyên một đám đều nhằm vào Nhân tộc ức hiếp?".

Phía xa truyền đến một giọng nói, vang vọng bên tai mọi người.

Chương 926. Sở Âm Hiểm (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Ma tộc thì cũng thôi đi, dù sao cũng là tử địch vô số năm qua, Vạn Quật giới các ngươi tội gì phải đứng ra làm chim đầu đàn?".

Giọng nói tiếp tục truyền tới.

Một người nam tử nho nhã đang chậm rãi đi tới.

Trong tay hắn nắm một hạt châu màu đen.

Tiện tay ném đi, rơi vào bên trong trận doanh Vạn Quật giới.

Vị cường giả Vạn Quật giới kia, bỗng nhiên sắc mặt biến đổi, khí thế bộc phát, lộ ra thiên địa, Đại Đạo chắn ngang Hỗn Độn.

Nhưng mà, hạt châu màu đen đã vỡ.

Một lồng sáng màu đen, trực tiếp chụp tất cả một đám người của Vạn Quật giới.

Ầm ầm!

Một đám cường giả bị nhốt bên trong cùng công kích lồng sáng màu đen, chỉ một lúc sau, lồng sáng màu đen xuất hiện từng đạo vết nứt.

Bỗng nhiên.

Lồng sáng màu đen nổ tung, biến thành một đoàn hắc quang, sau đó hắc quang chợt biến mất, cùng lúc đó, đám người bên trong lồng sáng cũng không còn.

Đám cường giả ở đây, trên mặt đều lộ vẻ kinh hãi.

Hạt châu màu đen kia, tựa hồ là một kiện chí bảo.

Trực tiếp dịch chuyển một nhóm người đến một nơi nào đó.

Trong tay Sở lại xuất hiện thêm một hạt châu, nhìn về phía một phương thế lực Hỗn Độn, cười nói: "Đây là ân oán Cửu Vực, chắc hẳn các vị cũng sẽ không nhúng tay?".

Mấy các thế lực đến từ Hỗn Độn, giữ thái độ trầm mặc.

Xem như ngầm chấp nhận, sẽ không nhúng tay vào việc này.

Sở nhìn về phía Xích Ma, cười nói: "Xích Ma, cớ gì phải làm khó đám tiểu bối".

Xích Ma híp mắt lại, liếc nhìn Sở một hồi lâu.

Giờ phút này, Sở biểu hiện thực lực bên ngoài, chưa có Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Mà từ trước đến nay, Sở không phải nổi danh nhờ thực lực.

Một đám Khai Đạo giả Nhân tộc, thần sắc trên mặt vô cùng kích động.

Sở đã trở về, tựa hồ đã tiếp thêm sức mạnh cho bọn hắn, lòng tin dâng cao.

"Bái kiến Sở Tổ".

Sở khẽ gật đầu, phất phất tay nói: "Khai Đạo giả dưới 50 vạn dặm, đều rời đi thôi".

Lúc này, đã không có ai dám ngăn cản.

Gương mặt Xích Ma lộ vẻ âm trầm.

Đình thì không biết đang nghĩ cái gì.

Phiêu vẫn không có tỏ thái độ, tựa hồ Tiên tộc không muốn quản chuyện ở đây.

Khai Đạo giả Nhân tộc dưới 50 vạn dặm, không chút do dự, trực tiếp rời đi, biến mất trong Hỗn Độn.

Sau đó Sở khẽ phất ống tay áo, xuất hiện một lá cờ nhỏ, chui vào bên trong Hỗn Độn, dọn sạch dấu vết đám Khai Đạo giả Nhân tộc vừa rời khỏi.

Đây là tránh cho người khác truy tung.

Cường giả các tộc Cửu Vực đều nghi ngờ nhìn về phía Xích Ma, tại sao lại cho phép Khai Đạo giả Nhân tộc rời đi chứ?

"Là người nào theo dõi ta?" Xích Ma đột nhiên quát lạnh.

Sở dĩ hắn không có ngăn cản, chỉ vì ngay một khắc Sở xuất hiện, hắn đã bị một đạo ý niệm đặc thù khoá chặt.

Hắn lờ mờ xuất hiện một loại cảm giác nguy hiểm.

Đạo ý niệm này cũng không phải đến từ Sở!

Hơn nữa, hắn không thể nào dò xét nơi nó phát ra.

Xích Ma vừa mở miệng, Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả còn lại đều khẽ giật mình.

Có cường giả núp trong bóng tối?

Người theo dõi Xích Ma, không lẽ là cường giả Nhân tộc?

Mị dùng ý niệm dò quét xung quanh Hỗn Độn.

Phía sau lưng Sở, xuất hiện một đoàn khói đen.

Theo khói đen xuất hiện, không ít cường giả ở đây đều biến sắc.

Đoàn khói đen này, trước khi hiện thân, giống như hòa làm một thể với Hỗn Độn, khó có thể phát giác.

Lúc này khói đen đã ngưng tụ, hóa thành một quái nhân.

Con ngươi đỏ tươi, nhìn chằm chằm Xích Ma không rời mắt.

Đây là quái vật đi ra từ vực sâu!

Nó từng cắn nuốt một vị sinh linh Hỗn Độn!

Tại sao nó lại đi chung với Sở.

Sở cười nhẹ, "Tiểu hắc huynh đã thấy chưa, có phải Ma tộc rất hợp với khẩu vị của ngươi hay không?".

Quái nhân liền gật đầu, bộ dạng rất cao hứng.

"A Sở, quả nhiên ngươi không có gạt ta, mùi vị đám Ma tộc này rất ngon!".

Thái vừa chạy tới, nhìn thấy một màn này, trong lòng không nhịn được mà chửi lớn.

Tên gia hoả Sở này, khẳng định đã lừa quái vật kia bán mạng giúp hắn!

Vừa nhìn quái vật kia, chính là thứ đồ vật không có đầu óc, chỉ có thực lực mà thôi.

Bị Sở đem bán còn không biết mà đếm tiền giúp hắn.

Bản thân Thái là người có kinh nghiệm đầy mình, còn bị Sở lừa gạt mấy lần, huống chi là một quái vật không có đầu óc?

Sở không hề để ý tới ánh mắt giết người của Xích Ma.

Đưa tay chỉ về phía thế lực phụ thuộc Ma tộc, đây là đám người chó săn của Ma tộc, khẽ cười nói: "Những thứ này, đều có ma khí, có thể lấp đầy dạ dày của Tiểu Hắc huynh".

Quái vật khẽ gật đầu, há to miệng, nếu như nó có nước miếng, chỉ sợ lúc này đã chảy dầm dề.

"A Sở, ngươi thật sự quá tốt, trên đời này chỉ có ngươi tốt với ta, ngươi yên tâm, ai dám khi dễ ngươi, ta sẽ ăn hắn!".

"Rất tốt, ai bảo chúng ta là huynh đệ chứ, không đối tốt với ngươi, thì đối tốt với ai đây".

Sở cười híp cả mắt.

Đám cường giả ở đây thấy một màn này, trong lòng thầm chửi xối máu đầu đối phương, gia hoả Sở này, trước sau như một luôn xảo trá vô sỉ, hoàn toàn không biết xấu hổ.

Quái vật kia, tại sao không nuốt hắn cho rồi, ngược lại còn bị hắn lừa gạt?

Quái vật khẽ động thân hình, gắt gao nhìn chằm chằm vào Xích Ma.

"Ta muốn ăn hắn, bất quá có cảm giác hơi khó khăn." Quái vật có chút buồn rầu, nói ra.

Chương 927. Giỏi Câu Dẫn Nữ Nhân (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Lúc này Sở đang nghĩ biện pháp giúp quái vật.

"Tiểu Hắc huynh..., hiện tại đúng là ngươi khó có thể ăn hắn..., nhưng trước khi nuốt hắn, ngươi có thể tăng cường lực lượng của bản thân".

Vừa nói xong Sở liền đưa tay chỉ về phía đám Khai Đạo giả trong trận doanh Ma tộc.

"Trước tiên ngươi cứ nuốt bọn hắn, ăn xong đám này, thực lực của ngươi có thể mạnh lên không ít? Khi đó, có khả năng nuốt được kẻ này".

Hai mắt quái vật liền toả sáng.

"A Sở, ngươi nói đúng, cứ làm như thế".

Kế tiếp, quái vật nhìn về phía Thái.

"Tên này nhìn khá giống ngươi, chỉ là có chút lớn, có thể ăn hắn không?".

"Người này không thể ăn, hắn là một tên ngốc, ăn vào sẽ trở nên không thông minh".

"Ồ, vậy thì bỏ đi, ta cũng thông minh, ta mà ăn tên đần này thì sẽ thảm rồi!".

Khuôn mặt Thái đen như đít nồi.

Quái vật hóa thành một đoàn khói đen, sau đó lao thẳng đến trận doanh Ma tộc.

Xích Ma nổi giận gầm to một tiếng, vội vàng ngăn cản.

Ầm ầm!

Nhưng mà, mặc dù hắn tự mình xuất thủ, nhưng vẫn có một gã Khai Đạo giả Ma tộc bị khói đen bao phủ, chỉ nháy mắt đã biến mất.

Đoàn khói đen liên tục tránh né, nhưng mà không thể thoát khỏi sự vây bám của Xích Ma.

"A Sở, hắn cứ bám theo ta, làm sao bây giờ?".

"Tiểu Hắc huynh, ngươi cứ trêu đùa với hắn như kẻ đần ấy, không phải là rất thú vị ư? Sau đó tìm cơ hội nuốt hắn, vui đùa với kẻ đần, đây chính là thú vui trong Hỗn Độn...".

"Đúng, đúng lắm, thú vị, chơi rất vui!".

Xích Ma liên tục gào thét.

"Sở, ngươi đáng chết!".

Trên mặt Sở vẫn giữ nụ cười thân thiện.

"Xích Ma, tốt nhất là ngươi cứ bồi tiếp nó chơi đùa".

Sở vừa trở về, đã giải quyết Vạn Quật giới, lại khiến cho Xích Ma mệt mỏi, cường giả bên trận doanh phe Ma tộc, người nào cũng cảm thấy bất an.

"Đình, liên thủ!".

Xích Ma quát lớn.

Sấm chớp trên người Đình chớp động, đang muốn nhúng tay.

Lúc này Sở vội cười nói: "Đình, nếu ta là ngươi, sẽ không muốn rước thêm thù hận cho Thần tộc, Tiểu Hắc huynh chính là bất tử".

Thân hình của Đình thoáng dừng lại.

Quái vật kia, hiện tại nó chỉ đối phó Ma tộc, nếu như hắn nhúng tay, tất nhiên sẽ chọc nó nổi giận nhằm vào bên mình.

Tiếp theo sẽ ra tay đối với Thần tộc.

Khai Đạo giả bên trận doanh Thần tộc, thần sắc trên mặt đều lộ vẻ khẩn trương.

"Đình tổ, sự tình Ma tộc không liên quan tới chúng ta...".

Bọn hắn cũng không phải Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, chọc tức quái vật kia, khả năng sẽ gặp nguy hiểm...

Quái vật này có lai lịch thần bí, thời điểm nhỏ yếu, từng bị cường giả đánh tan, nhưng mà không thể nào giết chết, cũng không thể trấn áp.

Trái lại khiến nó không ngừng trở nên mạnh mẽ.

Sau cùng còn giết ngược, cắn nuốt một vị sinh linh Hỗn Độn.

Các tộc còn lại cũng không dám tùy tiện xuất thủ.

Xích Ma gào thét liên tục, nhưng mà hắn la hét càng lớn, quái nhân trong khói đen càng cao hứng, giống như tiểu hài tử vừa nhìn thấy một món đồ chơi thú vị.

Cường giả các tộc Cửu Vực đều lộ ra sắc mặt âm trầm.

Sở, không khác gì trước kia.

Thực lực không mạnh, nhưng mà có thể dễ dàng phá cục diện nguy cơ.

"Thái, đã lâu không gặp!".

Sở cười nói.

"Hừ! " Thái nghiên đầu, hừ lạnh một tiếng.

Nụ cười trên mặt Sở hơi cứng lại, trong lòng chửi lớn, tên đại ngốc này, hôm nay lại kiêu ngạo như vậy?

Nhìn về phía một phương Tiên tộc.

"Phiêu, đã lâu không gặp...".

Phiêu cười đến mị hoặc chúng sinh, "Tiểu Sở đệ đệ, tại sao lại xa lạ như vậy, không phải trước đây ngươi đều gọi ta là Phiêu tỷ tỷ sao?".

Thái xoay đầu lại, tức giận nói: "Sở, ngươi còn có xem ta là huynh đệ hay không, vừa về đến liền cấu kết với ả đàn bà kia, không đặt ta vào mắt?".

Sắc mặt Phiêu giận đến tái xanh.

Nếu không phải nàng kiêng kỵ ngọc phù trên tay Thái, tất nhiên nàng sẽ đánh tên đại ngốc này đến răng rơi đầy đất!

Kêu ai là đàn bà?

Sở tươi cười sáng lạn, "Thái, ta và ngươi là huynh đệ nhiều năm, không cần phải khách khí? Nhớ năm đó, ta quyến rũ nhân tình của Tiêu, không phải lúc đó ngươi canh chừng giúp ta sao?".

Một đám cường giả ở đây nghe vậy, lập tức lộ ra thần sắc bát quái.

Sở, quyến rũ nhân tình của Tiêu?

Tiêu, đại đệ tử của Tiên Tổ...

Lúc Sở đang câu dẫn, còn để Thái canh chừng giúp hắn?

Thử tưởng tượng tới tình cảnh kia, mọi người liền cảm thấy kích thích.

Phiêu sợ ngây người.

Còn có loại chuyện này?

Thái nghe vậy, liền nở một nụ cười.

"Nếu Tiêu biết rõ, tiểu nhân tình của hắn thân mật cùng một chỗ với ngươi, đoán chừng có thể tức chết!".

Sở bày ra bộ dáng thổn thức mà nói: "Năm tháng quá vội vàng..., quả thực hoài niệm thời gian lúc trước, nàng đưa cho ta vô số bảo vật, thậm chí còn có một quả thần đan do Tiên tổ luyện chế".

Một đám cường giả đều sợ ngây người.

Không khỏi mặc niệm giúp Tiêu.

Thật sự là quá thảm rồi.

Gia hoả Sở này, lúc trước dẫn dắt Nhân tộc quật khởi, đừng nói là dựa vào loại thủ đoạn này?

Hạ cùng một đám cường giả Nhân tộc, đều lộ ra sắc mặt quỷ dị.

Quả nhiên kinh nghiệm từng trải của Sở tổ rất phong phú...

Hiện tại nói những bí mật này ra, là chuẩn bị giải quyết nợ cũ?

"Sở, quả nhiên ngươi rất vô sỉ, toàn bộ thành quả đều nhờ vào những âm mưu quỷ kế này".

Đình không nhịn được, nói một câu mỉa mai.

Sở nhìn về phía hắn.

"Đình, tỷ tỷ ngươi có khỏe không? Nhớ năm đó, ta cùng với tỷ tỷ ngươi du ngoạn hơn mười năm, đó là đoạn thời gian vui vẻ bực nào..., cho đến khi tỷ tỷ ngươi rời khỏi Cửu Vực, chúng ta mới chia cách".

Sở lại bày ra vẻ mặt hoài niệm.

"Đã lâu rồi ta không thấy tỷ tỷ ngươi, rất là nhớ nhung...!".

Chương 928. Giỏi Câu Dẫn Nữ Nhân (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sắc mặt Đình trở nên tái nhợt.

Khốn khiếp!

Hắn dám câu dẫn tỷ tỷ của mình? Tại sao tỷ tỷ của mình lại bị hắn câu dẫn chứ?

Đình tức đến mức hộc máu.

Một đám cường giả đang vây xem đều trợn trắng mắt.

Thần nữ Hi, vậy mà cũng là tình nhân cũ của gã họ Sở?

Đây chính là thân truyền của Thần Tổ, thần nữ thánh khiết vô song...

Nghe đồn, bên trong đám thân truyền của Tiên tổ, rất hâm mộ thần nữ Hi, truy cầu theo đuổi nàng, đều bị cự tuyệt tàn nhẫn.

Kết quả thì sao?

Lại bị gã họ Sở này nhúng chàm?

Mị không nhịn được, bèn nói: "Đừng nói ngươi cũng có một chân trong Ma tộc?".

Sở nghe vậy, chỉ hừ lạnh một tiếng: "Nghiệp chướng Ma tộc, ta há có thể nhúng chàm?".

"Rốt cuộc là ngươi câu dẫn biết bao cường giả?".

Mị không khỏi hoài nghi, trong bộ tộc của mình có người bị hắn câu dẫn.

Đám người Phiêu cùng mấy cường giả cao tuổi, không khỏi nhớ lại, trước đó lần đầu tiên Nhân tộc phát triển rầm rộ.

Là không bị Tiên tộc, Thần tộc, Long tộc, Phượng tộc nhằm vào.

Lúc trước ở Cửu Vực, trong các đại tộc đứng đầu, ngoại trừ Ma tộc ra thì tất cả không có nhằm vào Nhân tộc, tựa hồ bởi vì lúc trước, có nhân vật quan trọng trong tộc truyền xuống mệnh lệnh, không được đối địch với Nhân tộc.

Mà cũng chính trong đoạn thời gian này, có không ít Nhân tộc tu luyện thành tiên.

Cũng có người tu luyện thành thần.

Hai tộc Thần Tiên, chính thức tiếp nhận một số Nhân tộc chuyển hóa thành Tiên tộc cùng Thần tộc.

Còn người rơi vào Ma Đạo, chính là kẻ thù chung của Nhân tộc, sẽ bị cường giả Nhân tộc vây quét, nếu so sánh với trở thành Tiên tộc cùng Thần tộc, không khác nào một trời một vực.

Phiêu cùng Đình tưởng tượng như vậy, đột nhiên giật mình.

Lúc trước những người tiến vào Tiên tộc cùng Thần tộc, có phải là nội ứng của tên họ Sở này không?

Đánh vào nội bộ hai tộc Tiên Thần.

Tuy những người kia đều chuyển hóa thành Tiên tộc cùng Thần tộc, nhưng mà tướng mạo cùng bộ dáng của hai tộc Tiên Thần lại gần giống với Nhân tộc nhất.

Nhìn thì giống như chuyển hóa thành Thần Tiên, nhưng ai có thể cam đoan, trong lòng bọn hắn không hướng về Nhân tộc?

Nhìn lại lịch sử, những người kia không có trợ giúp Nhân tộc, thậm chí còn tiến hành chèn ép Nhân tộc.

Rất có thể là bọn hắn đang chờ đợi một cơ hội?

Nếu như suy đoán này chính xác, không phải hai tộc Thần Tiên bị Nhân tộc thẩm thấu rất sâu hay sao?

Họ Sở này, quả nhiên không đơn giản.

Khó trách, có thể dẫn dắt Nhân tộc phát triển rầm rộ, trở thành Đệ Nhất Tổ Nhân tộc.

Sở nhìn về phía Mị, cười nói: "Cô cô của ngươi rất thân với ta".

Sắc mặt của Mị trở nên khó coi.

Quả nhiên người này không chừa Thiên Hồ tộc.

Chẳng qua là tất cả mọi người đều khó hiểu, tại sao Sở lại câu dẫn nhiều nữ cường giả như thế?

Có không ít người đưa ánh mắt bất thiện nhìn về phía Phiêu, tựa hồ vị này cũng có quan hệ mập mờ với Sở?

"Nhân tộc khốn khiếp, quả nhiên không có người nào tốt lành, lúc cô cô ta gặp nạn, tại sao không thấy ngươi ra tay cứu giúp?".

Mị nổi giận chửi lớn.

Sở lườm nàng một cái, rồi đáp: "Ai nói ta không cứu?".

"Nếu như ngươi ra tay cứu giúp, thì tại sao cô cô của ta vẫn chết?".

Giọng nói Mị trở nên lạnh lùng, tựa hồ muốn động thủ.

"Ai nói cho ngươi biết rằng nàng đã chết?".

Sở cười khẽ một tiếng, bèn nói: "Cả đời của ta, cũng không phụ người thật tâm với mình".

Mị sửng sốt một chút, vội hỏi: "Thế cô cô của ta đang ở nơi nào?".

"Thời cơ chín muồi, tự nhiên nàng sẽ hiện thân".

Sở không để ý tới Mị nữa, mà là nhìn về phía Ngao Hải.

"Ngao Hải à..., muội muội của ngươi không có trở về sao?".

Ngao Hải thầm chửi một tiếng.

Cái tên gia hoả khốn khiếp này, vậy mà dám câu dẫn muội muội của mình?

Khốn nạn...

Cũng không sợ tất cả nữ nhân ngươi dụ dỗ đều tụ họp một chỗ?

Đây không phải là bắt cá hai tay, mà là vô số tay rồi?

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, Côn Thắng không nhịn được mở miệng nói: "Sở, ngươi câu dẫn đám người kia, tựa hồ người nào cũng lớn tuổi hơn so với ngươi?".

Đám cường giả ở đây lại giật mình.

Sở, được xưng Đệ Nhất Tổ Nhân tộc, khiến cho mấy người ở đây nghĩ lầm hắn là người cùng thời với bọn hắn.

Trên thực tế, Sở chỉ đáng tuổi hậu bối.

Những thiên kiêu như Phiêu, Đình đều là nhân vật cùng thời đại, cho dù sinh sau đẻ muộn cũng không cách nhau quá một đạo nguyên.

Nhưng Sở thì khác...

Hắn ở trong Nhân tộc, cũng chỉ đáng làm hậu bối.

Trước khi hắn ra đời, còn có vị nhân tình tỷ tỷ của Mị, hắn là người thiên phú vô song, được xưng là tồn tại yêu nghiệt đầu tiên của Nhân tộc.

Sáng tạo ra công pháp duy nhất thuộc về Nhân tộc, sáng tạo ra con đường tu luyện thuộc về Nhân tộc.

Sở, bất quá chỉ là kẻ đến sau.

Chênh lệch ít nhất cũng là một kỷ nguyên Đại Đạo.

Bất luận là nữ nhân của Tiêu, thần nữ Hi, cô cô của Mị, muội muội của Ngao Hải, đều dư sức làm lão tổ của Sở!

Tuy rằng người tu luyện đến Khai Đạo Cảnh, có thể sống trường thọ vô số năm.

Nhưng chênh lệch tuổi tác lớn như vậy, bất luận thế nào, cũng sẽ không xuất hiện tình cảm mới đúng.

Kết quả!

Sở!!!

"Ngươi thì biết cái cóc khô gì?".

Sở nở một nụ cười, rồi nói: "Không lẽ chưa từng nghe qua, nữ đại tam ôm gạch vàng ư? Các nàng đều lớn hơn ta 10 tỷ năm, đâu chỉ ôm một cục vàng...".

(nữ đại tam ôm gạch vàng: tức là lấy những người phụ nữ hơn mình 3 tuổi, thường sẽ hiểu chuyện, ân cần với đàn ông hơn, đây là thành ngữ trung quốc)

Một đám cường giả đều chửi thầm trong miệng.

Sở, thì ra ngươi là hạng người như vậy!

Chương 929. Giỏi Câu Dẫn Nữ Nhân (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Đám cường giả Nhân tộc đều lộ ra vẻ mặt xấu hổ.

Thì ra Sở tổ chính là người như vậy?

Thái ngẩng đầu nhìn bốn phía.

Lúc trước Sở câu dẫn tình nhân của Tiêu, là hắn đứng ra giúp canh gác...

Còn lần gặp thần nữ Hi, thì hắn giả mạo làm người hầu của Sở...!

Gã huynh đệ họ Sở này, mỗi lần trộm được bảo bối, cũng chia cho mình một phần.

Lúc trước thực lực của hắn tăng lên rất nhanh, nguyên nhân cũng một phần là do Sở chia cho bảo vật.

Còn dạy cho hắn cách câu dẫn mỹ nữ...

Thái suy nghĩ có chút mông lung, hắn không khỏi nhớ lại chuyện trước kia, ban đầu ở trong vực sâu, nhìn thấy một nữ nhân vô cùng mạnh mẽ.

Hắn cầm lòng không đặng tiến lên câu dẫn, kết quả dính bẫy, bị trọng thương đến hiện tại.

Hắn tự hỏi, bản thân theo sau Sở, đã học được thủ đoạn câu dẫn nữ nhân bảy tám phần, tại sao lại thất bại, ngược lại còn bị nữ nhân này hố?

Hồng cho Sở một ánh mắt ngưỡng mộ.

Sở, nho nhã mà tiêu sái.

Hồng cũng là người anh tuấn nho nhã.

Trong Nhân tộc, tất cả mọi người đều gọi hắn có phong thái của Sở.

Ánh mắt của hắn liếc về phía Phiêu, vị tiên nữ này, nghe đồn từng là thiên chi kiều nữ của Nhân tộc, rất có khả năng, là đại khí vận giả mạnh nhất của Nhân tộc.

Nếu không trở thành Tiên tộc, chỉ sợ hiện tại sẽ được gọi là Nhân tộc chi mẫu?

Nếu mình câu dẫn nàng ta...

Tựa hồ Hồng đang tưởng tượng cảnh vị đại tỷ tỷ này tiện tay tặng cho mình Hỗn Độn Chí Bảo...

Sắc mặt Phiêu đen như đáy nồi.

Dựa vào chút thực lực của Hồng, hành động bỉ ổi của hắn, sao có thể che mắt được nàng?

Vừa nhìn liền biết người có tâm tư không thuần khiết.

"Ngươi cẩn thận suy nghĩ của mình, nếu không ta sẽ diệt ngươi!".

Hồng giật thót mình, cuống quít ngẩng đầu, nhìn xung quanh một lượt, che dấu vẻ hèn mọn bỉ ổi.

Sở không còn gì để nói với Hồng

Phiêu há là người dễ câu dẫn?

Nếu dễ câu dẫn như vậy, chính mình đã sớm hốt rồi.

Lúc trước há có thể kinh sợ nàng, gặp mặt liền kêu "Phiêu tỷ tỷ"?

Bên kia Xích Ma vẫn liên tục gào thét, giằng co cả buổi không làm gì được quái nhân trong khói đen.

Ngược lại quái nhân hắc vụ đã nuốt ba người.

Hơn nữa bộ dạng của hắn còn rất cao hắn.

Cường giả có mặt ở đây đều rất bội phục thủ đoạn của Sở.

Cũng không biết làm sao mà hắn lấy được tín niệm của quái nhân kia.

Lúc này, theo sự xuất hiện của Sở, trong lúc nói cười kể lại chuyện cũ, thốt ra một ít bí mật, khiến cho các tộc không còn tâm tư nhằm vào Nhân tộc.

Bọn hắn đều suy nghĩ, lúc này Sở nói ra chuyện phong lưu của hắn, rốt cuộc là có mục đích gì?

Những người mà lúc trước hắn câu dẫn, hiện tại đều là nhân vật hết sức quan trọng trong các tộc.

Nếu như các nàng xuất thủ tương trợ.

Làm sao mà các tộc còn đồng lòng đối phó Nhân tộc?

Chỉ còn lại mỗi Ma tộc, vẫn luôn nhằm vào Nhân tộc?

Nếu dựa vào một phe Ma tộc, có thể khiến Nhân tộc trọng thương?

Hiện tại, Nhân tộc đã khác trước.

Huống hồ, phàm là người hiểu rõ Sở đều biết hắn tính toán rất kỹ, nếu như hiện thân, trò chuyện vui vẻ, nói rõ hắn có khả năng đối phó với nguy cơ trước mắt của Nhân tộc.

Quái nhân hắc vụ kia, là người do hắn tìm đến giúp đỡ.

Chỉ có một người thôi sao?

Trong đám cường giả các tộc Cửu Vực, không ít người đều đưa ánh mắt nhìn về mấy thế lực trong Hỗn Độn, trong đám người này có trợ thủ của Sở hay không?

Gia hoả này, có khả năng dụ người rất giỏi.

Hắn ngao du trong Hỗn Độn biết bao năm tháng, làm sao mà không quen biết một vài cường giả?

Bên trong Cửu Vực.

Sở Huyền quan sát Sở mà trong lòng cảm thấy kinh dị.

Người này quá trâu bò rồi.

Nữ nhân mà hắn câu dẫn đều lớn hơn hắn 10 tỷ năm.

Lợi hại...

Am hiểu đạo lý phịch thủ.

Hơn nữa, tại sao nhìn thấy Sở, giống như phụ thân Sở Thu Lạc của mình?

Không đúng, hẳn là phụ thân của mình phản tổ, cho nên trưởng thành rất giống Sở!

Thể chất của Sở Huyền đã sớm lột xác, đã thoát khỏi phạm trù huyết mạch của Sở gia.

Nhất là Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, đây là thể chất siêu thoát Hỗn Độn, đã thoát khỏi phạm trù huyết mạch.

Tuy là như thế, cũng xem như là hậu duệ của Sở, chẳng qua đã thoát khỏi phạm trù huyết mạch mà thôi.

Mình đoán việc như thần, mấy lão hồ ly này đều có thực lực rất mạnh.

Mặt ngoài là dựa vào tính toán.

Kỳ thật, thứ bọn hắn am hiểu nhất chính là sức mạnh.

Sở cũng rất giỏi ẩn giấu thực lực, nếu Sở Huyền không có thể chất siêu thoát Hỗn Độn, cũng không thể nhìn thấu thực lực của hắn.

Cảnh giới của hắn đã Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, không thể yếu hơn Hạ.

Không ngờ Sở mở ra hai thiên địa, hai Đại Đạo, mỗi thiên địa chống đỡ một Đại Đạo.

Trong đó có một tòa thiên địa cùng Đại Đạo, là do hắn tự khai mở ra.

Còn một toà thiên địa cùng Đại Đạo còn lại, chính là do luyện hóa dung hợp.

Hẳn là do một vị cường giả nào đó vẫn lạc, sau đó lưu lại thiên địa cùng đại đạo, hơn nữa còn cất giấu một đoàn tạo hóa chi vận.

Vị cường giả kia, trước khi chết thực lực không yếu hơn khai đạo 3.000 vạn dặm.

Nếu Sở hợp nhất hai thiên địa Đại Đạo, thực lực sẽ không yếu hơn khai đạo 2.000 vạn dặm.

Trước mắt, hai thiên địa Đại Đạo còn chưa có dung hợp triệt để.

Hẳn là hắn vừa mới chiếm được không lâu.

Bất quá khi đến thời khắc nguy hiểm, hắn có thể cưỡng ép hợp nhất tạm thời, gia tăng thực lực lên.

Khiến Sở Huyền lau mắt mà nhìn, không chỉ là hai cái thiên địa Đại Đạo, mà là…!

Chương 930. Thiên Địa Thần Châu (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong Hỗn Độn, cường giả các tộc đều có mặt.

Mà thế lực đến từ trong Hỗn Độn cũng không ít, mỗi thế lực đều có người đứng đầu là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Có người nào không phải là tồn tại sống lâu thành tinh?

Có người nào không phải hạng người mắt sáng như đuốc, thông hiểu nguy cơ cùng cơ duyên?

Nhưng mà, nhiều cường giả như thế, lại không có ai nhìn ra điểm dị thường của Sở.

Ngay cả thực lực của hắn cũng không thể nhìn thấu.

Không hổ là Đệ Nhất Tổ Nhân tộc...!

Lão hồ ly rất lợi hại.

Sở Huyền cảm thán từ nội tâm.

Trước đó hắn còn cho rằng, thi hài giống người bên trong Thiên Chi Vực, có thể là phân thân của Sở.

Sau khi nhìn thấy Sở, hắn liền bỏ đi ý nghĩ này.

Thân phận của người kia, Sở Huyền đã có vài suy đoán, nhưng không thể nào xác định là ai.

Trong Hỗn Độn, Sở trò chuyện vui vẻ cùng rất nhiều cường giả, nhớ lại đoạn thời gian phong lưu trước kia, cho dù là ai cũng không ngờ đến, chẳng qua hắn chỉ là một cỗ phân thân mà thôi!

Không sai!

Sở đang đứng trong Hỗn Độn, là một cỗ phân thân, mà không phải là bản tôn!

Đây là nguyên nhân mà Sở Huyền tán thưởng hắn.

Chỉ là một cỗ phân thân, mà có thể tu luyện đến Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Thế thì bản tôn của hắn có thực lực cỡ nào?

Phân thân quay trở về, hợp nhất cùng với bản tôn, thực lực Sở sẽ không thua Ngục Đạo Cổ Thần!

Sở chỉ là dạng hậu bối so với đám thân truyền Tiên Tổ như Phiêu.

Nhưng mà người sinh sau đẻ muộn lại vượt lên trước.

Có thể thấy được thiên phú của lão hồ ly này xác thực rất cao.

Đương nhiên, giai đoạn đầu Sở tu luyện không thể thiếu sự trợ giúp của mấy vị nữ cường giả kia.

Được nữ nhân bao nuôi..., quả nhiên là một đường tắt, có thể tiết kiệm được rất nhiều năm phấn đấu.

Ngục Đạo Cổ Thần này đúng là có chút phế vật.

Ngay cả Sở cũng đuổi kịp hắn.

Trong các tộc Cửu Vực, ngoại trừ lão tổ năm đại cường tộc đỉnh tiêm ra, thì trong đám đệ tử thân truyền, có người nào có thể sánh ngang Sở?

Phiêu, thân truyền Tiên Tổ.

Đình, thân truyền Thần Tổ.

Xích Ma, thân truyền Ma Tổ.

Thực lực mấy người này cũng không bằng Sở.

Cho nên hắn không chút kiêng kỵ nào, nói ra chuyện câu dẫn nữ nhân của Tiêu trước mặt mọi người.

Có thể thấy được hắn tương đối tự tin với thực lực của bản thân.

Trong Nhân tộc, Sở hợp nhất với phân thân, sẽ không thua Ngục Đạo Cổ Thần.

Cực, cũng sẽ không yếu hơn bao nhiêu, cực đạo của hắn rất mạnh.

Hơn nữa, được Sở Huyền truyền thụ một ít thần thông, thực lực xưa đâu bằng nay.

Đồng thời, hắn đang cảm ngộ Tạo Hóa Ngọc Phù, thực lực đang tiếp tục tăng lên.

Mà trong Nhân tộc, trước mắt hắn đã biết Sở cùng Cực có thực lực khai đạo 3.000 vạn dặm.

Chỉ cần Tam tổ Thần Tiên Ma không đi ra, Nhân tộc hoàn toàn không sợ các tộc Cửu Vực nhằm vào.

Lão hồ ly Sở này, tất nhiên lôi kéo rất nhiều minh hữu.

Người giỏi về mưu đồ, há có thể độc chiến với đám người?

Hai tộc Thần Tiên, có không ít cường giả Nhân tộc chuyển hóa thành.

Hiện tại không có nội ứng của Sở nằm vùng mới là chuyện lạ!

Huống chi, mấy vị tình nhân cũ của Sở, thực lực đám người này cũng không hề yếu...

Chỉ cần Sở không té ngựa, thì chính là nguồn trợ lực mạnh mẽ cho Nhân tộc.

Sở Huyền nhìn về phía quái nhân khói đen kia.

Hắn cũng rất tò mò, rốt cuộc Sở dùng cách gì để lừa gạt quái vật này, khiến cho nó nghe lời hắn răm rắp.

Quái nhân khói đen này có lai lịch bất phàm.

Sở Huyền cảm nhận được trên người quái nhân có khí tức vực sâu khá quen thuộc.

Khí tức này khác với những người bị Ngục Đạo Cổ Thần trấn áp dưới vực sâu, khí tức vực sâu trên người quái nhân này càng thêm tinh thuần, càng có khí tức vẩn đục.

Đây là khí tức sau khi pháp tắc cũ bị đào thải, rồi từ đó sinh ra.

Tất nhiên là xuất thân của quái nhân khói đen này là từ trong vực sâu Hỗn Độn.

Những vực sâu Hỗn Độn, chính là nơi đào thải pháp tắc cũ của Hỗn Độn, có thể xem là bãi rác Hỗn Độn.

Bên trong đám pháp tắc cũ bị đào thải, tạo thành vực sâu dơ dái, cũng tồn tại một ít cơ duyên đặc thù.

Pháp tắc cũ bị loại bỏ, cũng chưa biến mất triệt để, ngẫu nhiên sẽ có một ít pháp tắc đào thải được dùng trở lại.

Tất nhiên trong chuyện này ẩn chứa điểm huyền diệu của Hỗn Độn.

Quái nhân khói đen, trên người có khí tức pháp tắc cũ.

Sở Huyền cảm thấy, nếu như mình đoán không sai, kì thực quái nhân khói đen này chính là pháp tắc hỗn tạp tích luỹ lâu dần, sau đó sinh ra.

Nếu muốn đánh chết hắn, cực kỳ khó khăn.

Mặc dù đánh tan cũng chưa chết hẳn, mà sẽ trở về chỗ pháp tắc bị đào thải, tất nhiên sẽ chậm rãi khôi phục lại.

Huống chi muốn đánh tan quái nhân khói đen, độ khó cũng không nhỏ.

Người có thực lực Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo sơ kỳ, không thể nào đánh tan quái nhân khói đen.

Xích Ma bị quái nhân khói đen bám lấy không buông.

Đám Khai Đạo giả phe Ma tộc, kinh hãi khiếp vía, không ngừng trốn đến sau lưng Xích Ma.

Cũng không phải bọn hắn không muốn nương nhờ cường giả mấy tộc khác.

Đám cường giả tộc khác cũng không phải người ngu, một khi che chở đám người Ma tộc, không phải chính mình bị dính líu vào trong hay sao?

Bởi vậy, vừa nhìn thấy Khai Đạo giả trận doanh Ma tộc tới gần, cũng tức thì ra tay đuổi như đuổi ruồi.

Chương 931. Thiên Địa Thần Châu (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Lúc này, tình cảnh giữa quái nhân khói đen cùng Xích Ma, tựa hồ đang chơi trò diều hâu bắt gà con.

Quái nhân khói đen chơi rất vui vẻ, ngẫu nhiên còn cười cạc cạc quái dị.

Từ lúc ra đời đến nay, kinh nghiệm từng trải của hắn quá ít, ngoại trừ cắn nuốt một ít cường giả ra, cũng không có làm chuyện gì khác.

Cho nên hắn nhìn thấy thứ gì đều cảm thấy mới lạ.

Lại bị Sở lừa gạt làm tay sai.

Giờ phút này, hắn càng chơi càng hưng phấn.

Xích Ma cũng bị tức gần chết.

Hắn không có biện pháp đối phó với quái nhân này.

Vì che chở Khai Đạo giả Ma tộc, mà đánh đến mệt lả.

Nếu như hắn không ra tay che chở đám Khai Đạo giả này, bọn hắn sẽ bị quái nhân khói đen cắn nuốt sạch sẽ.

Xích Ma không chỉ muốn cứu lấy mấy Khai Đạo giả này, cũng là vì cứu lấy mạng nhỏ của mình.

Sau khi quái nhân khói đen cắn nuốt sạch đám Khai Đạo giả này, tất nhiên thực lực của nó sẽ tăng lên, đủ tạo thành uy hiếp đối với hắn.

"Sở, ta thề không đội trời chung với ngươi!".

Xích Ma tức giận mà gầm thét.

Sở chẳng thèm quan tâm tới gã.

Đúng là kẻ đần.

Chúng ta đã sớm không đội trời chung, hiện tại còn la hét cái gì.

Nếu như đã không đội trời chung, khẳng định phải nghĩ cách giết chết ngươi...

Nếu như hiện tại chưa đến thời cơ ra tay, Sở đã sớm liên thủ cùng Hạ, trực tiếp vây giết Xích Ma.

Đáng tiếc!

Hắn và Hạ vừa ra tay, tất nhiên Phiêu cùng Đình sẽ can thiệp.

Còn có một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, tất nhiên cũng sẽ ra tay.

Các tộc Cửu Vực, ngoại trừ mấy cường tộc đỉnh tiêm như Tiên Thần Ma, dù sao cũng có một vài gia hỏa, thu được cơ duyên đột phá Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Không được bao lâu, đám người kia đều lần lượt trở về.

Sở thầm tính toán, làm thế nào giúp Nhân tộc đứng vững gót chân.

Ánh mắt nhìn về Cửu Vực.

Biến cố Cửu Vực đã vượt mức bình thường, vượt ra khỏi tầm kiểm soát của hắn.

Nhất định phải nghĩ biện pháp nhanh chóng tiến vào Cửu Vực mới được.

Chỉ có như vậy mới chiếm được tiên cơ.

Cửu Vực đang trong giai đoạn biến đổi, lúc này các tộc không thể nào tiến vào.

Một khi Cửu Vực ổn định lại, lực bài xích có thể sẽ biến mất.

Nếu các tộc cùng tiến vào Cửu Vực, thì quá bị động, phải chiếm lấy một ít tiên cơ mới được.

Đợi Cửu Vực ổn định lại, khi đó lực bài xích của Đại Đạo sẽ biến mất, cơ hồ là nhận thức chung của mọi người.

Thiên địa đầu tiên của Hỗn Độn, dù sao cũng là vật vô chủ, sau khi biến hóa ổn định, tự nhiên sẽ rộng mở, đối mặt với toàn bộ Hỗn Độn.

Chắc chắn sẽ bắt đầu tranh đoạt thiên địa tạo hóa.

Cho dù là người nào, thì cũng không thể ngờ được, Cửu Vực đã có chủ.

Đại Đạo Cửu Vực đã là quá khứ, hôm nay bị thay thế bởi Thiên Đạo.

Hơn nữa, thực lực đã vượt qua Đại Đạo Cửu Vực lúc trước.

Chỉ cần Sở Huyền không cho phép, lực bài xích cũng không biến mất.

Cửu Vực cũng không phải là thiên địa có thể tự do ra vào.

Quái nhân khói đen vẫn dây dưa cùng Xích Ma.

Sở thì trò chuyện vui vẻ cùng đám cường giả ở đây.

Không bị Ma tộc làm khó dễ, tạm thời không có thế lực nào đứng ra nhằm vào Nhân tộc.

Trong Hỗn Độn, tạm thời thì các phe đều cố gắng duy trì hoà bình.

Không có bộc phát xung đột.

Bọn hắn đều đang đợi biến cố ở Cửu Vực chấm dứt.

Cũng là lúc lực bài xích của Đại Đạo biến mất.

Sau đó mở ra tranh đoạt thiên địa tạo hoá.

Đó mới là thời điểm kịch liệt nhất.

Tạm thời mà nói, chỉ có Ma tộc hơi thảm.

Xích Ma bị dây dưa không cách nào thoát thân.

Thỉnh thoảng lại có cường giả trong Hỗn Độn chạy đến.

Bọn hắn đứng ở phía xa nhìn thấy quái nhân khói đen cùng Xích Ma giao chiến, đều kinh hãi khiếp vía, vội vàng lách qua một bên.

Thậm chí còn đứng ở chỗ xa xa, tạm thời không tới gần.

Một vài cường giả các tộc Cửu Vực, đều lần lượt trở về.

Đại bộ phận đều là Khai Đạo Giả Thiên Địa.

Trong đó không thiếu chủng tộc bị diệt vong, chỉ còn lại một người sống sót.

Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, dù sao cũng chỉ là số ít, chính là một nhóm cao nhất trong Hỗn Độn.

Hơn nữa, tính đến hiện tại, Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả đều chỉ ở giai đoạn sơ kỳ.

Không có người nào vượt qua khai đạo 3.000 vạn dặm.

Thái cảm giác tình cảnh của mình có chút xấu hổ.

Một đám người quen hắn từng biết, thực lực đều vượt qua hắn.

Nếu không có ngọc phù trong tay, hắn cũng không dám hiện thân.

Gặp người quá xấu hổ...

Rốt cục ngày hôm nay, một vị cự nhân bước ra từ trong Hỗn Độn.

Một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo của Cự Nhân tộc.

Thái, dù sao không quá mạnh.

Thực lực khá yếu.

Một khi xuất hiện biến cố, không có Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả tọa trấn, rất dễ xảy ra vấn đề.

"Lục ca".

Nhìn thấy người tới, Thái xấu hổ cười nói.

Lục Tổ Cự Nhân tộc, Phong!

"Thương thế của ngươi đã đỡ rồi?".

"Đã tốt rồi".

Thái ngượng ngùng cười đáp.

Phong liếc nhìn Sở, không có để ý quá nhiều.

Bên trong thập bát kiệt của Cự Nhân tộc, người từng có quan hệ với thân thiết với Nhân tộc, đó chính là Thái.

Gia hoả này, đã từng lăn lộn cùng một chỗ với Sở, còn xưng huynh gọi đệ.

Chẳng qua là, về sau tức giận mỗi người đi một ngả, hiện tại lại tụ họp cùng một chỗ.

Phong cũng không muốn gây hấn với Nhân tộc, hắn trở về chỉ là trấn thủ một phe Cự Nhân tộc.

Về phần tranh đoạt tạo hoá trong thiên địa Cửu Vực, cũng không phải là quan trọng nhất.

Sau khi Phong hiện thân ở đây gặp mặt cường giả các tộc, liền trở về Cổ Giới Hỗn Độn, đứng ở trong tộc địa Cự Nhân tộc không ra ngoài.

Ý tứ rất rõ ràng, hắn trở về chỉ vì Cự Nhân tộc.

Bất luận thế lực nào, cũng không được quấy rối đến Cự Nhân tộc.

Cũng là biểu hiện thực lực đối với bên ngoài.

Cự Nhân tộc, không thiếu Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Chương 932. Thiên Địa Thần Châu (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền lướt qua Hỗn Độn, không thấy gì hấp dẫn, cũng không xem tiếp.

Mà chuyển sang quan sát biến hoá của thiên địa Cửu Vực.

Thiên Đạo đang trong quá trình phát triển, bất quá tốc độ đã chậm lại.

Khoảng cách kết thúc cũng không xa.

Luân hồi đã hoàn thiện cơ bản.

Phật giới, Yêu giới, Địa Phủ giới được đề thăng.

Bố cục tam giới thiên địa, đã có hình thức ban đầu.

Đang trong quá trình hoàn thiện.

Sau này, Cửu Vực sẽ trở thành "nhân giới" hoặc "phàm giới".

Thiên Chi Vực, thì sẽ trở thành thiên giới đúng nghĩa.

Hơn nữa, người nào muốn tiến vào thiên giới, nhất định phải đột phá Khai Đạo Cảnh.

Hoang Cổ Sơ Địa, thì là hạch tâm nhân giới, là cánh cổng đi thông lên thiên giới.

Phía dưới là Địa Phủ giới, chỗ trông coi luân hồi.

Phật giới cùng Yêu giới, thì là thế giới tương đối độc lập, liên thông cùng nhân giới, Thiên giới, Địa Phủ giới.

Bất quá muốn tiến vào Thiên giới đều có yêu cầu cảnh giới.

Thiên địa Cửu Vực hiện nay, so với trước kia đã lớn hơn không dưới trăm lần.

Không gian cũng càng vững chắc.

Mà thiên địa thuộc về Thiên Đạo, cũng đang trong quá trình mở rộng, tạm thời không liên thông cùng Cửu Vực.

Đối với thiên địa mới, Sở Huyền đã có sắp xếp khác.

Trước khi thiên địa mới chưa trưởng thành, hắn sẽ không để liên thông cùng Cửu Vực.

Đương nhiên, thiên địa mới cũng thuộc về tam giới.

Thiên địa sản sinh đại tạo hóa, không thể nghi ngờ tu luyện giả trong Cửu Vực là người được lợi đầu tiên.

Nguời tu luyện trên Đế Cảnh, đều đang bế quan tu luyện.

Nhất là Khai Đạo giả Cửu Vực, bọn hắn đang đắm chìm trong niềm vui khai đạo.

Đây là lần đầu bọn hắn cảm nhận được vui vẻ khi thực lực tăng lên.

Thì ra chuyện một ngày khai đạo 10 dặm là có thật.

Một số tồn tại ẩn núp trong Cửu Vực, cũng bế quan cảm ngộ, tạm thời không có tâm tư hiện thế, tranh đoạt địa vị bá chủ thiên địa.

Trong Thiên Chi Vực.

Thi hài giống người kia, tựa hồ đang tìm hiểu thứ gì đó, thực lực càng ngày càng mạnh.

Trong cơ thể hắn, mơ hồ hiện ra một ít pháp tắc Đại Đạo.

Sở Huyền chỉ nhìn thoáng qua, không có để ý quá nhiều.

Mặc kệ đối phương muốn bố cục cái gì, hôm nay Cửu Vực đã thuộc về hắn, Thiên Đạo đã thâu tóm Đại Đạo Cửu Vực, hơn nữa còn vượt xa Đại Đạo Cửu Vực.

Thiên địa cũng trở nên mạnh hơn.

Cho dù có bày mưu nghĩ kế, cũng không thể nào thay đổi được gì.

Khoả đầu lâu khổng lồ kia, đã khôi phục thân thể, thanh tỉnh lại.

Thực lực của hắn đang tăng lên.

Đây là một vị Cổ Thần Hỗn Độn.

Chẳng qua là vận khí không tốt, gần như chết đi.

Hôm nay khôi phục, coi như là đạt được đại cơ duyên, đại tạo hóa.

Tại trong Thiên Đạo sống lại, đạt được Thiên Đạo đại tạo hóa, đã không phải là Cổ Thần Hỗn Độn.

Có thể xưng là Cổ Thần Thiên Đạo.

Chịu ước thúc bởi Thiên Đạo.

Đương nhiên, nói một cách khác, hắn cũng lụm được đại cơ duyên.

Tiềm lực của Thiên Đạo là vô tận.

Theo Thiên Đạo càng ngày càng mạnh, kỳ thật thực lực của hắn cũng sẽ tăng dần.

Chỉ cần Thiên Đạo bất diệt, thì hắn cũng không thể nào chết hẳn.

Sẽ có cơ hội khôi phục lại trong Thiên Đạo.

Sinh linh Cửu Vực nhờ có đại tạo hóa mà trở nên mạnh mẽ, số lượng người đột phá tăng mạnh, cũng không ít người đột phá Khai Đạo Cảnh, cũng bởi vậy mà Thiên Đạo đề thăng, cung cấp động lực phát triển.

Cho tới bây giờ, tốc độc khuếch trương cùng nâng cao của Thiên Đạo vẫn chưa dừng lại.

Chẳng qua là đã chậm lại mà thôi.

Chờ đến khi sinh linh Cửu Vực kết thúc đề thăng, thì tốc độ phát triển của Thiên Đạo mới tạm thời ngưng lại.

Mặc dù như thế, thì vẫn được xem là đề thăng.

Chẳng qua là trở nên rất chậm mà thôi.

Thiên Đạo vui vẻ phồn vinh, đã thay đổi toàn bộ thế cục Hỗn Độn.

Sở Huyền có một loại trực giác, đợi đến lúc Thiên Đạo ngưng mở rộng, thiên địa vững chắc triệt để, hoàn thành bố cục tam giới.

Thì danh tiếng Thiên Đạo sẽ được truyền khắp Hỗn Độn.

Chỉ sợ tất cả Khai Đạo giả trong Hỗn Độn, đều biết tới sự tồn tại của Thiên Đạo.

Thậm chí, sẽ biết được Đại Đạo Cửu Vực đã biến mất.

Thay vào đó là Thiên Đạo.

Lúc này, sẽ không quá lâu.

Cửu Vực, cũng sẽ trở thành lịch sử.

Cũng nên vì thiên địa, lấy một cái tên mới.

Sở Huyền cân nhắc cả nửa ngày.

Ý niệm khẽ động, một cái tên khắc ở trong Thiên Đạo.

Thiên địa Thần Châu!

Cửu Vực sẽ trở thành lịch sử, mà thiên địa Thần Châu sẽ truyền khắp Hỗn Độn.

Thiên Đạo cũng thay thế Đại Đạo Cửu Vực.

Thiên địa đệ nhất Hỗn Độn, thiên địa Thần Châu!

Một khi danh tiếng Thiên Đạo truyền khắp Hỗn Độn, thiên địa Thần Châu cũng thay thế Cửu Vực.

Tất nhiên sẽ ở trở thành một tin tức chấn động khắp Hỗn Độn.

Trực tiếp thay đổi đại thế toàn bộ Hỗn Độn.

Ngay cả tồn tại Chí Thượng Hỗn Độn, cũng phải bị kinh động.

Thiên Đạo, sẽ thay đổi Hỗn Độn, đây là chuyện tất nhiên.

Sở Huyền rất rõ ràng, đại thế của Hỗn Độn, sẽ bởi vì hắn mà phát sinh biến hóa cực lớn.

Nếu không có đủ thực lực, thì không cách nào kháng lại biến hoá này.

Tất nhiên sẽ có cường giả muốn tiến vào Thiên Đạo, ý đồ chiếm lấy Thiên Đạo!

Mục tiêu tiếp theo của Thiên Đạo là tiến cấp dung hợp, chiếm đoạt một đoàn pháp tắc chí thượng.

Trong chín đoàn pháp tắc Hỗn Độn, Thiên Đạo sẽ là thứ nhất.

Sau khi thâu tóm một đoàn pháp tắc chí thượng trong đó, há có thể buông tha tám đoàn pháp tắc còn lại?

Chương 933. Sắp Đột Phá Chí Thượng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cuối cùng Thiên Đạo sẽ trở thành thứ duy nhất trong Hỗn Độn, tất cả sinh linh trong Hỗn Độn chỉ có tu hành Thiên Đạo!

Thậm chí toàn bộ Hỗn Độn, đều phải sẽ trở thành một thiên địa.

Thiên địa khổng lồ vô tận.

Đương nhiên, đây là kết quả sau cùng nếu Thiên Đạo tiếp tục đề thăng.

Nếu như giữa đường gặp chuyện bất trắc, hoặc là chết non.

Tự nhiên hết thảy đều thất bại.

Dung hợp hoặc chiếm đoạt một đoàn pháp tắc chí thượng, Thiên Đạo trở thành một trong chín đại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, chuyện này cũng không quá khó.

Chỉ là vấn đề thời gian mà thôi.

Quá trình này, tất nhiên cần phải có thời gian.

Trước tiên Sở Huyền phải đối mặt, chính là Thiên Đạo truyền khắp Hỗn Độn, thiên địa Thần Châu thay thế Cửu Vực, tạo ra rung chuyển.

Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, không đủ để uy hiếp Thiên Đạo.

Người có năng lực ham muốn Thiên Đạo, tất nhiên phải là cấp bậc Chí Thượng Hỗn Độn.

Trái lại Sở Huyền cũng không quá lo lắng vấn đề này.

Chờ cho Thiên Đạo ổn định lại, sau đó tin tức mới được lan truyền khắp Hỗn Độn.

Tới lúc đó hắn cũng đột phá Chí Thượng Hỗn Độn rồi.

Một khi đột phá xong, Sở Huyền tin chắc mình có thể ứng phó tất cả uy hiếp.

Huống hồ, khoảng cách kỳ hạn 100 năm đã không xa.

Về phần Siêu Thoát Hỗn Độn Giả, cũng đã vượt ra ngoài Hỗn Độn rồi, tất nhiên là không ở trong Hỗn Độn.

Sẽ không để ý tới biến hoá trong Hỗn Độn.

Thiên Đạo ở trong mắt bọn họ, cũng chỉ là vật bình thường, không có tí lực hấp dẫn nào.

Huống hồ, có tồn tại Siêu Thoát Hỗn Độn Giả hay không, còn là một vấn đề không có lời giải.

Kỳ hạn 95 năm đã đến.

Khoảng cách kỳ hạn 100 năm, cũng chỉ còn 5 năm.

Mà lúc này, Sở Huyền đã chạm đến cánh cửa chí thượng.

3.000 khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể, đã bắt đầu phát triển thành pháp tắc chí thượng.

Mặc dù chỉ là hình thức ban đầu, nhưng tương lai sẽ phát triển thành Chí Thượng Hỗn Độn.

3.000 khối không khí Hỗn Độn, chỉ cần sinh ra một chút pháp tắc chí thượng, sau đó trưởng thành một đoạn nhỏ, thì Sở Huyền có thể đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Dù sao thể chất của hắn cũng là siêu thoát Hỗn Độn.

Có thể dễ dàng đột phá Chí Thượng Hỗn Độn hơn kẻ khác.

Nếu kẻ khác muốn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, cần phải cảm ngộ pháp tắc chí thượng, diễn hóa thần hồn thành pháp tắc chí thượng, sau đó dung hợp với một đoàn trong chín đại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, hình thành một loại trạng thái giống như dung hợp.

Nhưng cũng không phải là dung hợp.

Sau đó là có thể khống chế một phần pháp tắc chí thượng Hỗn Độn

Lực lượng Đại Đạo, lột xác thành lực lượng chí thượng.

Sở Huyền muốn đột phá thì không cần làm theo trình tự này.

Chỉ cần khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể hắn, sinh ra pháp tắc chí thượng, thoáng phát triển một chút, hắn liền đạt được lực lượng chí thượng.

Hơn nữa, có thể dùng khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể, dung nhập vào trong chín đại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, sau đó hắn có thể khống chế được pháp tắc chí thượng.

Đây cũng là điểm đặc biệt của thể chất Siêu Thoát Hỗn Độn, sẽ không bị trói buộc bởi pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Những cường giả Chí Thượng còn lại, bởi vì thần hồn của bọn hắn đã dung hợp với một trong chín đại pháp tắc chí thượng, nối liền với nhau.

Theo một ý nghĩa nào đó, thì đây là một loại trói buộc.

Nếu muốn siêu thoát Hỗn Độn, nhất định phải thoát khỏi chín đại pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Nhưng mà, thoát khỏi pháp tắc chí thượng, thì làm sao có thể trở thành Chí Thượng Hỗn Độn?

Rồi làm như thế nào để siêu thoát Hỗn Độn?

Đây cũng là nguyên nhân chính, khiến cường giả Chí Thượng không thể tìm được phương pháp siêu thoát Hỗn Độn.

Nhưng mà Sở Huyền không bị trói buộc bởi những thứ này.

Từ trong thân thể hắn, vốn nhờ khối không khí Hỗn Độn sinh ra pháp tắc chí thượng, mà có được lực lượng chí thượng.

Thần hồn của hắn không cần dung hợp với pháp tắc chí thượng.

Hắn có thể dùng pháp tắc chí thượng trong cơ thể, kết nối với pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, dùng thứ này khống chế một phần pháp tắc chí thượng.

Thậm chí hắn có thể, đồng thời kết nối với chín đại pháp tắc Hỗn Độn.

Hơn nữa cũng có thể tùy thời tách ra.

Chính bởi vì như thế, hắn không bị trói buộc, nên càng dễ dàng siêu thoát Hỗn Độn.

Mấu chốt để siêu thoát Hỗn Độn, chính là khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể có thể trưởng thành và hoàn thiện pháp tắc chí thượng nó sinh ra, cùng với hoàn thiện pháp tắc Đại Đạo.

Mặc dù đã có cách để siêu thoát Hỗn Độn, nhưng mà vẫn cực kỳ khó khăn, cần thời gian rất dài mới có thể hoàn thành.

Hơn nữa, trước mắt Sở Huyền cũng không có phương pháp tu luyện cụ thể để siêu thoát Hỗn Độn.

Không có phương pháp tu luyện cụ thể, chỉ có thể dựa vào một hướng đi để phát triển, tự nhiên cần nhiều thời gian để hoàn thành.

Sau khi đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, tốc độ tu luyện của Sở Huyền sẽ chậm lại.

Không thể nào giống như hiện tại, quả thực tu vi tăng lên như ngồi tên lửa.

Siêu thoát Hỗn Độn, dù sao cũng không phải đột phá cảnh giới bình thường.

Sở Huyền cảm nhận khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể, pháp tắc chí thượng đang phát triển, có lẽ trước kỳ hạn 100 năm, hắn có thể đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Ngắn thì có hi vọng đột phá trong một năm.

Sở Huyền chuyên tâm cảm ngộ biến hóa của khối không khí Hỗn Độn.

Không hề chú ý thế cục bên ngoài.

Chương 934. Sắp Đột Phá Chí Thượng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Mặc kệ bên ngoài Hỗn Độn phát sinh chuyện gì, đều không thể ảnh hưởng đến Cửu Vực.

Chỉ cần hắn chưa cho phép, không có người nào có thể đột phá Thiên Đạo, tiến vào trong thiên địa.

Trừ phi xuất hiện Chí Thượng Hỗn Độn.

Nhưng mà, người đạt tới Chí Thượng Hỗn Độn, hiển nhiên sẽ không chú ý tới Cửu Vực.

Cửu Vực chưa thể lọt vào mắt bọn hắn.

Đại thế trong Hỗn Độn không thể ảnh hưởng đến bọn hắn.

Bởi vì Thiên Đạo vẫn đang đề thăng, cho nên không có ai biết được Thiên Đạo đã thay thế Đại Đạo Cửu Vực.

Mặc dù bố cục trong Hỗn Độn phát sinh thay đổi.

Cũng sẽ không khiến Chí Thượng Hỗn Độn chú ý.

Đừng nói là Chí Thượng Hỗn Độn, ngay cả là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả hậu kỳ cũng sẽ không chú ý.

Mà một khi danh tiếng Thiên Đạo truyền khắp chúng sinh Hỗn Độn, tất nhiên sẽ khiến đám cường giả chú ý.

Thậm chí tự mình đến đây dò xét một phen.

Có khả năng nhận thấy Thiên Đạo, chính là điểm mấu chốt để siêu thoát Hỗn Độn.

Những tồn tại chí thượng kia, không thể ngồi yên.

Hiện tại thì Thiên Đạo rất ổn.

Sẽ không xuất hiện vấn đề gì.

Sở Huyền an tâm cảm ngộ pháp tắc chí thượng bên trong khối không khí Hỗn Độn.

Hắn đã bước một chân vào cảnh giới Chí Thượng Hỗn Độn.

Cửu Vực rất yên bình, rất ít khi phát sinh tranh đấu.

Cường giả đều bế quan tu luyện, cảm ngộ cơ duyên do tạo hóa trong thiên địa mang đến.

Khai Đạo giả đều đắm chìm trong khai đạo.

Thiên địa vẫn tiếp tục mở rộng.

Trong Thiên địa mới, Sở Vân cùng Tô Tiên Nhi dạy dỗ tri thức cho Nhân tộc, truyền bá văn minh.

Võ cũng ở đây.

Thực lực của hắn đang khôi phục nhanh chóng.

Hơn nữa đã thu được rất nhiều cảm ngộ.

Võ tự tin bản thân có thể đột phá Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Tốc độ khuếch trương của thiên địa đã chậm lại, Thiên Đạo cũng sắp tiến vào giai đoạn ổn định.

Giai đoạn này, tạo hoá đã sắp cạn kiệt.

Tạo hóa của Thiên Đạo chấm dứt, xem như chính thức thâu tóm Đại Đạo Cửu Vực, từ nay về sau trong Hỗn Độn sẽ không còn Đại Đạo Cửu Vực, chỉ có mỗi Thiên Đạo.

Từ nơi sâu xa, danh tiếng Thiên Đạo sẽ được chúng sinh Hỗn Độn biết tới.

Bên ngoài Hỗn Độn.

Rất nhiều cường giả, đều yên lặng chờ đợi.

Tốc độ thiên địa mở rộng ngày càng chậm.

Hơn nữa, đã sắp mở rộng đến Cổ Giới Hỗn Độn.

Bất quá dựa vào xu thế trước mắt, là không đủ bao quát Cổ Giới Hỗn Độn.

Tình cảnh của Xích Ma rất chật vật.

Tựa hồ quái nhân khói đen không biết mệt mỏi, cũng sẽ không thấy buồn chán, cứ nhìn chằm chằm vào đám Khai Đạo giả bên trận doanh Ma tộc.

Từ đầu đến cuối, tổng cộng có 6 vị Khai Đạo giả bị quái nhân khói đen nuốt chửng.

Xích Ma tức giận đến mức xì khói.

Nhưng mà, hắn không thể làm gì.

Hắn không có biện pháp đối phó với quái nhân khói đen.

Mấy người Đình lại không ra tay giúp hắn.

Ai cũng không muốn đắc tội quái nhân khói đen.

Trong đám cường giả có mặt tại đây, không người nào đủ tự tin có thể đánh chết quái nhân khói đen.

Ngay cả Sở dẫn người đến cũng không làm được.

Thậm chí hắn còn lo lắng, quái nhân khói đen sẽ chọc giận một số người, tạo thêm phiền toái cho hắn.

Cường giả các tộc nhìn về phía Sở, trong đáy mắt có thêm một tia kiêng kị.

Người này, nhìn bên ngoài thì thực lực không quá mạnh, cũng chỉ có vậy.

Nhưng mà, vừa xuất hiện đã giải thoát khốn cảnh cho Nhân tộc, lại khiến Ma tộc lâm vào bị động.

Xích Ma càng thêm mệt mỏi.

Chỉ cần sơ suất một tẹo, thậm chí sẽ bị quái nhân khói đen cắn nuốt.

Đúng vào lúc này, có một cỗ khí tức cường đại truyền tới.

Ma uy cuồn cuộn.

Có chí cường giả Ma tộc trở về.

Xích Ma lập tức thở phào nhẹ nhõm.

Không ít cường giả vây xem cũng thở dài một hơi.

Sở nhíu chặt mày, nhìn về phía Hỗn Độn, chỗ khí tức đang truyền đến.

Người tới rất mạnh!

Còn mạnh hơn Xích Ma.

Thậm chí cũng mạnh hơn Mị.

Ầm!

Bỗng nhiên, trong Hỗn Độn xuất hiện một cỗ lực hút cực mạnh, một cái vòng xoáy khủng bố cuốn tới, trực tiếp bao phủ quái nhân khói đen.

Hạ liếc nhìn Sở, đang thăm dò có muốn ra tay hay không?

Sở khẽ lắc đầu.

Nếu Hạ ra tay, Đình cũng sẽ không ngồi yên.

Tất nhiên!

Đùng!

Quái nhân khói đen biến thành một đoàn hắc vụ.

Nhưng mà, vẫn không có thể thoát khỏi vòng xoáy, hơn phân nửa hắc vụ đã bị cắn nuốt.

Ầm!

Vòng xoáy truyền đến một tiếng nổ đinh tai nhức óc, tựa hồ đám hắc vụ kia triệt để biết mất.

Hắc vụ thoát khỏi vòng xoáy, lại ngưng tụ thành hình người.

Hắn nhìn về phía vòng xoáy màu đen, tức giận không thôi, phát ra tiếng gầm.

Vòng xoáy thu nhỏ lại, lộ ra thân hình một vị đại ma, ánh mắt màu đỏ tươi u lãnh.

"Phệ Ma!".

Đây là một vị thân truyền Ma Tổ, sư huynh của Xích Ma!

Quái nhân khói đen gầm to một tiếng, trên mặt lộ vẻ tức giận liếc nhìn Phệ Ma, nhưng cũng có một chút kiêng kỵ.

Bành!

Khói đen nổ tung, bên trong Hỗn Độn xuất hiện một mảnh khí tức ô trọc.

Tựa hồ bên trong ẩn chứa lực lượng pháp tắc đặc thù.

Ô trọc xoáy về phía Phệ Ma.

Phệ Ma chỉ hừ lạnh một tiếng.

Giơ tay vỗ một cái, vòng xoáy lại hiện ra trực tiếp cắn nuốt mảnh khí ô trọc kia.

Chỉ trong nháy mắt, sắc mặt Phệ Ma chợt biến.

Vậy mà vòng xoáy của hắn có dấu hiệu bị ô trọc.

Ầm!

Phệ ma vung tay lên, vòng xoáy lập tức biến mất.

Quái nhân khói đen giết không chết, nhưng mà tạm thời có thể đuổi hắn đi.

Chương 935. Sắp Đột Phá Chí Thượng (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Không có quái nhân khói đen làm phiền, lần này có không ít người nhìn về phía Sở.

Phệ Ma cũng đã trở về.

Nguy cơ của Nhân tộc lại hiện ra.

Chỉ cần Ma tộc dẫn đầu, tất nhiên sẽ có không ít cường giả đi theo.

Thậm chí Đình cũng ra tay.

Xích Ma nén giận nãy giờ, liền ra tay.

"Sở, ngươi đáng chết!".

Ầm!

Trực tiếp xuất thủ.

Roẹt!

Ánh đao loé lên trong Hỗn Độn, Hạ cũng xuất thủ.

Thái nhìn nhìn Phệ Ma, vẻ mặt bất đắc dĩ, lấy ra ngọc phù, âm thầm đưa cho Sở rồi nói: "Cho ngươi thứ này!".

Ngọc phù vừa hiện, tất cả mọi người đều biến sắc.

Uy thế bên trong chỉ thoáng hiện, đã trấn áp một mảnh Hỗn Độn.

Phệ Ma cũng đổi sắc mặt.

Hắn nhìn về phía Thái, lạnh lùng thốt: "Cự Nhân tộc, muốn giúp đỡ Nhân tộc ư?".

Trước đây có một vị Tổ tiên của Cự Nhân tộc, đã từng bảo vệ Nhân tộc, sau đó còn truyền thụ phương pháp luyện thể cho Nhân tộc.

"Thái ta, là hảo hữu chí giao cùng Sở, đây là chỉ một mình ta đứng ra giúp hắn, không liên quan đến Cự Nhân tộc".

Thái lạnh lùng thốt.

Sở nhìn về phía ngọc phù trong tay Thái, hắn có thể cảm nhận được, lực lượng kinh khủng ẩn chứa bên trong.

Cỗ uy thế này rất mạnh.

Mạnh thì có mạnh đấy, nhưng Nhân tộc muốn dựa vào thứ này để vượt qua kiếp nạn, thì không có khả năng.

Mấy vị cường giả tam tộc đều có nội tình.

Trả một cái giá lớn, triệt tiêu uy năng của quả ngọc phù này, cũng không phải là không làm được.

Thực lực của Tam Tổ Tiên Thần Ma, là một ẩn số.

Nhưng mà, thân truyền của bọn họ đều là Siêu Thoát Khai Đạo Giả Thiên Địa, có thể yếu được sao?

Chỉ sợ đã chạm tới cánh cửa Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo hậu kỳ.

Trong Hỗn Độn cũng không thiếu bảo vật, chưa chắc là tam tộc không có bảo vật công kích có thể triệt tiêu lực lượng trên ngọc phù.

Tuy rằng Phệ Ma có chút kiêng kị, nhưng cũng không quá sợ hãi.

Hiển nhiên là hắn có chuẩn bị mà về.

Đơn giản chỉ cần trả một cái giá lớn.

Một quả ngọc phù, mặc dù có thể đánh chết cường giả như Phệ Ma, nhưng cũng không thay đổi được cái gì.

Ngược lại sẽ kích thích cường giả các tộc Cửu Vực, quyết định nhẫn tâm dù trả giá đắt, cũng muốn tiêu diệt Nhân tộc.

"Thái, ngọc phù này ngươi cứ giữ lại đi, Nhân tộc cũng chưa đến mức này".

Sở lắc đầu cười nói.

Thái có chút không vui.

"Từ lúc nào ngươi lại lề mề như vậy, trước kia ngươi đều lừa gạt bảo vật từ tay ta, trực tiếp tặng cho ngươi còn chê?".

Sở liếc nhìn tên to xác này, cười nói: "Thái, nếu như ngươi biết rõ, cũng nên rõ ràng, ta không cầm bảo vật của ngươi, chứng tỏ ta có nắm chắc giải quyết được khốn cục".

Thái ngờ vực liếc nhìn hắn.

Sở, được xưng là thần toán.

Chẳng qua là, dựa vào thực lực hiện tại của hắn, thật sự có thể giải quyết khốn cục trước mắt?

Có đôi khi âm mưu quỷ kế, đứng trước thực lực tuyệt đối thì không phát huy được bao nhiêu tác dụng.

Thái nghĩ một hồi, cũng thu ngọc phù trở về.

Hắn quyết định, nếu như Sở gặp phải nguy cơ tử vong, hắn sẽ dựa vào quả ngọc phù này, cứu Sở trốn đi.

Về phần những người khác, hắn không quản được.

Hạ đang đại chiến với Xích Ma.

Phệ Ma nhìn về phía Sở.

"Ta cũng muốn nhìn xem, ngươi ứng phó bằng cách nào?".

Hắn khẽ vung tay áo, vòng xoáy khủng bố lại xuất hiện, lực hút kinh khủng quét về phía Khai Đạo giả Nhân tộc.

Sở chỉ cười nhẹ, rồi nói: "Cần gì chứ".

Không ít cường giả vây xem đều kích động.

Mà ngay cả Đình, trên người đều loé lên sấm chớp.

Sở nhìn về phía hắn.

"Nếu ngươi ra tay, cẩn thận tỷ tỷ của ngươi trừng phạt!".

Sấm chớp trên người Đình thoáng ngưng lại.

Trên mặt lộ ra vẻ giận dữ.

Mắt thấy Khai Đạo giả Nhân tộc sắp bị vòng xoáy cắn nuốt.

Đúng lúc này xuất hiện một tầng sóng gợn, như dòng nước chắn ngang vòng xoáy, triệt tiêu lực cắn nuốt.

Phệ Ma ngẩng đầu nhìn lại.

Là một vị nữ tử xinh đẹp chậm rãi đi tới.

Trên ngón tay ngọc lộ ra một tầng sóng nước, tràn ngập Đại Đạo chi lực.

Nhìn thấy người xuất thủ.

Tất cả cường giả ở đây đều thoáng sửng sốt.

"Thủy Thần Cốc muốn nhúng tay vào chuyện Cửu Vực?".

Người mở miệng chính là Phiêu.

Không phải là chuyện giữa Nhân tộc và Ma tộc, mà là chuyện Cửu Vực.

Bất luận là Ma tộc, Nhân tộc, đều có xuất thân từ Cửu Vực.

Phiêu trực tiếp đẩy chuyện này liên quan tới Cửu Vực.

Thủy Thần Cốc chính là thế lực Hỗn Độn, nhúng tay vào chuyện Cửu Vực, xem như vượt quá giới hạn.

Nữ tử bước tới chậm rãi.

Trên người có sóng nước lăn tăn, giống như tiên tử trong nước.

Xinh đẹp vô song.

Một bên ngăn lại vòng xoáy của Phệ Ma, một bên nhìn về phía Phiêu, cười tươi như hoa nở: "Việc này không liên quan tới Thủy Thần Cốc, thêm nữa là cũng được xem như người của Cửu Vực".

Ánh mắt nàng liếc về phía Sở.

"Hắn là nam nhân của ta, ta giúp cho nam nhân của mình, có gì mà không thể?".

Toàn trường đều trợn trắng mắt.

Ngay cả Phệ Ma cũng dừng tay.

Chớ nói những người khác, mà ngay cả đám Khai Đạo giả Nhân tộc, đều có vẻ mặt ngây ngốc.

Sở tổ...Đây cũng quá phong lưu đi!

Vậy mà đi câu dẫn một nữ cường giả bực này!

Phiêu thoáng ngây dại.

Nàng nhớ lại lúc trước, Sở gọi mình là Phiêu tỷ tỷ, nàng đã từng cho Sở một ít bảo vật.

Khi đó, hẳn là Sở chuẩn bị câu dẫn mình đi?

Hỗn đản này!

Đình tức giận đến mức sấm chớp quanh người nổ đùng đoàng.

Cả giận nói: "Sở, không phải ngươi cùng tỷ tỷ của ta...".

Hắn bị chọc giận sắp phát điên rồi.

Đồ khốn kiếp.

Chân đạp mấy thuyền?

Sở vẫn cười nho nhã, phong độ nhẹ nhàng, lấy ra một cây quạt giấy xoè ra, nhẹ nhàng phe phẩy.

"Hi tỷ, biết rõ chuyện này!".

Nụ cười trên mặt Sở rất hồn nhiên.

Đệch!

Đình tức sắp hộc máu.

Chương 936. Đột Phá Chí Thượng Hỗn Độn (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tất cả cường giả vây xem đều ngây dại, nhất là đám cường giả cùng thời với Đình.

Thần nữ Hi, biết rõ Sở câu dẫn nữ nhân khác?

Vậy mà không màng tới?

Không có giết chết Sở? Đây là tình huống gì?

Lúc trước, Diêu thân truyền Tiên Tổ đau khổ truy cầu Hi, đều bị nàng cự tuyệt.

Nếu như Diêu biết được chuyện này, chỉ sợ sẽ tức đến ói máu.

Đương nhiên, không thiếu người hâm mộ Sở.

Thực lực bình thường, lại có thể câu dẫn nhiều nữ cường giả như vậy.

Hơn nữa, nữ nhân bị hắn câu dẫn lại không hề ghen tuông?

Tại sao bọn hắn không nhìn ra, gia hoả Sở này lại có sức hấp dẫn lớn như vậy...

Hồng quyết định, đợi chuyện này qua đi, nhất định phải tìm Sở tổ lãnh giáo, phương pháp câu dẫn nữ cường giả!

Vì sự cường thịnh của Nhân tộc!

Hồng ta, làm việc nghĩa không thể chùn bước!

Bên kia, Xích Ma cùng Hạ đã dừng tay, không thể đánh nữa.

Tựa hồ lại trở về thế cân bằng.

Trừ phi Đình hoặc là Ngao Hải cùng ra tay.

Dựa vào tình huống trước mắt, khả năng này không lớn.

Ngao Hải còn bị lão tổ bên hắn quản giáo.

Đình thì sao?

Tỷ tỷ của mình bị câu dẫn, hắn đang tức giận đến mức phát điên, nhưng cũng không dám xuất thủ.

Lỡ như chọc giận tỷ tỷ, hậu quả hắn không gánh nổi.

Phiêu, tựa hồ cũng không có ý xuất thủ.

Còn mấy vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả khác, thực lực hơi yếu, cho dù bọn hắn có tham chiến cũng không thể chiếm được quá nhiều ưu thế.

Hiện tại chỉ có thể tiếp tục chờ!

Cường giả của các tộc khác trở về.

Các tộc Cửu Vực, cũng không chỉ có mấy vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Sở vẫn thản nhiên, dõi mắt bốn phương, tư thái rất tiêu sái.

Sắc mặt Phệ Ma trở nên âm trầm.

Xích Ma thì trở nên cáu gắt.

Ánh mắt của hắn nhìn về phía vị nữ tử kia, thần sắc đã có một ít kiêng kị.

Thực lực Xích Ma yếu hơn đối phương.

Ngay cả là Phệ Ma, cũng không nắm chắc có thể đánh thắng.

Nàng là thiên kiêu đệ nhất Thủy Thần Cốc, Thuỷ Liên!

Nghe đồn, Thủy Thần Cốc chính là một vị Cổ Thần Hỗn Độn nho đạo chính thống.

Lúc này đây Cửu Vực xảy ra biến cố, không ít thế lực cường đại trong Hỗn Độn đều cử người đến.

Ngoại trừ Thuỷ Liên ra.

Còn có mấy nữ cường giả còn lại.

Cường giả các tộc Cửu Vực, cũng không khỏi nhìn về phía mấy vị nữ cường giả kia.

Trong đám nữ nhân này, còn có tình nhân của Sở hay không?

Nguyên một đám thầm chửi trong lòng.

Tên Sở hỗn đản này, rốt cuộc là dùng biện pháp gì câu dẫn nhiều nữ cường giả như vậy?

Chuyện càng kỳ quái hơn chính là.

Những nữ cường giả này, vậy mà đều giữ tình cảm tốt với hắn?

Bỏ qua chuyện hắn câu dẫn nhiều nữ nhân khác?

Nếu Sở là cường giả thì cũng thôi đi.

Nhưng mà hắn không phải...

Không lẽ gia hoả Sở này, khai mở ra câu dẫn chi đạo?

Chuyên môn câu dẫn nữ cường giả?

Ầm!

Trong Hỗn Độn, lại truyền đến một cỗ khí tức mạnh mẽ.

Xuất hiện một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Đến từ một phương các tộc Cửu Vực.

Mặc dù nhiều thêm một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, nhưng Phệ Ma cũng không có hành động gì.

Tiếp tục chờ đợi.

Sở vẫn duy trì nụ cười.

Cứ như vậy, liên tục có cường giả trở về.

Bên phe Cửu Vực, đã tăng thêm ba vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Mặc dù đơn đả độc đấu thì không thể thắng Hạ, nếu bọn hắn liên thủ thì có thể chiếm thế thượng phong.

Phệ Ma vẫn đang chờ đợi.

Cường giả các tộc Cửu Vực cũng kiên nhẫn chờ đợi.

Tốc độ thiên địa khuếch trương còn chưa có dấu hiệu dừng lại.

Lực bài xích Đại Đạo chưa có biến mất.

Đối phó Nhân tộc, không thể vội được.

Các tộc đều ăn ý chờ đợi.

Không thể để cho Nhân tộc tiến vào Cửu Vực.

Nhân tộc được Đại Đạo chiếu cố, nếu để bọn hắn tiến vào Cửu Vực, thì xác xuất đạt được cơ duyên vượt xa mấy tộc khác.

Thậm chí là cơ duyên lớn nhất, rất có khả năng sẽ bị Nhân tộc đoạt được.

Song phương tranh đấu biết bao nhiêu lâu.

Nếu thật sự thả cho Nhân tộc quật khởi, tất nhiên trong tương lai các tộc sẽ bị Nhân tộc trấn áp.

Đây là tất nhiên!

Giống như Cửu Vực hiện tại, Nhân tộc đã trở thành bá chủ, hầu như nhất thống Cửu Vực.

Hôm nay hậu duệ các tộc trong Cửu Vực, đều bị Nhân tộc ép tới không thở nổi.

Thậm chí, không thiếu một vài chủng tộc đã bị diệt vong.

Cường giả liên tục trở về.

Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, cũng ngày càng nhiều.

Đám người Hồng cảm nhận được áp lực rất lớn.

Chỉ có Sở, vẫn bình chân như vại.

Bên phía Tiên tộc lại có một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả trở về.

Bất quá, người này không phải thân truyền của Tiên Tổ.

Mà là một vị đứng đầu trong Tiên tộc đời đầu.

Thực lực yếu hơn Phiêu.

Thực lực nằm trong khoảng khai đạo 1.000 vạn dặm.

Thần tộc cũng có một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả trở về.

Xét về địa vị, tự nhiên không bằng Đình, vị thân truyền Thần Tổ.

Thực lực cũng chỉ chênh lệch một chút.

Đạt tới cảnh giới Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, đều hơn thua ở chỗ thiên phú cùng cơ duyên.

Mặc dù cũng không phải là thân truyền Tam tổ Tiên Thần Ma, nếu đạt được cơ duyên, tự nhiên có thể đột phá Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Ma tộc lại trở về thêm hai vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Thực lực yếu hơn Xích Ma.

Thân truyền Ma Tổ, dù sao cũng là người có thiên phú nổi bật, khí vận hùng hậu.

Thân có đại khí vận, tự nhiên không thiếu cơ duyên.

Ma tộc đời đầu, nếu muốn vượt qua thân truyền Ma Tổ, độ khó là rất lớn.

Chương 937. Đột Phá Chí Thượng Hỗn Độn (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cường giả phe Cửu Vực càng ngày càng nhiều.

Trái lại Nhân tộc, không có thay đổi gì quá lớn.

Chủng tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn, cũng có Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả trở về.

Trong đó có tồn tại viện binh Nhân tộc hay không, thì chưa thể phán đoán.

Thậm chí, nói không chừng trong lòng đám người này còn muốn nhằm vào Nhân tộc.

Số lượng Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả bên phe Cửu Vực đã vượt xa mấy thế lực trong Hỗn Độn.

Thuỷ Liên cảm nhận được áp lực.

Thực lực Phệ Ma cũng không yếu hơn nàng.

Nếu muốn giao chiến, thậm chí nàng sẽ rơi vào thế hạ phong.

Bên phía Nhân tộc, tạm thời chỉ có một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Nhìn thoáng qua bên người Sở.

Hắn vẫn nhẹ nhàng thong thả, trong lòng an tâm một chút.

Sở, hẳn là có lòng tin ứng đối?

Theo Siêu Thoát Thiên Địa Giả càng ngày càng nhiều, bầu không khí cũng trở nên ngưng trọng.

Cường giả có mặt ở đây, đều sinh ra cảm giác mưa gió sắp nổi lên.

Bất luận thấy thế nào, cường giả các tộc Cửu Vực, càng đến càng nhiều.

Nhân tộc trước sau vẫn rơi vào thế yếu.

Nhưng mà Sở không chút hoảng hốt, vẫn giữ thái độ bình thản.

Đôi mi thanh tú của Phiêu khẽ nhíu lại, tự tin của Sở là từ đâu ra?

Hắn đã tìm được chỗ dựa cường đại?

Có khả năng này sao?

Sở, Đệ Nhất Tổ Nhân tộc, sáng tạo thời đại hưng thịnh đầu tiên cho Nhân tộc.

Được xưng là thần toán tử.

Không lẽ hắn thật sự có nắm chắc, đối mặt với sự vây công của các tộc?

Mặc dù Tiên tộc và Thần tộc không tham dự, nhưng thực lực Ma tộc cũng không phải là loại mà Nhân tộc có thể kháng cự.

Huống chi, các tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn, cũng có một phần nhỏ ý đồ nhằm vào Nhân tộc.

Không lẽ Sở tìm được rất nhiều cường giả tới giúp?

Phệ Ma yên lặng quan sát Sở.

Vị này, được xưng Đệ Nhất Tổ Nhân tộc, nhưng thực lực lại không được.

Chỉ được cái tính toán vô song, am hiểu câu dẫn nữ cường giả.

Xét về bối phận, hai người không sinh cùng một thời đại, Sở thuộc dạng hậu bối.

Hạ cũng tương tự.

Nhưng mà, Hạ đã đột phá Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Đuổi kịp còn vượt qua một đám lão tổ các tộc Cửu Vực.

Đây là chỗ bất phàm của Nhân tộc?

Được Đại Đạo chiếu cố, cho nên trong Nhân tộc luôn xuất hiện hạng người yêu nghiệt?

Phệ Ma nghĩ tới hai vị khác của Nhân tộc, mặc dù không phải Thập Tổ Nhân tộc, nhưng cũng là cường giả trước khi xuất hiện Thập Tổ.

Vai vế thuộc về lão tiền bối của Sở.

Tuy rằng hai người kia không dẫn dắt Nhân tộc quật khởi, khiến cho Nhân tộc phát triển mạnh mẽ, mang đến thời đại hưng thịnh.

Nhưng mà, một người đã cầu cho Nhân tộc phương pháp luyện thể.

Vì Nhân tộc hèn mọn cực khổ, đã có một đoạn thời gian tương đối yên bình.

Một người khác thì sáng tạo ra phương pháp tu luyện độc nhất thuộc về Nhân tộc.

Nhân tộc cũng nhờ thế mà có thể tự mình bước lên con đường tu luyện, cường đại bản thân.

Người phía trước, hẳn là chưa có vẫn lạc.

Hắn đang chuẩn bị báo thù.

Người sau, thì không biết tung tích, khả năng đã chết thì rất lớn.

Thiên địa gần như đã ngưng khuếch trương.

Lần này Cửu Vực đại biến, xem như sắp kết thúc.

Nếu không có gì bất ngờ, lực bài xích của Đại Đạo sẽ bắt đầu yếu bớt, cuối cùng biến mất.

Tranh đoạt thiên địa tạo hóa cũng sắp diễn ra.

Cửu Vực, là thiên địa thuộc về các tộc Cửu Vực.

Há lại cho người ở ngoài đến ngấp nghé?

Trước khi tranh đoạt thiên địa tạo hoá, nhất định phải giải quyết Nhân tộc.

Nếu không, dựa theo kinh nghiệm trước kia, Nhân tộc sẽ đoạt được đại cơ duyên từ trong kẽ hở.

Dù sao, Nhân tộc cũng được Đại Đạo chiếu cố.

Lại càng dễ lấy được đại tạo hóa.

Chiến đấu nhằm vào Nhân tộc, sắp bạo phát.

Cực vẫn giữ yên lặng quan sát tình huống.

Hắn không có hiện thân.

Mà là tiếp tục cảm ngộ ngọc phù của Sở Huyền.

Thực lực đã có tinh tiến.

Những cường giả này, cũng đến vì Cửu Vực.

Nhưng mà, biến cố ở Cửu Vực, xuất phát từ tay của vị đại năng kia.

Tạo hóa, há muốn là đoạt được hay sao?

Cực, không biết tại sao Sở lại tự tin đến vậy.

Không lẽ, là dựa vào thực lực của bản thân hắn?

Tự nhiên Cực cũng không cho rằng, thực lực Sở yếu như vẻ bên ngoài.

Cực có thể mơ hồ cảm ứng được chỗ bất phàm của Sở.

Tất nhiên là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả.

Chẳng qua là, chưa từng tạo cho hắn cảm giác áp bách.

Có lẽ thực lực sẽ không vượt qua chính mình.

Lúc này dưới tình huống như vậy, làm sao đối phó lại sự vây công từ một đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa?

Ngay cả Cực, cũng không có lòng tin ứng phó nhiều cường giả Siêu Thoát Thiên Địa như thế.

Hắn lặng yên quan sát tình hình.

Chờ đợi thời cơ xuất thủ.

Không ra tay thì thôi, vừa ra tay sẽ nhất kích tất sát một vị Siêu Thoát Thiên Địa.

Cái tên Cực đã biến mất bao nhiêu năm rồi.

Chỉ sợ các tộc cũng đã quên tên hắn, đây cũng là lúc tái hiện lại uy danh của cực đạo.

Cực, tuyệt thế hung nhân!

Chính là một kẻ vô cùng tàn nhẫn khát máu trong lịch sử Nhân tộc, chuyên giết hại thiên kiêu các tộc khác.

Bên ngoài Hỗn Độn, tình hình hết sức căng thẳng.

Mà Sở Huyền cũng tỉnh lại từ trong tu luyện.

3.000 khối không khí Hỗn Độn trong cơ thể, đều sinh ra pháp tắc chí thượng.

Hơn nữa còn phát triển thêm một đoạn.

3.000 khối không khí Hỗn Độn xoay quanh Đại Đạo, giống như nhịp cầu nối tiếp nhau.

Chương 938. Đột Phá Chí Thượng Hỗn Độn (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Giờ phút này, đang trải qua một lần lột xác.

Cả người Sở Huyền đều phát sinh một loại lột xác nào đó

Ngẩng đầu nhìn lại, chín đoàn pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn, bao quát cả Hỗn Độn.

Nhờ có lực lượng pháp tắc chí thượng, mới có thể duy trì Hỗn Độn vận chuyển.

Tâm niệm vừa động, một đạo pháp tắc trong thần hồn, trực tiếp liên thông cùng với một đoàn pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Một khắc này, tựa hồ chúng sinh trong Hỗn Độn đều nằm trong lòng bàn tay của hắn.

Đại Đạo cũng tốt, thiên địa cũng được, đều tựa như là bọt biển, một đâm là bể.

Trong cơ thể hắn sinh ra lực lượng chí thượng rất mãnh liệt.

Kỳ hạn 98 năm đã đến, Sở Huyền đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Giờ phút này, Sở Huyền mới ý thức được, sự mạnh mẽ cùng khủng bố của Chí Thượng Hỗn Độn.

Thu hồi đoàn pháp tắc chí thượng vừa liên thông, Sở Huyền tiếp tục quan sát trong thể nội, pháp tắc chí thượng bên trong khối không khí Hỗn Độn.

Mặc dù đã trưởng thành một đoạn, sinh ra lực lượng chí thượng.

Hơn nữa, có thể liên thông đoàn pháp tắc chí thượng Hỗn Độn, điều khiển một phần pháp tắc.

Nhưng mà, những pháp tắc chí thượng này chỉ là hình thức ban đầu, vẫn còn rất nhỏ yếu, giống như một cây non chưa trưởng thành.

Sở Huyền cảm thụ được biến hóa của bản thân.

Thực lực của hắn đã tăng lên tới một trình độ khủng bố.

Chí Thượng Hỗn Độn, mạnh quá sức tưởng tượng.

Nếu có thể siêu thoát Hỗn Độn, thì khủng bố tới mức nào?

Chỉ có đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, mới có thể hiểu rõ sự khác biệt giữa Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo và Chí Thượng Hỗn Độn.

Cũng càng hiểu ra, nếu muốn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, là khó khăn tới bực nào.

Một vị Chí Thượng Hỗn Độn, có thể nhẹ nhàng giết một đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa.

Cho dù số lượng cường giả Siêu Thoát Thiên Địa có nhiều đến đâu, cũng không thể nào tạo thành uy hiếp đối với Chí Thượng Hỗn Độn.

Đây là tầng thứ đỉnh chóp của Hỗn Độn, bao trùm tất cả chúng sinh trong Hỗn Độn, khống chế lực lượng pháp tắc chí thượng Hỗn Độn.

Sau khi đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, tốc độ tu luyện của Sở Huyền cũng chậm lại.

Chẳng qua là dựa theo hướng đi siêu thoát Hỗn Độn, tăng lên một cách chậm chạp.

Hắn là Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, dựa theo bản năng siêu thoát Hỗn Độn.

Nhưng mà hắn thiếu phương pháp tu luyện siêu thoát Hỗn Độn, toàn bộ đều nhờ bản năng tự phát triển, dù sao cũng quá chậm.

Sở Huyền chỉ có thể chờ đợi phần thưởng kỳ hạn 100 năm, hệ thống sẽ tặng cho hắn phương pháp tu luyện siêu thoát Hỗn Độn.

"Ký chủ không bước chân ra khỏi nhà, đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, trở thành người tu luyện đột phá Chí Thượng Hỗn Độn nhanh nhất, cũng là người duy nhất dùng trăm năm đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, ban thưởng thể ngộ siêu thoát Hỗn Độn".

Đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, kích hoạt hệ thống ban thưởng.

Đây là chuyện tất nhiên.

Dùng 100 năm đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, đây là chuyện trước nay chưa từng có.

Tạo ra kỷ lục.

Tất nhiên sẽ kích hoạt phần thưởng.

Chuyện khiến Sở Huyền ngoài ý muốn, phần thưởng lần này chính là thể ngộ siêu thoát Hỗn Độn?

Siêu thoát Hỗn Độn, rốt cuộc là thế nào?

Lần này có lẽ hắn sẽ hiểu ra.

Thậm chí, có thể biết được, có tồn tại cường giả Siêu Thoát Hỗn Độn hay không.

Đương nhiên, dựa theo suy đoán của Sở Huyền, cho dù có người Siêu Thoát Hỗn Độn, tất nhiên cũng không ở lại trong Hỗn Độn.

Nếu như còn ở trong Hỗn Độn, thế thì gọi siêu thoát Hỗn Độn để làm gì?

Sở Huyền nhận lấy phần thưởng.

Một lần thể ngộ siêu thoát Hỗn Độn, có lẽ sẽ ngộ ra phương pháp dễ dàng hơn.

Ầm!

Sở Huyền chỉ cảm thấy cả người như thăng hoa, Hỗn Độn cũng tốt, thiên địa cũng được, đều tựa như bọt nước vỡ tung toé, tự dưng xuất hiện một loại lực lượng thần bí kinh khủng.

Tựa hồ đang ngăn cản hắn thăng hoa, muốn bóp chết hắn.

Sở Huyền tự trải nghiệm quá trình này, có lẽ đây chính là kiếp nạn phải đối mặt khi đột phá cảnh giới Siêu Thoát Hỗn Độn?

Chỉ có vượt qua kiếp nạn này, mới có thể Siêu Thoát Hỗn Độn?

Không biết là Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể của mình, lúc siêu thoát Hỗn Độn, có gặp phải kiếp nạn giống vậy hay không?

Đúng vào lúc này.

Sở Huyền có cảm giác tựa hồ mình đã phá bỏ trói buộc nào đó.

Đi tới một nơi không biết.

Nơi đây không có thứ gì.

Dường như tất cả đều trống rỗng.

Nhưng mà, nếu như trống rỗng, làm sao lại tồn tại một nơi đặc thù thế này.

Hắn mở mắt.

Quan sát phía dưới.

Thấy được một đoàn mờ mờ hình cầu cực lớn, đang tại chậm rãi giãn nở, mở rộng ra.

Đó là Hỗn Độn?

Hỗn Độn vẫn luôn giản nở, vẫn luôn mở rộng.

Đây cũng là nguyên nhân ở trong Hỗn Độn, chỉ cảm thấy Hỗn Độn vô biên bát ngát.

Hỗn Độn vẫn luôn khuếch trương, biến lớn từng giây từng phút.

Hỗn Độn biến lớn, cũng có nghĩa là Hỗn Độn đang trở nên mạnh mẽ.

Sở Huyền yên lặng quan sát Hỗn Độn phía dưới.

Đây là siêu thoát Hỗn Độn?

Sau khi siêu thoát Hỗn Độn, thì sẽ đến nơi nào?

Hắn nhìn lại kế bên Hỗn Độn, Sở Huyền thấy được bên cạnh có một khối không khí mờ mờ, đang không ngừng phồng lên.

Đây cũng là một Hỗn Độn khác?

Hắn lướt qua một vòng, trong tầm mắt xuất hiện chín cái Hỗn Độn.

Sở Huyền nhìn về Hỗn Độn phía dưới, chính là chỗ hắn đang ở, ngay ở bên cạnh, còn có một Hỗn Độn khác đang mở rộng và lớn lên.

Dựa theo tình huống trước mắt, một ngày nào đó, hai cái Hỗn Độn sẽ va chạm với nhau, sau đó dung hợp lẫn nhau?

Chương 939. Đại Chiến Mở Ra (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền hiểu ra một ít.

Nguyên bản nơi này là khu vực thần bí, không chỉ có chín cái Hỗn Độn.

Kết quả bọn chúng va chạm dung hợp lẫn nhau, cho nên chỉ còn lại chín.

Có lẽ, một đoạn thời gian rất dài nữa, khu vực thần bí ở đây sẽ chỉ còn lại một cái Hỗn Độn.

Ý chí của hắn bắt đầu rút trở về.

Ánh mắt Sở Huyền đảo qua, thấy được bên trong khu vực thần bí kia, ở một góc nào đó bên trong, tựa hồ tồn tại một khu vực không xác định.

Khoảng cách hắn nhìn thấy quá xa, cho nên không rõ ràng lắm.

Bỗng nhiên hắn nhìn thấy, ở bên ngoài một đoàn hỗn độn trong số đó, có một cái đầu lâu khổng lồ.

Ở giữa đầu lâu xuất hiện một con mắt.

Bên trong con mắt cực lớn này, lờ mờ lưu lại một chút thần thái, rất ảm đạm.

Đây là? Trong lòng Sở Huyền thầm chấn động, một vị Siêu Thoát Hỗn Độn, đang ở trạng thái hấp hối?

Lúc này ý thức của Sở Huyền đã quay trở về thực tại.

Nhưng trong đầu hắn lại nhớ tới cái đầu lâu khổng lồ kia.

Nó xuất hiện ở bên ngoài Hỗn Độn.

Bên trong ánh mắt vẫn lưu lại một chút thần thái.

"Không lẽ lúc nó siêu thoát Hỗn Độn, đã bị trọng thương gần chết?".

Sở Huyền cũng không biết, cái đầu lâu kia, có thành công siêu thoát Hỗn Độn hay không?

Đầu lâu này ở bên ngoài Hỗn Độn, thuộc khu vực thần bí.

Tựa hồ đã vượt ra ngoài Hỗn Độn.

Nhưng mà trong ánh mắt kia chỉ lưu lại một chút thần thái, tựa hồ sắp sửa chết đi.

Sở Huyền không biết vị tồn tại thần bí kia, có thể cầm cự được bao lâu.

Nếu như kết quả vẫn chết.

Cũng có nghĩa là hắn đột phá thất bại.

Mặc dù chưa chết, nhưng hắn bị trọng thương như thế, lại chỉ còn một cái đầu trong khu vực thần bí kia, có thể khôi phục lại hay không?

Ở một góc của khu vực thần bí, mơ hồ thấy được một nơi không xác định.

Chỗ đó là cái gì?

Sở Huyền chìm sâu vào dòng suy nghĩ.

Bên ngoài Hỗn Độn, một mảnh khu vực thần bí kia, làm thế nào để tồn tại.

Mà có thể chèo chống Hỗn Độn trưởng thành cùng khuếch trương.

Còn có khu vực bên ngoài, lại là cái gì?

Phải chờ khi nào mình siêu thoát Hỗn Độn, mới có thể biết được những bí mật này.

Hơn nữa, lần này Sở Huyền tự cảm ngộ siêu thoát Hỗn Độn, hiểu được bản chất của Hỗn Độn.

Kỳ thực Hỗn Độn vẫn luôn mở rộng.

Hơn nữa, rồi sẽ có một ngày, mấy đoàn Hỗn Độn này tự va chạm lẫn nhau, cuối cùng dung hợp thành một Hỗn Độn mới.

Nếu là như vậy, thì chúng sinh sống bên trong mấy cái Hỗn Độn kia, sẽ gặp phải tình cảnh gì?

Tất nhiên sẽ trải qua đại kiếp nạn.

Mỗi lần Hỗn Độn va chạm cùng dung hợp, chính là mỗi lần Hỗn Độn mới được tạo ra, sẽ sinh ra tạo hóa Hỗn Độn.

Chín đạo nguyên là một kỷ nguyên Đại Đạo, như vậy thì phải có một kỷ nguyên Hỗn Độn mới đúng?

Sở Huyền thoáng trầm tư, hiện tại những cường giả cấp bậc Chí Thượng trong Hỗn Độn, đã tồn tại bao nhiêu năm?

Lần trước Hỗn Độn va chạm cùng dung hợp, phải chăng đã có cường giả Chí Thượng?

(chí thượng: Chí Thượng Hỗn Độn)

Ách Chủ Hỗn Độn, hẳn là thuộc về Chí Thượng cổ xưa.

Từng trải qua biến cố Hỗn Độn dung hợp?

Mỗi lần Hỗn Độn dung hợp, chính là một lần tự tái sinh, tái sinh ra tạo hóa.

Mỗi lần Hỗn Độn dung hợp, cũng chính là kỷ nguyên Hỗn Độn tới giai đoạn cuối?

Sở Huyền thử ước tính, dựa vào tốc độ giãn nở của hai khối Hỗn Độn kia, bao lâu thì bọn chúng sẽ va chạm với nhau?

Hiện tại, chính là kỷ nguyên Hỗn Độn thời kì cuối?

Trong Hỗn Độn phát sinh một vài biến cố, chỉ sợ có liên quan tới chuyện này.

Mặc dù hai khối Hỗn Độn còn chưa va chạm với nhau, nhưng mà khi tiếp xúc càng gần, cũng dẫn tới một vài biến hoá trong Hỗn Độn.

Hỗn Độn va chạm, là kiếp nạn, cũng là cơ duyên...

Sở Huyền cảm thán.

Không biết, những tồn tại Chí Thượng kia, có biết chuyện này hay không?

Có nhận ra một vài biến hóa bất thường trong Hỗn Độn?

Đại khái là không biết.

Dù sao bọn hắn cũng chưa thể siêu thoát Hỗn Độn, làm sao có thể biết được bí mật ngoài Hỗn Độn?

Trong khoảng thời gian ngắn, hai khối Hỗn Độn kia sẽ không va chạm lẫn nhau.

Theo khoảng cách càng rút ngắn, bên trong hai khối Hỗn Độn đều phát sinh một vài biến hóa.

Sở Huyền cũng không lo lắng, khi Hỗn Độn va chạm sẽ phát sinh biến cố gì.

Khoảng cách va chạm vẫn còn xa.

Huống hồ hắn đã đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, cho dù hai khối Hỗn Độn có va chạm đi nữa, e rằng hắn cũng có thể vượt qua.

Thậm chí giúp hắn tìm được cơ hội siêu thoát Hỗn Độn.

Hơn nữa theo suy đoán của Sở Huyền, đợi đến lúc hai khối Hỗn Độn va chạm, chỉ sợ bản thân hắn đã siêu thoát Hỗn Độn.

Rốt cục trước kỳ hạn 100 năm, hắn đã đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Xem như đủ thực lực gánh vác thế cục hiện tại.

Thiên Đạo cũng dần ổn định lại.

Chúng sinh Hỗn Độn sẽ biết được Đại Đạo Cửu Vực biến mất, Thiên Đạo ra đời.

Hơn nữa, từ nay về sau, thiên địa Cửu Vực đã không còn.

Chỉ còn thiên địa Thần Châu.

Hơn nữa, bố cục thiên địa chia thành tam giới, đã hoàn thành bước cơ bản.

Hôm nay, Thiên Chi Vực, thực sự trở thành Thiên giới.

Nếu muốn tiến vào Thiên giới, cần phải đột phá Khai Đạo Cảnh.

Hơn nữa, còn phải vượt qua khảo nghiệm nhất định.

Khai Đạo giả Thiên giới cũng không thể tuỳ tiện can thiệp chuyện dưới hạ giới.

Từ nay về sau, sinh linh ra đời bên trong Thiên Đạo, đều tồn tại ba hồn bảy vía.

Thần hồn ngưng tụ, cũng phát sinh một ít thay đổi.

Thậm chí phương pháp tu luyện, cũng sẽ dần xuất hiện thay đổi.

Đây là một quá trình khá dài, bắt đầu một thời đại mới.

Không thể hoàn thành trong một sớm một chiều.

Thiên địa cũng bắt đầu có Luân Hồi.

Có luân hồi sinh tử, phân ra hai giới âm dương.

Ầm!

Bỗng nhiên, bên ngoài thiên địa, trong Hỗn Độn phát ra một cỗ khí thế cực mạnh.

Chương 940. Đại Chiến Mở Ra (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền đang thong thả ngồi ở trên ghế.

Pha sẵn một bình trà, đặt Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính lơ lửng trước mặt, phản chiếu cảnh tượng bên ngoài thiên địa.

Hắn không thích quan sát trực tiếp.

Mà là giống như xem phim chiếu rạp, thông qua Ánh Chiếu Hỗn Độn Kính để quan sát.

Đây mới là cuộc sống...

Bên ngoài thiên địa, trong Hỗn Độn.

Thế cục đã xảy ra biến hóa rất lớn.

Tình thế hết sức căng thẳng, bắt đầu bạo phát rồi.

Lúc này xuất hiện một người, đó là Miểu!

Giờ phút này, hắn đã là cường giả Siêu Thoát Thiên Địa.

Mặc dù hắn mới chân vào cảnh giới này, nhưng cũng mạnh hơn đám Siêu Thoát Thiên Địa nhất đẳng.

Khi thấy Miểu xuất hiện, sắc mặt Sở hơi biến đổi, không còn bình tĩnh như trước nữa.

Trong Tiên tộc, chỉ có Miểu là rất gay gắt với Nhân tộc.

Phiêu hơi nhíu mày, cuối cùng cũng không có mở miệng, chẳng qua là yên lặng quan sát.

"Càn ở chỗ nào?".

Miểu lạnh lùng hỏi Sở.

"Ta không biết ngươi đang nói ai".

Thần sắc Sở trở nên khó coi.

Trong mắt có chút ý lạnh.

"Không biết? Thế thì Tần ở đâu?".

Trên người Miểu ngưng tụ một cỗ sát ý.

"Tần là người nào?".

Sở nhíu mày hỏi ngược lại.

Kỳ thực hắn biết Tần là người nào.

"Ân oán một đời của các ngươi, có liên quan gì tới bọn ta chứ?".

Đối mặt với khí thế hùng hổ của Miểu, gương mặt Sở cũng lộ vẻ âm trầm.

"Có quan hệ gì sao?".

Miểu rút kiếm ra, khí thế bộc phát, lực lượng Đại Đạo vờn quanh.

"Càn cũng tốt, Tần cũng được, ta cũng muốn nhìn xem, bọn hắn có trơ mắt nhìn thấy cảnh Nhân tộc bị diệt vong hay không!".

Kiếm trong tay Miểu phóng ra sát cơ kinh khủng.

Gương mặt có chút dữ tợn.

Đôi mi thanh tú của Phiêu khẽ nhíu lại.

Nàng cũng không có mở miệng khuyên can.

Sở cũng nổi giận.

Chuyện của Miểu, hắn cũng biết được một chút.

Ánh mắt nhìn về phía Mị bên cạnh.

Sở trở lạnh lùng nói ra: "Thiên Hồ tộc bị diệt vong, Miểu chính là một trong những kẻ cầm đầu, không phải ngươi muốn báo thù ư? Thế nào, sợ thân truyền Tiên tổ?".

Mị nghe thấy vậy, chín cái đuôi hồ ly sau lưng phóng ra ngang trời, giống như chín đầu Đại Đạo.

"Là ngươi?".

Giọng nói Miểu lộ ra tia lạnh lùng: "Thiên Hồ tộc bị diệt vong, có liên quan gì tới ta? Càn mới là hung thủ!".

Sở cười lạnh một tiếng, bèn nói: "Miểu, ngươi đánh cắp khí vận Thiên Hồ tộc, mưu toan nhúng tay vào chuyện của Vận, cuối cùng dẫn tới bị cắn trả, khiến Đại Đạo hàng lâm thiên phạt, cho nên Thiên Hồ tộc mới không vượt qua đại kiếp".

"Tất cả đều do ngươi làm ác, nếu không phải ngươi không cam tâm, mưu toan thay đổi ý muốn của Vận, chiếm lấy sự ưu ái của Vận, Thiên Hồ tộc há có thể tiêu vong trong đại kiếp? Vận, há sẽ chết không tìm thấy xác?".

Thần sắc Miểu âm trầm, gương mặt đã có chút vặn vẹo.

"Nếu không phải Càn lừa gạt Vận, tất cả mọi chuyện cũng sẽ không phát sinh, đám Nhân tộc các ngươi chính là loại xảo trá vô sỉ, đáng chết!".

Mũi kiếm chỉ thẳng mặt Sở, toả ra lực lượng kinh khủng.

Thuỷ Liên đứng chắn trước mặt Sở, triệt tiêu cỗ khí thế kia.

"Sở, đừng nói ngươi không biết gì hết? Tại sao bây giờ lại biết được?".

Sở cười lạnh một tiếng, "Ta là không biết, nhưng người khác thì biết".

Ánh mắt hắn dời về phía Mị, rồi nói: "Cô cô của ngươi kể lại cho ta tất cả mọi chuyện".

Sắc mặt Mị lộ ra vẻ phức tạp.

Cô cô của mình, không ngờ là tình nhân của Sở.

Quả thực không biết nên nói thế nào.

Bất quá Thiên Hồ tộc bị tiêu vong, Miểu không tránh được liên quan.

Lúc trước chuyện Thiên Hồ tộc, có dấu vết Tiên tộc nhúng tay, hôm nay xem ra, hẳn là Miểu không thể nghi ngờ.

"Miểu, ngươi đáng chết! " Mị liền xuất thủ.

Ầm ầm!

Lực lượng Đại Đạo bộc phát, đánh thẳng về phía Miểu.

Miểu vừa đột phá Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, thực lực không thể bằng Mị.

Nhưng mà lúc này, sắc mặt của hắn lộ vẻ dữ tợn.

"Ngu xuẩn, tại sao ngươi lại có thể bị lừa giống như Vận? Nhân tộc vô sỉ xảo trá, làm sao có thể tin tưởng?".

Hắn vung kiếm lên, kiếm quang vô cùng vô tận giống như sóng lớn, không bao phủ một mảnh xung quanh.

Nhưng mà, vẫn bị Mị trấn áp.

Miểu, không hổ danh là thân truyền Tiên Tổ, mặc dù hắn rơi vào thế hạ phong, nhưng nếu Mị muốn trấn áp hắn, thì không thể nào làm được trong thời gian ngắn.

"Xích Ma, Phệ Ma, còn không ra tay? Mau diệt Nhân tộc!".

Sắc mặt Miểu lộ vẻ dữ tợn quát lớn.

Phiêu thở dài một hơi, không có nói gì.

Miểu, dù sao thì hắn không quên được chuyện xưa, tâm tính đã xảy ra vấn đề.

Lần này đột phá, hẳn là đã mất cân bằng.

Lộ ra có chút cực đoan.

"Ha ha, vậy ra tay!".

Phệ Ma cười ha hả, vung tay lên, xuất hiện một vòng xoáy phát ra lực cắn nuốt khủng bố.

"Sở, ta cũng muốn nhìn xem, ngươi lôi kéo được bao nhiêu cường giả giúp sức".

Kế tiếp giọng nói của hắn trở nên lạnh lùng: "Nếu muốn nhúng tay vào chuyện này, các vị cần phải biết, có muốn trở thành kẻ địch của các tộc Cửu Vực chúng ta!".

Miểu xuất thủ.

Phệ Ma xuất thủ.

Xích Ma và mấy vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả cũng ra tay.

Vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả bên phe Tiên tộc, lúc này cũng ra tay tham gia vào.

Hiển nhiên là hắn có giao hảo cùng Miểu.

Phiêu không hề di chuyển, Đình cũng là như thế.

Cường giả Hỏa Phượng tộc chỉ núp ở một bên, cũng không có ý nhúng tay vào.

Ngao Hải cũng giống như thế, hắn ở ngoài xem cuộc vui.

Vị lão tổ tông Long Quân này không nói gì, cho nên hắn không dám tuỳ tiện xuất tủ.

Lực lượng Đại Đạo khủng bố, dồn ép về một phía Nhân tộc.

Tâm trạng của Thái cực kỳ khẩn trương.

Trong tay xuất hiện ngọc phù.

Nhìn xem Sở còn có hậu chiêu gì lợi hại không.

Nếu như không có, hắn chỉ có thể vận dụng ngọc phù.

Đây là mười vị Siêu Thoát Thiên Địa cùng ra tay...

Ngăn cản thế nào được?

Chương 941. Đại Chiến Mở Ra (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sắc mặt Sở vẫn bình tĩnh, không hề hoảng loạn.

Oanh!

Trong một phe thế lực Hỗn Độn, bỗng nhiên có hai vị cường giả ra tay, chặn lại một vị Siêu Thoát Thiên Địa.

Phe bên Cổ Giới Hỗn Độn, cũng có một vị cường giả ra tay ngăn cản một người.

Không ngoài dự đoán, Sở lôi kéo một vài cường giả tương trợ.

Nhưng mà, số lượng vẫn chưa đủ!

Khí thế trên người Phệ Ma không ngừng bộc phát, Thuỷ Liên cố gắng ngăn cản, nhưng mà lực lượng Đại Đạo của nàng lay động, hiển nhiên thực lực của nàng không bằng Phệ ma.

Cường giả xuất thân từ Ma tộc, vô cùng cường đại.

Phệ Ma còn là người nổi bật nhất, chính là thân truyền Ma Tổ.

Oanh!

Hạ cũng xuất thủ.

Chém ra một đạo, trực tiếp cản lại hai vị Siêu Thoát Thiên Địa.

Hai vị này, thuộc về thực lực hơi yếu.

Hạ dùng sức một người cản lại hai người.

Sở khẽ vung tay áo, một lá cờ bay phấp phới, hóa thành một lá chắn, ngăn chặn tất cả công kích còn lại.

Chẳng qua là trên thân lá cờ xuất hiện từng đạo vết nứt, thậm chí truyền ra tiếng bể nát.

Chí bảo phòng ngự này, không thể chống đỡ được lâu.

"Sở, ngươi dựa vào thứ này?".

Khí thế trên thân Phệ Ma mỗi lúc một mạnh.

Thuỷ Liên gần như không thể chống lại.

Lá cờ nhỏ kia hẳn là chí bảo phòng ngự, nhưng mà muốn ngăn cản tất cả công kích của một đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, hiển nhiên là quá sức.

Giờ phút này, đã xuất hiện đầy vết nứt.

Sau một khắc, cũng sẽ bị nổ nát.

Sở vẫn không chút hoang mang, sắc mặt trước sau vẫn giữ thái độ bình tĩnh.

Nhìn về phía Phệ Ma, cười nói: "Phệ Ma, ngươi còn kém một chút, nếu là Ác Ma trở về, mới có thể khiến ta xem trọng một chút".

"Cuồng vọng!".

Phệ Ma tức giận quát.

Ác Ma, chính là người nổi danh hung ác trong Ma tộc.

Từng có một đoạn thời gian, các tộc Cửu Vực nghe thấy danh tiếng Ác Ma phải biến sắc.

Thực lực của người này vô cùng cường đại.

Vượt xa cả Phệ Ma hiện tại.

Sở, ngươi có thực lực gì, vậy mà khẩu xuất cuồng ngôn, chỉ có Ác Ma mới có thể để cho ngươi coi trọng?

Oanh!

Vòng xoáy hóa thành nắm đấm khủng bố, trực tiếp đánh tới.

Thuỷ Liên vung tay đón đỡ, xuất hiện một lá chắn bằng nước, mặt trên lá chắn không ngừng chấn động, tựa hồ lúc nào cũng có thể tan tành.

Từng sợi ma khí, xuyên thấu qua lá chắn kia.

Thuỷ Liên quát nhẹ một tiếng, sóng nước dập dờn, đã ngăn chặn lại.

Oanh!

Phệ Ma điên cuồng đánh ra vô số quyền ảnh.

Mỗi một quyền, đều ẩn chứa lực lượng kinh khủng, bên trong lại ẩn chứa lực cắn nuốt, vô cùng cường đại.

Thuỷ Liên không ngừng vận chuyển lực lượng đón đỡ.

Nhưng mà lực lượng của nàng không thể ngưng tụ hoàn chỉnh, một bộ phận đã bị Phệ Ma cắn nuốt.

Đúng vào lúc này, bên trong Hỗn Độn hạ xuống chín vầng sáng óng ánh, giống như chín đầu Đại Đạo, sau đó ầm vang một tiếng, oanh kích trên nắm tay của Phệ Ma.

Thân hình Phệ Ma thoáng lui vài bước, hai mắt huyết hồng nhìn lại.

Một bóng người vô cùng xinh đẹp đang bước tới.

Sau lưng lộ ra chín cái đuôi hồ ly phát sáng, như là chín đầu Đại Đạo.

"Tuyền, ngươi cũng muốn nhúng tay?".

Trong mắt Phệ Ma bắn ra hung quang.

Tuyền nhìn thoáng qua, Mị đang giao chiến với Miểu, phát ra giọng nói ôn nhu: "Thế gian này, chuyện khiến ta lo lắng, cũng chỉ có hai người này".

Bàn tay khẽ vung lên, lực lượng Đại Đạo bộc phát, ầm ầm hạ xuống, trực tiếp đánh tan công kích của đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa phe Cửu Vực.

Sắc mặt Phiêu lộ ra vẻ ngưng trọng.

Tuyền, vậy mà đã đến cảnh giới này.

Phệ Ma cũng hơi biến sắc.

Hắn cảm nhận được trên người Tuyền, có một cỗ khí tức mạnh mẽ đầy áp bách.

Hẳn là đối phương khai đạo trên 2.000 vạn dặm.

"Sở, đây là thứ mà ngươi dựa vào?".

Phệ Ma lạnh lùng liếc nhìn Sở, trong mắt ẩn chứa vài phần khinh thường.

Một tiểu bạch kiểm dựa vào thủ đoạn câu dẫn nữ cường giả, núp váy đàn bà!

"Ta nói rồi, trừ phi Ác Ma, hoặc là mấy vị Tiêu, Xa trở về, nếu không thì Phệ Ma ngươi không đáng nhắc tới...".

Sở chỉ cười nhẹ một tiếng, rồi nói.

"Thật sao?" Phệ ma hừ lạnh một tiếng.

Quay đầu lại nhìn về phía thế lực Cổ Giới Hỗn Độn.

"Ra tay đi".

Trong trận doanh Cổ Giới Hỗn Độn, có một người bước ra, thực lực không hề yếu hơn Tuyền bao nhiêu.

Tuyền nhìn thoáng qua Sở, trong mắt chứa đầy tình cảm.

Nàng khẽ phất tay áo, lực lượng Đại Đạo hiện ra, bắt đầu giao chiến cùng người kia.

Tuy rằng chiếm thế thượng phong, nhưng mà muốn trấn áp hắn cũng rất khó.

Phệ Ma cùng đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa lại bắt đầu ra tay.

Xích Ma thì phóng thẳng đến Hạ.

Ầm ầm!

Lần này đại chiến trở nên rất kịch liệt.

Sở vẫn giữ thái độ bình thản.

Nhìn thấy lá cờ phòng ngự không ngừng rạn nứt, sắp chịu không nổi, vẫn không lo lắng.

Tựa hồ hắn đang đợi người nào đó.

Thái thấy cảnh này cũng lo lắng.

Mấy lần đều suýt không nhịn được, kích phát ngọc phù.

Trong lòng Thái có chút hối hận, sớm biết như vậy, có lẽ mình nên mặt dày một chút, xin Đại Đức huynh thêm mấy viên ngọc phù.

Hạ dùng sức một người độc chiến ba vị Siêu Thoát Thiên Địa, nhất là Xích Ma, thực lực không hề yếu hơn hắn bao nhiêu, vẫn rất cường hãn.

Giao chiến một lát, Đại Đạo của Hạ hơi rung chuyển, thiên địa cũng hiện ra bên ngoài.

Vết thương trên người Hạ chồng chất, liên tục lui về phía sau, khí tức cũng trở nên rối loạn.

Thấy vậy đám người Hồng cực kỳ lo lắng.

Nhưng mà, thực lực hai bên chênh lệch quá lớn.

Căn bản là bọn hắn không thể giúp gì, thực lực chưa bước vào Siêu Thoát Đại Đạo, chỉ có thể làm kiến hôi.

Chỉ cần tới gần một chút, đều bị dư âm trận chiến chấn cho nát người.

Giờ khắc này, bọn hắn cảm nhận được bản thân rất nhỏ yếu.

Ngay cả Khai Đạo Giả Thiên Địa đỉnh phong.

Đối mặt với cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, không khác gì con sâu cái kiến.

Gương mặt Sở vẫn bình tĩnh.

Tựa hồ không nhìn thấy tình cảnh của Hạ rất nguy hiểm.

Phiêu khẽ nhíu mày, Sở đang đợi ai?

Bỗng nhiên xuất hiện một toà núi nhỏ.

Trên núi có một người đang đứng.

Ánh mắt hắn lướt qua chiến trường, chỉ giơ tay lên, tung một quyền về phía Xích Ma!

Chương 942. Ác Ma Giáng Lâm (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cực đã hiện thân.

Hắn cũng không biết Sở có át chủ bài gì, tại sao vẫn bình thản.

Những chuyện này cũng không quan trọng.

Hắn muốn xuất thủ đánh chết Xích Ma!

Cực ta đã trở về!

Chư tộc Cửu Vực, có chuẩn bị sẵn sàng chưa?

Người từng là nỗi khiếp sợ của các tộc Cửu Vực, ép cho các tộc phải cầu cứu cường giả trong Hỗn Độn chi viện.

Cực dùng kế kim thiền thoát xác, giả chết trốn vào trong Hỗn Độn.

Bọn người kia đã quên sự tồn tại của ta hay chưa?

Hôm nay, ta liền giết một vị thân truyền Ma Tổ, tuyên bố trở về!

Cực xuất hiện rất bất ngờ.

Phiêu đã phát hiện.

Đám cường giả còn lại cũng nhận ra.

Ai nấy đều khẽ giật mình.

Tại sao, lúc trước đối phương đã hiện thân, thế mà không có ai nhận ra.

Cực đánh ra một quyền.

Trực giác của Xích Ma mách bảo hắn có nguy hiểm.

"Rống!".

Đối mặt với nguy cơ bất ngờ, Xích Ma liền rống to một tiếng, cả người biến lớn như một toà thiên địa.

Trên người hắn lượn lờ Đại Đạo chi lực khủng bố, trong tay xuất hiện một thanh đại đao cuồn cuộn ma khí.

Chém ra một đao, một đao dùng hết tất cả sức lực.

Sau khi chém ra một đao này, cả người Xích Ma đều xuất hiện vết rạn.

Tựa hồ toàn bộ Đại Đạo chi lực trên người hắn đều bị rút cạn.

Đúng lúc này bất ngờ xuất hiện một cỗ sức mạnh cực hạn, dường như đã ngưng tụ thành thực chất, giống như một mũi tên nhọn, xuyên thủng qua không gian hỗn độn, thẳng đến trước người Xích Ma.

Cực đạo! Oanh!

Một đao đỉnh phong của Xích Ma bị đâm thủng.

Ma đao đen tuyền cũng bị đánh nát.

Phốc!

Thân thể khổng lồ của Xích Ma khẽ run rẩy, kế tiếp xuất hiện vô số vết nứt, không ngừng lan ra xung quanh.

Sắc mặt hắn lộ vẻ khó tin, ánh mắt dán chặt vào thân ảnh đứng trên ngọn núi Hỗn Độn kia.

Người nọ chỉ đứng yên ở nơi đó, không thấy chấn động của Đại Đạo chi lực, cũng không có khí tức lực lượng thiên địa.

Trên người không phát ra bất cứ khí tức gì.

Rất bình thường, rồi lại tựa hồ đang ở một loại trạng thái cực hạn.

Thân hình Xích Ma liên tục bị rạn nứt.

Đúng một khắc này, nổ một tiếng ầm ầm!.

Đại Đạo sụp đổ, hiên địa tán loạn.

Trong Hỗn Độn xuất hiện dị tượng, một cái Đại Đạo bị chôn vùi.

Một vị Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, bỏ mạng!

Biến cố này tới quá đột ngột, cũng quá nhanh.

Tất cả cường giả ở đây, đều không phản ứng kịp.

Mà ngay cả Sở, trên mặt cũng lộ ra vẻ kinh ngạc.

Cực xuất hiện, vượt ngoài dự đoán của hắn.

Yên tĩnh!

Xích Ma bỏ mạng!

Một vị cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, thân truyền Ma Tổ, vậy mà bỏ mạng.

Bị một đòn giết chết!

Hai vị cường giả Siêu Thoát Thiên Địa đang vây công Hạ, lập tức đổ mồ hôi lạnh, điên cuồng thoái lui về sau.

Quá kinh khủng rồi!

Mạnh như Xích Ma, còn bị một kích giết chết!

Tất cả chiến đấu đều lập tức ngừng lại.

Cường giả đầu tiên bỏ mạng, vượt ngoài dự đoán của mọi người, cũng không phải là người của Nhân tộc.

Mà là bên phe Ma tộc, hơn nữa còn là thân truyền Ma Tổ!

Sở cùng Hạ đều thoát sững người.

Không ngờ lại là Cực!

Hơn nữa, thực lực của hắn đã khủng bố đến mức này.

Một kích giết chết Xích Ma!

Cực đạo, quả nhiên vô cùng cường đại.

Ngay cả hai người, đều cho rằng Cực đã chết rồi.

Dù sao thì lúc trước, bọn hắn muốn cứu Cực, liền bị cường giả các tộc vây công, cuối cùng không thể thoát thân cứu người.

Chuyện khiến bọn hắn bất ngờ là, chẳng những Cực không chết, hơn nữa còn đạt tới một bước này, thực lực đã vượt qua Hạ!

"Cực?!".

Trong đám người các tộc Cửu Vực, có người thốt ra một tiếng kinh hãi.

Cực, đây là người hung ác nhất Nhân tộc.

Tồn tại vô cùng cường hãn.

Ngườ khai sáng cực đạo.

Một loại phương pháp tu luyện đặc thù.

Trước kia, hắn đã từng quật khởi rất nhanh ở Cửu Vực, còn dẫn dắt Nhân tộc trải qua thời kỳ phồn thịnh, dù chỉ rất ngắn ngủi.

Chẳng qua là, sau đó cường giả các tộc đều tiến vào Hỗn Độn để tìm kiếm cơ duyên, bởi vì nguyên nhân một sự kiện, mà Cực bạo phát.

Ngang nhiên tàn sát các tộc, nghịch phạt cường giả, chém giết vô số thiên kiêu các tộc.

Hôm nay trong đám cường giả ở đây, có không ít hậu duệ của bọn hắn đều chết trên tay Cực.

Cuối cùng, nhóm cường giả tam tộc Tiên Thần Ma cùng ra tay, vây giết Cực.

Bọn hắn chưa từng nghĩ tới, vậy mà người này không chết!

Làm sao có thể!

Lúc trước, tận mắt nhìn thấy Đại Đạo của hắn bị chôn vùi.

Tại sao, còn chưa chết?

Không có ai ngờ tới, trước đó chỉ là một cỗ hoá thân của Cực.

Bản tôn của hắn đã thuận lợi thoát thân.

Đương nhiên, bởi vì dùng cực đạo biến thành hóa thân, giai đoạn sau đó bản tôn của hắn cực kỳ suy yếu.

Hồng liếc nhìn Cực, trong ánh mắt lộ ra vẻ phức tạp.

Bởi vì Cực rất hung tàn, thậm chí là tàn ác, đồ sát các tộc quá ghê gớm.

Dẫn đến thời đại Nhân tộc sau đó rất khó khăn.

Cơ hồ là bị diệt tộc.

Giai đoạn Hồng quật khởi, có thể nói là muôn vàn khó khăn trắc trở, cuối cùng cũng dẫn dắt Nhân tộc vượt qua khốn cảnh.

Sau đó thuận lợi trở thành Đệ Tứ Tổ Nhân tộc!

Trong mười vị nhân tổ, giai đoạn lịch sử của bọn hắn đều truyền kỳ đặc sắc, rất được thiên kiêu Nhân tộc tôn sùng.

Hôm nay trong đám Khai Đạo Giả Thiên Địa của Nhân tộc, đa số đều thiên kiêu lúc trước đi theo Sở, Hạ cùng Hồng.

Mấy Khai Đạo giả còn lại, phần lớn đều đi theo mấy vị thiên kiêu khác.

Mặc dù Nhạc đã chết, nhưng vẫn còn mấy vị là tuỳ tùng của hắn.

Kể cả Võ cũng thế.

Duy chỉ có cực, là không có tùy tùng.

Chương 943. Ác Ma Giáng Lâm (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cực đạo của hắn rất khó tu luyện, không phải ai cũng có thể tu luyện cực đạo.

Hơn nữa, lúc trước hắn quyết tâm đồ sát thiên kiêu các tộc, cho nên tuỳ tùng đi theo đều chết trận.

Không hổ danh là đệ nhất hung nhân của Nhân tộc.

Vừa trở về, liền mạnh mẽ đánh chết thân truyền Ma Tổ.

Thực lực cũng mạnh đến mức đáng sợ.

Cực, chậm rãi nhảy xuống toà núi Hỗn Độn.

Sau khi hắn nhảy xuống, toà núi Hỗn Độn kia liền biến thành bột mịn, tiêu tán không còn.

Cường giả các tộc Cửu Vực, sắc mặt ai nấy đều lộ vẻ ngưng trọng, nhao nhao đứng cùng một chỗ.

Ánh mắt Phệ Ma đỏ như máu, nhìn chằm chằm vào Cực, trong mắt lộ vẻ rất kiêng kị.

Sắc mặt Phiêu cũng hơi biến đổi.

Nhân tộc, vậy mà xuất hiện một người mạnh như vậy.

Hẳn đây là lá bài tẩy của Sở?

Cực bước tới từng bước một.

Trên người hắn không có khí tức Đại Đạo chi lực, rất bình thường, nhưng mà tựa hồ đang ở trong một loại trạng thái cực hạn khó có thể giải thích được.

"Không phải các ngươi muốn chiến ư? Không phải đang hô hào, muốn tiêu diệt Nhân tộc ư?".

Giọng nói của Cực rất bình tĩnh.

Đi tới từng bước nhẹ, nghiên đầu nhìn về phía Miểu cùng Mị.

Hắn khẽ giơ tay, dùng một ngón tay bắn về phía Miểu.

"Thân truyền Tiên Tổ thì thế nào?".

Sắc mặt của Miểu đại biến.

Thực lực của hắn còn không bằng Xích Ma!

Giờ khắc này, trong tay liền xuất hiện một sợi dây thừng vàng kim.

Ầm ầm!

Kim tác liền biến thành một đầu như cự long, lượn quanh người Miểu, bảo vệ quanh người hắn.

Dây thừng vàng kim này, chính là bảo vật Tiên Tổ cho hắn, dùng để ứng phó Ngục Đạo Cổ Thần.

Giờ phút này, Cực ra tay, mang đến cho hắn cảm giác nguy hiểm rất mãnh liệt.

Không thể không sử dụng đồ vật của Tiên Tổ.

Ầm ầm!

Dây thừng vàng kim thoáng rung động, giống như dòng sông uốn lượn.

Cuối cùng đã chặn được một kích của Cực.

Dây thừng vàng kim này là vật Tiên Tổ cho Miểu, ở thời khắc mấu chốt, có thể dùng để ứng phó Ngục Đạo Cổ Thần.

Hôm nay, bị cực ép buộc lấy ra sử dụng.

Sắc mặt Miểu cực kỳ khó coi.

Oán giận tích tụ đối với Nhân tộc, giờ khắc này triệt để bạo phát.

Đại Đạo chi lực dũng mãnh rót vào bên trong dây thừng vàng kim.

Kích hoạt cỗ lực lượng Tiên tổ đã phong ấn ở bên trong.

"Đi!".

Dây thừng vàng kim đột nhiên hóa thành một đầu Đại Đạo, trói buộc về phía Cực.

Đây chính là dây thừng có thể trói buộc Ngục Đạo Cổ Thần.

Miểu cũng không cho rằng, Cực có thể mạnh hơn Ngục Đạo Cổ Thần.

Ở bên kia, sắc mặt Sở thoáng biến đổi.

Lực lượng Tiên tổ?

Nhưng mà Cực lại không sợ chút nào.

Dây thừng vàng kim đã khoá chặt hắn, không thể trốn tránh.

Chỉ thấy hắn giơ tay lên, lực lượng cực đạo trên người biến chuyển liên tục, tựa hồ đang tiến vào trạng thái đặc thù nào đó.

Kế tiếp thân hình của hắn dần trở nên hư ảo.

Roẹt!

Dây thừng lao đến trói buộc, đột nhiên quấn chặt lấy thân hình hư ảo.

Đúng lúc này, ngay thời khắc Cực bị trói chặt, Phệ Ma đột nhiên xuất thủ.

Lực lượng kinh khủng, đánh về phía Cực.

Tức thì xuất hiện một màn phòng hộ bằng nước ngăn lại công kích.

Thuỷ Liên cuống quít ra tay ngăn cẳn.

Thân hình Sở cũng khẽ động, đang muốn tự mình ra tay.

Bỗng nhiên hắn nhìn thấy một màn, tựa hồ thân hình Cực hoàn thành một vòng luân chuyển thần bí.

Giống như luân hồi.

Dây thừng vàng kim đang trói chặt thân hình hư ảo, bỗng nhiên biến mất.

Không biết đã đi nơi nào.

Thân hình Cực lại xuất hiện ở chỗ cũ.

Trong Cửu Vực, Địa phủ giới.

Trong Luân Hồi Đại Đạo, bỗng nhiên trên cỗ hoá thân của Cực xuất hiện một sợi dây thừng vàng kim, trói chặt hắn không buông.

Đây là gặp phải thời khắc mấu chốt, Cực vận dụng luân hồi chi đạo, dùng cực đạo làm cơ sở, sau đó tiến hành một vòng luân hồi giao chuyển.

Lấy hoá thân đổi vị trí cho bản thể, cho nên lúc này hoá thân mới bị trói chặt.

Sở Huyền vẫn đang theo dõi tình huống trong Hỗn Độn.

Cực vừa ra tay, hắn chỉ biết cảm thán, không hổ danh là tồn tại có tư cách đột phá Chí Thượng.

Hơn nữa, khả năng lĩnh ngộ của Cực rất mạnh.

Vậy mà hắn tự nghĩ ra một phương pháp sử dụng luân hồi chi đạo.

Khó trách có thể khai sáng ra cực đạo.

Trong Thập Tổ Nhân tộc, ngay cả Sở, chỉ xét riêng về ngộ tính thôi, thì cũng có chút không bằng Cực.

Đương nhiên, Sở cũng là hạng nhân vật phi phàm, thiên tư yêu nghiệt.

Hơn nữa, còn là một lão hồ ly.

Thực tế rất am hiểu câu dẫn nữ cường giả...

Bên trên dây thừng vàng kim ẩn chứa một cỗ lực lượng rất mạnh.

Ngay cả cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, cũng không thể thoát khỏi trói buộc.

Đó là một tia lực lượng của Tiên tổ!

Chỉ cần nhìn lực lượng phong ấn trong dây thừng vàng kim kia, Sở Huyền đã có thể đoán được thực lực của Tiên Tổ, tất nhiên là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo hậu kỳ.

Sẽ không thua khai đạo 7.000 vạn dặm.

Thậm chí có khả năng còn mạnh hơn nữa.

Tiên tổ đã như thế, chỉ sợ Ma Tổ, Thần Tổ cũng không chênh lệch quá nhiều.

Đều là cường giả đỉnh phong trong hàng ngũ Siêu Thoát Thiên Địa.

Bên trên Luân Hồi Đại Đạo, hoá thân của Cực đã bị trói chặt.

Hắn đang vận chuyển luân hồi chi lực, bắt đầu qua đi ăn mòn lực lượng trên dây thừng vàng kim.

Hồn U thoáng sững sờ.

Nhìn thấy dây thừng vàng kim trên người Cực, hắn cảm nhận được một cỗ khí tức quen thuộc, sau đó bắt đầu suy nghĩ.

Tiên Tổ, cũng là cường giả xuất thân từ Cửu Vực.

Ý niệm Sở Huyền khẽ động, dây thừng vàng kim trói buộc trên người Cực lập tức giãn ra, mất đi lực lượng.

"Đa tạ tôn thượng".

Cực cuống quít cảm tạ.

Chương 944. Ác Ma Giáng Lâm (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Bên ngoài thiên địa.

Miểu đã vận dụng chí bảo dây thừng vàng kim.

Kết quả, vậy mà không thể giam cầm Cực.

Hơn nữa, dây thừng cũng biến mất vô tung.

Hắn có cảm giác khó tin, đây chính là bảo vật của sư tôn...

Bên trong ẩn chứa một tia lực lượng của sư tôn.

Ngay cả Ngục Đạo Cổ Thần cũng phải bị trói buộc.

Cực, làm sao hắn có thể tránh thoát?

Hơn nữa, dây thừng vàng kim đã đi đâu?

Bất luận như thế nào, Cực đều không có khả năng đối phó với dây thừng vàng kim.

Thần sắc Phiêu lộ vẻ ngưng trọng.

Dường như vừa rồi Cực đã tiến hành một loại luân chuyển, tựa hồ chuyển dời dây thừng trói buộc đến một nơi khác.

Đây là môn đại thuật gì?

Thậm chí ngay cả chí bảo dây thừng cũng bị thay thế.

"Nếu là Tiên tổ, tất nhiên ta phải nhượng bộ lui binh, nhưng chỉ bằng một sợi dây thừng, đã muốn trói buộc ta?".

Cực lạnh lụng nhìn Miểu.

Bước tới một bước, khinh thường các tộc Cửu Vực.

"Ta đứng ở đây, kẻ nào không phục thì đến chiến một trận!".

Toàn trường đều tĩnh lặng!

Không có cường giả nào dám xuất thủ.

Đám người vây xem đều nhìn về phía Cực, trong đáy mắt tràn đầy vẻ kiêng kị.

Quá mạnh mẽ!

Cực đạo, thật không ngờ quá khủng bố!

Thân hình Phiêu khẽ động, chắn ở trước người Miểu, cảnh giác liếc nhìn Cực.

Cực chỉ nhìn nàng một cái, sau đó ánh mắt dời về phía Ma tộc.

"Trước đây, ta từng đánh chết một tên thủ lĩnh Ma tộc, là hậu duệ Ác Ma?".

Tay phải khẽ rung, trong lòng bàn tay xuất hiện một thanh kiếm.

Thanh kiếm này chính là do cực đạo chi lực biến thành.

Không có kiếm ý lăng lệ ác liệt, cũng không có khí tức sát phạt cường đại.

Nhưng mà, lại có một loại khí thế sắc bén đến cực hạn.

Sắc mặt Phệ Ma thoáng ngưng trọng, trên người xuất hiện một vòng xoáy phát ra lực cắn nuốt kinh khủng, không ngừng cắn nuốt khí tức Hỗn Độn ở xung quanh.

Cực, mang đến cho hắn cảm giác cực kỳ nguy hiểm.

Thậm chí là nguy cơ mất mạng!

Xoát!

Mấy vị cường giả Siêu Thoát Thiên Địa cùng xuất hiện bên cạnh Phệ Ma, trên người đều vận chuyển Đại Đạo chi lực.

Đều là cường giả Siêu Thoát Thiên Địa của các tộc, đến lúc này phải liên thủ mới được.

Nếu không, Phệ Ma vừa chết, ai có thể chống lại Cực?

Bọn hắn tuyệt không thể ngờ, Cực, vị Đệ Tam Tổ này lại có thực lực khủng bố đến vậy.

"Nếu như đã ra tay, thì rút lui cũng đã trễ, cùng xuất thủ một lượt đi".

Phệ Ma nhìn về phía vị Siêu Thoát Thiên Địa trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Sắc mặt Đối phương ngưng trọng, thân hình thoáng động, cũng bay tới bên cạnh Phệ Ma.

Đây là muốn liên thủ chống lại Cực.

Hạ xách đao bước lên, đao quang chiếu khắp Hỗn Độn, khí thế liên tục đề thăng.

Tuyền cùng Thuỷ Liên cũng xuất thủ.

Mị lại nhằm vào Miểu không buông.

Phiêu khẽ nhíu mày, quay đầu lại nhìn thoáng qua Miểu, lại đảo mắt về phía Cực, do dự khó quyết.

Cực chém ra một kiếm, đây là một kiếm ẩn chứa sức mạnh cực hạn, xé rách không gian, hơn nữa dường như là thăng hoa trong cực hạn.

Lực công kích lập tức tăng vọt, đã vượt qua sức mạnh cảnh giới của hắn.

Hạ cũng chém xuống một đao.

Thuỷ Liên và Tuyền đều ra tay cùng lúc.

Phệ Ma dẫn theo mấy vị cường giả, đồng loạt ra tay, Đại Đạo chi lực mãnh liệt, trực tiếp xé rách một mảnh không gian Hỗn Độn.

Oanh!

Đại Đạo chi lực chấn động, Phệ Ma lùi lại vài bước, trên trán nhỏ xuống một vòi máu tươi!

Ánh mắt hắn lộ ra vẻ kinh ngạc.

Nhiều người liên thủ thế này, vậy mà vẫn bị Cực đánh bị thương.

Lực lượng một kiếm kia cực kỳ sắc bén, xuyên thủng Đại Đạo chi lực, xuyên thủng phòng ngự thiên địa.

Trực tiếp làm hắn bị thương.

Ngay lúc Cực chuẩn bị ra tay thêm lần nữa.

Bỗng nhiên, trong Hỗn Độn xuất hiện một cỗ khí tức hung ác khủng bố.

Tràn ngập ác ý vô biên.

Cường giả cảnh giới thấp hơn Siêu Thoát Thiên Địa, tự đáy lòng nổi lên cảm giác sợ hãi.

Đám người Hồng liền biến sắc.

Nghĩ tới người kia trong truyền thuyết.

Thần sắc Tuyền vô cùng ngưng trọng.

Lui trở về bên người Sở.

Thuỷ Liên cũng giống như thế.

Hạ quay trở về bên đám người Hồng, kích phát Đại Đạo chi lực che chở cả đám Khai Đạo giả Nhân tộc.

Thái nuốt một ngụm nước bọt.

Từ trước đến nay hắn to gan bằng trời, vậy mà lúc này trong lòng tràn ngập cảm giác sợ hãi, giờ khắc này hắn đã ý thức được, bởi vì thực lực của mình quá yếu, cho nên mới chịu ảnh hưởng nặng nề.

Hắn cuống quít vận chuyển lực lượng ngọc phù trên tay, phát ra một cỗ uy thế, ngăn cản cỗ khí tức tà ác kia.

"Nhân tộc chính là loài bò sát ti tiện, vậy mà cũng xuất hiện một người như ngươi".

"Chuyện tốt, chuyện tốt...".

"Nếu ăn sống, có lẽ càng thêm thơm ngon!".

Giọng nói kèm theo một cỗ ác ý, vừa chói tai lại khó nghe, khiến cho người ta kìm lòng không được mà sản sinh cảm giác sợ hãi.

Phệ Ma thở dài một hơi.

Đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa bên phe Phệ Ma cũng thở dài một hơi.

Phiêu cùng Đình, sắc mặt đều ngưng trọng hẳn lên.

Tam tộc Tiên Thần Ma, vẫn luôn có chút mâu thuẫn.

Nhất là Ma tộc.

Hơn nữa, Ma tộc vốn ngông cuồng bá đạo, lại rất tàn bạo, phần lớn đều không màng tới hậu quả, là loại không sợ chết.

Nếu như không có cường giả chấn nhiếp, rất có khả năng đối phương không chút kiêng dè, làm ra những chuyện gì.

Ác ý bốc lên cuồn cuộn, ma khí dày đặc.

Một tồn tại khủng bố phủ xuống, đầu tóc người này như quái trùng, hai bên sườn mọc một hàng mắt quái dị, dữ tợn kinh khủng.

Ác Ma!

Đây là một vị thân truyền của Ma Tổ, tàn bạo nhất, hung danh hiển hách nhất.

Thực lực rất cường đại.

Vượt xa vị thân truyền như Xích Ma.

Ác Ma vừa hàng lâm, sắc mặt Sở bắt đầu nặng nề.

Phệ Ma cung kính xoay người hành lễ.

"Phệ Ma, bái kiến sư huynh Ác Ma!".

Ngay cả là đồng môn sư huynh đệ, hắn cũng rất kính sợ Ác Ma.

"Bị loài bò sát đánh bị thương, đúng là bỏ hết mặt mũi của sư tôn!".

Ác Ma lườm Phệ Ma, lạnh lùng thốt ra.

Phệ Ma không dám đáp lời.

Chương 945. Thực Lực Chân Chính Của Sở (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở Huyền nhìn thấy Ác Ma hàng lâm, không khỏi gật đầu, không hổ danh là người cùng hung cực ác.

Tướng mạo cũng rất khủng bố, vô cùng hung ác.

Trên mặt hắn có bốn con mắt, hai bên sườn lại mọc một dãy mắt, chỗ cùi chỏ mọc ra gai xương rất dài.

Quả thực rất giống Ác Ma.

Thực lực cũng không yếu, xem như miễn cưỡng bước chân vào Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo trung kỳ.

Khai đạo hơn 3.000 vạn dăm.

Dựa theo cấp độ phân chia, đã là Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo trung kỳ.

Chỉ sợ thực lực người này không kém Ngục Đạo Cổ Thần.

Mà thời gian Ác Ma tu luyện, còn kém xa so với Ngục Đạo Cổ Thần.

Từ đó có thể nhận ra, Ngục Đạo Cổ Thần thật sự quá phế.

Cổ Thần Hỗn Độn...

Chỉ có chút thực lực như vậy.

Bị người sau lưng đuổi kịp.

Ác Ma vừa hàng lâm, trong không gian tràn ngập khí tức hung ác.

Rất nhiều Khai Đạo Giả Thiên Địa, đều sinh ra cảm giác sợ hãi.

Người có tu vi thấp hơn Khai Đạo Giả Thiên Địa, càng không thể chịu nổi.

Thậm chí có người run lẩy bẩy.

Ngay lập tức, một đám Khai Đạo Giả Thiên Địa đều nhao nhao tránh xa.

Người có cảnh giới yếu hơn thì lui trở về Cổ Giới Hỗn Độn.

Quá kinh khủng.

Người này là Ác Ma?

Sắc mặt Cực thoáng biến đổi.

Trên người bắt đầu ngưng tụ một cỗ khí tức cực hạn.

Ác Ma, quá mạnh mẽ, Sở cũng cảm thấy áp lực.

Đương nhiên, thực lực Ác Ma vẫn nằm trong phạm vi hắn có thể tiếp nhận.

"Loài bò sát cũng dám càn rỡ?".

Ác Ma đưa ánh mắt lạnh lùng nhìn về phía Sở và Cực.

Kế tiếp, quay đầu lại nhìn về phía Phiêu và Đình.

"Các ngươi đều ra tay cho ta, nếu không thì đừng trách!".

"Hừ!".

Phiêu hừ lạnh một tiếng, nói: "Ác Ma, ngươi còn chưa đủ tư cách ra lệnh cho Tiên tộc chúng ta!".

Ác Ma nở một nụ cười, trông có vẻ hung tàn lãnh khốc.

"Phiêu, tiên nữ..., nếu như ngươi không ra tay, Ác Ma ta cũng không ngại hưởng thụ một lần tư vị của tiên nữ!".

Sắc mặt Phiêu thoáng chốc tái nhợt.

Đình cũng đen mặt, nhưng hắn không nói lời nào.

Ác Ma, kẻ này không thể trêu vào!

Bỗng nhiên lúc này xuất hiện một mảnh thần quang lấp lánh, từ trong Hỗn Độn xuất hiện một nữ nhân.

"Ác Ma, ngươi chưa đủ tư cách ra lệnh cho Thần tộc".

Thần nữ Hi!

Hi vừa xuất hiện, có không ít ánh mắt đều lộ vẻ khác thường.

Dù sao, nàng cũng là tình nhân của Sở...

Sở, hắn là tiểu bạch kiểm?

Ác Ma cười lạnh một tiếng, "Hi, ngươi còn kém một chút, Đình phải ra tay, nếu không ta cũng chẳng ngại chơi đùa cùng ngươi".

Kế tiếp lại châm chọc nói: "Vừa mới nghe nói, Sở là tiểu bạch kiểm của ngươi?".

"Ồ, tên Diêu kia đúng là một chuyện cười..., bên người tiểu bạch kiểm của ngươi còn có thêm nữ nhân khác này".

Giọng nói mềm mại của Hi, vừa nghe đã cảm thấy nội tâm ấm áp, nàng liếc nhìn Sở một cái, rồi nói: "Liên quan gì tới ngươi?".

"Thần tộc quyết không nhúng tay, nếu Ác Ma ngươi không phục, có thể thử xem!".

Ác Ma nhìn nàng một cái thật sâu.

Cuối cùng không có nói gì.

Thần nữ Hi, tuy là thực lực yếu hơn hắn.

Nhưng thân phận nàng tương đối đặc thù, hắn cũng không dám quá bức bách.

Ác Ma cười dữ tợn, bèn nói: "Đã như vậy, ta sẽ ở trước mặt ngươi, ăn sạch tiểu bạch kiểm của ngươi, cũng thử nhìn xem, ngươi có ngăn cản ta hay không?".

"Phiêu, ngươi mau làm thịt đám bò sát kia, nếu không hôm nay lão tử sẽ hưởng thụ tư vị tiên nữ!".

Ác Ma cười dữ tợn nhìn về phía Hạ, sau đó ra lệnh cho Phiêu.

Sắc mặt Phiêu cực kỳ tái nhợt, tức giận đến mức khiến bộ ngực phập phồng.

Quả thật tên Ác Ma này nói được làm được.

Nàng dời ánh mắt về phía Hạ, hơi chần chờ.

"Ác Ma, hà tất phải doạ sự muội của ta?".

Đúng lúc này, lại nghe thấy một giọng nói trong trẻo truyền tới.

Xuất hiện một gã nam tử, tay áo bồng bềnh, cầm phất trần trong tay, tiêu sái thoát tục.

Phiêu lập tức thở dài một hơi.

Ác Ma lạnh lùng nhìn người vừa xuất hiện.

"Diêu, nữ nhân ngươi xem trọng đi tìm tiểu bạch kiểm, trong lòng ngươi có cảm thấy thoải mái hay không? Mau ra tay giết chết tên tiểu bạch kiểm của Hi".

Diêu chỉ lắc đầu cười khẽ một tiếng, không có nói gì.

Hắn đi vào trận doanh Tiên tộc, đưa mắt nhìn Miểu, há miệng muốn nói điều gì, cuối cùng chỉ thở dài một tiếng.

Tình, một chữ này quá hại người.

Mình cũng từng dính vào trong đó.

Bất quá, cuối cùng đã thoát được.

Trong đám thân truyền Tiên Tổ, Miểu đứng thứ tư, nhưng hiện tại là người có thực lực yếu nhất.

Ác Ma hiện thân, Diêu cũng trở về.

Thần nữ Hi cũng trở về.

Bên trong mấy vị thân truyền Tam Tổ, mấy vị thân truyền mạnh nhất đều đã hiện thân.

Trong ba người Diêu, Ác Ma cùng Hi, thì Hi là người có thực lực yếu nhất.

Nhưng nàng có thể trấn áp tình cảnh Thần tộc.

Bên phía Long tộc, tạm thời không có cường giả mạnh nào trở về.

Phượng tộc cũng tương tự.

Yêu tộc Cửu Vực, mặc dù có một vị Siêu Thoát Thiên Địa trở về.

Nhưng mà Long, Phượng tộc không nhúng tay vào, ngược lại khiến cho Yêu tộc thiếu đi cường giả cực hạn.

Hơn nữa, mặc dù Long tộc thống ngự một mạch Yêu tộc đông đảo.

Nhưng mà bọn hắn không thừa nhận Long tộc thuộc về một chi Yêu tộc.

Thiên Hồ tộc thuộc dạng chủng tộc mạnh trong Yêu tộc, chẳng qua là đã bị diệt vong, hôm nay chỉ còn lại Tuyền cùng Mị, hiển nhiên hai người cũng không đầu nhập vào Yêu tộc, sẽ không quản chuyện của Yêu tộc.

Yêu tộc có quá nhiều chủng loại, mạnh yếu không đều.

Hơn nữa, không có tồn tại Yêu Tổ.

Trái lại hôm nay lộ ra thực lực có vẻ yếu.

Các tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn, cũng ở vào thế yếu.

Trong Hỗn Độn đến rất nhiều thế lực, giờ phút này đều nhao nhao lui về phía sau một khoảng.

Chương 946. Thực Lực Chân Chính Của Sở (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ác Ma...!

Là người cực kỳ hung tàn, đây là tồn tại không thể trêu chọc.

Trong tất cả thế lực phe Hỗn Độn, tạm thời không có cường giả nào đạt cấp bậc như Ác Ma.

"Chuyện liên quan tới Cửu Vực, không tới lượt người thế lực bên ngoài nhúng tay".

Hai mắt Ác Ma âm lãnh quét nhìn bốn phía.

Ánh mắt dừng lại trên người phe Cổ Giới Hỗn Độn.

"Chuyện này, thế lực Cổ Giới Hỗn Độn cũng không nên nhúng tay".

Nói xong, nhìn về phía Diêu cùng Hi.

"Nhị vị, ý các ngươi thế nào?".

Loại trừ thế lực bên ngoài Cửu Vực.

Tranh đoạt tạo hóa bên trong thiên địa Cửu Vực, chỉ có thể là các tộc Cửu Vực tham dự.

"Ha ha, ta không có ý kiến, tất cả đều dựa vào thực lực".

Diêu cười nói ha hả.

Bất luận là Cổ Giới Hỗn Độn, hay là thế lực đến từ Hỗn Độn, nếu như không đủ thực lực, thì đừng mơ mộng tranh đoạt tạo hoá với bọn họ.

Thần nữ Hi cũng đồng ý.

Trong Hỗn Độn, lại truyền đến một giọng nói.

"Ta cũng đồng ý, tất cả đều nói chuyện bằng thực lực".

Một vị cường giả xuất hiện.

Đây là cường giả phe Cổ Giới Hỗn Độn.

Đám người phe Cổ Giới Hỗn Độn liền thở phào nhẹ nhõm.

Người tới là Côn Cổ!

Ác Ma liếc nhìn đối phương, xem như đã ngầm chấp nhận.

Hắn lại quay về phía Thái.

"Cự Nhân tộc, không có tư cách tham dự!".

Cự Nhân tộc, người đang trấn thủ là Phong, thực lực của hắn chưa đủ yêu cầu giúp Cự Nhân tộc tham gia tranh đoạt.

Thái chỉ hừ lạnh một tiếng.

Cự Nhân tộc có tham gia hay không, hắn không phải là người quyết định.

Ác Ma hiện thân.

Càn, cũng nên hiện thân.

Đại ca của mình, có lẽ cũng sẽ trở về.

Ác Ma lạnh lùng quan sát Thái một hồi, tựa hồ muốn nuốt hắn.

Ánh mắt nhìn phía Long tộc, sau đó dời qua Long Quân, trong mắt có chút kiêng kị.

Vị này, không dễ chọc.

Nhìn không thấu thực lực.

Không nói gì thêm, lại nhìn về phía Hỏa Phượng tộc.

Bộ tộc này, có nguồn gốc huyết mạch từ Chu Tước thuộc tứ linh thần thú, nghe đồn có liên quan lại cùng đệ nhất cầm thời viễn cổ Hỗn Độn.

Nội tình kém hơn một ít.

Tạm thời mà nói, không xuất hiện cường giả mạnh hơn.

Chỉ là bên phía đối phương có một con quái điểu, tạo cho Ác Ma một loại cảm giác áp bách, không dám nhìn nhiều, sợ dính phải vận rủi.

Đều là thế lực xuất thân từ Cửu Vực, bất luận thế nào, đều có đủ tư cách tham dự.

Có thể đạt được cơ duyên, phải dựa vào thực lực cùng khí vận rồi.

Ánh mắt Ác Ma lại dời qua Thuỷ Liên, không hề che giấu ác ý.

Sắc mặt Thuỷ Liên tái xanh, lui về phía sau hai bước, trốn ở sau lưng Sở.

"Trước tiên, phải quét lũ bò sát Nhân tộc này! " Ác Ma cười to dữ tợn.

Hắn há miệng rộng ra, ác ý cuồn cuộn, hóa thành Cự Ma khủng bố, trực tiếp cắn nuốt về phía Nhân tộc.

Ầm!

Cực đâm ra một kiếm, bộc phát lực lượng cực hạn.

Hạ cũng chém ra một đao.

Ầm ầm!

Lực lượng cắn nuốt của Ác Ma bị kiếm này xé rách ra một lỗ thủng.

Nhưng mà dù sao thì thực lực Ác Ma quá mạnh mẽ.

Hắn chỉ hừ lạnh một tiếng, dùng một tay chụp xuống.

Cực liên tiếp chém ra, lực lượng mỗi một kiếm đều chạm đến cực hạn, hơn nữa còn có dấu hiệu thăng hoa, lực công kích đã vượt qua cảnh giới của hắn.

Mặc dù như thế, Cực vẫn không phải là đối thủ của Ác Ma.

Hắn chỉ khai đạo khoảng hơn 2.000 vạn dặm mà thôi.

Có thể bộc phát ra lực lượng vượt xa cảnh giới, toàn bộ đều nhờ vào cực đạo của hắn, dùng một loại thăng hoa cực hạn, bạo phát ra lực lượng vượt mức.

Mặc dù như thế, thực lực của hắn cũng chỉ tăng lên ước chừng khai đạo 3.000 vạn dặm.

Ngăn cản một chút thì không khó, nhưng tất nhiên đánh lâu dài sẽ thua.

"Loài bò sát nhỏ bé, cũng dám làm càn!".

Ác Ma cười nói ngông nghênh.

Trong lòng hắn đã nổi sát tâm muốn giết Cực.

Một khi để hắn phát triển, sớm muộn sẽ vượt qua mình.

Cực đạo, quá cường đại, quá đặc thù.

Bất quá chỉ khai đạo hơn 2.000 vạn dặm mà thôi, vậy mà bộc phát ra lực lượng gần 3.000 vạn dặm.

Nếu như tên này cùng cảnh giới với mình, không phải hắn có thể trấn áp chính mình?

Cực liên tục thi triển chiêu thức, ngăn cản công kích của Ác Ma.

Bất quá càng về sau thì lộ ra đuối sức.

Ác Ma cười to dữ tợn.

Tựa hồ hắn muốn cho Nhân tộc cảm nhận được tuyệt vọng.

Sở nhìn về phía thần nữ Hi.

Hi hừ lạnh một tiếng, rồi nói: "Thần tộc không thể nhúng tay vào, sẽ không nhằm vào Nhân tộc các ngươi, phiền phức của mình, tự mình giải quyết".

Sở lắc đầu cười khổ một tiếng.

Hắn thở dài một hơi, ánh mắt đột nhiên lộ ra tia sắc bén.

Khí thế trên người Sở bộc phát.

Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo Giả, hơn nữa không kém gì Hạ.

Thái nhìn thấy mà trợn mắt há hốc miệng.

Tại sao có thể như vậy?

Sở chỉ nhìn hắn một cái, cười nói: "Còn phải đa tạ Thái, giúp ta ẩn giấu, thực đúng là huynh đệ tốt...".

"Ngươi nói rất đúng, không có thực lực gánh vác mưu tính, đều là phí công".

"Làm sao mà ta có thể là loại người yếu đuối, toàn bộ đều nhờ tính toán?".

Ác Ma liếc nhìn hắn một cách lạnh lùng.

"Không ngờ ngươi lại ẩn dấu thực lực, quả thực có chút thủ đoạn, bất quá chỉ dựa vào thế này?".

Giờ khắc này, Sở ngạo thị quần hùng.

"Nếu ta sống cùng thời với Tam Tổ, há có thể yếu hơn ba vị kia? Chỉ cần cho ta thời gian, đuổi theo Tiên Thần Ma, cũng không phải vấn đề gì to tát".

"Cả đời ta, không kém bất cứ vị thiên kiêu nào".

Không ít cường giả đều trợn mắt nhìn hắn.

Ngay cả Cực cũng không ngoại lệ.

Sở chỉ có chút thực lực như vậy, tuy là mạnh hơn Hạ một chút.

Nhưng mà hắn lấy tự tin ở đâu, xuất khẩu cuồng ngôn không kém bất luận vị thiên kiêu nào, đủ sánh ngang với tiên thần ma?

Chương 947. Thực Lực Chân Chính Của Sở (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

"Quả là cuồng vọng!".

Ác Ma cười khinh thường, quay đầu nhìn về phía thần nữ Hi, chợt nói: "Hi à, tiểu bạch kiểm của ngươi không biết lượng sức mình, ta ăn sạch hắn, ngươi sẽ không để tâm chứ".

Thần nữ Hi xụ mặt, không có trả lời.

"À!".

Sở cười khẽ một tiếng.

Đúng vào lúc này, từ trong Hỗn Độn lại xuất hiện thêm một người.

Tay cầm cây quạt, phong khinh vân đạm.

Đám cường giả ở đây khi nhìn thấy người tới, tất cả đều cực kỳ khiếp sợ.

Một tên Sở khác?!

Ác Ma cũng phải sững sờ.

"Sở ta, vẫn luôn khiêm tốn".

Sở đi tới từng bước một, thực lực bạo phát, khai đạo 2700 vạn dặm!

"Ngăn hắn lại!".

Phệ Ma biến sắc quát to.

Đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa cùng Phệ Ma, lần lượt phóng tới bản tôn của Sở.

Nhưng mà, bản tôn của hắn khẽ động, đã di chuyển tới trước mặt phân thân.

Sau đó hợp nhất!

Ầm! Bộc phát ra cỗ lực lượng cực mạnh.

Một đầu Đại Đạo vắt ngang Hỗn Độn.

Sở đánh ra một quyền.

Oanh! Ác Ma lui về sau vài bước.

Giờ phút này, thực lực của Sở không kém gì hắn!

Thái thì trợn mắt há họng, bộ dáng ngây ngốc.

Trong cùng thời đại, chỉ có mình hắn là phế vật!

Hắn khóc không ra nước mắt, không khỏi nhớ lại trước kia Sở đã từng nói qua, thực lực của hắn rất mạnh.

Chỉ là khi đó hắn nào tin, thì ra hắn nói thật!

"Tốt, tốt một tên Sở!".

Ác Ma âm lãnh thốt ra.

Tất cả mọi người đều khiếp sợ nhìn về phía Sở.

Bản tôn là cường giả Siêu Thoát Thiên Địa.

Thế mà hoá thân cũng vậy.

Đây là dạng thiên phú kinh khủng thế nào!

Cho dù là thân truyền Tam tổ Tiên Thần Ma, cũng không bằng hắn?

Dù sao chỉ xét về thời gian tu luyện, thì Sở phải kém rất nhiều...

Đám Khai Đạo giả Nhân tộc, tất cả đều mừng rỡ không thôi.

Sở Tổ, quả nhiên rất lợi hại...

"Nguyên một đám đều nhằm vào Nhân tộc chúng ta, cần gì chứ?".

Sở nhìn lướt qua một vòng.

Ánh mắt dừng lại trên người Miểu.

"Tiên tộc nhằm vào Nhân tộc chúng ta, bắt đầu tại ngươi, mặc kệ ngươi có ân oán gì với Càn, đó là chuyện riêng giữa các ngươi".

"Nhưng, ngươi dính đến cả Nhân tộc, có phải quá mức hay không? Khó trách ngươi trở thành phế vật, đường đường thân truyền thứ tư của Tiên Tổ, thế mà thực lực chẳng ra gì!".

Giọng nói của Sở trở nên âm lãnh.

Sắc mặt Miểu biến hóa liên tục, khi thì dữ tợn, khi thì oán giận.

Liếc qua phe Thần tộc, Sở không nói gì thêm.

Nhìn về phía các tộc Cửu Vực.

"Không có thực lực, cũng đừng cuốn vào trong, người đi theo Ma tộc, không có kết quả tốt".

Đám lão tổ các tộc Cửu Vực, sắc mặt đều đại biến.

Sở, vậy mà thực lực lại mạnh như vậy.

Trong mắt bọn hắn tràn đầy thần sắc kiêng kị.

Ác Ma lạnh lùng liếc nhìn, không có mở miệng.

Ma tộc, há chỉ có một chút nội tình như vậy?

Sở có mạnh thế nào, cũng chỉ có một người mà thôi.

Nhân tộc đã trở thành mối họa lớn.

Hai người Sở và Cực là chói mắt nhất.

Nhất định phải gạt bỏ hai người này.

Nếu không, tương lai bọn hắn sẽ trở thành đại địch của Ma tộc.

Sở liếc nhìn Ác Ma, sau đó cười khẽ một tiếng, rồi nói: "Thân truyền Ma Tổ, bao gồm Cuồng, Bạo, Ác, Huyết, Phệ, Tranh, Xích.

Nhưng Xích Ma đã chết, Phệ Ma thì ở chỗ này, mấy người còn lại đâu rồi?".

"Cuồng Ma, Bạo Ma không trở về?".

Ác Ma lạnh lùng liếc nhìn hắn, rồi nói: "Ngươi cảm thấy, chỉ dựa vào mỗi mình ngươi là có thể đối kháng toàn bộ Ma tộc?".

"Ma tộc sao..., vẫn là thế lực rất mạnh, nhất là Ma Tổ, ít nhất trong Nhân tộc chúng ta không có người sánh ngang với Ma Tổ".

Sở tự biết mình, chỉ cười nói: "Nhưng muốn tiêu diệt Nhân tộc chúng ta, cũng không phải chuyện dễ".

"Vậy thì thử một chút".

Lại có một giọng nói truyền đến.

Theo tiếng người truyền đến, đa số Khai Đạo giả đều cảm thấy, tựa hồ máu huyết của mình đang bị thiêu đốt.

Dường như bị hút sạch.

Bọn hắn cảm thấy sợ hãi.

Huyết Ma!

Một người thân thể đỏ thẫm đáng sợ, từ phía xa bay tới.

Thực lực chỉ kém hơn Ác Ma một ít.

"Cuồng Ma, Bạo Ma không trở về sao?".

Dường như Sở không cảm thấy lo lắng.

Một đám cường giả đều nghi hoặc, lòng tin của Sở đến từ đâu?

Hai người Cuồng Ma, Bạo Ma, chỉ sợ thực lực còn mạnh hơn Ác Ma.

Thực lực của Sở cũng chỉ ngang với bọn hắn mà thôi.

Dựa vào đâu mà Sở tự tin có thể chống lại nhiều vị cường giả như vậy?

Nhân tộc, cũng không có cường giả thứ hai đạt cấp bậc này.

Cực, dù sao cũng kém một ít.

"Hôm nay, ta liền xoá sổ Nhân tộc các ngươi".

Giọng nói Huyết Ma đầy âm lãnh, trong tiếng ầm ầm, xuất hiện một đạo sóng máu trong Hỗn Độn.

Xung quanh tràn ngập mùi máu tanh.

Sóng máu cuồn cuộn, bên trong có vô số oán linh đang gầm thét.

Ác Ma cũng xuất thủ.

Ác ý kinh khủng, giống như ngưng tụ thành thực chất.

Miểu do dự một lát, cuối cùng bước ra.

"Ta muốn giết người!".

Hăn nắm kiếm trong tay, từng bước đi về trận doanh Nhân tộc.

Diêu chỉ lắc đầu, sau đó thở dài một tiếng, không có ngăn cản.

Sở nở nụ cười lạnh lẽo, chẳng thèm ngó tới.

Thân hình Mị khẽ động, muốn ngăn cản Miểu, kết quả Phệ Ma đã chắn trước mặt nàng.

Sắc mặt Miểu lộ vẻ dữ tợn, trên người hiện ra Đại Đạo, sát ý dày đặc, tựa hồ muốn giết sạch Nhân tộc, mới giải hết oán giận trong lòng hắn.

Đại chiến hết sức căng thẳng.

Lúc này trong Hỗn Độn, một tòa Ngục Thần Hành Cung dùng tốc độ cực nhanh lao về phía thiên địa Cửu Vực.

Phía sau Ngục Thần Hành Cung, có một bóng người cường đại, đang từng bước một đuổi theo, ánh mắt u lãnh, gắt gao nhìn chằm chằm vào toà Ngục Thần Hành Cung kia.

Tần đứng ở trước Ngục Thần Hành Cung.

Sau biết bao năm dài đằng đẵng, rốt cục đã trở về Cửu Vực.

Thời cơ đã đến!

Chương 948. Mưu Kế Của Tần (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Bên ngoài thiên địa Cửu Vực.

Ma khí cuồn cuộn, sóng máu dập dềnh.

Gương mặt Tần lạnh lùng, quan sát trận chiến sắp bạo phát ở trước mặt.

Nếu không có gì bất ngờ, thì chính là Ma tộc nhằm vào Nhân tộc.

Lại là các tộc liên thủ, ức hiếp Nhân tộc.

Hắn nhìn thấy một người.

Miểu, thân truyền Tiên Tổ!

Lúc trước, chính là người này nhiều lần ra tay muốn giết mình.

Cuối cùng, ép buộc mình giả chết trốn khỏi Cửu Vực.

Lúc trước hắn không biết Càn là người nào.

Về sau mới biết được, là một vị tiên hiền của Nhân tộc, cầu được phương pháp luyện thể, giúp cho Nhân tộc trải qua một đoạn thời gian yên bình.

Cũng là tình địch của Miểu.

Đối phương, hiểu lầm mình là Càn, tình cảnh năm đó dần tái hiện ngay trước mắt.

Sắc mặt Tần trở nên âm lãnh, hai bắn bắn ra sát cơ.

Nên báo thù!

Thân truyền Tiên Tổ thì thế nào?

Bản thân mình cũng chưa từng đắc tội hắn?

Chưa từng đắc tội Tiên tộc?

Hắn vốn định điệu thấp tìm hiểu Đại Đạo, sáng tạo ra thời kỳ thịnh vượng cho Nhân tộc.

Kết quả, lại bị đối phương áp bách trốn khỏi Cửu Vực.

Tiến vào Hỗn Độn mênh mông, còn đắc tội Đệ Nhất Tốt của Ngục Thần, bị đối phương đuổi cùng giết tận, cuối cùng khiến Ngục Đạo Cổ Thần để mắt tới.

Một đoạn thời gian rất dài, vẫn luôn cẩn thận trốn tránh đuổi giết.

Điệu thấp lại điệu thấp, mặc dù hiện tại thực lực không kém, nhưng lại không có tên tuổi gì trong Hỗn Độn.

(điệu thấp: khiêm tốn)

Ngọn nguồn tất cả mọi chuyện, đều bởi vì Miểu.

Tiên Tổ thì thế nào?

Mình đã để lại hậu chiêu ở Cửu Vực, lần này thời cơ chín muồi, một khi thành công, cho dù là Tiên Tổ cũng không cần phải sợ!

Hắn quay đầu nhìn về phía Ngục Đạo Cổ Thần ở xa xa.

Trong đáy mắt bắn ra ánh sáng lạnh lẽo.

Giết một vị Cổ Thần Hỗn Độn, hoàn thành bố cục sau cùng.

Trước tiên, nên báo mối thù năm đó.

…

Lúc này, Miểu bước từng bước một tới gần trận doanh Nhân tộc, kiếm trên tay bắn ra khí tức sát phạt đấy sắc bén.

Hạ vội lách mình đứng chắn ngang, lạnh lùng liếc nhìn hắn.

Sở đối mặt với Ác Ma cùng Huyết Ma, thần sắc hơi ngưng trọng.

Ác Ma mắt nhìn xuống một phương Nhân tộc.

Bỗng nhiên quay đầu lại, nhìn về phía Côn Cổ.

"Nếu muốn đạt được danh ngạch tiến vào Cửu Vực, vậy thì ra tay đối phó Nhân tộc, mọi chuyện kết thúc thì Cổ Giới Hỗn Độn sẽ có danh ngạch".

Ánh mắt Côn Cổ lóe lên, sau đó bước ra.

Sắc mặt Sở trở nên âm trầm.

Côn Cổ nhúng tay vào, đúng là vượt quá dự liệu của hắn.

Nhưng cũng không bất ngờ mấy.

Nhân tộc được Đại Đạo chiếu cố, đối phương muốn cướp lấy một phần khí vận Nhân tộc, lúc tiến vào Cửu Vực lại càng dễ đạt được cơ duyên.

Kỳ thật các tộc Cửu Vực đều có ý muốn này.

Tình thế hết sức căng thẳng.

Đúng lúc này, tất cả cường giả đều nhìn về một phía Hỗn Độn.

Một tòa Ngục Thần Hành Cung, đang dùng tốc độ cực nhanh lao đến chỗ này.

Là binh sĩ Ngục Thần?

Phía trước Ngục Thần Hành Cung, tựa hồ có một người đang đứng.

Bỗng nhiên, thấy thân hình người kia thoáng chuyển động, chỉ trong nháy mắt toà Ngục Thần Hành Cung biến thành bụi phấn.

"Miểu, hôm nay ta sẽ lấy mạng chó của ngươi!".

Một tiếng gầm truyền đến.

Kế tiếp quyền ấn màu vàng, lướt ngang Hỗn Độn, vượt qua khoảng cách xa xôi, đánh thẳng về phía Miểu.

Sắc mặt Miểu đại biến.

Diêu cũng biến sắc, vội vàng vung phất trần trong tay, bắn ra vô số sợi tơ nhỏ li ti khắp không gian, bao lấy quyền ấn màu vàng.

Ầm ầm! Phất trần bị nổ tung.

Quyền ấn vẫn tiếp tục lao đến.

Diêu khẽ phất ống tay áo, xuất hiện một toà thiên địa, chắn ngang quyền ấn.

"Dựa vào ngươi cũng muốn ngăn cản ta?".

Lúc này, thân hình Tần đã tới gần, lại đánh ra thêm một quyền.

Một quyền này cực kỳ bá đạo.

Ầm!

"Miểu, ngươi còn nhận ra ta hay không?".

Thần sắc Miểu đại biến, kinh hãi thốt ra: "Tần?".

Làm sao có thể! vậy mà tên này không chết?

Hơn nữa, thực lực còn mạnh đến vậy!

"Ha ha, ngươi nhớ ra là tốt rồi, mối thù năm xưa, hôm nay ta sẽ đòi lại!".

Tần cười lên dữ tợn.

Trên người hắn phát ra kim quang, lập tức hóa thành kim thân cao vạn trượng, lực lượng khủng bố càn quét khắp bốn phương.

Đánh ra ba quyền liên tiếp.

Tiếp đó, dùng một ngón tay đâm xuống.

Miểu nổi giận gầm to một tiếng, chém ra một kiếm.

Một kiếm này, hắn đã dùng toàn lực.

"Chỉ cần một ngón tay là có thể đâm chết ngươi!".

Phiêu cuống quít ra tay, ý đồ ngăn lại một chỉ này.

Nhưng mà, Tần đã kịp thời đánh ra một quyền, trực tiếp đánh nàng bay xa trăm vạn dặm.

Phốc!

Đại Đạo của Miểu sụp đổ, thiên địa bị chôn vùi.

Thân thể bắt đầu rạn nứt.

Tần đưa mắt nhìn xuống hắn ở dưới.

"Lão tử không phải Càn, ngươi cố tình không tin, còn lấy cớ này để giết ta, hôm nay liền trảm ngươi!".

Bờ môi Miểu thoáng run rẩy, thân thể nứt thành từng mảnh nhỏ.

Hắn dùng hết sức quay đầu lại, nhìn về phía Cửu Vực.

Ánh mắt bắt đầu tan rả, thần hồn cũng bể nát.

Cuối cùng hóa thành một âm thanh thở dài.

"Vận, có lẽ là ta sai rồi!".

Oanh!

Miểu hóa thành tro bụi.

Trong Hỗn Độn, xuất hiện dị tượng Đại Đạo sụp đổ.

Tần khôi phục về nguyên trạng, đưa mắt nhìn về phía Diêu cùng Phiêu, giọng nói lạnh lùng: "Muốn báo thù, mời sư tôn các ngươi đến!".

Kế tiếp, hắn dời ánh mắt về phía Ác Ma cùng Huyết Ma.

"Thực cho rằng Nhân tộc không có người trị các ngươi?".

Lại nhìn về phía Côn Cổ.

"Thực cho rằng Nhân tộc chúng ta dễ bắt nạt?".

Oanh!

Đánh ra một quyền phát ra kim quang, vô cùng bá đạo.

Sắc mặt Côn Cổ trắng xám, gấp rút thôi động Đại Đạo chi lực, hoá thành một thanh đại chuỳ đánh ra.

Kết quả, vẫn bị một quyền đánh văng ngoài trăm vạn dặm.

Khủng bố!

Tần, người sáng lập phương pháp tu luyện Nhân tộc.

Vị Nhân tộc đệ nhất, tuyệt thế yêu nghiệt.

Nghe đồn là hắn đã chết, hôm nay lại trở về một cách hung hăng!

Chương 949. Mưu Kế Của Tần (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Đám cường giả các tộc Cửu Vực đều hoảng sợ biến sắc.

Sở Huyền nhìn thấy Tần hiện thân, trong lòng thầm than, người trâu bò sáng lập ra công pháp Nhân tộc, làm sao có thể chết đơn giản như vậy?

Khai đạo 4.000 vạn dặm!

Bước vào cảnh giới Siêu Thoát Thiên Địa trung kỳ.

Hiện tại ở đây hắn là người mạnh nhất.

Hơn nữa, lần này Tần trở về.

Sở Huyền đã có thể xác định, thi hài giống người ở trong Thiên Chi Vực, đến tột cùng là ai.

Hắn là hoá thân của Tần!

Người này, tính toán quá sâu.

Nếu không phải thiên địa Cửu Vực trở thành địa bàn của mình, cũng như Đại Đạo Cửu Vực bị thay thế bởi Thiên Đạo, rất có thể mưu kế của Tần sẽ thành công.

Mặc dù bởi vì do mình chen ngang, nhất định mưu kế của hắn sẽ thất bại.

Nhưng mà, phân thân của hắn lại đạt được đại tạo hóa của Thiên Đạo.

Đạt được đại khí vận của Thiên Đạo.

Nói một cách khác, cũng không tính là thất bại.

Lợi hại...!

Lần này Tần trở về, cường thế giết chết Miểu, dùng một quyền đánh lui Côn Cổ.

Rất bá đạo, khí thế đủ mạnh, trực tiếp lấn át Ác Ma cùng Huyết Ma.

Một phương Nhân tộc, đều kích động không thôi.

Nhân tộc chúng ta, cũng có người mạnh như thế!

Sở cung kính hành lễ nói: "Sở, bái kiến Tần Tổ!".

Người sáng lập ra phương pháp tu luyện Nhân tộc!

Trên ý nghĩa chân chính, mở ra cho Nhân tộc một con đường tu luyện khác.

Phương pháp luyện thể ban đầu, bất quá là vay mượn từ Cự Nhân tộc.

Tuy rằng Càn có cống hiến khá lớn đối với Nhân tộc.

Nhưng mà, chỉ xét về mức độ ảnh hưởng đến Nhân tộc sau này, Tần chính là đệ nhất nhân.

Hiện tại, tuy rằng phương pháp tu luyện của Nhân tộc đã hoàn thiện, còn khai sáng ra rất nhiều phương pháp tu luyện cường đại.

Nhưng mà, tất cả căn nguyên đều nhờ có Tần.

Là hắn, mở ra phương pháp tu luyện cho Nhân tộc.

Tạo ra cơ hội quật khởi cho Nhân tộc.

Tần liếc nhìn đám Khai Đạo giả Nhân tộc.

Tuy là thực lực cùng nội tình không bằng cường giả đỉnh tiêm của tam tộc Thần Tiên Ma.

Nhưng đã vượt qua mấy cường tộc khác.

Ánh mắt hắn chuyển sang Cực, vị này rất đặc thù.

Đạo của hắn không hề tầm thường.

"Nhân tộc không sợ gặp phải cường địch, Ma tộc thì thế nào? Tiên tộc và Thần tộc thì làm sao?".

Tần khinh thường nhóm cường giả Ác Ma.

"Thân truyền Ma Tổ cũng tốt, thân truyền Tiên Tổ cũng vậy, không phục thì đến đây!".

Trên mặt Ác Ma lộ vẻ kiêng kị.

Đúng là bất ngờ, vậy mà Tần trở về.

Hơn nữa thực lực cũng rất mạnh.

Sắc mặt Diêu trở nên âm trầm.

Bất luận Miểu làm chuyện gì, dù sao cũng là thân truyền Tiên Tổ, là sư đệ của hắn.

Lại bị đánh chết ngay trước mặt.

Bất luận như thế nào, cũng không thể bỏ qua chuyện này.

Tần quay đầu nhìn về phía Cửu Vực.

Trong lòng thầm kích động, đại tạo hóa của thiên địa...

Mưu kế của mình, cuối cùng thời cơ đã chín muồi.

Hắn quay sang đám người Hồng, bèn nói: "Người chưa tới Siêu Thoát Thiên Địa, toàn bộ phải rời khỏi, nơi đây không có chuyện của các ngươi".

Kế tiếp sẽ bạo phát một hồi đại chiến.

Ngục Đạo Cổ Thần sắp đến đây.

Người có cảnh giới thấp hơn Siêu Thoát Thiên Địa, không có thực lực tham dự vào.

Đám người hồng, trong lòng bọn hắn đã sớm muốn rời đi.

Bọn hắn cũng biết rõ, tranh đoạt tạo hóa của thiên địa, không phải là sự kiện mà bọn hắn có thể tham dự.

Lưu lại chỉ càng vướng víu.

Sơ sẩy một chút, sẽ bị đánh nát vụn.

Chẳng qua gánh chịu áp lực từ các tộc, cho nên bọn hắn không dám rời đi mà thôi.

Lúc này Tần đã mở miệng, cường giả các tộc Cửu Vực, cũng không dám hé răng, càng không dám ra tay ngăn trở.

Thực lực của Tần, trước mắt là người mạnh nhất.

Mặc dù Ác Ma cùng Diêu liên thủ, chỉ sợ cũng không đánh lại.

"Đa tạ Tần Tổ, bây giờ chúng ta sẽ rời đi".

Hồng ôm quyền hành lễ, dẫn theo một đám cường giả Nhân tộc rời khỏi.

Một khi Nhân tộc chiến bại, bọn hắn vẫn có thể dẫn dắt Nhân tộc quật khởi trở lại.

Ẩn núp như thế nào, giấu giếm hành tung ra sao, bọn hắn đều có tâm đắc.

Nếu không, đã sớm bị các tộc giết chết.

Đám người Hồng vừa rời đi.

Tần đánh ra một quyền vào Hỗn Độn, trực tiếp xoá tất cả dấu vết có thể truy tung.

Hiện tại phe Nhân tộc, chỉ còn lại bốn người Tần, Sở, Cực cùng Hạ.

Kể cả Thuỷ Liên, Tuyền ở bên trong, tổng cộng có sáu người.

Theo đám người Nhân tộc rời khỏi, mấy cường giả có tu vi dưới Siêu Thoát Thiên Địa đều nhao nhao rời đi, trở lại trong Cổ Giới Hỗn Độn.

Không dám tới gần mảnh khu vực Hỗn Độn này.

"Tần, đại khí vận giả của Nhân tộc, người sáng tạo ra công pháp cường đại cho Nhân tộc, quả thật khó lường".

Ác Ma lạnh lùng thốt ra.

Tần không để ý hắn, mà truyền âm cho ba người Sở.

"Tới gần Cửu Vực, ta muốn đoạt lấy tạo hóa của thiên địa Cửu Vực, khống chế Đại Đạo Cửu Vực".

"Lát nữa Ngục Đạo Cổ Thần tới đây, các ngươi hợp lực ngăn cản hắn một lát là được".

Trong lòng Sở khẽ động, dường như suy nghĩ ra chuyện gì.

Tần, đã biến mất một thời khá dài.

Hắn người sáng lập phương pháp tu luyện Nhân tộc, được khí vận Đại Đạo chiếu cố, tất nhiên mang lại lợi ích cho Nhân tộc.

Hệ thống tu luyện của Nhân tộc ngày nay, nguồn gốc đều đến từ Tần.

Theo Sở suy đoán, lúc trước Tần rời khỏi Cửu Vực, tất nhiên đã có sắp xếp chút thủ đoạn.

Hôm nay vừa đúng thời cơ chín muồi.

Một khi hắn thật sự khống chế Đại Đạo Cửu Vực, tất nhiên Nhân tộc đứng ở thế bất bại.

Diêu cùng Ác Ma hội hợp cùng một chỗ.

Chương 950. Mưu Kế Của Tần (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Một đám cường giả, ánh mắt âm trầm liếc nhìn đám người Tần, càng nhích tới gần thiên địa Cửu Vực.

Cực liếc nhìn Tần, trong lòng có hơi do dự, có nên nói cho hắn biết sự thật?

Đại Đạo Cửu Vực, đã không còn...

Hiện tại gọi là Thiên Đạo.

Cái gọi là tạo hóa của thiên địa, bất quá do tôn thượng cố ý tạo ra mà thôi.

Hắn mưu đồ khống chế Đại Đạo Cửu Vực, không phải là mưu đồ Thiên Đạo hay sao.

Làm sao có khả năng thành công.

Cửu Vực bây giờ đã không giống lúc trước.

Cuối cùng Cực cũng không lên tiếng nhắc nhở.

Tôn thượng không có nói gì, đã nói rõ mặc kệ Tần tuỳ ý mưu đồ.

Mặc dù thất bại, có lẽ Tần cũng đạt được một ít chỗ tốt?

Nhưng mà không biết, hắn bố cục thứ gì ở Cửu Vực.

Mấy người Tần, di chuyển đến tận biên giới lực bài xích của Thiên Đạo, mới chịu dừng lại.

Mà Tần, yên lặng câu thông với phân thân bên trong Cửu Vực.

Giờ phút này, Thiên Chi Vực.

Trong một không gian đặc thù, bỗng nhiên mở ra một lỗ hổng.

Thi hài giống người bắt đầu chui ra.

Huyết nhục trên thi hài bắt đầu sinh trưởng.

Cuối cùng biến thành một người có bộ dáng giống Tần như đúc.

Đồng thời hiện ra Đại Đạo.

Khí vận cùng bày ra, nối liền cùng với Thiên Đạo.

Trong cơ thể hắn, hiện ra một tòa thiên địa dị tượng, khí vận cực kỳ thâm hậu.

Hơn nữa, tựa hồ muốn Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo.

Phân thân của Tần vừa hiện thế, lập tức kinh động tới một đám Khai Đạo giả Cửu Vực.

Nhưng mà, bọn hắn bị ngăn cách, không thể nào tới gần.

Tuy rằng bọn hắn cũng cảm ứng được, đột nhiên xuất hiện một cường giả rất mạnh.

Thực lực cường đại.

Mấy người Hắc Nguyệt nhìn về phía Tần.

Trên người bọn họ có Thiên Đạo Phù Ấn, nên cảm ứng được vị trí của Tần.

Sở Huyền không có nói gì, bọn họ cũng yên lặng quan sát.

Khí vận trên người cỗ phân thân của Tần, hùng hậu dị thường, một phần là khí vận Đại Đạo Cửu Vực chuyển hóa thành, một phần là đạt được khí vận tạo hoá của Thiên Đạo.

Vị Cổ Thần Hỗn Độn kia, giờ phút này cũng mở mắt ra, nhìn về phía Tần.

Hắn không có lộ diện, chỉ mơ hồ phát hiện sự tồn tại của Tần.

Đồng dạng, phân thân của Tần cũng phát hiện sự tôn tại của hắn.

Giờ phút này, phân thân Tần mở miệng.

"Ta và ngươi nước sông không phạm nước giếng, các hạ chớ ra tay quấy nhiễu ta".

"Sẽ không".

Vị Cổ Thần Hỗn Độn kia, chỉ yên lặng quan sát.

Không biết tại sao, hắn có cảm giác tựa hồ Đại Đạo Cửu Vực đã khác với trước kia.

Đương nhiên, thiên địa tái sinh đại tạo hóa, cho nên Đại Đạo phát sinh biến hoá cũng không lạ gì.

Sở Huyền yên lặng theo dõi phân thân của Tần, hắn không có can thiệp, tùy ý để hắn bày bố.

Trong lòng chỉ biết cảm thán, thủ đoạn của Tần quả thực cao minh...

Cỗ phân thân này, trên người có khí vận Đại Đạo hùng hậu, còn được Đại Đạo thiên vị.

Mặc dù Đại Đạo phát sinh biến cố, bài xích cường giả các tộc ra bên ngoài, nhưng lại bỏ qua hắn.

Tần được Đại Đạo chiếu cố, khí vận rất hùng hậu, vượt quá sức tưởng tượng.

Chỉ sợ có liên quan tới chuyện hắn sáng tạo ra phương pháp tu luyện Nhân tộc.

Chín thành khí vận đều ngưng tụ trên cỗ phân thân này, bản tôn của hắn chỉ giữ lại một thành khí vận Đại Đạo.

Mà phân thân ở lại Cửu Vực thời gian dài như vậy, vẫn luôn ngưng tụ khí vận Đại Đạo.

Thậm chí có không ít phương pháp tu luyện của Nhân tộc, chỉ sợ đều do cỗ phân thân này sáng tạo ra, sau đó âm thầm truyền cho Nhân tộc.

Mức độ hoà hợp giữa phân thân này và Đại Đạo không thấp.

Sở Huyền đã hiểu rõ kế hoạch của Tần.

Phân thân gánh chịu khí vận Đại Đạo, dung hợp khí vận Đại Đạo, giành được sự quan tâm của Đại Đạo.

Mà bản tôn của hắn trở về, dung hợp cùng phân thân, dựa vào khí vận Đại Đạo hùng hậu, sau đó khống chế pháp tắc Đại Đạo Cửu Vực!

Biến thiên địa Cửu Vực, trở thành thiên địa của mình.

Kể từ đó, Đại Đạo Cửu Vực bất diệt, hắn liền mãi mãi bất tử.

Thậm chí, có thể dựa vào chuyện này để thu lấy phần tạo hóa thiên địa khai ích của Cửu Vực, cảm ngộ pháp tắc chí thượng, cuối cùng đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

(tạo hoá thiên địa khai ích: tức là tạo hoá lúc trời đất vừa mở ra, ở đây ám chỉ tạo hoá lúc Cửu Vực vừa được tạo ra)

Cho dù cuối cùng không thể biến thiên địa Cửu Vực trở thành thiên địa của mình.

Nhưng tất nhiên có thể khống chế ít nhất một phần ba pháp tắc Đại Đạo.

Như thế cũng rất cường đại rồi.

Đại Đạo Cửu Vực chính là Đại Đạo đầu tiên trong Hỗn Độn, còn là thiên địa đầu tiên do Hỗn Độn diễn sinh ra, có chỗ đặc thù khác thường.

Mặc dù chỉ khống chế một phần ba Đại Đạo, Tần cũng có thể đứng ở thế bất bại.

Trừ phi gặp phải người có thực lực đánh bể Đại Đạo Cửu Vực, nếu không thì không thể đánh chết hắn.

Hơn nữa, cũng có thể biến Đại Đạo Cửu Vực thành căn cơ, cảm ngộ pháp tắc chí thượng.

Một khi thành công, chỉ cần Chí Thượng Hỗn Độn không ra mặt, Tần sẽ không chết được.

Cho dù cường giả cấp bậc Chí Thượng Hỗn Độn ra tay, cũng sẽ không tùy tiện đánh bể Đại Đạo Cửu Vực, mà sẽ sử dụng thủ đoạn khác, kéo hắn từ trong Đại Đạo Cửu Vực ra ngoài.

Chỉ cần không diệt Đại Đạo Cửu Vực, thì Tần vẫn có cơ hội chạy thoát.

Mặc dù ngủ say, cuối cùng cũng có ngày trở về.

Thiên địa Cửu Vực, chính là thiên địa đầu tiên do Hỗn Độn khai mở, nó liên thông với pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn, một khi thiên địa Cửu Vực bị huỷ, tất nhiên sẽ kích phát pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn cắn trả.

Bởi vậy, cho dù là người có cấp bậc Chí Thượng Hỗn Độn, cũng sẽ không ra tay huỷ đi thiên địa Cửu Vực.

Mưu kế của Tần, có thể nói là rất cao minh, một khi thành công, cho dù tam tổ Tiên Thần Ma có ra mặt, cũng không thể làm gì được hắn.

Sở Huyền cũng tắc lưỡi cảm thán, quả nhiên là hảo thủ đoạn.

Hắn mưu đồ chờ đợi biết bao nhiêu năm, xác xuất thành công cao tới chín thành, một khi thành công, trong tương lai có cơ hội rất lớn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Nắm trong tay Đại Đạo Cửu Vực, có thể dễ dàng cảm ngộ pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn.

Hơn nữa thiên phú của Tần cực kỳ yêu nghiệt.

Có tư thế chí thượng!

Đáng tiếc, Đại Đạo Cửu Vực đã bị thay thế bởi Thiên Đạo, cho nên mưu kế của Tần sẽ thất bại.

Chương 951. Ngục Đạo Cổ Thần Tới (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nếu như Thiên Đạo vô chủ, mưu kế của Tần có thể sẽ thành công.

Dù sao, Thiên Đạo thay thế Đại Đạo Cửu Vực, thì khí vận Đại Đạo cũng được Thiên Đạo kế thừa.

Tất nhiên, khí vận Đại Đạo trên phân thân của Tần, sẽ chuyển hóa thành khí vận Thiên Đạo.

Hơn nữa, lúc Thiên Đạo sinh ra đại tạo hóa, hắn cũng lấy được một phần.

Nếu như Thiên Đạo vô chủ, Tần có thể tận dụng khí vận Thiên Đạo, sau đó hợp nhất cùng bản thể, đạt được một phần quyền khống chế Thiên Đạo.

Có thể khống chế một phần pháp tắc Thiên Đạo.

Nhưng bởi vì Thiên Đạo có chủ, cho nên mưu kế của hắn phải thất bại.

Sở Huyền đang suy nghĩ, nên xử lý mưu kế của Tần ra sao.

Hay là cho hắn tiến vào Thiên Đạo, trở thành sinh linh Thiên Đạo cùng loại giống như Long Quân?

Hoặc nói một cách chính xác hơn, phải gọi là thần linh Thiên Đạo.

Hay là, trực tiếp trục xuất hắn ra ngoài?

Trực tiếp trục xuất thì quả là đáng tiếc.

Thực lực Tần không kém, hơn nữa thiên phú của hắn đủ yêu nghiệt, ngộ tính cực cao.

Nếu thiên phú không mạnh, ngộ tính không cao, cũng sẽ không khai sáng ra phương pháp tu luyện cho Nhân tộc.

Hơn nữa, bản tôn của Tần, khai đạo 4.000 vạn dặm...

Cường giả bực này trở thành sinh linh Thiên Đạo, đối Thiên Đạo mà nói, cũng đạt được thu hoạch không nhỏ.

Sở Huyền càng coi trọng ngộ tính của hắn.

Nếu là Tần trở thành thần linh Thiên Đạo, sau đó cảm ngộ pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn bên trong Thiên Đạo, có thể nhanh chóng trợ giúp Thiên Đạo ngấm vào hoặc dung nhập vào một đoàn pháp tắc chí thượng hay không?

Có tác dụng đẩy nhanh tiến độ giúp Thiên Đạo trở thành một trong chín đại pháp tắc chí thượng hỗn độn?

Phân thân của Tần, gánh lấy khí vận hùng hậu khác thường.

Lúc trước hắn được Đại Đạo chiếu cố, hiện giờ cũng được Thiên Đạo chiếu cố.

Hơn nữa, Sở Huyền còn cảm ứng được một tia khí tức pháp tắc chí thượng, trên cỗ phân thân của Tần.

Hẳn là lúc trước pháp tắc chí thượng hiện ra, đối phương đã cảm ngộ được một ít.

Thậm chí, nhờ vậy mà đạt được một ít tạo hóa của pháp tắc chí thượng.

Ngay cả phân thân của hắn cũng có ngộ tính bực này.

Chẳng phải bản tôn còn mạnh hơn nữa sao?

Cũng chưa hẳn là không thể cho hắn một vị trí thần linh Thiên Đạo.

Nếu hắn có thể cảm ngộ pháp tắc chí thượng dưới Thiên Đạo, cũng có chỗ tốt đối với sự phát triển của Thiên Đạo.

Hắc Nguyệt, Sở Ách và đám đệ tử còn lại, tuy rằng thiên phú phi phàm.

Nhưng khoảng cách để bọn hắn cảm ngộ pháp tắc chí thượng, còn quá xa vời.

Ngay cả Khai Đạo Giả Thiên Địa cũng chưa đạt tới.

Huống chi, Hắc Nguyệt cùng Sở Ách, đã định trước sẽ không dừng lại bên trong Thiên Đạo.

Xét về mức độ thiên phú, ngộ tính, khí vận Thiên Đạo hùng hậu, Tần là người được chọn tốt nhất.

Trong lòng Sở Huyền đã có ý tưởng.

Cụ thể như thế nào, phải quan sát thủ đoạn của Tần.

Trong Hỗn Độn, một vị cường giả khủng bố, đang di chuyển đến gần thiên địa Cửu Vực.

Đây là Ngục Đạo Cổ Thần?

Sở Huyền liền dò xét thực lực Ngục Đạo Cổ Thần.

Khai đạo 3900 vạn dặm!

Thực lực yếu hơn Tần một chút.

Thân là Cổ Thần Hỗn Độn, mang theo khí vận Hỗn Độn, hơn nữa nhục thân vô cùng cường đại.

Đại Đạo của Cổ Thần Hỗn Độn, thuộc dạng Thiên Sinh Đại Đạo, thực lực còn mạnh hơn so với sinh linh Hỗn Độn bình thường.

Hiện tại Sở Huyền đã không đặt Ngục Đạo Cổ Thần vào mắt.

Trong đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, Ngục Đạo Cổ Thần cũng không thể xem là quá mạnh, cũng chỉ ở tầng giữa mà thôi.

Nhưng mà, nói về mức độ kiêu ngạo, bá đạo, ngông cuồng, thì ít có cường giả nào sánh bằng.

Hơn nữa, có rất nhiều cường giả không nguyện ý đắc tội hắn.

Có thể nhường nhịn liền cố gắng nhịn.

Cho dù gặp phải Cổ Thần Hỗn Độn mạnh hơn nữa, cũng sẽ không vì chút chuyện nhỏ, mà tìm Ngục Đạo Cổ Thần tính sổ, chủ yếu sẽ nhượng bộ.

Theo lý thuyết, thực lực Ngục Đạo Cổ Thần không đáng để đám cường giả mạnh hơn hắn nhường nhịn mới đúng.

Sở Huyền quan sát Ngục Đạo Cổ Thần, như có điều suy nghĩ.

Ngục Đạo Cổ Thần không nhanh không chậm, trên người phát ra một cổ uy nghiêm, mỗi bước chân của hắn, đều tạo ra một vực sâu nho nhỏ trong Hỗn Độn.

Sau khi hắn đi qua, vực sâu nho nhỏ kia vẫn không biến mất, giống như lưu lại mỗi dấu chân trong Hỗn Độn.

Bên ngoài thiên địa.

Đám người Ác Ma lộ ra ánh mắt âm trầm, nhìn thấy mấy người Tần tiến gần thiên địa Cửu Vực.

Bọn hắn quyết định liên thủ.

Tần tuy mạnh, nhưng nếu ba vị Ác Ma, Diêu, Huyết Ma cùng liên thủ, vẫn có thể chống lại.

Sở cùng Cực, có thể giao cho đám người Côn Cổ đối phó.

Xét thực lực tổng thể, bên phe các tộc Cửu Vực vẫn chiếm lấy một ít ưu thế.

Dù sao thì cường giả Siêu Thoát Thiên Địa bên phe Nhân tộc tương đối ít.

Đúng vào lúc này.

Sau lưng bọn hắn truyền tới một cỗ khí thế khủng bố.

Giống như khí tức vực sâu.

Trong lòng đám người Ác Ma thầm kinh hãi.

Cỗ khí tức ngông cuồng này, khiến cho bọn hắn nhớ tới một vị Cổ Thần Hỗn Độn bụng dạ hẹp hòi, không biết chừng mực.

Ngục Đạo Cổ Thần!

Trong rất nhiều vị Cổ Thần Hỗn Độn, người tương đối nổi danh chính là Ngục Đạo Cổ Thần.

Đương nhiên, chỉ sợ cũng là vị Cổ Thần Hỗn Độn có thực lực yếu nhất.

Trong khắp Hỗn Độn, không có người nào biết có bao nhiêu Cổ Thần Hỗn Độn.

Đám người này tương đối thần bí, hiếm khi xuất hiện trong Hỗn Độn.

Tựa hồ bọn hắn cũng trốn ở một góc bế quan tu luyện.

Từ trước đến nay, có bao nhiêu vị Cổ Thần Hỗn Độn vẫn lạc, cũng không có người biết được.

Từng có cường giả, thăm dò khu vực Cổ Thần Hỗn Độn vẫn lạc, đạt được một ít đại cơ duyên.

Từ đó biết được, có một vài vị Cổ Thần Hỗn Độn bị vẫn lạc.

Ngục Đạo Cổ Thần chính là một vị Cổ Thần Hỗn Độn ai nấy đều biết.

Cũng là vị có thanh danh thối nhất.

Không có chừng mực, lòng dạ hẹp hòi, có thù tất báo, lấy lớn hiếp nhỏ..., đây những từ dùng để miêu tả vị này.

Chương 952. Ngục Đạo Cổ Thần Tới (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Binh sĩ Ngục Thần hoành hành bá đạo, chính là bởi vì có một vị Cổ Thần Hỗn Độn chuyên dung túng thuộc hạ.

Ác Ma xoay đầu ngước nhìn.

Chỉ thấy thân ảnh khổng lồ kia đang đi tới từng bước một.

Khí thế trên người như cầu vồng, sát cơ lẫm liệt.

Lông mày trên mặt hắn không khỏi nhíu lại.

Là đến vì Ma tộc?

Dù sao, tội giết binh sĩ Ngục Thần cũng không nhỏ.

Diêu cũng nhướng mày, là đến vì Tiên tộc?

Đáng tiếc, dây thừng vàng kim hắn lấy ra đối phó Cực đã thất bại, cũng mất tích.

Nếu không, có thể trói buộc Ngục Đạo Cổ Thần, có thể tránh cho một hồi đại chiến.

Sắc mặt Thái hơi biến đổi.

Hắn xiết chặt ngọc phù trên tay, thân hình khẽ động, thối lui về phía Cổ Giới Hỗn Độn, nếu Ngục Đạo Cổ Thần ra tay đối phó Cự Nhân tộc, hắn chỉ có thể vận dụng ngọc phù.

Ngục Đạo Cổ Thần, đưa mắt nhìn xuống dưới, chỉ thấy một đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa.

Tuy rằng thực lực Ác Ma cùng Diêu cũng không yếu.

Nhưng mà, hắn còn chưa để vào mắt.

"Tần, ngươi tự sát đi!".

Tất cả mọi người đều khẽ giật mình.

Ngục Đạo Cổ Thần đến đây vì Tần.

Bọn họ nhớ tới lúc Tần trở về, đúng là hắn có đứng ở bên trên Ngục Thần Hành Cung, sau đó một toà Ngục Thần Hành Cung kia trực tiếp nổ nát bấy.

Hiển nhiên, binh sĩ bên trong toà Ngục Thần Hành Cung này đều bị Tần giết chết.

Trong lòng đám người Ác Ma liền cảm thấy vui vẻ.

Ngục Đạo Cổ Thần tham gia vào, chắc chắn Nhân tộc sẽ bị diệt vong.

"Ngục đạo tiền bối, Tần đại nghịch bất đạo, hơn nữa Nhân tộc quá ngông cuồng, chúng ta không ngại liên thủ tiêu diệt Nhân tộc!".

Huyết ma mở miệng nói ra.

Ngục Đạo Cổ Thần càng tiến gần hơn.

"Bọn ngươi ra tay là được, ta sẽ đối phó Tần".

Ngục Đạo Cổ Thần đưa mắt nhìn xuống đám người Tần.

Sau đó hắn giơ tay lên, bắt đầu ngưng tụ lực lượng kinh khủng.

Chỗ tay bàn tay xuất hiện cảnh tượng vực sâu nhun nhút.

Thần sắc đám người Ác Ma thoáng ngưng trọng.

Thuật pháp vực sâu Hỗn Độn?

Đây chính là một môn đại thuật rất mạnh, chính là đại tuyệt chiêu của Ngục Đạo Cổ Thần.

Đã trấn áp cùng diệt sát vô số cường giả.

Tần ngẩng đầu nhìn về phía Ngục Đạo Cổ Thần, kế tiếp cười lạnh một tiếng, rồi nói: "Ngục Đạo, một tên Cổ Thần phế vật mà thôi, cũng dám ngông cuồng?".

Hắn nhìn về phía Sở và Cực, rồi nói: "Các ngươi ngăn cản bọn người Ác Ma một lát là được, hôm nay ta sẽ giết một vị Cổ Thần Hỗn Độn!".

Sở cùng Cực đều thầm chấn động, hoảng sợ liếc nhìn hắn.

Giết Cổ Thần Hỗn Độn?

Thực lực Ngục Đạo Cổ Thần rất mạnh, thực tế môn thuật pháp vực sâu Hỗn Độn của hắn, ở trong cùng cảnh giới có thể nói là vô địch.

Cho dù Tần có thể đánh ngang với Ngục Đạo Cổ Thần, nhưng mà có thể chống lại tuyệt kỹ của hắn sao?

Bất quá, nếu như Tần đã nói thể, bọn họ cũng chỉ có thể lựa chọn tin tưởng.

"Yên tâm, tất nhiên chúng ta sẽ cố gắng ngăn cản đám người Ác Ma!".

Ánh mắt Ngục Đạo Cổ Thần trở nên lạnh lùng.

"Làm càn!".

Một chưởng vỗ xuống, không gian hỗn độn phía dưới liền nổ tung, giống như muốn biến thành một cái vực sâu Hỗn Độn.

Đám người Ác Ma cũng xuất thủ.

Tần gầm lên giận dữ.

Ánh sáng màu vàng chiếu rọi bốn phương.

Đánh ra quyền ấn cực lớn.

Ầm ầm!

Vực sâu sụp đổ, tầng tầng không gian bị xé rách.

Ác Ma, Diêu cùng Huyết Ma xuất thủ cùng lúc.

Sở khẽ phất tay áo, xuất hiện thiên địa dị tượng, giống như một toà thiên địa cản ở phía trên, chặn lại tất cả công kích của ba người Ác Ma.

Thực lực đến một bước này.

Cường giả Siêu Thoát Thiên Địa bên trong 1.000 vạn dặm, đã không còn tư cách nhúng tay.

Cực đánh ra một quyền, bên trong ẩn chứa lực lượng cực hạn kèm theo thiên địa dị tượng.

Ầm ầm! Thiên địa bị sụp đổ, nhưng lại bắt đầu khôi phục.

Sở cùng Cực, áp dụng chiến thuật phòng thủ.

Tần liếc nhìn Sở, thấy hắn thi triển bí thuật thiên địa dị tượng này, ngược lại khiến lực phòng ngự vô cùng cường hãn.

Giống như dùng một tòa thiên địa để chắn đòn công kích.

Tần đánh ra vô số quyền ảnh.

Quyền ấn vàng kim chiếu rọi khắp Hỗn Độn, không ngừng đánh tan vực sâu do Ngục Đạo Cổ Thần tạo ra.

Mắt thấy tuyệt kỹ của mình bị đánh lui, Ngục Đạo Cổ Thần liền giận tím mặt.

Trong tay xuất hiện một cái mâm tròn màu đen.

Bên trên mâm tròn xuất hiện vô số pháp tắc hỗn độn.

Chỉ trong chớp mắt, mâm tròn đã hóa thành một tòa lao ngục.

Chụp xuống phía dưới.

Tần đánh ra liên tục mấy quyền, đều không thể phá nát tòa lao ngục này.

"Hừ!" - Tần hừ lạnh một tiếng.

Trong tay xuất hiện một thanh kích lớn, ném thẳng về phía toà lao ngục kia.

Đại kích cùng mâm tròn va chạm với nhau.

"Chống đỡ một lát!".

Tần truyền âm cho hai người Sở và Cực.

Trở lại muốn đáp xuống thiên địa.

Diêu cùng Ác Ma đều nhướng mày.

Tần muốn tiến vào Cửu Vực? Không thể nào?

Trong lòng bọn hắn mơ hồ có chút bất an.

Ngục Đạo Cổ Thần tung chưởng như mưa rơi, không ngừng đánh xuống đại kích, trên đại kích đã xuất hiện vết nứt, có dấu hiệu tan tành.

"Ngăn trở một lát!".

Cực thoát ra khỏi vòng chiến, mặc cho một mình ngăn cản ba người Ác Ma.

Hắn đưa tay điểm tới trước mặt, khí thế trên người được ngưng tụ đến cực hạn.

Một đạo lực lượng cực hạn, dùng tốc độ cực nhanh bắn ra.

Oanh!

Trực tiếp bắn xuyên vực sâu của Ngục Đạo Cổ Thần, tạo ra một lỗ động lớn.

Bên kia, Sở đã bại lui, thiên địa dị tượng không ngừng sụp đổ, bộ dạng sắp chống đỡ không nổi.

Tuyền cùng Thuỷ Liên, cuống quít xuất thủ tương trợ.

Quay đầu nhìn lại, chỉ thấy Tần đã tiến sát thiên địa Cửu Vực.

Đúng vào lúc này.

Trong thiên địa, một cỗ khí vận hùng hồn bốc lên.

Một bóng người khổng lồ hiện ra.

Đó là Tần sao?

Diêu liền biến sắc.

"Mau ngăn cản hắn!".

Chương 953. Ngục Đạo Cổ Thần Tới (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Đáng chết!

Tần có phân thân trong thiên địa Cửu Vực, hơn nữa còn thu được khí vận Đại Đạo khổng lồ.

Nếu để hắn hợp nhất song thân, liền có thể khống chế Đại Đạo Cửu Vực?

Trong tay Diêu xuất hiện một thanh bảo kiếm, trực tiếp đuổi theo Tần.

Huyết Ma cùng Ác Ma lập tức bộc phát thực lực tối đa.

Thiên địa dị tượng của Sở đã bị bể nát.

Trong lòng hắn cảm thấy rất rung động.

Tần, tại sao có thể làm được?

Từ lúc nào, hắn lại sắp xếp phân thân tại Cửu Vực?

Hơn nữa còn thu được khí vận Đại Đạo khổng lồ.

Sở cắn chặt răng, bất cứ giá nào cũng phải ngăn cản đám người này.

Một khi Tần thành công, Nhân tộc không cần phải lo nữa.

Cửu Vực, sẽ trở thành thiên địa của Nhân tộc.

"Đủ can đảm!".

Ngục Đạo Cổ Thần tức giận hừ một tiếng.

Quả nhiên là hảo thủ đoạn...!

Thân thể khổng lồ của hắn lập tức lao xuống.

Đồng thời quanh người xuất hiện một toà vực sâu to lớn.

Trực tiếp đè xuống.

Sắc mặt Cực đại biến.

Cực đạo hoá thành một cây trường thương, đâm thẳng đến vực sâu.

Đây là lần đầu tiên, hắn bị ép đến mức phải vận dụng cực đạo.

Ầm ầm!

Tuy rằng cực đạo của hắn vượt xa người cùng cấp, nhưng mà tu vi của Cực cũng kém hơn Ngục Đạo Cổ Thần rất nhiều.

Chỉ có thể ngăn cản một khắc.

Bên kia, không chỉ ba người Ác Ma ra tay, còn có một đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa cũng xuất thủ.

Côn Cổ cũng lập tức lao đến.

Sở vỗ ra một chưởng, dời Thuỷ Liên cùng Tuyền ra sau lưng, thân thể hắn biến to ra, trong thân thể hiện ra một toà thiên địa, toàn lực chống đỡ công kích.

Chỉ trong chốc lát, Tần cùng phân thân đã dung hợp với nhau.

Đúng lúc này, sắc mặt hắn liền biến đổi.

Không thể khống chế pháp tắc Đại Đạo!

Làm sao có thể?

Đồng thời trong đầu hắn xuất hiện một cái tên Thiên Đạo!

Trong lòng hắn cực kỳ hoảng sợ!

Không có Đại Đạo Cửu Vực? Thay vào đó là Thiên Đạo?

Tại sao lại có thể?

Hắn mưu đồ biết bao nhiêu năm, đến lúc thành không thì vỡ mộng?

Làm sao hắn cam tâm?

Khí vận Thiên Đạo dũng mãnh truyền vào cơ thể hắn, thần hồn cũng phát sinh biến hóa, tựa hồ có sợi dây liên kết cùng Thiên Đạo.

Thời gian trôi qua hắn dần phát hiện, trong nháy mắt bản tôn cùng phân thân dung hợp, hắn cảm thấy lực lượng Thiên Đạo vô cùng cường đại, bản thân có thể vận dụng một chút lực lượng Thiên Đạo.

Quay đầu nhìn lại.

Bất luận là Cực hay là Sở, đều đang đối mặt với nguy hiểm.

Vậy mà kế hoạch của hắn, không thể toại nguyện!

Không ngờ Đại Đạo Cửu Vực đã biến mất!

Tựa hồ bản thân đang bị Thiên Đạo cắn nuốt.

Kế hoạch ấp ủ nhiều năm, nay đã tan thành bọt nước

Trong lòng hắn rất khó chịu!

Nhưng mà, Sở và Cực đang gặp nguy hiểm.

Hắn phải xuất thủ!

Thiên địa của Sở sắp sửa sụp đổ.

Đây cũng nhờ bản tôn và phân thân của Sở đều mở ra thiên địa, hơn nữa còn thâu tóm một cái thiên địa cổ xưa, cho nên thực lực của hắn mới mạnh như vậy.

Năng lực phòng ngự cực kỳ mạnh mẽ.

Đối mặt với công kích từ bốn vị cường giả Diêu, Ác Ma, Huyết Ma, Côn Cổ, vậy mà lại có thể chèo chống một khắc.

Nếu không phải hắn muốn phòng ngự, thì hoàn toàn có năng lực chạy trốn.

Đây cũng là nguyên nhân Sở tự tin đến vậy.

Thực nếu không đánh lại, hắn có thể dùng thiên địa bao bọc một đám Khai Đạo giả Nhân tộc, sau đó trốn vào trong Hỗn Độn.

Chỉ cần cho hắn thời gian, sánh ngang tam tổ Tiên Thần Ma cũng không thành vấn đề.

Tần gầm to một tiếng, thừa dịp bản tôn cùng phân thân dung hợp, hắn có thể vận dụng lực lượng Thiên Đạo trong một lát.

Một quyền đánh về phía Ngục Đạo Cổ Thần.

Lại một quyền đánh tới mấy người Ác Ma.

"Lui tới đây!".

Lực lượng kinh khủng, trực tiếp nghiền nát không gian hỗn độn, một quyền này trực tiếp tiêu diệt vực sâu của Ngục Đạo Cổ Thần, còn khoét ra một vết thương thật lớn trên người hắn.

Cực giật thót mình.

Không lẽ Tần hợp nhất thành công?

Vậy mà tôn thượng không ngăn cản?

Tần nắm lấy đại kích, thân hình nhanh chóng lui về phía sau.

Sau đó bồi thêm một quyền.

Mấy người Diêu liền biến sắc.

Cuống quít ra tay toàn lực.

Ầm ầm!

Đám người bị đánh bật trở ra, thân hình Huyết Ma xuất hiện vô số vết nứt.

Ở gần đó, cơ thể hai vị Khai Đạo Giả Thiên Địa lập tức nổ tung, Đại Đạo sụp đổ, thiên địa hóa thành hư vô.

Nhưng bọn hắn chưa chết hẳn.

Khi đối mặt một quyền này, bọn hắn trực tiếp tản ra Đại Đạo cùng thiên địa, nhờ vậy mới có thể tránh né một kích trí mạng.

Mặc dù chưa chết hẳn.

Nhưng muốn khôi phục như cũ, cần phải tích luỹ vô số năm.

Tất cả mọi người đều hoảng sợ.

Không lẽ, Tần đã thành công?

Nắm trong tay pháp tắc Đại Đạo Cửu Vực?

Miệng vết thương trên ngực Ngục Đạo Cổ Thần đang dần phục hồi.

Hắn lập tức nổi giận.

"Tần, ngươi đáng chết!".

Thân thể khổng lồ của hắn lại lao xuống, đồng thời khẽ phất tay.

Ở một chỗ sâu trong Hỗn Độn, truyền đến chấn động mãnh liệt.

Một tòa vực sâu khổng lồ thoát ra, bay về phía thiên địa Cửu Vực.

Vực sâu Ngục thần!

Ngục Đạo Cổ Thần trực tiếp vận dụng toà vực sâu ngục thần kia, muốn giết chết Tần triệt để.

Mấy người Sở rút lui đến bên người Tần, cũng cực kỳ rung động.

Quá mạnh mẽ.

Một quyền đả thương Ngục Đạo Cổ Thần.

Chương 954. Càn (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Mấy người Sở đều rút lui đến bên cạnh Tần.

Đúng lúc này, trong Hỗn Độn, có một toà vực sâu khổng lồ đang lao về phía thiên địa Cửu Vực.

Ngục Đạo Cổ Thần đã bị tức giận triệt để.

Hắn trực tiếp dịch chuyển toà vực sâu dùng để trấn áp cường địch đến đây, ý đồ muốn trấn áp đám người Tần.

Bên trong Cửu Vực.

Trong cung điện Hắc Nguyệt.

Sắc mặt Hóa Huyết Cổ Thần đột nhiên biến đổi, hắn cảm ứng được bản thể.

Vậy mà, bản thể đang ngày càng tiến gần đến Cửu Vực.

Chuyện gì đã xảy ra?

Hắn ngẩng đầu nhìn về phía bên ngoài thiên địa.

Nhưng không thể thấy rõ, chỉ biết được tựa hồ bên ngoài thiên địa đang phát sinh biến cố gì đó.

Một tòa vực sâu khổng lồ, đang lao thẳng về phía Cửu Vực.

Thể tích toà vực sâu khổng lồ này, không nhỏ hơn thiên địa Cửu Vực trước kia.

Sở Huyền ngẩng đầu nhìn lại, toà vực sâu này của Ngục Đạo Cổ Thần, rất cường đại, vượt xa thực lực của hắn.

Hẳn là được hình thành từ một kiện chí bảo.

Lúc trước Ngục Đạo Cổ Thần vì muốn trấn áp Hóa Huyết Cổ Thần, có thể nói hắn đã bỏ ra một cái giá không nhỏ.

Hiện tại, hắn muốn trấn áp Tần, cho nên trực tiếp sử dụng tòa vực sâu Hỗn Độn này.

Hóa Huyết Cổ Thần bị trấn áp trong thời gian dài như vậy, thực lực đã sớm bị rút đến cạn đáy, không thể nào tạo thành uy hiếp đối với hắn.

Hơn nữa, Ngục Đạo Cổ Thần muốn trấn áp đám người này cũng chung với Hóa Huyết Cổ Thần, để giết chết triệt để.

Nhưng mà Thiên Đạo đang khuyết thiếu cường giả.

Hiện tại xuất hiện thêm toà vực sâu này, cần phải có cường giả đứng ra phá vỡ cục diện trước mắt.

Cho nên, Thần Linh Thiên Đạo là chuyện hắn phải làm.

Tần rất phù hợp với yêu cầu.

Nói tới mưu đồ của hắn đã kéo dài biết bao nhiêu năm, nhưng hiện tại lại thất bại.

Cũng không thể để hắn trắng tay được.

Trở thành thần linh Thiên Đạo, hắn cũng không bị thiệt thòi gì cho cam.

Thiên Đạo có tiềm lực rất lớn.

Xem như là đại cơ duyên dành cho hắn.

Lúc này, khí vận hội tụ trên người Tần, thần hồn của hắn cũng phát sinh biến hóa.

"Ngươi...".

Sở đột nhiên phát hiện Tần có điểm khác thường.

Cực cũng nhận ra.

Chuyện diễn ra không giống như dự đoán, Tần không có chưởng khống pháp tắc Đại Đạo Cửu Vực.

Tựa hồ Cực đã hiểu ra điều gì.

Sắc mặt Tần liên tục biến đổi, trầm giọng nói: "Cửu Vực phát sinh biến cố lớn, Đại Đạo đã mất, hiện giờ gọi là Thiên Đạo!".

"Thiên Đạo đã thay thế Đại Đạo!".

Đám người Sở đều biến sắc mặt.

Đại Đạo Cửu Vực biến mất? Còn bị thay thế bởi Thiên Đạo?

Tần nắm chặt đại kích.

"Các ngươi trốn ở bên trong Thiên Đạo, ta đi giết Ngục Đạo Cổ Thần!".

Giờ khắc này, Tần cũng quyết tâm ác độc.

Chỉ có giết Ngục Đạo Cổ Thần, nghịch phạt Cổ Thần Hỗn Độn, sau đó cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, mới có thể thay đổi tình huống hiện tại.

Nếu không, hắn sẽ bị Thiên Đạo trói chặt.

Nếu như kế hoạch đã thất bại, hắn cũng không muốn bị ràng buộc!

Vận dụng khí vận Thiên Đạo, che giấu mấy người Sở ở bên trong, bọn hắn sẽ không bị Thiên Đạo bài xích ra ngoài.

Kể từ đó, dựa vào lực bài xích của Thiên Đạo, có thể bài xích đám người Ác Ma ra bên ngoài, cho nên mấy người Sở sẽ được an toàn.

Tần gầm lên giận dữ, thân hình không ngừng biến lớn.

Trong nháy mắt, thân thể đã biến lớn khoảng trăm vạn trượng.

Toàn thân lập loè kim quang, vô cùng bá đạo.

Tay phải cầm đại kích, bay thẳng đến chỗ Ngục Đạo Cổ Thần.

Giờ khắc này, Tần phát ra khí thế hừng hực, thực lực rất khủng bố.

Mặc dù không có đạt tới khai đạo 5.000 vạn dặm, nhưng cũng vào khoảng 4500 vạn dặm.

Thân hình to lớn trăm vạn trượng, so sánh với vực sâu Hỗn Độn, vẫn có vẻ rất nhỏ bé.

Oanh!

Đại kích như hoá thành mãnh long, Tần xông thằng vào vực sâu.

Kim quang xé rách vực sâu hắc ám, trực tiếp đâm ra một cái hố, vọt thẳng tới trước mặt Ngục Đạo Cổ Thần.

"Hừ!".

Ngục Đạo Cổ Thần thấy thế chỉ hừ lạnh một tiếng.

Vực sâu khổng lồ bắt đầu co rút lại, đồng thời hắn cũng đánh ra một chưởng, thi triển bí thuật vực sâu, hiện ra vô số vực sâu lao tới trước mặt Tần.

Vực sâu chi chít rậm rạp, bắt đầu bao vây hắn.

Tần đánh xuyên qua từng tầng vực sâu, không ngừng tiến tới gần Ngục Đạo Cổ Thần.

Nhưng mà, tuy rằng thực lực Ngục Đạo Cổ Thần chỉ bằng khai đạo 3900 vạn dặm, nhưng thực lực của hắn không hề tầm thường.

Cổ Thần Hỗn Độn vốn đã cường đại, vừa sinh ra đã có Đại Đạo đặc thù, giờ khắc này cũng bộc lộ ra ưu điểm vượt trội.

Nhất là tòa vực sâu kia, cũng không phải là chí bảo bình thường.

Mà là chí bảo phù hợp với Thiên Sinh Đại Đạo của Ngục Đạo Cổ Thần.

Giờ phút này hóa thành lồng giam khổng lồ, chẳng những ngưng tụ, mà còn muốn trấn áp Tần vào bên trong.

Sở Huyền quan sát đại chiến bên ngoài thiên địa, trong lòng thầm cảm thán, quả nhiên Cổ Thần Hỗn Độn không giống với sinh linh thông thường.

Thiên Sinh Khai Đạo, vừa sinh ra đã có khí vận hỗn độn.

Dưới tình huống cảnh giới ngang nhau, thì thực lực Cổ Thần Hỗn Độn càng lộ rõ ưu điểm mạnh hơn.

Nhất là phối hợp với kiện chí bảo kia, hoà hợp với Thiên Sinh Đại Đạo, có thể gia tăng lực lượng Đại Đạo ít nhất ba thành!

Tần cũng không phải dạng vừa, nếu Ngục Đạo Cổ Thần muốn trấn áp hắn, cũng không dễ dàng như vậy.

Huống chi, trong vực sâu Hỗn Độn đang trấn áp Hóa Huyết Cổ Thần, hắn ở trong đang tìm cơ hội thoát ra.

Đại chiến kịch liệt dị thường.

Cơ thể Tần đang trải qua quá trình lột xác, chuyển biến trở thành thần linh Thiên Đạo.

Sở Huyền biết rõ ý đồ của hắn.

Đây là muốn đánh chết một vị Cổ Thần Hỗn Độn, cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, mượn cơ hội này thoát khỏi Thiên Đạo, lấy lại tự do, thực lực cũng tăng thêm một mảng lớn.

Chương 955. Càn (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nhưng mà, hắn đã nhận được khí vận Thiên Đạo khổng lồ như thế.

Bố cục thời gian dài như thế, phân thân đã sớm dung nhập vào Đại Đạo Cửu Vực, lúc Đại Đạo Cửu Vực bị Thiên Đạo cắn nuốt, tự nhiên cũng dung nhập vào Thiên Đạo.

Lại nhận được đại tạo hóa của Thiên Đạo.

Há có thể dễ dàng thoát khỏi Thiên Đạo?

Huống chi, trở thành thần linh Thiên Đạo, cũng là đại cơ duyên...

Nếu đổi thành người khác, mình còn chưa thèm đặt vào mắt?

Ác Ma xuất thủ.

Bởi vì không thể nào tới gần đám người Sở, cho nên hắn lựa chọn liên thủ cùng Ngục Đạo Cổ Thần để trấn áp Tần.

Tất nhiên Ngục Đạo Cổ Thần rất cao hứng, hắn cũng không sợ mất thể diện.

Chuyện khẩn cấp là phải trấn áp Tần.

Tần tạo cho hắn cảm giác uy hiếp rất lớn.

Huống chi, khí tức trên người Tần khiến hắn bất an.

Tựa hồ đang phát sinh một loại lột xác nào đó.

Ác Ma đã ra tay, tự nhiên Huyết Ma không thể đứng nhìn.

Trái lại thì Diêu không có ra tay.

Côn Cổ cũng xuất thủ.

Bề ngoài thì Tần vẫn cuồng mãnh, nhưng trong lòng đã bắt đầu lo lắng.

Sắp lột xác thành công.

Hắn cũng không biết, loại trạng thái này là tốt hay xấu.

Chính bởi vì hắn không biết, vượt ra ngoài tầm kiểm soát, nên mới gấp rút muốn thoát khỏi.

Sở thở dài một hơi.

Hắn phải ra tay hỗ trợ.

Nếu không, Tần khó có khả năng chống lại nhiều cường giả như thế.

Càng không nói đến chuyện đánh chết Ngục Đạo Cổ Thần.

Một vị Cổ Thần Hỗn Độn, không phải dễ đánh chết như vậy.

"Các ngươi tránh ở đây một lát".

Sở cười khẽ một tiếng, sau đó lao thẳng đến trước mặt Ác Ma.

"Đến đây, Ác Ma, Côn Cổ!".

Thân hình Diêu nhoáng một cái, vội vàng ngăn Sở lại.

Sở cười lạnh một tiếng, rồi nói: "Diêu, Tiên tộc các ngươi thật muốn đi theo con đường sai lầm của Miểu, nhận lấy trái đắng?".

"Thật cho rằng, ta không thể làm gì Tiên tộc?".

Diêu lạnh mặt nói: "Mối thù giết Miểu, không thể không báo!".

"Mắc cười, Tần Tổ cũng là báo thù, Miểu tự làm tự chịu mà thôi".

Sở khẽ phất tay áo, hiện ra thiên địa, đè ép đánh tới.

"Ngươi muốn nhúng tay, vậy thì chiến!".

Trong nháy mắt, thiên địa đã chụp lấy Diêu cùng Côn Cổ vào trong.

"Côn Cổ, ngươi không nên nhập bọn cùng Ác Ma, cho nên đừng trách ta".

Đại Đạo lộ ra, trong nháy mắt thiên địa dị tượng biến thành chân thật.

Diêu và Côn Cổ bị nhốt trong thiên địa, thực lực liền bị áp chế.

Sắc mặt Côn Cổ khẽ biến.

Diêu cầm kiếm trong tay, tay áo bồng bềnh, dùng Đại Đạo của mình đánh thẳng vào thiên địa.

Cực đã rời khỏi phạm vi Thiên Đạo, đánh thẳng tới Huyết Ma.

Hắn không làm gì được Ác Ma.

Ngược lại Huyết Ma là một đối thủ tốt.

"Huyết ma, đến chiến!".

Tần không ngừng xông về phía Ngục Đạo Cổ Thần, nhưng mà Huyết Ma lại liên thủ cùng Ngục Đạo Cổ Thần, cho nên hắn cảm nhận được áp lực.

Nhất là vực sâu Hỗn Độn đang từng bước co rút lại, muốn hóa thành lồng giam nhốt hắn vào trong.

Giờ phút này, hắn đang ở trong vực sâu Hỗn Độn, cảm nhận được bên trong vực sâu, có một thân ảnh huyết hồng đang giãy dụa, hắn liền đánh ra một quyền về phía vực sâu.

"Đa tạ đạo hữu tương trợ, chờ ta thoát khốn, sẽ liên thủ giết Ngục Đạo!".

Bản thể Hóa Huyết Cổ Thần hoá thành một gương mặt vặn vẹo.

Liên tục bị vực sâu Hỗn Độn trấn áp, kỳ thật hắn như nỏ mạnh hết đà.

Huống chi, trước đó đã phân ra một bộ phần bản nguyên thoát ra ngoài.

Ầm!

Tần vung đại kích quét ngang, không ngừng phá vỡ pháp tắc vực sâu.

Ác Ma gào to một tiếng, ma khí trên người bốc lên cuồn cuộn, mang theo ác ý vô tận giết tới.

Thân thể khổng lồ của Ngục Đạo Cổ Thần phát ra ánh sáng chói mắt.

Hai tay huy động, xuất hiện vô số lồng giam vực sâu đang không ngừng chồng chất, không gian hỗn độn trước người hắn bị ép đến nát bấy, lộ ra pháp tắc không gian tàn phá.

Pháp tắc hóa thành vô số sợi xích, không ngừng ngưng tụ, gia cố vực sâu Hỗn Độn, muốn trấn áp Tần cùng Hóa Huyết Cổ Thần ở bên trong.

Đúng vào lúc này.

Trong Hỗn Độn phát ra một đạo ánh sáng chói mắt.

Ánh sáng này nóng đến khủng bố, lao ra từ trong Hỗn Độn.

Bay thẳng đến trước mặt Ác Ma.

"Ác Ma, nợ máu phải trả bằng máu!".

Một giọng nói truyền đến, giọng này là của người trẻ tuổi, nhưng lại tràn đầy đau khổ.

Giống như là một người vừa trải qua tra tấn dày vò.

Trong lòng của hắn, chỉ có đau khổ vô tận.

Một người trẻ tuổi, bước ra từ Hỗn Độn.

Hắn là Nhân tộc.

Nhưng mà thân thể khổng lồ, nhục thân cực kỳ rắn chắc.

Tuy nhục thân không bằng Cự Nhân tộc, nhưng nếu so với thân thể Nhân tộc, thì mạnh hơn nhiều lắm.

Trên gương mặt thanh tú đầy nam tính, lại tỏ vẻ tràn đầy đau khổ.

Trong tay hắn đang cầm một thanh đại đao bốc cháy dữ dội.

Đao quang đỏ thẫm như máu, vô cùng nóng bức.

Hắn chém một đao về phía Ác Ma, đồng thời cũng chém một đao về phía Phệ Ma.

Phệ Ma thấy thế liền run sợ.

Hắn vội vàng thi triển ra vòng xoáy, đồng thời mở ra Đại Đạo, ý đồ ngăn cản đao quang khủng bố kia.

Huyết Ma nổi giận gầm to một tiếng, đánh ra huyết lãng ngập trời bức lui Cực, sau đó quay về cứu viện Phệ Ma.

Xì Xì!

Huyết lãng phát ra tiếng xì xèo, liên tục bốc hơi, không ngừng yếu bớt.

Huyết Ma liên thủ cùng Phệ Ma, vậy mà lại không thể ngăn trở đao quang nóng bỏng khủng bố kia.

Thân hình Cực khẽ động, đánh thẳng về phía các tộc trong Cổ Giới Hỗn Độn.

"Bọn ngươi dám can đảm nhúng tay, vậy thì phải trả giá đắt!".

Côn Cổ bị nhốt trong thiên địa của Sở, nhất thời sắc mặt tái xanh, vội vàng la lớn: "Sở, mau thả ta ra, ta sẽ không nhúng tay vào chuyện này nữa!".

Chương 956. Càn (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Sở cười khẽ một tiếng: "Muốn chạy mà được sao, làm sao dễ dàng như vậy?".

"Cực, không nên đánh lầm minh hữu của chúng ta!".

Trong Cổ Giới Hỗn Độn, có một phần thế lực bị Sở lôi kéo.

Nghe thấy vậy, mấy vị cường giả Siêu Thoát Thiên Địa bên trận doanh Côn Cổ liền biến sắc.

Bọn hắn gấp rút liên thủ ứng phó.

Nhưng mà, thực lực của Cực rất mạnh.

Đại chiến vừa mới nổ ra, một vị Siêu Thoát Thiên Địa đã bị ép đến tản ra thiên địa Đại Đạo, dùng chiêu này để né tránh một đòn trí mạng.

Ác Ma nổi giận gầm to, vội vàng thoát ra vực sâu Hỗn Độn.

Hai mắt hắn âm trầm nhìn về phía người thanh niên kia.

"Càn!".

"Ác Ma, ngươi nên biến mất!".

Càn lao thẳng tới trước mặt Ác Ma.

Khí thế bừng bừng, vô cùng cường đại.

Hơn nữa, trong lòng hắn muốn tử chiến.

"Tổn thương mà ngươi gây ra cho ta, cũng nên trả lại".

Vừa dứt lời, ánh mắt Càn nhìn về phía Tiên tộc, thấy bóng người Phiêu.

"Phiêu, lúc trước ngươi không ngăn cản Miểu, bây giờ cũng không ngăn cản, hôm nay ta và ngươi liền cắt đứt quan hệ".

Ánh mắt lại đảo qua Diêu.

"Nếu như ngươi cảm thấy Miểu làm đúng, vậy thì xông tới đây, ta sẽ đón đỡ tất cả!".

Thân hình Diêu sững lại, thật lâu sau mới thở dài.

Sắc mặt Diêu trở nên phức tạp, liếc nhìn Càn thật lâu mà không nói gì.

Cuối cùng hắn xoay người nói với Sở. "Dừng tay đi".

"Chuyện của Miểu, cứ giao cho sư tôn ta định đoạt, ta sẽ không can dự vào".

Thiên địa xuất hiện một lỗ hỗng, Diêu đã thoát ra ngoài.

Ánh mắt Sở dừng lại trên người Côn Cổ.

"Người tuỳ tiện nhúng tay, phải trả giá thật đắt".

Sắc mặt Côn Cổ liền biến đổi.

"Sở, dừng tay đi, ta không muốn nhúng tay vào chuyện Nhân tộc".

"Ngươi tản đi thiên địa Đại Đạo, ta sẽ tha cho ngươi một mạng".

Sở liếc nhìn hắn rồi nói.

Sắc mặt Côn Cổ tái xám.

Tản đi thiên địa Đại Đạo, tất nhiên hắn sẽ không chết rồi.

Nhưng muốn khôi phục lại, lại cần rất nhiều thời gian.

"Ngươi không tản đi thiên địa Đại Đạo, làm sao ta có thể yên tâm là ngươi không nhúng tay?".

Sở bắt đầu áp súc thiên địa.

Phong lôi vũ điện không ngừng đánh xuống, đều rơi trên người Côn Cổ.

"Nếu ta tản đi thiên địa Đại Đạo, vậy thì ai trấn thủ bộ tộc của ta trong Cổ Giới Hỗn Độn?".

Côn Cổ liên tục gào thét.

Một khi hắn thật sự tản đi thiên địa Đại Đạo, nếu có cường giả ra tay đối phó Cổ Giới Hỗn Độn, thì lấy đâu cường giả như hắn trấn thủ.

Cổ Giới Hỗn Độn liền gặp nguy hiểm.

Đúng vào lúc này.

Xuất hiện một vị cự nhân có dáng dấp to như quả núi.

"Ta sẽ trấn thủ Cổ Giới Hỗn Độn".

Côn Cổ khẽ biến sắc.

"Khung!".

Là lão đại trong thập bát tổ của Cự Nhân tộc.

Hắn là vị Cự Nhân tộc trước kia cứu Càn, cũng là người truyền thụ phương pháp luyện thể cho Nhân tộc.

Sở không ngừng áp súc thiên địa, liên tục trấn áp Côn Cổ, ép cho hắn kêu cha gọi mẹ.

Côn Cổ cảm nhận được nguy hiểm.

Hắn đánh không lại Sở!

Nếu không chủ động tản đi thiên địa Đại Đạo, môt khi bị Sở mạnh mẽ đánh tan, cho dù hắn muốn khôi phục cũng cực kỳ khó khăn.

Ầm ầm!

Thân hình Côn Cổ nổ tung, Đại Đạo tản ra, thiên địa hóa thành một không gian dung nhập vào trong Hỗn Độn.

"Sở, mau nói Cực dừng tay!".

Côn Cổ đã tản đi thiên địa Đại Đạo.

Chỉ còn một tia ý chí trong Hỗn Độn, đang quan sát thế cục biến hóa.

Tản đi thiên địa Đại Đạo, nếu hắn muốn khôi phục lại như trước, cần có thời gian nhất định.

Kể từ đó, cho dù hắn muốn nhúng tay, cũng lực bất tòng tâm.

Thân hình Cực lui trở về.

Càn thì đang giao chiến với Ác Ma.

Sở cười khẽ một tiếng, thân hình hơi động, chặn trước đám người Huyết Ma.

Khung đứng giữa Hỗn Độn, nhìn xung quanh một lượt, rồi nói: "Đây là thù hận giữa Càn cùng Ác Ma, người ngoài không được phép nhúng tay!".

"Đại ca!".

Thái cực kỳ mừng rỡ.

"Thái, ngươi nên cố gắng tu luyện, chỉ có chút thực lực như vậy, quả là mất mặt Cự Nhân tộc!".

Khung liếc hắn một cái, rồi nói.

Gương mặt Thái liền đen như đít nồi, trong lòng thầm chửi.

Theo sự xuất hiện của Càn, thế cục lại phát sinh biến hóa.

Chỉ còn lại đại chiến giữa Tần cùng Ngục Đạo Cổ Thần, Càn cùng Ác Ma.

Thân hình Sở khẽ động, muốn đi hỗ trợ Tần.

Tần vung đại kích quét ngang, không ngừng phá vỡ vực sâu, vội nói: "Không cần giúp ta!".

Hắn muốn giết Ngục Đạo Cổ Thần!

Cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn!

Thậm chí, hắn cũng muốn giết luôn Hóa Huyết Cổ Thần đang bị trấn áp.

Đơn đả độc đấu cùng Ngục Đạo Cổ Thần, Tần không sợ chút nào, tạm thời hủy bỏ ý định giải cứu Hóa Huyết Cổ Thần.

Hắn không ngừng vung kích đánh về phía vực sâu, cố gắng phá huỷ pháp tắc vực sâu.

Từ từ tới gần Hóa Huyết Cổ Thần.

Tựa hồ muốn giải cứu Hóa Huyết Cổ Thần ra, cùng liên thủ đối phó Ngục Đạo Cổ Thần.

Kì thực, Tần muốn giết Hóa Huyết Cổ Thần.

Một vị Cổ Thần Hỗn Độn bị nhốt rất suy yếu, muốn giết thì dễ dàng hơn nhiều.

Giết Ngục Đạo Cổ Thần quá khó khăn.

Hơn nữa, hắn đã không đợi kịp.

Phải mau chóng cướp lấy khí vận của một vị Cổ Thần Hỗn Độn, nghĩ biện pháp thoát khỏi Thiên Đạo.

Càn cùng Ác Ma đại chiến, rất kịch liệt.

Mỗi một đao hắn bổ ra, vừa mạnh vừa nóng bỏng, không ngừng đốt cháy ma khí cuồn cuộn.

Mặc dù trên người chồng chất vết thương, Càn cũng chẳng hề phòng thủ, chì tấn công điên cuồng.

Hai mắt hắn đỏ thẫm, tựa hồ đã đã mất đi lý trí.

Ác Ma liên tục gào thét, nhưng trong lòng thì cực kỳ sợ hãi.

Vậy mà thực lực của Càn đã đạt tới một bước này!

Chương 957. Cổ Thần Chết (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Cửu Vực.

Sở Huyền quan sát một màn chiến đấu bên ngoài thiên địa, liên tục xuất hiện thêm cường giả đăng tràng, thật sự là đặc sắc...

Càn hiện thân, đây là tình nhân của Vận.

Là người mang đến phương pháp luyện thể cho Nhân tộc.

Cự Nhân tộc chịu bảo vệ Nhân tộc, cũng là nhờ có hắn.

Trong mắt của Sở Huyền, kỳ thật Càn đã hoá điên rồi.

Trên người hắn có một chấp niệm, giết Ác Ma, mới có thể khiến hắn tiếp tục mạnh mẽ.

Thân nhân hảo hữu, đều bị Ác Ma ăn sạch.

Người yêu của mình, cũng đã chết đi.

Thậm chí, Thiên Hồ tộc biến mất, cũng có chút nguyên do bởi vì hắn.

Liên tiếp bị đả kích, kỳ thật hắn đã sớm phát điên.

Chỉ có một đạo chấp niệm báo thù, giết Ác Ma, mới khiến cho hắn bảo trì chút lý trí, khiến cho hắn không ngừng trở nên mạnh mẽ.

Khó trách Cự Nhân tộc bảo trì trung lập, các bên cũng không dám tùy tiện đối phó Cự Nhân tộc.

Thực lực của Khung, tiếp cận khai đạo 5.000 vạn dặm.

Hắn toạ trấn giúp Càn, ngăn cản những người khác nhúng tay.

Chỉ sợ trừ phi đích thân Tam tổ Tiên Thần Ma tới đây, nếu không ba vị thân truyền của tam tộc cũng không đánh lại hắn.

Huống hồ, thân thể Cự Nhân tộc nổi danh là cường hãn.

Khung còn là tồn tại đỉnh cao, lấy một địch hai, chỉ sợ cũng không thành vấn đề.

Sở Huyền cảm nhận được trên người Khung, phát ra một ít khí tức đặc thù.

Rất giống với khí tức Cổ Thần Hỗn Độn.

Chỉ sợ Cự Nhân tộc chính là hậu duệ của một vị Cổ Thần Hỗn Độn nào đó.

Mục đích của Tần rất rõ ràng, hắn muốn cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, nhờ vào nó để thoát khỏi Thiên Đạo.

Ngục Đạo Cổ Thần rất khó giết.

Hơn nữa, Tần sắp trở thành thần linh Thiên Đạo, hắn đã gấp lắm rồi.

Dời mục tiêu sang Hóa Huyết Cổ Thần.

Giết một vị Cổ Thần bị trấn áp này, cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn.

Đáng tiếc...

Cho dù hắn có thành công giết chết Cổ Thần Hỗn Độn, cướp lấy khí vận, cũng không thể nào thoát khỏi Thiên Đạo.

Khí vận của một vị Cổ Thần Hỗn Độn, dung nhập vào trong Thiên Đạo, có thể trợ giúp Thiên Đạo đề thăng một ít.

Cổ Thần Hỗn Độn, đây là tồn tại Thiên Sinh Khai Đạo.

Vừa sinh ra đã có thể khống chế một đạo.

Có thể nói, khí vận của Cổ Thần Hỗn Độn, chính là do pháp tắc chí thượng Hỗn Độn ban cho.

Nếu khí vận Cổ Thần Hỗn Độn dung nhập vào Thiên Đạo, có thể giúp cho Thiên Đạo càng dễ thẩm thấu vào trong pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn.

Đây là chuyện tốt.

Sở Huyền rất xem trọng Tần.

Tin tưởng hắn sau khi trở thành thần linh Thiên Đạo, có thể trợ giúp Thiên Đạo đề thăng nhanh hơn.

Hóa Huyết Cổ Thần phải chết, đây là chuyện tất yếu.

Hắn bị Ngục Đạo Cổ Thần trấn áp bao nhiêu vạn năm.

Lúc trước còn tách ra một phần bản nguyên thoát ra ngoài.

Có thể nói là đang ở thời kỳ suy yếu.

Bên ngoài thì thấy Tần có vẻ đang muốn cứu hắn, kì thực là âm thầm giết người.

Hóa Huyết Cổ Thần không có sức ngăn cản Tần giết hắn.

Phân thân bản nguyên của hắn, bây giờ là thuộc hạ của Hắc Nguyệt.

"Bản tôn Hóa Huyết Cổ Thần sắp chết, ngươi có thể hỏi hắn, có cần mượn dịp này thoát khỏi vực sâu Hỗn Độn hay không".

Giọng nói Sở Huyền vang lên trong đầu Hắc Nguyệt.

Hắc Nguyệt nghe thấy vậy, vội vàng triệu kiến Hóa Huyết tới trước mặt.

"Bản tôn của ngươi gặp phải nguy cơ, ngươi có ý tưởng tách rời hay không?".

Hóa Huyết liền biến sắc.

Hiện tại hắn có thể liên kết với bản tôn, sau khi nghe Hắc Nguyệt hỏi, trước tiên liền nghĩ đến Tần.

Ngoại trừ Tần nổi lên sát tâm với hắn.

Bản tôn của hắn, tuyệt đối sẽ không dễ chết như vậy.

"Chủ thượng, có phương pháp nào giải nguy?".

Hóa Huyết hỏi.

Hắc Nguyệt trầm ngâm một chút, nói: "Bản tôn của ngươi khó mà giữ được, khí vận Cổ Thần Hỗn Độn cũng không thể giữ, nhưng có thể bảo vệ một đạo thần hồn của ngươi, mang về cỗ hoá thân bản nguyên này của ngươi".

"Sau này, ngươi chính là bản tôn Hóa Huyết Cổ Thần".

Mất đi khí vận Cổ Thần Hỗn Độn!

Mất đi thân thể Cổ Thần Hỗn Độn!

Đây là tổn thất cực kỳ nghiêm trọng!

Ánh mắt Hóa Huyết Cổ Thần lộ ra vẻ phức tạp, hắn biết rõ đây là kết quả tốt nhất.

Trong lòng ít nhiều gì cũng có chút bất cam.

Đã mất đi thân thể Cổ Thần Hỗn Độn, còn mất cả khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, nếu hắn muốn khôi phục đến thực lực đỉnh phong để báo thù, gần như là chuyện không thể.

"Chủ thượng, còn có cách nào giữ lại một tia khí vận Cổ Thần Hỗn Độn? Ta có thể mượn nó khôi phục vị trí Cổ Thần Hỗn Độn".

"Hoặc là, giết Ngục Đạo Cổ Thần!".

Hóa Huyết Cổ Thần không cam lòng, nói ra.

Thân thể Cổ Thần Hỗn Độn, chết thì chết đi, hắn còn có một đạo bản nguyên, nhưng nếu giữ lại một tia khí vận Cổ Thần Hỗn Độn.

Hắn có thể dựa vào nó, khôi phục lại thần vị Cổ Thần Hỗn Độn.

Mặc dù cần thời gian không ngắn.

Cổ Thần Hỗn Độn có ý nghĩa bất phàm, không chỉ là tư chất thiên phú, còn là Thiên Sinh Đại Đạo, lại càng dễ dàng tu luyện.

Hắc Nguyệt thoáng trầm mặc một lát, nàng lại hỏi thăm ý kiến Sở Huyền.

"Có thể, lại để cho hắn tự mình nói chuyện với Tần".

Sở Huyền khẽ gật đầu.

Có một vị Cổ Thần Hỗn Độn làm thuộc hạ, cũng là một chuyện tốt đối với Hắc Nguyệt.

Sau khi được Sở Huyền cho phép, Hắc Nguyệt nhìn về phía Hóa Huyết nói: "Ngươi liên hệ cùng bản tôn, tự mình nói đi".

"Đa tạ chủ thượng!".

Hóa Huyết nói ra lời cảm kích.

Lúc này hắn liền nhắm mắt, kết nối ý thức cùng bản tôn.

Vốn là không thể liên thông, giờ phút này không gặp bất cứ trở ngại gì.

Cũng không biết, có phải nguyên nhân do vực sâu Hỗn Độn càng tới gần hay không.

Chương 958. Cổ Thần Chết (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tần không ngừng công kích pháp tắc vực sâu, Hóa Huyết Cổ Thần sắp thoát khốn rồi.

Mắt thấy lồng giam càng ngày càng thu nhỏ, vực sâu không ngừng xiết chặt, Tần không hề để ý chút nào.

Hiện tại hắn chỉ có một mục tiêu, giết Hóa Huyết Cổ Thần, cướp lấy khí vận.

Nhờ dịp này thoát khỏi Thiên Đạo, lấy lại tự do, sau đó giết ra vực sâu.

Đúng vào lúc này, Hóa Huyết Cổ Thần đột nhiên mở miệng nói: "Ta biết rõ ngươi muốn giết ta, cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn!".

Tần khẽ giật mình.

Còn không đợi hắn giảo biện, Hóa Huyết Cổ Thần đã nói tiếp: "Ta bị trấn áp vô số năm, chỉ muốn tự do cùng báo thù, ta đồng ý lưu lại một tia khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, còn lại sẽ thành toàn cho ngươi".

"Nhưng mà, ngươi phải đồng ý giúp ta một chuyện".

Thân hình Hóa Huyết Cổ Thần lặn xuống dưới đáy vực sâu, tránh xa Tần một khoảng cách.

Sau đó hắn lại nói: "Nếu như ngươi không đồng ý, cho dù muốn giết ta cũng không dễ dàng, càng không nói đến cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn".

"Điều kiện gì, nói mau!".

Sắc mặt Tần lộ vẻ âm trầm.

Vậy mà đối phương biết được ý định của mình, không thể nào ra tay bất ngờ, giả bộ lúc giải cứu đối phương để ra tay đánh chết, nếu dùng sức giết đối phương thì mất rất nhiều thời gian.

Hắn đã gấp lắm rồi.

"Giết Ngục Đạo!".

Hóa Huyết Cổ Thần oán giận nói: "Một tên hèn hạ, chỉ cần ngươi đồng ý giết hắn đi, hiện tại ta sẽ mặc cho ngươi giết, cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn!".

"Tốt, ta đồng ý yêu cầu này".

Tần nói không chút do dự.

Hắn vốn có ý định giết Ngục Đạo Cổ Thần.

"Ta cũng có mối thù với hắn".

"Như thế thì rất tốt!".

Hóa Huyết Cổ Thần vừa nói xong, một tia khí vận liền biến mất, mà bản tôn hiện ra trước mặt Tần, phá tan từng đạo pháp tắc vực sâu.

"Giết ta đi".

Sau khi Hóa Huyết Cổ Thần truyền lại câu nói sau cùng, một đạo thần hồn của hắn bị dẫn dắt đến phân thân bản nguyên, đi cùng còn có một tia khí vận Cổ Thần Hỗn Độn.

Hai mắt Tần sáng ngời, nổi giận gầm lên một tiếng, vung đại kích đánh tới.

Bổ ra vực sâu, phá huỷ một mảnh pháp tắc vực sâu.

Một kích này cực kỳ dũng mãnh, đánh thẳng về phía Hóa Huyết Cổ Thần.

Ầm!

Ánh sáng đỏ như máu loé lên, một đầu Đại Đạo bị nứt gãy.

Khí vận bắt đầu tản ra, Tần vội vàng thu lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn.

Ầm ầm!

Ánh sáng đỏ như máu che kín một mảnh không gian, phá tan vực sâu, kế tiếp thân hình Hóa Huyết Cổ Thần liền hóa thành bột mịn.

Giờ khắc này, trong Hỗn Độn xuất hiện một đạo huyết ngân, xoẹt ngang qua Hỗn Độn. (huyết ngân: vết máu)

Sau ba hơi thở, một đạo huyết ngân này mới biến mất.

Tuy rằng Hóa Huyết Cổ Thần chưa chết hẳn, nhưng mà hắn đã buông bỏ khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, chỉ lưu lại một tia nhỏ bé.

Nếu so với một vị Cổ Thần Hỗn Độn chết đi, cũng không có gì khác biệt.

Cổ Thần Hỗn Độn vừa chết, huyết ngân hiện!

Biến cố này xảy ra bất ngờ, khiến cho rất nhiều cường giả thoáng ngơ ngẩn.

Đám người Khung đang theo dõi trận chiến, đều ngạc nhiên nhìn về phía đạo huyết ngân vừa hiện.

Một vị Cổ Thần Hỗn Độn đã chết?

Ngục Đạo Cổ Thần còn chưa chết, người vừa chết kia là vị Cổ Thần Hỗn Độn nào?

Ánh mắt mọi người nhìn về phía vực sâu Hỗn Độn.

Bên trong Vực Sâu Hỗn Độn của Ngục Đạo Cổ Thần, đang trấn áp một vị Cổ Thần Hỗn Độn, đây không tính là chuyện gì bí mật.

Người vừa chết chính là vị bị trấn áp kia?

Là do Ngục Đạo Cổ Thần giết? Hay là Tần giết?

Cổ Thần Hỗn Độn bỏ mạng, tất nhiên sẽ xuất hiện một đạo huyết ngân.

Cường giả cấp bậc như Khung, đều biết được đạo huyết ngân kia có ý nghĩa ra sao.

Đám cường giả còn lại, trên mặt chỉ lộ vẻ nghi hoặc.

Bọn hắn cũng không biết, đạo huyết ngân kia có ý nghĩa gì.

Sở liếc nhìn đạo huyết ngân, trong lòng nghĩ đến chuyện gì.

Lúc hắn du ngoạn Hỗn Độn, đã từng nhìn thấy một đạo huyết ngân giống thế này.

Chẳng qua là đạo huyết ngân kia bị che giấu trong phạm vi rất nhỏ.

Cũng không có giống như lúc này, hầu như bay ngang Hỗn Độn.

Huyết ngân xuất hiện, có nghĩa là một vị Cổ Thần Hỗn Độn vừa chết?

Giờ khắc này, sở đã có một ít ý tưởng.

Lúc trước chỗ huyết ngân xuất hiện, có một vị Cổ Thần Hỗn Độn chết đi?

Khó trách lúc trước hắn cảm nhận được nguy hiểm, nên vội vàng tránh thoát.

Theo Hóa Huyết Cổ Thần bỏ mạng.

Một ít tồn tại trong Hỗn Độn đều ngạc nhiên ngẩng đầu.

"Ai vừa chết?".

"Biết bao nhiêu năm, cũng chưa từng xuất hiện huyết ngân, tại sao hôm nay lại xuất hiện?".

"Vị nào vừa chết?".

Không ít tồn tại đều lâm vào trầm tư.

Tựa hồ trong Hỗn Độn phát sinh biến cố nào đó, sắp xảy ra đại biến.

Trên thực tế, Cổ Thần Hỗn Độn luôn rất nhạy cảm đối với sự biến hoá trong Hỗn Độn, bọn hắn đều cảm nhận được trước tiên.

Bởi vậy đều rất điệu thấp, cố gắng không hiện thân, bế quan tu luyện, tăng cường thực lực, tránh đi khả năng xuất hiện biến cố.

Ngục Đạo Cổ Thần hiện thân, bọn họ đều biết được.

Nhưng cũng không để ý tới.

Thực lực Ngục Đạo Cổ Thần quá kém.

Nhưng mà sau lưng của hắn có chỗ dựa rất chắc.

Tiên Tổ cau mày, nhìn về chỗ phương vị Cửu Vực.

Không lẽ Ngục Đạo Cổ Thần bỏ mạng?

Nếu là như vậy, mọi chuyện có thể vượt ra ngoài tầm kiểm soát.

Tồn tại đứng sau Ngục Đạo Cổ Thần, không thể trêu chọc.

Đây cũng là nguyên nhân chính khiến Ngục Đạo Cổ Thần ngang ngược càn rỡ, nhưng lại không có cường giả đối phó hắn.

Chẳng qua Tiên Tổ muốn trói buộc đối phương, cũng không có tâm tư chém giết.

Hắn cũng không dám giết Ngục Đạo Cổ Thần!

Nếu không hậu quả rất khó lường.

Chương 959. Cổ Thần Chết (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Yên lặng suy tính một phen, vị Cổ Thần Hỗn Độn vừa chết kia, không có quan hệ nhân quả với Tiên tộc, sẽ không liên lụy tới hắn.

"Miểu đã chết!".

Tiên Tổ thở dài một hơi.

Miểu, cuối cùng vẫn không thể tránh thoát tâm kiếp.

Hẳn là chết trên tay Nhân tộc.

"Là do Tần giết?".

Tiên Tổ lại thở dài một hơi.

"Mà thôi, cát bụi liền trở về cát bụi".

Về phần tìm Tần báo thù, hắn không có ý định này.

Miểu gieo xuống nhân, hôm nay nhận lấy quả, đã định trước kết cục.

"E rằng Hỗn Độn có biến cố, không đột phá cảnh giới Chí Thượng, cuối cùng mệnh bất do kỷ...".

Tiên Tổ thở dài một hơi.

Chí thượng quá khó khăn?

Từ lúc Hỗn Độn khai sinh, dựa theo số mệnh mà trở thành Cổ Thần Hỗn Độn, lại có mấy người đột phá Chí Thượng?

Không đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, cuối cùng không thể nào chính thức nắm giữ khí vận của bản thân, không cách nào tránh khỏi ảnh hưởng do biến cố Hỗn Độn tạo ra.

Chí Thượng Hỗn Độn, giống như một tòa núi lớn khó có thể vượt qua, ngăn cản vô số cường giả.

Tiên Tổ tự nhủ thầm, bản thân thiên phú trác tuyệt, còn vượt trội hơn rất nhiều vị Cổ Thần Hỗn Độn.

Lại đạt được đại tạo hóa của thiên địa.

Nhưng mà, vẫn bị mắc kẹt ở một bước này, không thể nào tiến thêm nửa bước.

Ánh mắt Tiên Tổ nhìn về phía xa xa, tựa hồ quan sát một chỗ Hỗn Độn nào đó.

"Thần, Ma có phải cũng như thế? Có tìm được cơ hội đột phá Chí Thượng?".

Tam tổ Tiên Thần Ma, lấy được đại tạo hóa của thiên địa, tạo ra tam tộc Tiên Thần Ma, thống trị thiên địa Cửu Vực trong thời gian rất dài.

Cuối cùng, đều không thể đột phá cảnh giới Chí Thượng Hỗn Độn.

Bọn hắn dừng chân tại cảnh giới Siêu Thoát Thiên Địa Đại Đạo, đã tới cực hạn.

Phía trước không có đường.

Trong suy nghĩ của đám cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, thì Chí Thượng Hỗn Độn là cảnh giới chỉ có trong truyền thuyết, thậm chí bọn hắn cũng không tin, có người đạt cảnh giới Chí Thượng Hỗn Độn.

Tiên Tổ đã đến một bước này, cho nên hắn biết được, Chí Thượng Hỗn Độn là có thật.

Nhưng mà, làm sao mới có thể đột phá Chí Thượng Hỗn Độn?

Tựa hồ không có đường đi.

Trong khắp Hỗn Độn này, có mấy vị Chí Thượng Hỗn Độn, cũng không có người nào biết được.

Cũng không có ai biết, phương pháp đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Một chỗ tối tăm hắc ám.

Xuất hiện một thân ảnh khủng bố, hắn nhìn về phía Cửu Vực.

"Xích Ma đã chết".

Ánh mắt Ma Tổ bình tĩnh, tựa hồ không có gì tức giận.

Chết một vị thân truyền mà thôi.

Ma Tổ chẳng hề để ý.

Xích Ma, xem như người yếu nhất trong đám thân truyền.

Đạt tới cảnh giới như hắn, trong lòng chỉ có một mục tiêu, đó là đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Nếu có thể đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, cho dù đệ tử của hắn có chết sạch cũng chẳng hề gì.

Trong một mảnh không gian Hỗn Độn thần bí.

Có một người đang ngồi ngay ngắn.

Thân thể người này cực kỳ to lớn, ngồi xếp bằng ở trong không gian, giống như một tòa núi lớn.

Đây là bản thể thực sự của hắn, cũng không phải là vận dụng lực lượng Đại Đạo để biến lớn.

Giờ phút này, xung quanh cơ thể hắn, mơ hồ hiển hiện pháp tắc chí thượng.

Pháp tắc chí thượng lúc ẩn lúc hiện, tựa hồ lúc nào cũng có thể tiêu tán.

Đúng vào lúc này.

Tựa hồ hắn cảm nhận được gì, ngẩng đầu nhìn về một chỗ Hỗn Độn.

Một đạo huyết ngân vừa xuất hiện.

"Vị nào vừa chết?".

Hắn chỉ thì thào một câu, liền nhắm mắt lại.

Tiếp tục cảm ngộ lấy pháp tắc chí thượng, Đại Đạo trong cơ thể không ngừng muốn kết nối với pháp tắc chí thượng, nhưng liên tục bị pháp tắc chí thượng bài xích ra bên ngoài.

"Rốt cuộc là phải làm sao, mới có thể đột phá Chí Thượng Hỗn Độn?".

Hắn có cảm giác, khoảng cách mình đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, chỉ kém một bước này.

Nhưng mà một bước này, lại không tài nào đi tới được.

Rõ ràng đã tiếp cận Chí Thượng Hỗn Độn, ngay cả pháp tắc chí thượng cũng hiện ra trước mặt.

Thế mà tại sao, vẫn không thể đột phá?

Thiếu cái gì chứ?

"Là khí vận chưa đủ, hay là thiếu thứ gì?".

Hắn bị mắc kẹt ở một bước này, đã biết bao nhiêu năm.

Nếu như Đại Đạo không thể liên thông với pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn, thế còn thần hồn thì sao?

Thậm chí là bản thể?

Thân thể cao lớn bắt đầu trở nên hư ảo, chậm rãi suy nghĩ biện pháp liên thông với pháp tắc chí thượng.

"Ta tạo ra Cự Nhân tộc, nên khí vận còn trên cả Tiên Thần Ma, ta lại là Cổ Thần Hỗn Độn, há có thể thiếu khí vận? Là phương pháp đột phá không chính xác?".

Thân ảnh khổng lồ tự mình lẩm bẩm.

Hắn là Cự Thần Hỗn Độn! Thủy tổ của Cự Nhân tộc!

Trong tất cả Cổ Thần Hỗn Độn, hắn là người có vị trí cao nhất.

Mặc dù như thế, trước sau vẫn bị mắc kẹt ở cảnh giới này, thủy chung không thể nào đột phá.

Bởi vì Hóa Huyết Cổ Thần vừa chết, cho nên một vài tồn tại thần bí trong Hỗn Độn đều bị kinh động.

Không thành chí thượng, cuối cùng mệnh bất do kỷ...

Nhưng mà, làm sao có thể đạt được cảnh giới Chí Thượng?

Không thấy con đường trở thành chí thượng...

Hóa Huyết Cổ Thần bỏ mạng, tất cả khí vận cùng bản nguyên Cổ Thần Hỗn Độn đều bị Tần hấp thu, dung nhập vào cơ thể.

Giờ khắc này, Tần cảm giác được bản thân lột xác, tựa hồ đã ngưng lại.

Nhưng mà, vẫn chưa thoát khỏi Thiên Đạo.

Không đủ!

Một vị Cổ Thần Hỗn Độn không đủ để thoát khỏi Thiên Đạo!

Giết Ngục Đạo Cổ Thần!

Giờ khắc này, thực lực của Tần đã đạt đến đỉnh phong.

Sau khi bản thân cắn nuốt khí vận cùng bản nguyên của một vị Cổ Thần Hỗn Độn, khí thế trên người hắn liền tăng vọt, thực lực cụng bạo tăng.

Hắn cảm giác được, bản thân đã áp chế được ảnh hưởng của Thiên Đạo.

Nhưng mà, vẫn chưa thể thoát khỏi trói buộc.

Lại giết thêm một vị Cổ Thần Hỗn Độn, tất nhiên có thể thoát khỏi Thiên Đạo!

Chương 960. Oán Thù (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Hóa Huyết Cổ Thần vừa chết, khí vận Cổ Thần Hỗn Độn cũng bị Tần hấp thu.

Sở Huyền thấy thế liền tạm dừng tiếp tục chuyển hóa Tần trở thành Thần Linh Thiên Đạo, cho hắn một chút hy vọng thoát khỏi Thiên Đạo.

Kỳ thật phân thân của Tần ẩn núp tại Cửu Vực thời gian cực kỳ dài, dung hợp khí vận Đại Đạo rất khổng lồ, sau này lại chuyển hóa thành khí vận Thiên Đạo.

Hắn còn thu được tạo hoá Thiên Đạo.

Há có thể dễ dàng thoát khỏi Thiên Đạo?

Nếu như có thể thoát khỏi Thiên Đạo, thực lực của Tần cũng dừng tại đây.

Không thể nào tiến thêm một bước, thậm chí thực lực còn giảm sút.

Hiện tại hắn chưa biết chuyện trở thành Thần Linh Thiên Đạo sẽ có chỗ tốt gì, tất nhiên sau này hắn sẽ biết.

Khí vận một vị Cổ Thần Hỗn Độn, thuận theo Tần mà dung nhập vào trong Thiên Đạo, khiến cho pháp tắc Thiên Đạo càng tiếp cận pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn.

Đây là nếu giết thêm mấy vị Cổ Thần Hỗn Độn, không phải có thể khiến cho Thiên Đạo nhanh chóng dung nhập vào pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn hay sao?

Sở Huyền vội vàng giục bỏ suy nghĩ này.

Không thể tuỳ tiện giết Cổ Thần Hỗn Độn...

Tần bùng nổ triệt để.

Vừa phá tan vực sâu, hắn liền đánh tới trước mặt Ngục Đạo Cổ Thần.

Bề ngoài Ngục Đạo Cổ Thần có vẻ không mạnh, nhưng mà hắn là Cổ Thần Hỗn Độn, làm sao có thể đơn giản?

Vực sâu hiện ra, cả người hắn hóa thành một cái lồng giam cực lớn.

Vây Tần vào trong, không ngừng ăn mòn sức lực của Tần.

Ngục Đạo Cổ Thần lựa chọn phòng thủ, hắn muốn mài chết Tần.

Một khi Tần không thể vỡ vực sâu, phá vỡ lồng giam này, cuối cùng sẽ bị trấn áp.

Hóa Huyết Cổ Thần, trước đây cũng bị hắn dùng cách này trấn áp!

Đại chiến lâm vào giai đoạn giằng co.

Nếu như Tần có thể phá vỡ lồng giam, tất nhiên Ngục Đạo Cổ Thần phải thua.

Có thể giết Ngục Đạo Cổ Thần hay không, cũng là một ẩn số.

Cho dù Ngục Đạo thất bại, cũng không nhất định sẽ chết, hắn là một vị Cổ Thần Hỗn Độn, đánh không lại thì sẽ trốn.

Đại chiến ở phía bên kia, vẫn rất kịch liệt.

Càn đại chiến cùng Ác Ma, đã đến trình độ điên cuồng.

Trong lúc nhất thời, Ác Ma đã bị áp chế.

Thời gian lâu dần cũng kích phát hung tính của Ác Ma, hắn cũng trở nên điên cuồng.

Hai vị cường giả Siêu Thoát Thiên Địa có thực lực ngang nhau, nếu muốn phân định sinh tử, trong thời gian ngắn thì rất khó.

Sở Huyền vẫn luôn chú ý đại chiến bên ngoài thiên địa.

Có Khung đứng ra trấn thủ, cho dù mấy vị thân truyền Ma tổ có trở về, cũng không thể nào nhúng tay vào trận chiến của Càn và Ác Ma.

Bên trong Hỗn Độn, trước mắt chỉ còn lại hai trận chiến giữa Tần cùng Ngục Đạo Cổ Thần, Càn cùng Ác Ma.

Những người còn lại đều đang đợi kết quả.

Sở nhìn về phía Cửu Vực.

Giờ phút này, hắn lại không cảm thấy lực bài xích biến mất.

Không ngờ Đại Đạo Cửu Vực lại biến mất, còn bị Thiên Đạo thay thế.

Thiên Đạo xuất hiện như thế nào?

Đây là chuyện thần bí khó hiểu.

Thiên Đạo đã ổn định lại.

Rất nhanh thôi, chuyện Đại Đạo Cửu Vực biến mất, Thiên Đạo thay thế, sẽ được chúng sinh Hỗn Độn biết đến.

Sở Huyền nhìn về phía Hỗn Độn, nếu tin tức Thiên Đạo truyền khắp Hỗn Độn, có xuất hiện biến cố gì không?

Tam tổ Tiên Thần Ma có trở về?

Ngay cả Chí Thượng Hỗn Độn cũng hiện thân?

Kỳ hạn 99 năm đã đến, kỳ hạn 100 năm cũng gần kề.

Sở Huyền rất mong chờ, kỳ hạn 100 năm hệ thống sẽ ban thưởng thứ gì?

Phần thưởng kỳ hạn 99 năm cũng không khác trước, là bí thuật Chí Thượng Hỗn Độn.

Đại chiến bên ngoài thiên địa vẫn tiếp diễn.

Cường giả Siêu Thoát Thiên Địa giao chiến, thậm chí kéo dài đến trăm năm cũng là chuyện bình thường.

Hơn nữa thực lực hai bên không hơn kém nhau bao nhiêu, trong lúc nhất thời khó có thể phân thắng bại.

Trận chiến giữa Tần và Ngục Đạo Cổ Thần, đã đến giai đoạn gay cấn.

Tần cực kỳ cuồng mãnh, đại kích tung hoành, không ngừng đánh thẳng vào lồng giam, tiến sát tới gần bản thể của Ngục Đạo Cổ Thần.

Hắn cũng không vội phá huỷ lồng giam, một khi lồng giam này bị phá, tất nhiên Ngục Đạo Cổ Thần sẽ trốn chạy.

Tần đang tìm kiếm cơ hội, dùng một kích đánh trọng thương Ngục Đạo Cổ Thần, không cho hắn cơ hội chạy trốn.

Bên phía trận chiến giữa Càn cùng Ác Ma, mỗi lúc một kịch liệt.

Đại Đạo ma sát lẫn nhau, nghiền ép cùng xé rách đối phương, đều rất điên cuồng.

Thiên Chi Vực.

Bên trong đạo tràng Tần Doanh, tinh thần của Tần Khả Vận có chút bất thường.

Tựa hồ bên ngoài thiên địa, có đồ vật gì rất quan trọng đối với nàng.

Đôi mi thanh tú của nàng nhíu chặt, đứng ngồi không yên, không cách nào ổn định tâm thần.

Sở Huyền liếc nàng một cái.

Trong lòng thầm cảm thán, người cũng đã đầu thai sang kiếp khác, không còn là Vận lúc trước, Càn vừa xuất hiện, vẫn khiến cho tâm thần nàng bất an.

Khiến nàng không tự chủ sinh ra lo lắng bất an.

Hẳn là lúc trước tỉnh cảm của hai người cũng không cạn...

Kỳ thật Càn đã điên rồi, chỉ sợ lúc Vận chết đi, đã trở thành cọng cỏ cuối cùng đánh sập hắn.

Chỉ có báo thù, chỉ có giết Ác Ma, dùng chấp niệm này chèo chống sống tiếp, không ngừng tu luyện gia tăng tu vi.

Duy trì lý trí không mất.

Hôm nay gặp lại Ác Ma, chỉ sợ lý trí của hắn đã không còn bao nhiêu.

Chỉ còn chấp niệm chém giết Ác Ma.

Giờ phút này trên người hắn chồng chất vết thương, Đại Đạo cũng xuất hiện vết nứt.

Nhưng mà dường như đã phát điên, điên cuồng lao vào Ác Ma.

Nhìn thì thấy Ác Ma điên cuồng, chẳng qua là bản tính của hắn vốn tàn nhẫn, trong lòng liều chết mà thôi, cũng không phải thật sự phát điên.

Càn mới là thật sự điên cuồng.

Trong đáy mắt Ác Ma lộ vẻ khó tin.

Trong lòng hắn đã run rẩy, đã thoái ý và sợ hãi.

Chương 961. Oán Thù (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tên Càn này quá điên cuồng, khiến cho cả người hắn phát lạnh.

"Ta có thể cắn nuốt người thân của ngươi, ngươi cho rằng ta sẽ sợ ngươi?".

Ác Ma gào thét.

"Càn, ngươi điên thì sao chứ? Hôm nay, ta liền ăn luôn ngươi!".

Người đang vây xem đều trầm mặc không nói.

Kỳ thật trong lòng Ác Ma đã sợ hãi.

Những người biết được thù hận của hai người, đều lộ ra thần sắc phức tạp.

Càn, vậy mà phát điên rồi.

Chuyện càng đáng sợ hơn, rõ ràng đã điên rồi, thế mà thực lực lại đạt đến một bước này.

Đã vượt qua bọn hắn.

Ác Ma liên tục gào thét, nhưng mà vẫn bị áp chế.

Hai mắt Càn đỏ ngầu, tựa hồ bị lời nói của Ác Ma kích thích, càng trở nên điên cuồng, không muốn sống nữa, lực công kích liền tăng mạnh.

So sánh đại chiến giữa Tần cùng Ngục Đạo Cổ Thần, động tĩnh cũng không lớn lắm, cũng không có điên cuồng như thế.

Ánh mắt Sở lộ ra tia phức tạp.

"Ác Ma, ngươi ăn thân nhân bằng hữu của ta, ngươi hại ta mất đi Vận, ta muốn ăn tươi nuốt sống ngươi!".

Giọng nói của Càn trở nên điên cuồng.

Hắn liều mình nhào tới, trong nháy mắt Đại Đạo đứt đoạn, đánh tan Đại Đạo của Ác Ma, hắn ôm chặt lấy Ác Ma.

Mở miệng cắn lấy trên ngực Ác Ma, kéo xuống một khối huyết nhục.

"Cút ngay!".

Ác Ma rống giận, giãy dụa tách ra, Đại Đạo chấn động.

Nhưng mà không thể nào đẩy Càn ra ngoài.

Đại Đạo của Càn vây quanh, trói buộc hai người chặt với nhau.

Mở miệng, không ngừng gặm thịt trên người Ác Ma.

Giờ khắc này, trên mặt Ác Ma cũng lộ ra sợ hãi.

Hắn không ngừng gào rú, đánh về phía Càn, nhưng mà Càn để mặc hắn công kích, cho dù thân thể xuất hiện vết rách, vẫn chẳng thèm quan tâm, cứ mở miệng gặm lấy Ác Ma.

Từng khối huyết nhục trên người Ác Ma biến mất.

Khí tức trên người Càn trở nên khủng bố.

"Càn, ngươi điên rồi, ngươi mới là Ác Ma, ngươi mới là Ác Ma, ngươi mau tránh xa ta!".

Ác Ma sợ hãi gầm rú.

Không ngừng đánh về phía Càn, nhưng mà Đại Đạo của hắn đã bị đánh tan, thiên địa sụp đổ, thực lực giảm mạnh.

Nhục thân của Càn có thể so sánh Chí Bảo Hỗn Độn, vô cùng cứng rắn.

Để mặc cho Ác Ma công kích, cho dù xuất hiện vết rách, nhưng vẫn không thể phá tan phòng ngự của Càn.

Trái lại, huyết nhục trên người hắn không ngừng bị gặm sạch.

Mặc dù hắn khôi phục liên tục, cũng không thể ngăn chặn xu thế này.

Khí tức trên người Càn càng ngày càng cuồng loạn, cuồng bạo, cũng càng ngày càng khiến người bên ngoài cảm thấy khủng bố.

Người đang vây xem bên ngoài, nhìn thấy Càn phát điên, gặm cắn Ác Ma, đều cảm thấy lạnh sống lưng.

Đây là thù hận bực nào chứ!

Ác Ma không ngừng giãy giụa, nhưng đã bị áp chế.

Nếu không có người ra tay cứu giúp, chỉ sợ cuối cùng sẽ chết.

Càn vì báo thù, chỉ sợ đã suy nghĩ ra biện pháp áp chế Ác Ma.

Cũng nghĩ ra cách giết chết Ác Ma.

Rõ ràng là Đại Đạo của hắn có tác dụng áp chế nhất định đối với Ác Ma.

Ác Ma không thể giãy giụa.

Huyết Ma cùng Phệ Ma đều biến sắc.

Thân hình Huyết Ma khẽ động, đang muốn ra tay.

Nhưng mà Sở đã chắn trước mặt của hắn, rồi nói: "Huyết Ma, nếu như ngươi muốn ra tay, trước tiên phải đánh bại ta!".

Sắc mặt Huyết Ma trở nên âm trầm, thực lực của hắn không bằng Sở!

Trong Hỗn Độn, xuất hiện một bóng người.

Hắn đánh ra lực lượng cuồng bạo, bay thẳng về phía Càn

Khung vẫn luôn ngồi bất động, đúng lúc này, chỉ thấy hắn khẽ vung tay, đánh ra một chưởng, trực tiếp đánh tan lực lượng kia.

Ánh mắt âm u, liếc nhìn bóng người kia.

"Bạo Ma, ai cho phép ngươi nhúng tay vào?".

Bạo Ma, đây là vị thân truyền xếp thứ hai của Ma Tổ.

Thực lực không kém gì Ác Ma.

Lực lượng của hắn vô cùng cuồng bạo, xét về mức độ huỷ diệt, còn mạnh hơn so với Ác Ma.

"Khung, ngươi nhất định muốn ngăn cản sao?".

Bạo Ma lạnh lùng liếc nhìn Khung, sau đó thốt ra.

"Ác Ma tự gây nghiệt, bây giờ là lúc để hắn trả giá, nếu như Bạo Ma ngươi không phục, cứ việc ra tay thử xem".

Ánh mắt Khung vẫn bình tĩnh, nhìn thẳng Bạo Ma, lại nói tiếp: "Hay là, ngươi cũng gọi Cuồng Ma đến đây".

Sắc mặt Bạo Ma vô cùng âm trầm, trong mắt lộ rõ một ít kiêng kị.

Khung, thực lực rất mạnh.

"Cự Nhân tộc các ngươi, không nên nhúng tay vào ân oán giữa Nhân tộc và Ma tộc chúng ta? Khung, ngươi cần phải suy nghĩ cẩn thận".

Ánh mắt Khung chuyển sang lạnh lẽo, bèn nói: "Đây là thù hận giữa Càn với Ác Ma, lần này ta xuất thủ tương trợ là vì bạn tri kỷ, không liên quan đến chủng tộc".

Rồi giọng nói hắn đột nhiên âm trầm xuống: "Nếu như ngươi nhắc tới Cự Nhân tộc, ngươi có thể thử xem, Cự Nhân tộc có sợ Ma tộc các ngươi không?".

Khung nhìn thẳng vào Bạo Ma, rồi nói: "Cho dù là sư tôn của ngươi, cũng không dám đối địch Cự Nhân tộc, ngươi thì tính là thứ gì? Thực cho rằng Ma tộc là vô địch Hỗn Độn?".

Thân là hậu duệ của Cự Thần Hỗn Độn, cho nên Khung có lực lượng này.

Cự Thần Hỗn Độn đã chạm gần đến Chí Thượng Hỗn Độn, thực lực rất mạnh, có thể vượt qua Ma tổ.

Huống chi, Cổ Thần Hỗn Độn còn mạnh hơn sinh linh cùng giai, vừa sinh ra đã có khí vận Hỗn Độn.

Sắc mặt Bạo Ma đen như đáy nồi.

Ánh mắt đảo qua mấy người Sở.

"Ta không nhúng tay vào trận chiến giữa Càn và Ác Ma, nhưng ta giết Nhân tộc, có lẽ không liên quan tới ngươi đi?".

Khung khẽ nhíu mày.

Đây là Bạo Ma muốn dùng Nhân tộc uy hiếp Càn dừng tay?

Nhưng mà Sở vẫn ung dung bình thản, nhìn về phía Bạo Ma: "Bạo Ma, có phải ngươi cảm thấy ta rất dễ bắt nạt?".

Quạt giấy xoè ra, khí chất nho nhã, rất có phong thái quân tử.

"Ngươi cứ việc liên thủ cùng Huyết Ma là được!".

Oanh!

Bạo Ma cùng Huyết ma trực tiếp xuất thủ.

Chương 962. Oán Thù (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Thân hình Cực khẽ động, muốn ra tay ngăn cản huyết ma.

Nhưng mà Sở đã nhanh tay thi triển bí kỹ, xuất hiện một toà thiên địa, trực tiếp bao phủ lấy Huyết Ma cùng Bạo Ma.

Khung nhìn về phía Sở, thiên địa của người này rất đặc thù.

Tựa hồ do một kiện chí bảo biến thành?

Trái lại lực phòng ngự của nó rất cường hãn.

Nếu vây khốn hai gã thân truyền Ma tổ trong thời gian ngắn, thì không có chút vấn đề gì.

Bạo Ma cùng Huyết Ma gầm to, không ngừng công kích vào toà thiên địa, thân hình Sở hơi loạng choạng.

Nhưng mà lúc này thân hình hắn khẽ động, bay tới trận doanh Thần tộc.

Không thèm đếm xỉa Đình đang dùng ánh mắt phẫn nộ nhìn hắn.

Mà là nhìn về phía thần nữ Hi, cười nói: "Hi tỷ, giúp ta củng cố thiên địa một chút có được không?".

Hi liếc nhìn hắn, thật lâu không nói lời nào.

Đình thì nóng nảy, vội hỏi: "Tỷ..., ngươi không cần để ý tới hắn, Sở chính là tên khốn kiếp, đi câu dẫn nữ nhân ở khắp nơi...".

"Câm miệng!".

Hi trừng mắt nhìn hắn.

Đình lập tức ngậm miệng, bộ dạng rất ủy khuất.

"Hi tỷ..., lần này ngươi giúp ta, từ nay về sau, ta sẽ không làm thế nữa".

Trên mặt Sở lộ vẻ đau khổ cầu xin.

Đám cường giả vây xem không khỏi thầm chửi, tên Sở khốn kiếp này, đúng là da mặt đủ dày.

Cũng không biết, rốt cuộc là hắn có gì tốt.

Ngay cả thần nữ Hi cũng động tình với hắn.

"Được rồi".

Rõ ràng là Hi đã mềm lòng.

Nhìn thấy thân hình Sở rung động, mơ hồ xuất hiện vết nứt, có vẻ khó có thể chống đỡ tiếp.

Nàng liền thở dài một tiếng.

Vung tay lên, thần quang sáng chói, bao phủ lấy toà thiên địa.

Củng cố toà thiên địa đang lay động.

Đình thấy một màn như vậy, hầu như tức muốn ói máu.

Nhưng hắn chỉ có thể nín nhịn.

"Hi, ngươi dám nhúng tay?".

Bạo Ma giận dữ gầm to.

Hi không trả lời hắn.

Bạo Ma cùng Huyết Ma đều bị vây khốn trong toà thiên địa của Sở.

Phệ Ma cảm nhận được một tia nguy hiểm.

Cực đang quan sát hắn.

Trong lòng Phệ Ma hơi kinh hãi, cuống quít đi tới bên cạnh Diêu.

"Diêu huynh, tam tộc chúng ta là nhất thể, không thể mặc cho Nhân tộc muốn làm gì thì làm...".

Diêu liếc nhìn trận đấu giữa Càn cùng Ác Ma, không có nói gì.

Nhưng che chở Phệ Ma ở phía sau.

"Càn, ngươi không thể giết ta!".

"Ha ha, ngươi ăn thịt của ta, sẽ trở thành Ác Ma đấy!".

"Ta sẽ không chết, mà là thay thế ngươi!".

"Ngươi ăn đi, ngươi ăn đi, ngươi sẽ biến thành ta thôi".

Ác Ma cười dữ tợn.

Tuy rằng giọng nói có chút run rẩy, nhưng vẫn tràn ngập ác ý.

Càn điên cuồng cắn nuốt Ác Ma.

"Ác Ma, ta sẽ cho ngươi thừa nhận nỗi sợ hãi, ta sẽ cho ngươi biết cảm giác chết trong miệng của ta!".

"Vì giết ngươi, vì nuốt sống ngươi, nhiều năm qua ta vẫn luôn suy nghĩ, biện pháp mài mòn bổn nguyên của ngươi, ăn mòn Đại Đạo của ngươi".

"Cho dù ta có chết, cũng sẽ không trở thành Ác Ma, tất cả hậu chiêu của ngươi, đều không có đất mà dùng".

Giọng nói Càn khàn đục, gương mặt dữ tợn lộ vẻ điên cuồng.

Giọng nói Ác Ma càng phát ra run rẩy, đến cuối cùng, chỉ còn tiếng kêu thảm thiết.

Hắn sợ hãi! Càn sẽ thật sự cắn nuốt mình.

Ác Ma rống to thảm thiết, điên cuồng giãy dụa, thậm chí hô cứu.

Đám cường giả đang xem trận chiến, không có người nào nhúng tay.

Lúc này Khung đang toạ trấn, tạo cho bọn hắn cảm giác áp bách quá mạnh.

Ngay cả Bạo Ma cũng không thể nhúng tay, huống chi là những người khác?

Trừ phi Ma Tổ đích thân tới đây, nếu không Ác Ma chết chắc rồi.

Ma Tổ sẽ tự mình đến ư?

Không có ai biết.

Nếu như Khung dám đứng ra tọa trấn, chỉ sợ cũng đã chuẩn bị đối mặt với Ma Tổ?

Trong Cửu Vực.

Tần Khả Vận có chút mất tập trung, tinh thần không thể nào bình ổn, bộ dạng đứng ngồi không yên.

Nàng nhíu chặt đôi mi, chỉ cảm thấy thần hồn rất khó chịu.

Tựa hồ có người nào đó đang gặp tai nạn, mà người này rất quan trọng đối với nàng.

Ánh mắt nàng không tự chủ, bỗng nhiên chảy xuống hai hàng nước mắt.

Tần Doanh liền xuất hiện ở bên cạnh nàng.

"Ngươi làm sao vậy?".

"Không biết, ta chỉ cảm thấy tâm thần bất an, tựa hồ... tựa hồ...".

Tần Khả Vận cũng không biết miêu tả như thế nào.

Trong lòng đã có chút suy đoán mơ hồ.

Mình là Tần Khả Vận, không phải người kia, tại sao vẫn bị ảnh hưởng?

Người kia, thật sự có tình cảm sâu đậm đến mức này ư?

Tần Khả Vận có chút khó tin.

"Để ta dẫn ngươi đi gặp sư tôn!".

Tần Doanh thở dài một tiếng.

Tiểu hồ ly này, số mệnh của nàng kiếp trước rất khổ, hiện tại đã là kiếp sau, vẫn không thể tránh thoát bị tình cảm giày vò.

Trong tiểu viện.

Sở Huyền liếc nhìn Tần Khả Vận, rồi nói: "Ta có thể loại bỏ toàn bộ ảnh hưởng của ngươi, chỉ cần ngươi nguyện ý".

Tần Khả Vận há to miệng, nhưng lại hỏi một câu: "Tại sao gần này tiểu nữ lại bị như thế?".

"Người kia, đã xuất hiện ở bên ngoài thiên địa, hiện tại đang báo thù".

Tần Khả Vận đang đấu tranh, rất do dự, thật lâu mới nói: "Tiểu nữ có thể nhìn một chút được không?".

Chương 963. Càn Điên Cuồng (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Tần Doanh vuốt nhẹ mái tóc Tần Khả Vận, trong lòng thầm thở dài.

Cuối cùng nàng ta vẫn không thể nào buông bỏ được.

Mặc dù đã sống lại kiếp khác, nhưng mà ấn ký sinh mạng vẫn cùng là một người.

Hắn cũng rất tò mò, kiếp trước Tần Khả Vận là người thế nào, đến tột cùng là ai, có điểm gì đặc biệt.

Vậy mà sống lại kiếp khác, còn bị ảnh hưởng.

"Có thể".

Sở Huyền khẽ gật đầu.

Càn ôm tâm tư liều chết.

Có lẽ sau khi giết Ác Ma, hắn cũng không muốn sống.

Đây là một người có số mệnh quá khổ.

Nhìn như anh tuấn phi phàm, nhưng mà trong lòng lại tràn đầy đau khổ.

Cuộc đời của hắn quá bi thảm.

Có lẽ, trước khi hắn chết, có thể gặp Tần Khả Vận một lần, xem như là một loại giải thoát?

"Nhìn thì được rồi, chớ can thiệp đến trận chiến".

Sở Huyền dặn dò.

Tần Khả Vận gật đầu.

Nếu là Tần Khả Vận quấy rối, khiến cho Càn phân tâm, thậm chí tâm thần đại loạn, chỉ sợ sẽ bị Ác Ma giết ngược trở lại.

Sở Huyền vung ống tay áo, dịch chuyển Tần Khả Vận cùng Tần Doanh đến biên giới Thiên Đạo.

Thân hình của hai người xuất hiện tại biên giới Thiên Đạo, Thiên Đạo che kín cơ thể của bọn họ, người bên ngoài không thể nhận ra.

Tần Doanh ngẩng đầu nhìn lại.

Lập tức chấn động trong lòng.

Quá mạnh mẽ.

Một nhóm cường giả ở đằng kia, đối phương chỉ cần dùng một hơi, có thể thổi chết chính mình...

Dù sao thì thực lực của mình quá yếu.

Hắn thấy một chỗ đang diễn ra chiến đấu, khiến cho Tần Doanh cảm thấy da đầu tê dại.

Chỗ kia đâu phải là chiến đấu.

Rõ ràng là một người đang gặm sống đối thủ, ăn tươi nuốt sống một vị cường giả khủng bố.

Người kia cũng quá điên cuồng!

Xoay người nhìn lại, liền thấy Tần Khả Vận đang ngây ngốc nhìn người kia.

Tần Doanh liền trầm mặc.

Kỳ thật người nọ đã điên rồi.

Hắn nhìn ra được, đó là thù hận như thế nào, mới có thể khiến cho một người trở nên điên cuồng như thế?

Bên trong vẻ điên cuồng này, tựa hồ như tràn đầy đau khổ.

Dường như thần hồn của hắn cũng bị thống khổ.

Hẳn là trong cuộc đời của người kia, đã trải qua rất nhiều chuyện trắc trở cùng bi thảm.

Hắn đang báo thù!

Muốn ăn tươi nuốt sống địch nhân!

Tần Doanh yên lặng quan sát, vị tiền bối Nhân tộc không biết tên.

Trong lịch sử Nhân tộc, từng sống trong cảnh khổ cực, vị tiền bối Nhân tộc này, hẳn là sống trong thời kỳ cực khổ đó.

Ác Ma gào thét, tức giận quát chửi, cuối cùng phải cầu xin tha thứ.

Đám người đang xem cuộc chiến đều im lặng.

Có thể đây chính là báo ứng của Ác Ma?

Khí tức trên người Ác Ma càng ngày càng suy yếu.

Ngay cả cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, cũng không phải sẽ bất tử.

Tản đi Thiên Địa Đại Đạo, tuy rằng có thể tránh thoát nguy hiểm thông thường.

Lưu lại cho bản thân cơ hội sống lại.

Nếu như không thể tản đi Thiên Địa Đại Đạo?

Cuối cùng chỉ có thể hoàn toàn chết đi.

Càn trói buộc Ác Ma, trói buộc Thiên Địa Đại Đạo của hắn.

Ác Ma chỉ có con đường chết.

Hắn không thể thoát khỏi trói buộc của Càn, không thể giãy giụa tránh thoát, chỉ có thể chậm rãi bị ăn tươi mà chết.

Ác Ma yêu thích ăn thịt người, cắn nuốt sinh linh, cuối cùng bị người gặm đến chết, không thể không nói là báo ứng.

Thế cục hiện tại, trừ phi Ma Tổ đích thân tới.

Nếu không, chẳng người nào cứu được Ác Ma.

Ma Tổ sẽ tự mình đến ư?

Hiển nhiên là không rồi.

Tam tổ Tiên Thần Ma, từ lâu đã không hiện thân trong Hỗn Độn.

Chỉ sợ bọn hắn đều đang truy cầu, tìm kiếm biện pháp đột phá lên cảnh giới cao hơn.

Tiếng gào thét của Ác Ma dần nhỏ lại.

Khí tức càng lúc càng suy yếu.

Đại Đạo cùng thiên địa đang không ngừng sụp đổ.

Nhưng mà trong thời gian ngắn, Ác Ma sẽ không chết ngay.

Hắn sẽ phải chịu đủ khổ hình tra tấn, hiện tại ý chí của hắn đã gần đến bờ vực sụp đổ.

Càn vẫn giữ bộ dáng điên cuồng.

Khí tức trên người hắn đã trở nên rối loạn, xung quanh lượn lờ từng tia ác ý.

Đây là di chứng khi ăn sống Ác Ma.

Cũng là do hắn cố tình, mượn thủ đoạn này để tra tấn, phá hủy ý chí của Ác Ma.

"Ác Ma, đây là báo ứng ngươi nên được, có bao giờ cảm thấy hối hận chưa?".

"Ta sẽ không cho ngươi chết nhanh như vậy đâu".

"Ta muốn ngươi tận mắt nhìn thấy, bản thân mình bị gặm sống từng chút một".

Trong giọng nói khàn khàn của Càn ẩn chứa một chút thống khoái.

"Càn, ngươi điên rồi, ngươi điên rồi!".

Ác Ma gào thét: "Ngươi giết ta đi, ta sẽ không phản kháng, không nên tra tấn ta nữa".

"Tên điên, tên điên!".

Ác Ma gào rú thảm thiết, cầu khẩn.

"Ác Ma, ngươi cũng có một ngày cầu xin người khác?".

Càn nở nụ cười dữ tợn.

Tiếng cười này khiến cho mọi người nghe thấy phải lạnh sống lưng.

"Lúc trước, ta quỳ xuống cầu xin ngươi, ta van nài ngươi, dập đầu đến đổ máu, lênh láng đầy đất, ngươi có buông tha thân nhân bằng hữu của ta sao?".

"Ác Ma, ngươi nên hưởng thụ cảm giác này, ha ha ha...".

Ý chí của Ác Ma sắp sụp đổ.

"Khung, ngươi mau bảo hắn giết ta đi, ngươi mau cản tên điên này đi...".

"Khung, tất cả đều tại ngươi, nếu không phải ngươi, làm sao ta lại ra nông nỗi này?".

"A... A... A..., khung, ngươi chết không yên lành..., đều do ngươi cứu lấy tên điên này, mới dẫn đến kết quả hôm nay".

Ác Ma điên cuồng chửi bới Khung.

Sắc mặt Khung vẫn bình tĩnh, không nói một lời.

Chẳng qua là khi ánh mắt nhìn về phía Càn, lộ rõ bất đắc dĩ cùng thở dài.

Chương 964. Càn Điên Cuồng (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong Thiên Đạo, Tần Khả Vận yên lặng quan sát một màn này.

Nàng cũng không biết tại sao, nước mắt của mình cứ không ngừng chảy ra.

Rõ ràng trong lòng của nàng, cũng không quá bi thương...

Đó là một người xa lạ mới đúng.

Nhưng mà, bên trong thần hồn của nàng, lại bộc phát cảm xúc khó hiểu.

Không khỏi chảy nước mắt.

Không khỏi muốn vuốt ve khuôn mặt người nọ.

Tần Khả Vận hít sâu vài hơi thở, cố gắng khiến bản thân bình tĩnh lại.

Tận lực thoát khỏi cảm giác khó hiểu này.

Nàng tự nhủ bản thân chỉ là một người đứng xem, chứ không phải là nhân vật bên trong câu chuyện.

Giống như lúc trước, ở chỗ kia bên trong Hoang Cổ Vực, như một người khán giả, xem chút chuyện cổ tích.

Bên trong toà thiên địa của Sở, Bạo Ma cùng Huyết Ma không ngừng công kích.

Bọn hắn tự biết không thay đổi được kết cục của Ác Ma.

Trừ phi, sư tôn đích thân tới.

Nhưng bọn hắn cũng hiểu rõ, sư tôn sẽ không hiện thân.

Tiếng kêu càng ngày càng nhỏ, suy yếu đến mức khó có thể nghe được.

Ý chí Ác Ma đang ở bờ vực sụp đổ.

Tình trạng này kéo dài suốt một tháng!

Càn hành hạ hắn đúng một tháng.

Cơ thể hắn đã suy nhược đến tàn tạ, mỗi thời mỗi khắc đều chịu cực hình tra tấn bị gặm sống.

Nhưng không thể nào chết được.

Cho dù có muốn tự sát cũng không làm được.

Cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, sức sống cực kỳ ngoan cường, cho nên Ác Ma phải chịu đủ tra tấn tàn khốc.

Đến cuối cùng.

Thậm chí Ác Ma khóc rống cầu xin tha thứ, chỉ cầu giải thoát.

Càn vẫn mặc kệ hắn.

Người bên ngoài thấy vậy đều trầm mặc, thậm chí không muốn nhìn tiếp.

Càng xem càng kinh hãi, càng xem càng cảm thấy sởn hết cả gai ốc.

Ác Ma...!

Tồn tại vô cùng hung tàn, tiếng xấu đồn xa.

Lại bị tra tấn đến mức cầu xin tha thứ, chỉ vì muốn giải thoát.

Không biết trước kia hắn làm ác, có từng nghĩ tới kết cục hôm nay?

Càn tu luyện Đại Đạo cùng thực lực bản thân, đều là muốn khắc chế Ác Ma.

Chính bởi vì như thế, Ác Ma mới có thể cảm nhận được, nỗi thống khổ cực kỳ khủng bố, mới không thể chịu đựng nổi.

Đến mức khóc rống cầu xin tha thứ.

Theo khí tức Ác Ma ngày càng suy yếu, tiếng cầu xin cũng yếu dần.

Mọi người phát hiện ra, thân thể Càn tràn ngập ác khí, hơn nữa còn liên tục rạn nứt.

Tựa hồ Càn cũng không có dự định sống tiếp.

Những cường giả biết được quá khứ của Càn, ánh mắt đều lộ ra tia phức tạp, trong lòng thầm than thở.

Đối với Càn mà nói, động lực giúp hắn sống tiếp chính là báo thù.

Ác Ma vừa chết, chấp niệm của hắn cũng không còn.

Hắn chết, có lẽ mới là cách giải thoát tốt nhất.

Ánh mắt Phiêu lộ ra vẻ phức tạp.

Từng màn trước kia, đều tái hiện lại trong đầu nàng.

Càn, một vị tuấn kiệt Nhân tộc, có tham vọng.

Nàng được Tiên tổ chọn trúng, sau đó thu làm thân truyền, bắt đầu trở thành tiên nữ cao cao tại thượng.

Địa vị của nàng cũng một bước lên mây, vượt xa Càn lúc ấy.

Nàng từng khích lệ Càn, gia nhập Tiên tộc, trở thành người của Tiên tộc.

Dùng thiên phú của Càn, đủ trở thành tuấn kiệt Tiên tộc.

Nhưng mà Càn lại từ chối.

Hắn còn nói lời hùng hồn, muốn dẫn dắt Nhân tộc quật khởi, hắn muốn giúp Nhân tộc trở thành chủng tộc mạnh nhất thế gian này!

Từ đó hai người trở thành xa lạ.

Càn cảm ngộ thiên địa, bắt chước chủng tộc yêu thú, muốn sáng tạo ra một con đường tu luyện cho Nhân tộc.

Đúng lúc này Ác Ma hàng lâm.

Phiêu nghe nói Ác Ma để mắt tới Nhân tộc, nàng tức giận khi thấy Càn cuồng vọng tự đại, muốn cho hắn ăn chút thiệt thòi, để biết được bản thân nhỏ yếu ra sao.

Nhận thức được Nhân tộc rất ti tiện.

Chỉ có gia nhập Tiên tộc, mới có thể mạnh lên.

Mới có năng lực bảo vệ Nhân tộc.

Trước tiên nàng cũng không có ra mặt ngăn cản Ác Ma.

Không ngờ, vì vậy mà xuất hiện bi kịch.

Sau đó Càn được Khung cứu giúp.

Dưới sự cầu xin của hắn, Khung nguyện ý truyền phương pháp luyện thể cho Nhân tộc.

Nhưng mà, phương pháp luyện thể của Cự Nhân tộc, cũng không thích hợp với tất cả Nhân tộc, chỉ có một vài người có thiên phú nhục thân đủ mạnh mới có thể tu luyện.

Càn dựa theo phương pháp luyện thể của Cự Nhân tộc, sau đó dung nhập vào cảm ngộ của bản thân, sáng tạo ra phương pháp luyện thể cho tất cả Nhân tộc đều có thể tu luyện.

Từ đó về sau, Nhân tộc thoát khỏi cảnh yếu ớt.

Có năng lực săn giết một ít chủng tộc yếu hơn.

Tần, khai sáng ra phương pháp tu luyện cho Nhân tộc, đây là phương pháp do hắn tự nghĩ ra, mà không phải là cải tiến từ bản gốc.

Nhưng nói theo hướng tích cực, Càn mới là người đầu tiên đánh xuống căn cơ cho Nhân tộc.

Phiêu nhớ lại chuyện cũ.

Thời gian duy nhất Càn cảm thấy vui vẻ, có lẽ là khi ở bên Vận.

Khi đó Miểu rất hâm mộ Vận, Tiên tộc cũng bắt đầu chèn ép Nhân tộc, mọi chuyện cũng bắt đầu thay đổi.

Càn gặp quá nhiều gian nan trắc trở.

Vì Nhân tộc, hắn bỏ ra quá nhiều, sau cùng Vận cũng chết.

Kỳ thật Phiêu lại biết rõ, chẳng qua Càn không muốn Vận bị dính líu vào, mới nhẫn tâm đuổi nàng đi.

Cái ngày đó, Phiêu tận mắt nhìn thấy Càn tìm một nơi vắng người khóc rống lên.

Vì tâm nguyện của hắn, sau đó Vận đã trở lại bên cạnh hắn, không ngừng trợ giúp Nhân tộc mạnh lên, âm thầm làm rất nhiều chuyện.

Thậm chí cầu xin Miểu, không nên đối phó Nhân tộc.

Vận, chết đi. (đoạn này tác giả không kể lý do…)

Bởi vì không thể nào trở lại bên cạnh Càn, trước khi nàng chết, thầm nguyện kiếp sau làm người!

Một ngày kia, Càn biết được tin tức Vận chết, ngồi cô đơn trên đỉnh núi ba năm, cuối cùng điên cuồng gào thét, lao về phía Ma tộc.

Là Khung ra tay cứu hắn trở về.

Phiêu tự nhủ thầm, không lẽ năm đó là do mình làm sai?

Có phải quá nhẫn tâm rồi hay không?

Nhẫn tâm ư?

Không biết vì sao, nhìn thấy Càn yêu mến Vận, chung tình với Vận, trong lòng nàng liền nổi lên hung ác.

Nhớ lại ký ức trước kia, phiêu đột nhiên có loại xúc động muốn rơi lệ.

Nhìn thấy Càn đang phát điên, nàng khẽ thốt lên: "Có lẽ, đây cũng chính là một loại giải thoát tốt nhất đối với ngươi, cũng là kết cục tốt nhất".

Chương 965. Càn Điên Cuồng (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Nhân tộc thời nay, còn có ai nhớ được vị tiên hiền này?

Có biết, ngươi vì giúp Nhân tộc, gặp biết bao thống khổ?

Thời gian trôi qua lâu như vậy, công tích vị tiên hiền này, có lẽ đã bị năm tháng xóa nhoà đi?

Tại sao, đã trôi qua biết bao nhiêu năm, trước sau ngươi vẫn không quên được mối thù năm đó?

Là vì Vận, đã không còn ở bên cạnh ngươi?

Vì sao thời gian không thể xoá đi chấp niệm của ngươi đối với Vận?

Trong lòng Phiêu đột nhiên có một cảm giác bi thương khó tả.

Nàng yên lặng quan sát Càn phát điên.

Có lẽ sau này, nàng không còn cơ hội nhìn thấy người này.

Tất cả mọi người đều chăm chú quan sát Càn và Ác Ma.

Nhìn xem Càn điên cuồng thế nào, Ác Ma thê thảm ra sao.

Đại chiến giữa Tần cùng Ngục Đạo Cổ Thần, trái lại không có bao nhiêu người chú ý.

Cửu Vực.

Sở Huyền cũng thổn thức không thôi.

Trận chiến giữa Càn cùng Ác Ma đã rõ kết quả.

Kỳ thật thắng bại giữa Tần cùng Ngục Đạo Cổ Thần cũng đã định trước.

Nhìn thì giống như hai bên đang dây dưa.

Nhưng mà, Sở Huyền nhìn ra được, Tần đạt được thắng lợi.

Ngục Đạo Cổ Thần sắp chết rồi.

Tần đang chờ cơ hội nhất kích tất sát.

Sở dĩ hắn duy trì trạng thái giằng co, đơn giản là mài mòn sức lực Ngục Đạo Cổ Thần, đợi thời cơ tốt nhất.

Không cho Ngục Đạo Cổ Thần có thời gian chạy thoát.

Ma Tổ sẽ hàng lâm ư?

Chắc hẳn là không rồi.

Nếu như Ma Tổ xuất hiện, Sở Huyền sẽ ra tay ngăn cản, không cho hắn tới gần phá hư trận chiến.

Chuyện đã đến nước này, Ác Ma cũng nên trả lại nhân quả.

Sở Huyền yên lặng quan sát, Thiên Đạo không ngừng được củng cố, thiên địa tam giới đã sắp hoàn thành.

Đợi đến lúc thiên địa tam giới hoàn chỉnh, danh tiếng Thiên Đạo sẽ truyền khắp Hỗn Độn.

Thiên địa Cửu Vực cũng nên trở thành lịch sử, chuyển sang thời đại thiên địa Thần Châu.

Đến lúc đó, bố cục của Hỗn Độn cũng vì vậy mà thay đổi.

Toàn bộ đại thế Hỗn Độn cũng bị ảnh hưởng.

Pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn càng đến gần Thiên Đạo, tiếp cận thiên địa Thần Châu.

Kỳ hạn 100 năm đã tới gần.

Sở Huyền rất mong chờ.

Trăm năm ban thưởng, lại sẽ là gì chứ?

Phương pháp Siêu Thoát Hỗn Độn?

Sau khi hắn đột phá Chí Thượng Hỗn Độn, thực lực gia tăng cũng rất chậm chạp.

Trong cơ thể hắn, pháp tắc chí thượng đang trưởng thành rất nhanh, tựa hồ như đang tự động phát triển không theo quy tắc nào.

Trước mắt đang ở trạng thái gia tăng bị động.

Truy cứu nguyên nhân, chính là do không có phương pháp tu luyện cụ thể, làm sao giúp khối không khí Hỗn Độn phát triển, làm thế nào mở ra con đường siêu thoát Hỗn Độn.

Toàn bộ không thể trông cậy vào Tam Thiên Hỗn Độn Tạo Hóa Thể, đây là phương hướng phát triển bị động.

Tốc độ đề thăng đã chậm chạp, còn không có chút trật tự nào.

Phần thưởng kỳ hạn 100 năm, tất nhiên sẽ là phương pháp siêu thoát Hỗn Độn.

Ầm ầm!

Trong Hỗn Độn, cơ thể của Ác Ma đã biến mất toàn bộ.

Không thể nào khôi phục lại.

Bên trong Hỗn Độn, xuất hiện một toà thiên địa cùng một đầu Đại Đạo hư ảo.

Càn điên cuồng cắn nuốt thiên địa hư ảo, như muốn nhét thiên địa vào cơ thể, biến nó thành hư vô.

Không ngừng cắn nuốt Đại Đạo, xay nhuyễn Đại Đạo.

Bên trong Đại Đạo, vẫn truyền ra tiếng kêu la kêu thảm thiết cùng rống giận của Ác Ma.

Hắn đã như ngọn đèn trước gió, Càn cũng không buông tha thiên địa cùng Đại Đạo của hắn, còn muốn cắn nuốt không bỏ sót chút gì.

Triệt để cắt đứt cơ hội khôi phục của Ác Ma.

Giọng nói của Ác Ma vang vọng khắp một mảnh Hỗn Độn, hắn tức giận chửi lớn, kêu la thảm thiết, cầu xin tha thứ.

Cuối cùng phát ra tiếng cười man dại.

"Càn, ha ha ha, ngươi ăn đi, ngươi ăn đi, thân nhân phụ mẫu của ngươi, đều ở trong đó, đều ở trong Đại Đạo của ta, bọn họ rất ngon, bây giờ ngươi cũng đang ăn bọn hắn?".

"Ha ha ha, ta không hối hận..., lúc đầu ta cắn nuốt bọn họ trước mặt ngươi, ăn rất sảng khoái...".

"Ngươi không biết sao? Kỳ thật Vận chết cũng do ta bức tử, ta lừa gạt nàng lấy ra khí vận Thiên Hồ tộc, có thể dung nhập vào khí vận Nhân tộc, có thể trợ giúp Nhân tộc, có thể trợ giúp ngươi".

"Ta còn lừa gạt nàng, có thể chuyển thế đến Nhân tộc, biến thành Nhân tộc, cùng ngươi ở cạnh nhau".

"Ha ha ha, nàng tin, vậy mà nàng lại tin, kết quả bị cắn trả, ha ha ha, người mà ngươi yêu nhất trên thế gian này, chính là do ta hại chết".

"Ha ha, Vận vì ngươi trả giá nhiều như vậy, lúc ta lừa gạt nàng trộm lấy khí vận Thiên Hồ tộc, đã bị ta lấy ra một phần, ta còn lừa gạt nàng, nói ngươi lừa nàng xong thì giục bỏ nàng, lợi dụng nàng, cuối cùng nàng cũng tin".

"Trước khi chết Vận cực kỳ thống khổ, bản thân nàng chết đi, còn xoá đi tất cả trí nhớ, thậm chí còn muốn giục bỏ ấn ký sinh mạng bổn nguyên".

"Là ta giật dây Miểu, là ta bày ra cái bẫy, để cho hắn gặp Vận".

"Ha ha, tất cả đều do ta, ta nói cho ngươi biết một bí mật, ta không chỉ là Ác Ma, ta còn là Phàn của Nhân tộc...".

"Không nghĩ tới sao, Phàn là hóa thân của ta".

Hai mắt Càn đỏ ngầu, hơi thở hổn hển.

Chương 966. Xuất Thủ (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Càn gào thét điên cuồng.

"Thì ra là ngươi!".

Phàn chính là một vị tuấn kiệt của Nhân tộc.

Bi kịch của Vận, không tránh khỏi liên quan tới người này.

Hắn từng lén lút, giết hại rất nhiều tuấn kiệt có thiên phú trác tuyệt của Nhân tộc.

Phạm phải tội nghiệt khó có thể tha.

Sau đó Càn tự mình ra tay, giết Phàn trước tổ địa Nhân tộc.

"Ác Ma!".

Càn nổi giận gầm to một tiếng.

Không ngờ Phàn chính là hóa thân của Ác Ma.

Trước kia tất cả mọi chuyện, đều do một tay Ác Ma tạo ra.

Phiêu cũng ngây ngẩn cả người.

Phàn, chính là hóa thân của Ác Ma?

Một nhóm người đứng đầu Nhân tộc đều rơi vào Ma Đạo, chỉ sợ chính là kiệt tác của Ác Ma.

Càn gào thét, bắt đầu tích súc Đại Đạo cùng thiên địa của Ác Ma thành một hạt châu nhỏ.

Nhục thân của hắn không ngừng rạn nứt.

Thần hồn cũng lộ ra ngoài.

Một thân khí huyết kinh khủng, không ngừng ngưng luyện.

Khí huyết dung hoà cùng thần hồn, tiếp tục đan xen với Đại Đạo, hóa thành một chú văn cực lớn.

"Ác Ma, ta muốn cho ngươi mãi mãi không được siêu sinh, trọn đời cũng không thể nào chết hẳn, ta muốn ngươi vĩnh viễn thừa nhận thống khổ tra tấn".

Giọng nói oán độc của Càn vang vọng khắp Hỗn Độn.

"Mặc dù Hỗn Độn có sụp đổ, ngươi cũng phải thừa nhận loại tra tấn này!".

Ầm ầm!

Chú văn cực lớn, khắc ở trên mặt viên châu do Ác Ma biến thành, chỉ lưu lại một tia ý niệm của Ác Ma, nhưng lại không có chết hẳn.

Càn hiến tế bản thân, tra tấn Ác Ma mãi mãi, vĩnh viễn không được giải thoát.

"Càn, ngươi điên thật rồi!".

Ác Ma kêu thảm.

Trong lòng đã thầm hối hận, đáng lẽ không nên kích thích gã điên này.

Bây giờ hắn phải chịu tra tấn mãi mãi, nhưng lại không thể chết đi, không thể nào giải thoát.

Ác Ma càng nghĩ càng sợ hãi.

"Ta đã sớm điên rồi!".

Càn cười nói điên cuồng, trong mắt chảy xuống huyết lệ.

Khí tức bắt đầu tán loạn.

Thần hồn cũng bắt đầu trở nên hư ảo.

Đám người đang vây xem không khỏi trầm mặc.

Ầm ầm!

Bên trên viên châu do Ác Ma hoá thành, giờ khắc này xuất hiện một loại pháp tắc, tựa hồ ghi nhớ chú văn của Càn.

Người đang vây xem cuộc chiến đều biến sắc.

Phái tắc Chí Thượng Hỗn Độn trong truyền thuyết lại hiện ra!

Đây là chứng kiến chú văn của Càn sao?

Đã như vậy, trừ phi phá huỷ cỗ pháp tắc này, nếu không thì trọn đời của Ác Ma không thể nào giải thoát rồi.

Càn nở một nụ cười.

Nhục thân nứt ra, thần hồn biến thành hư ảo, bắt đầu tiêu tán.

Nhìn thấy bên trên viên châu có gương mặt hư ảo của Ác Ma.

"Ác Ma, ta được giải thoát rồi, còn ngươi thì mãi mãi bị trừng phạt, có gắng tận hưởng thụ đi, ha ha ha".

Rống!

Ác Ma gào thét, gương mặt vặn vẹo, ánh mắt tràn ngập sợ hãi.

Hắn thật sự sợ hãi.

"Càn, tha cho ta đi, ngươi giết ta đi, ta cho ngươi biết một bí mật, có thể Vận còn chưa chết, chẳng qua là thay đổi thân phận khác".

"Thật sự, nàng có thể đã sống lại, Miểu đã từng lưu lại một vài thứ, ý đồ dẫn dắt Vận khôi phục trí nhớ, xuyên tạc trí nhớ Vận, cố tình thay thế ngươi thành hắn".

"Thật sự là vậy, ngươi giết ta, ta sẽ nói cho ngươi biết, Miểu lưu lại thủ đoạn ở nơi nào".

Ác Ma khóc lóc cầu xin.

"Ác Ma, ta sẽ không tin ngươi".

"Ha ha, nếu như Vận còn sống, dù nàng yêu thích ai cũng được, không nên ở lại bên cạnh ta, ta chỉ khiến nàng chịu nhiều cực khổ, chỉ mang đến bi thương...".

Càn cười, khóc, tựa hồ nhớ lại ký ức trước kia.

Thần hồn hư ảo không chịu nổi.

Nhục thể rạn nứt gần hết.

Mị rơi lệ bước tới gần hắn, nhịn không được đưa tay, vuốt ve trên gương mặt rạn nứt của Càn.

"Ngươi, trong lòng ngươi chỉ có tỷ tỷ?".

Càn liếc nhìn nàng, đang muốn tránh né bàn tay của nàng, nhưng mà không làm được.

"Mị, ngươi không nên chấp mê bất ngộ".

"Ngươi khuyên ta không nên chấp mê bất ngộ, một mực khuyên ta...".

Mị khóc rất thương tâm.

"Ngươi biết rõ ràng, nếu tỷ tỷ không còn, ngươi còn có ta..., vì sao ta không thể thay thế tỷ tỷ chứ?".

"Ngươi là ngươi, nàng là nàng".

Càn vươn tay vuốt ve mái tóc của Mị, giọng nói trở nên nhu hòa: "Cố gắng sống tốt, nên sống vui vẻ".

Bàn tay của hắn bắt đầu bể nát.

Càn quay đầu lại nhìn về phía Cửu Vực.

Bỗng nhiên, trong lòng hắn chấn động.

Hắn nhìn thấy một bóng hình xinh đẹp.

"Vận!".

Không biết hắn lấy đâu ra sức lực, bỗng nhiên vọt về phía Cửu Vực.

Mị ngẩn ngơ, nhìn về phía Cửu Vực.

Chỗ đó có một bóng người xinh đẹp đang đứng.

Trong đầu nàng nổ vang một tiếng.

Là tỷ tỷ của mình?

Phiêu cũng ngây dại.

Vận, thật sự chưa chết sao?

Nàng đang ở trong Cửu Vực?

Tất cả mọi người đều trố mắt nhìn một màn này.

Khung cũng tương tự.

Bạo Ma cùng Huyết Ma, đã thoát khỏi toà thiên địa của Sở.

Ác Ma đã bị nguyền rủa trọn đời, cho nên Sở không cần nhốt bọn hắn tiếp.

Ngay cả Ma Tổ, cũng không cách nào giải cứu Ác Ma.

Trừ phi, Ma Tổ có thể phá vỡ, xoá đi ấn ký pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn.

Hiển nhiên là Ma Tổ không có năng lực này.

Càn lập tức vọt tới bên người Tần Khả Vận.

Thân thể cùng thần hồn của hắn chẳng còn lại gì.

"Vận!".

Tần Khả Vận liếc nhìn hắn, trầm mặc trong chốc lát, sau đó mở miệng nói: "Ta không phải tên Vận, ta là Tần Khả Vận, Nhân tộc".

Trong Hỗn Độn, tất cả cường giả đều khẽ giật mình.

Tần Khả Vận, Nhân tộc?

Vận, thật sự chuyển thế thành Nhân tộc?

"Ha ha, Tần Khả Vận, vậy thì Tần Khả Vận".

Càn sửng sốt một chút, kế tiếp cười phá lên.

"Quên đi chuyện trước kia rất tốt, nên quên, Vận đã biến mất!".

Thần hồn cùng thân thể hắn bỗng nhiên tán loạn, chỉ còn lại một đạo ánh sáng hiện ra trước mặt Tần Khả Vận.

"Đây là cảm ngộ Đại Đạo cả đời ta, nàng trả giá vì ta rất nhiều, xem như hôm nay ta sẽ trả lại cho nàng!".

Đây là câu nói cuối cùng của Càn trước khi biến mất.

Chương 967. Xuất Thủ (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Ác Ma biến thành viên châu, cũng bị hắn ném vào bên trong Cửu Vực.

Tần Khả Vận tiếp lấy món đồ trong tay, nhưng nước mắt cứ tuôn trào, trong lòng có loại cảm giác giải thoát.

Càn đã chết.

Tất cả cường giả đều trầm mặc.

Hắn tự hiến tế bản thân, chính là muốn Ác Ma bị tra tấn mãi mãi.

Càn đã biến mất triệt để.

Năm tháng sau này, sẽ không còn lại dấu vết của hắn.

Đã bị tia pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn kia xoá đi.

Sở Huyền khẽ vung tay áo, viên châu do Ác Ma biến thành đã rơi vào trong tay hắn.

Nhìn thấy bên trong viên châu, truyền ra tiếng gào thét thảm thiết của Ác Ma, hắn bèn lắc đầu, vung tay ném hạt châu Ác Ma vào mảnh thiên địa mới.

Trong tay hắn xuất hiện một cây quyền trượng.

Đây là Hỗn Độn Trật Tự Quyền Trượng.

Lực lượng chí thượng dũng mãnh truyền vào bên trong quyền trượng, nhẹ nhàng vung lên, thay đổi kết cục của Càn.

Dấu tích của Càn vốn là bị xoá sạch triệt để, nhưng hiện tại kết cục đã cải biến, không còn bị pháp tắc chí thượng xoá đi nữa, trong lịch sử vẫn tồn tại dấu vết của hắn.

Đã là tiên hiền Nhân tộc, không nên biến mất triệt để, một chút dấu vết cũng không để lại.

Bất luận là bởi vì bản thân cũng là Nhân tộc cũng tốt, là thương cảm cuộc đời bi thảm của Càn cũng được, sửa đổi kết cục của Càn, bất quá chỉ là tiện tay mà thôi.

Sở Huyền cảm thấy hài lòng.

Đưa tay trảo một cái, trong lòng bàn tay xuất hiện một đạo ấn ký sinh mạng.

Đây là ấn ký sinh mạng của Càn, bị hắn thu lấy.

Vung tay ném đi, quăng vào bên trong mảnh thiên địa mới.

Hắn sẽ tái sinh lần nữa thuộc Nhân tộc ở trong thiên địa mới, sẽ dẫn dắt Nhân tộc quật khởi.

(thiên địa mới ở đây là được tạo ra lúc thế giới Cửu Vực cũ tiếp nhận tạo hoá, mở rộng thêm diện tích ra bên ngoài, hiện tại chưa được đả thông với thiên địa cũ.)

"Võ, đây là một vị tiên hiền của Nhân tộc, ấn ký sinh mạng của Càn, hắn sẽ tân sinh ở đây, chờ khi hắn ra đời, liền giao Ác Ma châu cho hắn".

Giọng nói Sở Huyền vang lên trong đầu Võ.

Ác Ma nhìn thấy Càn sống lại, lần nữa rơi vào trong tay Càn, chỉ sợ càng thêm sụp đổ?

Võ khẽ giật mình, thật lâu mới đáp: "Dạ, đại ca".

Ngừng lại một chút, lại hỏi: "Đại ca, Càn tổ vì sao...".

Càn là một vị tiên hiền Nhân tộc, hắn biết rất rõ.

"Giết Ác Ma, hiến tế bản thân, ta cảm động cuộc đời bi thảm của hắn, hút ra chút sinh mạng ấn ký, lại giúp hắn sống lại".

Sở Huyền trả lời một câu.

"Đa tạ đại ca! " Võ cung kính đáp.

Sinh mạng ấn ký của Càn cũng không thông qua luân hồi đầu thai.

Xem như Sở Huyền phá lệ, giữ lại bổn nguyên ấn ký của hắn, hắn vẫn là Càn, chứ không phải trở thành một người khác.

Chẳng qua chỉ là tái sinh!

Trong Hỗn Độn.

Mị bay tới gần Tần Khả Vận.

"Tỷ tỷ!".

"Ta không phải tỷ tỷ của ngươi, ta là Tần Khả Vận".

Tần Khả Vận vừa nói xong, liền quay người trở về Cửu Vực.

Mị còn muốn đuổi theo, kết quả bị lực bài xích của Thiên Đạo trực tiếp đẩy ra ngoài.

Nàng chỉ có thể trơ mắt nhìn bóng lưng Tần Khả Vận biến mất.

Rất nhiều cường giả trong Hỗn Độn, đều lộ vẻ mặt ngưng trọng, Cửu Vực đã xảy ra biến cố gì?

Vận của kiếp sau, vậy mà có thể ở lại trong Cửu Vực.

Mà người bên ngoài không thể tiến vào bên trong.

Thật lâu sau.

Một đám cường giả bắt đầu kinh ngạc.

Vì sao, bọn hắn vẫn nhớ tới Càn?

Càn trực tiếp hiến tế bản thân, khiến pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn hàng lâm, lẽ ra nên bị xoá sạch ấn ký mới phải.

Từ nay về sau, trong Hỗn Độn không còn tồn tại dấu vết của hắn.

Hắn sẽ biến mất triệt để.

Kể cả tất cả trí nhớ về hắn.

Cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, tuy rằng vô cùng cường đại, nhưng mà vẫn không thể kháng cự pháp tắc chí thượng.

Vẫn sẽ bị xoá đi trí nhớ về Càn.

Không lẽ, lời đồn là sai, cường giả Siêu Thoát Thiên Địa, sẽ không bị xóa trí nhớ liên quan?

Người có cảnh giới thấp hơn Siêu Thoát Thiên Địa, mới bị xóa đi trí nhớ liên quan.

Khung nhìn về phía Thái.

"Thái, ngươi còn nhớ Càn hay không?".

Sắc mặt Thái biến thành màu gan lợn, đây là cảm giác mình yếu đến cặn bã, có thể xoá đi ký ức về Càn?

Nguyên một đám, đều cảm giác mình rất phế vật đúng không?

Nếu không phải lúc trước mình gặp xui xẻo, thì đã sớm đột phá Siêu Thoát Thiên Địa.

"Nhớ rõ".

Hắn rầu rĩ trả lời.

Một đám cường giả, liên tục hỏi thăm mấy người có cảnh giới thấp hơn.

Dĩ nhiên tất cả đều nhớ rõ.

Kể từ đó, một đám cường giả đều ngây ngốc.

Không lẽ là lời đồn đại bị sai lệch?

Cũng không bị xóa đi hoàn toàn, trong lịch sử vẫn tồn tại dấu vết của hắn?

Sở thổn thức cảm thán, nói: "Theo ta thấy, hẳn là pháp tắc chí thượng cảm động cuộc đời bất hạnh của Càn tổ, cho nên không có xóa đi triệt để dấu vết Càn tổ".

Kế tiếp cao giọng nói: "Tiên hiền của Nhân tộc chúng ta, khiến cho mãi mãi ghi nhớ, dù năm tháng cũng không thể xóa đi dấu vết tồn tại!".

Một đám cường giả nhìn về phía Sở, ánh mắt lộ vẻ trầm tư.

Pháp tắc chí thượng quá mờ mịt, bọn hắn chưa thể tiếp xúc.

Có đúng như vậy không, thì không có người nào biết.

Cũng không thể loại trừ, pháp tắc chí thượng có chút thiên vị đối với Nhân tộc?

Giống như Đại Đạo Cửu Vực, luôn thiên vị Nhân tộc.

Nhân tộc yếu ớt, vẫn luôn bất diệt.

Trái lại còn không ngừng quật khởi, một lần lại một lần, hôm nay đã trở thành chủng tộc bá chủ Cửu Vực.

Không phải Đại Đạo thiên vị thì là cái gì?

Hơn nữa, Nhân tộc cũng rất đặc thù, bọn hắn dễ cảm ngộ Đại Đạo hơn mấy chủng tộc khác.

Chương 968. Xuất Thủ (3)

Collected & Fixed: OilFish89.

Trong lúc đám cường giả đang yên lặng suy nghĩ.

Ngao Hải đột nhiên mở miệng hỏi: "Lão tổ, tên kia hiến tế bản thân, tại sao ký ức về hắn không bị xoá đi? Không lẽ lời đồn là sai?".

Nói là lời đồn, nhưng thật ra là từ nơi sâu xa, sinh linh sống trong Hỗn Độn đều biết chuyện này.

Hẳn là không thể sai được.

Không lẽ, đúng như Sở nói, pháp tắc chí thượng cảm động về bất hạnh của Càn, cho nên giữ lại dấu vết tồn tại của hắn?

Hẳn là pháp tắc chí thượng có linh tính?

Nếu như là thật, vậy cũng quá kinh khủng.

Long Quân khẽ nâng móng vuốt, vuốt ve đầu rồng Ngao Hải.

Dạo gần đây, hắn rất ưa thích vuốt ve đầu của hậu bối Long tộc.

Như thế này mới thể hiện được phong phạm của trưởng bối.

Sắc mặt Ngao Hải bất đắc dĩ, chỉ có thể mặc cho Long Quân vuốt ve đầu mình, vị lão tổ tông này, cũng không biết tại sao có đam mê bất lương như vậy.

Chỉ khi hắn còn nhỏ tuổi, mới bị phụ thân hắn vuốt đầu thế này.

Đã trôi qua biết bao nhiêu năm, ngoại trừ Long Quân ra, không có người nào dám vuốt đầu của hắn.

Ai bảo bản thân mình đánh không lại người ta.

"Lời đồn tự nhiên không có sai".

Long Quân vuốt đầu Ngao Hải, rồi nói: "Ngươi phải biết rõ, đây gọi là truyền văn..., nhưng thật ra là pháp tắc Hỗn Độn truyền lại tin tức cho chúng sinh Hỗn Độn".

Hắn vừa dứt lời, rất nhiều cường giả đều nhìn Long Quân.

Vị lão tổ thần bí của Long tộc này.

"Lão tổ, nếu như lời đồn không sai, thì tại sao Càn không có biến mất triệt để, chúng ta vẫn còn lưu giữ ký ức về hắn?".

Ngao Hải ngờ vực hỏi.

"Đó là bởi vì, có tồn tại chí cao vô thượng xuất thủ, khiến cho hắn không bị xoá đi".

Long Quân nói một lời đầy thâm ý.

Đám người vây xem đều cảm thấy rùng mình.

Nhất là mấy người Diêu, Phiêu.

Tồn tại chí cao vô thượng giữ lại dấu vết của Càn?

Không lẽ là tồn tại Chí Thượng trong truyền thuyết?

Ngoại trừ tồn tại bực này, còn có người nào có năng lực cải biến pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn?

Không lẽ, có tồn tại chí thượng muốn thiên vị Nhân tộc?

Một đám cường giả Bạo Ma các loại, thậm chí mấy người trước đó đều nhằm vào Nhân tộc, đều cảm thấy trong lòng rét lạnh.

Đó là tồn tại chí thượng trong truyền thuyết...

Ngay cả Tam tổ Tiên Thần Ma, đứng trước mặt tồn tại Chí Thượng, đều chỉ là nhỏ bé như kiến.

Nếu như Nhân tộc được tồn tại bực này thiên vị, âm thầm bao vệ, thì ai dám nhằm vào Nhân tộc?

"Lão tổ, vị tồn tại chí thượng kia muốn che chở Nhân tộc hay sao?".

Ngao Hải nhịn không được mở miệng hỏi.

Đồng thời tò mò nhìn Long Quân.

Vị lão tổ này, nếu như biết rõ tồn tại Chí Thượng ra tay, vậy hắn có phải là tồn tại trong truyền thuyết?

Nếu không, tại sao hắn biết được chuyện này?

Vừa nghĩ tới lão tổ của mình, không ngờ là tồn tại trong truyền thuyết, Ngao Hải cảm thấy cực kỳ kích động.

Long Quân chỉ cười nhẹ, giả bộ thần bí.

Hắn không có trả lời vấn đề này.

Sở đạo hữu chính là Nhân tộc, hắn che chở Nhân tộc, không phải là chuyện rất bình thường ư?

Sở không nhịn được mở miệng hỏi: "Long Quân tiền bối, không lẽ ngài là tồn tại trong truyền thuyết...".

Long Quân khẽ lắc đầu: "Còn thiếu một ít, ta chính là chí giao của vị kia".

Chuyện này cũng cực kỳ khủng khiếp.

Chí Thượng Hỗn Độn, cũng không phải là truyền thuyết, mà là tồn tại có thật.

Thế mà Long Quân lại là chí giao cùng người kia.

Ngay cả tam tổ Tiên Thần Ma, những Cổ Thần Hỗn Độn đỉnh cao, đều phải kém một bậc...

Hơn nữa, Long Quân còn nói, hắn chỉ kém Chí Thượng một chút, có thể thấy được thực lực của bản thân cũng rất khủng bố.

Khung yên lặng suy nghĩ.

Lão tổ nhà mình, cũng chỉ kém một chút là đột phá Chí Thượng.

Nhưng mà, hắn ngốc ở cảnh giới này biết bao nhiêu năm, nhưng vẫn không thể nào đột phá.

Có phải Long Quân cũng ngang ngửa lão tổ nhà mình?

Bỗng nhiên.

Truyền tới một tiếng ầm vang.

Hỗn Độn chấn động, Ngục Đạo Cổ Thần kêu la thảm thiết, vang vọng khắp Hỗn Độn.

"Tần, ngươi dám giết ta!".

Đám người giả phía dưới khẽ giật mình, vội vàng quay đầu nhìn lại.

Chỉ thấy trong chiến trường, vực sâu Hỗn Độn đã tán loạn, thân thể cao lớn của Ngục Đạo Cổ Thần xuất hiện từng đạo vết nứt.

Một cây đại kích, mạnh mẽ đâm vào trên ngực hắn.

Trực tiếp trấn áp Ngục Đạo Cổ Thần Đại Đạo, không ngừng giày xéo Đại Đạo của hắn.

Tần, vậy mà lấy được thắng lợi cuối cùng, giết được Ngục Đạo Cổ Thần.

Một vị Cổ Thần Hỗn Độn...

Phải biết rằng mỗi vị Cổ Thần Hỗn Độn, mặc dù có cảnh giới tương đương, cũng mạnh hơn nhiều so với những sinh linh khác.

Huống hồ, Cổ Thần Hỗn Độn không mở ra thiên địa.

Đại Đạo của bọn hắn là trời sinh.

Muốn giết Cổ Thần Hỗn Độn, là chuyện rất khó khăn.

Nhưng mà Tần có thể giết Ngục Đạo Cổ Thần!

Quá bất ngờ.

Vốn là hai bên vẫn luôn giằng co kéo dài, tựa hồ khó phân thắng bại.

Thế mà, Tần đột nhiên giết được Ngục Đạo Cổ Thần!

Dường như Tần đã sớm có cơ hội đánh bại Ngục Đạo Cổ Thần.

Chẳng qua là một mực áp chế, tìm kiếm cơ hội nhất kích tất sát!

"Giết ngươi thì thế nào, tự cho rằng Cổ Thần Hỗn Độn không ai giết được?!".

Tần lạnh lùng nói ra.

Chương 969. Chí Thượng Ra Tay (1)

Collected & Fixed: OilFish89.

Hai mắt Ngục Đạo Cổ Thần trợn trừng, Đại Đạo đang sụp đổ.

Thân thể của hắn đang bể nát.

Khí vận Cổ Thần Hỗn Độn bị Tần hấp thu, gia trì lên người Tần.

Tựa hồ lại bị một loại lực lượng pháp tắc thần bí nào đó trên người hắn hút đi.

Tần cũng được gia trì bởi loại lực lượng thần bí kia.

"Huynh của ta chính là Chí Thượng Hỗn Độn, ngươi dám giết ta? Ngươi hẳn phải chết, Nhân tộc các ngươi tất bị diệt!".

Ngục Đạo Cổ Thần gào thét.

Đám cường giả đứng xem không nhịn được mà cảm thấy rùng mình.

Chí Thượng Hỗn Độn!

Nhớ tới Ngục Đạo Cổ Thần rất bá đạo, nhưng rất nhiều tồn tại cường đại đều nhường nhìn hắn ba phần.

Mà thực lực của hắn thì không mạnh bằng đám Cổ Thần Hỗn Độn kia.

Hẳn là bởi vì có Chí Thượng Hỗn Độn làm chỗ dựa?

Tần cũng thầm rùng mình.

Nhưng mà, người cũng đã giết, còn có thể hối hận được sao?

"Một phế vật Cổ Thần Hỗn Độn như ngươi, còn muốn hù dọa ai?".

Tần hừ lạnh một tiếng.

"Chết đi!".

"Án oán giữa ta và ngươi, liền kết thúc tại đây!".

Đại kích bộc phát ra uy lực khủng bố.

Ầm ầm!

Một đạo huyết ngân lướt ngang trong Hỗn Độn.

Lại có thêm một vị Thần Hỗn Độn bỏ mạng.

Trong khoảng thời gian ngắn, đã có hai vị Cổ Thần Hỗn Độn chết đi.

Đều là chết trên tay Tần.

Giờ phút này, sát khí trên người Tần rất đậm đặc.

Vung đại kích hoành không, kim quang trên người phát ra rực rỡ.

Mấy người Bạo Ma thấy cảnh này trong lòng kêu lộp bộp, bọn hắn cảm nhận được cảm giác nguy cơ mãnh liệt.

Nhưng mà Tần chỉ khẽ nhíu mày, mình đã giết Ngục Đạo Cổ Thần, đoạt được khí vận Cổ Thần Hỗn Độn.

Tại sao vẫn chưa thể thoát khỏi trói buộc của Thiên Đạo.

Trái lại còn bắt đầu tiến vào giai đoạn lột xác nào đó?

Hắn đứng yên tại chỗ, không ngừng suy tính, làm thế nào mới có thể thoát khỏi Thiên Đạo.

Cửu Vực.

Từ lúc Ngục Đạo Cổ Thần bỏ mình.

Lại có khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, sáp nhập vào bên trong Thiên Đạo.

Bố cục thiên địa tam giới chính thức hoàn thành.

Không ngừng hoàn thiện.

Về phần trước khi Ngục Đạo Cổ Thần bị giết, tự cho rằng mình là đệ đệ của một vị Chí Thượng Hỗn Độn, Sở Huyền cũng không thèm để ý.

Thiên Đạo truyền khắp chúng sinh Hỗn Độn, thiên địa Thần Châu thay thế thiên địa Cửu Vực, tự nhiên sẽ hấp dẫn Chí Thượng Hỗn Độn hiện thân.

Thậm chí sinh ra mưu đồ chiếm đoạt Thiên Đạo.

Đây là chuyện tất nhiên.

Thiên Đạo xuất hiện, sẽ khiến cho đám Chí Thượng Hỗn Độn cảm thấy Thiên Đạo là cơ hội Siêu Thoát Hỗn Độn.

Sở Huyền đã chuẩn bị sẵn sàng đối phó Chí Thượng Hỗn Độn.

Huống hồ, kỳ hạn 100 năm đã sắp đến.

Ngục Đạo Cổ Thần vừa chết, huyết ngân lướt ngang Hỗn Độn.

Một số tồn tại thần bí trong Hỗn Độn, giờ khắc này đều mở mắt ra.

Lại có một vị Cổ Thần Hỗn Độn bỏ mạng?

Rốt cuộc là xảy ra chuyện gì, tại sao lại có thêm một vị Cổ Thần Hỗn Độn bỏ mạng?

Tiên tổ ngẩng đầu nhìn về vị trí Cửu Vực.

Lần này Cổ Thần Hỗn Độn chết đi, hắn có cảm giác mơ hồ, chỉ sợ chính là Ngục Đạo Cổ Thần.

Trong lòng thầm cảm thấy buông lỏng, bởi vì cái chết của Ngục Đạo Cổ Thần không có liên quan cùng Tiên tộc.

Nhưng mà người nào dám giết Ngục Đạo Cổ Thần?

Cường giả có thể giết Ngục Đạo Cổ Thần, đều biết sau lưng hắn có chỗ dựa rất mạnh, là tồn tại trong truyền thuyết.

Nếu không biết được bí mật này, hẳn là không có thực lực giết Ngục Đạo Cổ Thần mới đúng.

Thời buổi loạn lạc...

Chỉ sợ Cửu Vực sẽ phát sinh biến cố lớn.

Vị đứng sau Ngục Đạo Cổ Thần, có ra tay hay không?

Tiên tổ rất ngạc nhiên.

Cũng tràn đầy chờ mong.

Có thể nhìn trộm phong thái của tồn tại trong truyền thuyết.

Cự Thần Hỗn Độn cũng rất mong chờ.

Nếu là có thể nhìn trộm tồn tại cấp độ kia, có thể mình sẽ ngộ ra được phương pháp đột phá Chí Thượng Hỗn Độn.

Hắn chỉ kém một bước nhỏ.

Đã chạm đến cảnh giới thần bí tối cao kia.

Nhưng mà vẫn không thể nào đột phá.

Trong Hỗn Độn có rất nhiều tồn tại giống như Tiên tổ, đều đang trông ngóng Chí Thượng trong truyền thuyết, có ra tay hay không.

Vị đứng sau Ngục Đạo Cổ Thần, có thật sự tồn tại hay không.

Nhưng mà nếu không có lửa thì làm sao có khói, cho dù vị đứng sau lưng Ngục Đạo Cổ Thần không phải là Chí Thượng trong truyền thuyết, cũng tất nhiên phải là tồn tại tiếp cận rất gần với Chí Thượng.

Ngay cả một vài Cổ Thần Hỗn Độn đỉnh cao, cũng không muốn phát sinh xung đột với Ngục Đạo Cổ Thần, có thể đoán được hết chín phần là cảnh giới Chí Thượng.

Trong một tầng không gian Hỗn Độn, tầng này không gian cao nhất trong Hỗn Độn, ngay cả cường giả Siêu Thoát Thiên Địa cũng vô pháp nhìn trộm tầng này.

Càng không thể nào đi đến tầng này.

Tầng cao nhất trong Hỗn Độn, vẫn luôn nâng cao và mở rộng.

Đây là chỗ giới hạn của Hỗn Độn, bởi vì Hỗn Độn không ngừng mở rộng, cho nên không có giới hạn chính xác.

Ở trên tầng cao nhất trong Hỗn Độn, có thể cảm ngộ pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn ở khoảng cách gần.

Thậm chí là vận dụng lực lượng pháp tắc chí thượng.

Cũng giống như trong Cửu Vực, Khai Đạo giả thì ở trong Thiên Chi Vực, nơi tiếp cận Đại Đạo gần nhất.

Tầng Chí Thượng Hỗn Độn cũng tương tự, tiếp cận gần nhất với pháp tắc chí thượng.

Nếu có người đột phá tầng Chí Thượng Hỗn Độn, rời khỏi Hỗn Độn, thì được gọi là Siêu Thoát Hỗn Độn.

Nhưng mà, nếu muốn Siêu Thoát Hỗn Độn, thì hầu như không có khả năng.

Chương 970. Chí Thượng Ra Tay (2)

Collected & Fixed: OilFish89.

Bên trong tầng Chí Thượng Hỗn Độn, là một mảnh không gian mờ mịt, nơi này tràn ngập pháp tắc chí thượng, không có đỉnh núi, không có đại dương, tự nhiên cũng không có lục địa.

Đây là một tầng không gian đặc thù.

Phần đáy là nơi hình thành pháp tắc chí thượng.

Bên trong không gian chí thượng, có một người đang ngồi ngay ngắn.

Thân thể người này cực kỳ to lớn.

Lực lượng Chí Thượng Hỗn Độn lượn lờ xung quanh người hắn.

Bên trên là cái đầu trọc nhẵn bóng, mỗi bên trái phải có tất cả chín con mắt rất to, mỗi một con mắt, đều không hề tầm thường.

Có con mắt trợn trừng, có con nhắm lại, có con khóe mắt hơi nhếch lên, hình dáng không đồng đều.

Ánh mắt cũng không giống nhau.

Hoặc phẫn nộ, hoặc vui mừng, hoặc buồn...

Màu sắc của mỗi con mắt cũng khác biệt.

Hồng, lục, cam, vàng đủ loại.

Gương mặt uy nghiêm chính trực, hai mắt không giận mà tự uy.

Thân hình to bự như quả núi, nhưng lại có sáu cánh tay.

Giờ phút này, mười tám con mắt trên đầu hắn bỗng nhiên bắn ra ánh sáng, nghiên đầu ngó xuống một nơi nào đó bên dưới Hỗn Độn.

Một cỗ lực lượng có thể huỷ diệt mọi thứ đang lượn lờ quanh người hắn, đây là lực lượng do pháp tắc chí thượng tạo ra.

"Ngục đã chết, là người nào dám giết hắn?".

"Ngục ngông cuồng, nhưng thực lực khá yếu, nếu đã biết quan hệ giữa ta và hắn, còn có người dám giết hắn sao?".

"Trong đám chúng sinh Hỗn Độn, có người mới lên cấp Siêu Thoát Thiên Địa hay sao?".

Cũng chỉ có cường giả mới tiến cấp, mới không biết chỗ dựa sau lưng của Ngục Đạo Cổ Thần.

Những người biết được cũng không thèm nhắc nhở.

Chỉ sợ còn ước gì hắn bị người giết sớm hơn.

"Thôi được, dựa vào Ngục Đạo là người quen cũ, liền báo thù giúp hắn".

Vị cường giả khủng bố này khẽ giơ tay lên.

Lộ ra một đầu pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn, bắt đầu ngưng kết ra một đạo lực lượng huỷ diệt.

Sau đó nhẹ nhàng điểm xuống dưới một cái, theo ngón tay vừa điểm, bắn ra một đoàn lực lượng chí thượng.

Đạo lực lượng này vượt qua vô số không gian hỗn độn, vượt qua khoảng cách xa xôi vô tận, bay tới chỗ Ngục Đạo bị giết.

Hắn không cần nhìn, cũng không cần hiện thân.

Trực tiếp vận dụng pháp tắc Chí Thượng Hỗn Độn, diệt sát hung thủ là được.

Kẻ giết người, bất luận như thế nào, đều không thể tránh thoát một đòn này.

Trong Hỗn Độn này, không có bất cứ kiện chí bảo nào có thể tránh thoát tập trung của pháp tắc chí thượng.

Trừ phi, xuất hiện chí bảo do Chí Thượng Hỗn Độn tự tay luyện chế, hoặc tự mình ra tay.

Tần đang cố gắng thử kháng cự trói buộc từ Thiên Đạo, nhưng mà quá trình lột xác lại không có dấu hiệu ngưng lại.

Hắn dùng đủ loại biện pháp, đều không có tác dụng.

Nhớ lại lúc giết chết Hóa Huyết Cổ Thần, tựa hồ Thiên Đạo có tạm ngưng quá trình lột xác.

Đáng lý hắn giết thêm một vị Cổ Thần Hỗn Độn, phải áp chế được xu thế này xuống, thoát khỏi trói buộc Thiên Đạo.

Trên thực tế, hắn đã giết Ngục Đạo Cổ Thần, sau đó thu lấy khí vận.

Chẳng những không thoát khỏi Thiên Đạo.

Ngược lại càng lún càng sâu, cũng đã gần hoàn thành quá trình lột xác.

Không đúng!

Dường như có người âm thầm điều khiển.

Tần càng nghĩ càng kinh hãi, không thể áp chế được rồi.

Đúng vào lúc này, hắn chỉ cảm thấy thần hồn cùng khí vận của mình đều phát sinh biến hóa triệt để.

Tựa hồ đã trói chặt với khí vận Thiên Đạo.

Hắn sắp trở thành Thần Linh Thiên Đạo.

Trong nháy mắt, ánh mắt Tần lộ vẻ phức tạp.

Mình trở thành Thần Linh Thiên Đạo, tựa hồ là một chuyện tốt?

Thiên Đạo càng mạnh, hắn lại càng mạnh mẽ.

Hơn nữa, Thiên Đạo bất diệt, hắn sẽ bất tử.

Mặc dù bị người giết, mình cũng sẽ được tái sinh ở trong Thiên Đạo.

Trói buộc duy nhất, chỉ sợ là phải gánh vác một ít trách nhiệm duy trì trật tự trong Thiên Đạo.

Khi giết địch ở bên ngoài, đạt được bảo vật cùng thu hoạch, đều phải cấp dưỡng cho Thiên Đạo.

Có nghĩa là, tất cả thu hoạch của hắn, bất kể là cướp lấy khí vận Cổ Thần Hỗn Độn, hoặc là đạt được Hỗn Độn Chí Bảo.

Đều thuộc quyền sở hữu của Thiên Đạo.

Trở thành lực lượng giúp Thiên Đạo phát triển.

Hắn chỉ có thể dùng thân phận Thần Linh Thiên Đạo, vận dụng những chí bảo này.

Chỗ tốt duy nhất, chính là Thiên Đạo càng mạnh, hắn sẽ càng khủng bố.

Tương đương với chuyện hắn cố gắng vất vả, đạt được bảo vật nuôi dưỡng Thiên Đạo, dùng thứ này để gia tăng thực lực của mình.

Sắc mặt Tần lộ vẻ bất đắc dĩ.

Hắn mưu đồ thời gian cực kỳ dài, mục đích là muốn khống chế Đại Đạo Cửu Vực, khống chế thiên địa Cửu Vực.

Dùng chuyện này thu lấy đại tạo hoá còn sót lại của thiên địa Cửu Vực, cố gắng tận dụng cơ hội, đột phá cảnh giới trong truyền thuyết.

Kết quả, hắn đã thất bại.

Đại Đạo Cửu Vực đã biến mất, được thay thế bởi Thiên Đạo.

Tựa hồ, cũng không thể xem là thất bại hoàn toàn.

Trở thành Thần Linh Thiên Đạo, tựa hồ khởi điểm cũng không thấp, cũng có hy vọng bước lên cảnh giới Chí Thượng?

Có điểm khác biệt so với mưu đồ của hắn chính là, một cái là hắn khống chế Đại Đạo Cửu Vực, có được tự do, mượn tạo hoá của Đại Đạo Cửu Vực, giúp đỡ bản thân mạnh hơn.

Một cái là hắn phải trợ giúp Thiên Đạo, mới có thể giúp bản thân mạnh lên.

Gia tăng thực lực của mình, so với chuyện giúp Thiên Đạo đề thăng, đương nhiên là dễ hơn nhiều...

Nói một cách khác, hắn bị Thiên Đạo bắt cóc.

Tần thở dài.

Đột nhiên hắn cảm giác có nguy hiểm.

Xuất hiện một đạo lực lượng khủng bố, tựa hồ muốn huỷ diệt hắn thành tro bụi.

Đám cường giả vây xem, giờ khắc này cả người đều cứng ngắc, không dám nhúc nhích chút nào.

Cũng không thể nhúc nhích!

Đại khủng bố! Có tồn tại siêu nhiên ra tay.

Muốn huỷ diệt Tần!

Quả nhiên lời đồn kia là thật, chỗ dựa sau lưng Ngục Đạo Cổ Thần, chính là một vị Chí Thượng trong truyền thuyết.

Sở cùng Hạ đều biến sắc.

Tồn tại cấp bậc kia ra tay, Nhân tộc há có cơ hội sống sống?

Đây là chỉ giết một mình Tần, hay là muốn huỷ diệt cả Nhân tộc?

Ngoại trừ khu vực Hỗn Độn gần thiên địa Cửu Vực, thì tất cả cường giả ở những nơi khác trong Hỗn Độn đều không thể phát hiện có tồn tại Chí Thượng ra tay.

Kể cả cường giả cấp bậc như Cự Thần Hỗn Độn.

Cũng không thể nào phát hiện ra, Chí Thượng Hỗn Độn ra tay.

Huỷ diệt Tần, thứ nhất chính là báo thù cho Ngục Đạo Cổ Thần.

Thứ hai, chính là thoáng hiển lộ một chút thực lực, chấn nhiếp các nơi trong Hỗn Độn.